[
	{
		"GEN_name": "Rassegna Settearti\nLa scomparsa di mia madre",
		"GEN_price": "Costo: \u20ac 5",
		"GEN_description": "Un film dedicato alla vita di Benedetta Barzini, modella iconica degli anni '60. Proiezione a cura di Centro S. Chiara. Costo: \u20ac 5 (\u20ac 3 con tessera Cineforum Rovereto). Info: pinfo@centrosantachiara.it.",
		"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/%0D%0AAuditorium%20Melotti%2C%20Rovereto",
		"TIME_startDate": "26-11-19",
		"TIME_endDate": "26-11-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "21:00"
	},
	{
		"GEN_name": "Cineforum al Teatro San Marco",
		"GEN_price": "vedi sito web",
		"GEN_description": "Torna l'appuntamento con lo storico cineforum del Teatro San Marco. Sono 23 i titoli in programma, come di consueto nel doppio appuntamento delle 17.30 e delle 20.45. Confermate le collaborazioni con il Religion Today Filmfestival e con il Trento Film Festival, che il 3 dicembre porter\u00e0 al San Marco \"In questo mondo\", con ospite in sala la regista Anna Kauber. Da segnalare il mini-ciclo \"Omaggi\", con proiezioni dedicate a Bruno Ganz, Agn\u00e8s Varda e Federico Fellini.; Ecco tutti i film della rassegna; Between Two Seas; Marted\u00ec, 08 Ottobre; Life again; Marted\u00ec, 08 Ottobre; Der amerikanische Freund (L'amico americano); Marted\u00ec, 15 Ottobre; L'insulto; Marted\u00ec, 22 Ottobre; Cat people - Il bacio della pantera; Marted\u00ec, 29 Ottobre; Visages Villages; Marted\u00ec, 05 Novembre; BlacKkKlansman; Marted\u00ec, 12 Novembre; Storia di erbe fluttuanti; Marted\u00ec, 19 Novembre; La mia casa e i miei coinquilini; Marted\u00ec, 26 Novembre; La mia casa e i miei coinquilini; Marted\u00ec, 26 Novembre; Essi vivono; Marted\u00ec, 10 Dicembre; La truffa dei Logan; Marted\u00ec, 07 Gennaio 2020; Il bidone; Marted\u00ec, 21 Gennaio; Fiore gemello; Marted\u00ec, 14 Gennaio; Lontano da qui; Marted\u00ec, 28 Gennaio; L'invasione degli ultracorpi; Marted\u00ec, 11 Febbraio; La stanza delle meraviglie; Marted\u00ec, 18 Febbraio; Il filo nascosto; Marted\u00ec, 25 Febbraio",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/cineforum-san-marco-2019-2020.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20San%20Marco%3B%20Via%20San%20Bernardino",
		"TIME_startDate": "08/10/2019",
		"TIME_endDate": "25/02/2020",
		"TIME_startTime": "17.30",
		"TIME_endTime": "20.45"
	},
	{
		"GEN_name": "FuCinema: quattro grandi film ad ingresso libero",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Il cinema torna nella frazione Fucine di Ossana, Val di Sole, con la rassegna \u201cCome mi vuoi, come mi voglio\u201d, un omaggio alle libert\u00e0 di essere.; Ingresso libero.; Venerd\u00ec 8 novembre ore 20.45; CUORI PURI; di Roberto De Paolis \u2013 Italia, 2017 (114 min.); Introduce: Oscar Andreis, FuCinema; Presentato al festival di Cannes 2017. Agnese e Stefano, due mondi agli antipodi a pochi metri di distanza. Lei devota ad una madre intransigente e ai precetti della parrocchia. Lui sottoposto alla dura legge della strada. Mentre tutto, attorno, cade a pezzi, i due ragazzi corrono inevitabilmente verso un incontro/scontro.; Venerd\u00ec 15 novembre ore 20.45; LA BICICLETTA VERDE; di Haifaa Al-Mansour \u2013 Arabia Saudita, 2012 (93 min.); Introduce: Non Una di Meno - Trento; Presentato al festival di Venezia 2012 dalla prima regista dell\u2019Arabia Saudita. Wadjda \u00e8 una bambina molto intelligente e piena di vita. Sogna disperatamente di avere una bicicletta per poter battere l\u2019amico Abdullah in una gara. Ma la societ\u00e0 considera le biciclette un pericolo per la virt\u00f9 delle ragazzine\u2026; Venerd\u00ec 22 novembre ore 20.45; MOONLIGHT; di Barry Jenkins \u2013 USA, 2016 (111 min.); Introduce: Arcigay del Trentino; Vincitore di tre premi Oscar. Il giovanissimo Chiron vive nei sobborghi di Miami, accerchiato da gang intrise di machismo e criminalit\u00e0. Impossibile per lui manifestare la propria omosessualit\u00e0, che custodisce come un segreto. Sar\u00e0 costretto a cambiare, diventare un altro, ma come nascondere per sempre quello che si \u00e8?; Venerd\u00ec 29 novembre ore 20.45; AMERICAN LIFE; di Sam Mendes \u2013 USA, 2009 (98 min.); Introduce: Valeria Bigongiali, FuCinema; Dal premio Oscar Sam Mendes (con American Beauty), una commedia tenera e brillante. Burt e Verona, in attesa di una bambina, intraprendono un viaggio alla ricerca di un luogo dove crescere la loro famiglia e dove essere amanti e genitori a modo loro, lontano dai condizionamenti di chi li vorrebbe diversi.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/fucinema-film-gratis-ossana.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cinema%20Comunale%20di%20Ossana%3B%20Via%20Bartolomeo%20Bezzi%2C%2012%3B%20Ossana",
		"TIME_startDate": "08/11/2019",
		"TIME_endDate": "29/11/2019",
		"TIME_startTime": "20.45",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Luned\u00ec Cinema Cineforum",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/lunedi-cinema-cineforum_e_544608?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco%2C%20Riva%20del%20Garda",
		"TIME_startDate": "14/10/2019",
		"TIME_endDate": "23/03/2020",
		"TIME_startTime": "21.00",
		"TIME_endTime": "23.00"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "29/11/19",
		"TIME_endDate": "29/11/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "29/11/19",
		"TIME_endDate": "29/11/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30/11/19",
		"TIME_endDate": "30/11/19",
		"TIME_startTime": "16:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30/11/19",
		"TIME_endDate": "30/11/19",
		"TIME_startTime": "16:15",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30/11/19",
		"TIME_endDate": "30/11/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30/11/19",
		"TIME_endDate": "30/11/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01/12/19",
		"TIME_endDate": "01/12/19",
		"TIME_startTime": "15:45",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01/12/19",
		"TIME_endDate": "01/12/19",
		"TIME_startTime": "16:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01/12/19",
		"TIME_endDate": "01/12/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01/12/19",
		"TIME_endDate": "01/12/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "02/12/19",
		"TIME_endDate": "02/12/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "02/12/19",
		"TIME_endDate": "02/12/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "03/12/19",
		"TIME_endDate": "03/12/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "103'",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103'",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "03/12/19",
		"TIME_endDate": "03/12/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "29/11/19",
		"TIME_endDate": "29/11/19",
		"TIME_startTime": "18:45",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "29/11/19",
		"TIME_endDate": "29/11/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "30/11/19",
		"TIME_endDate": "30/11/19",
		"TIME_startTime": "18:45",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "30/11/19",
		"TIME_endDate": "30/11/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "01/12/19",
		"TIME_endDate": "01/12/19",
		"TIME_startTime": "18:15",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "01/12/19",
		"TIME_endDate": "01/12/19",
		"TIME_startTime": "20:45",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "02/12/19",
		"TIME_endDate": "02/12/19",
		"TIME_startTime": "18:45",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "02/12/19",
		"TIME_endDate": "02/12/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "03/12/19",
		"TIME_endDate": "03/12/19",
		"TIME_startTime": "18:45",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
		"TIME_startDate": "03/12/19",
		"TIME_endDate": "03/12/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "25/10/19",
		"TIME_endDate": "25/10/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "25/10/19",
		"TIME_endDate": "25/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "26/10/19",
		"TIME_endDate": "26/10/19",
		"TIME_startTime": "16:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "26/10/19",
		"TIME_endDate": "26/10/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "26/10/19",
		"TIME_endDate": "26/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "27/10/19",
		"TIME_endDate": "27/10/19",
		"TIME_startTime": "16:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "27/10/19",
		"TIME_endDate": "27/10/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "27/10/19",
		"TIME_endDate": "27/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "28/10/19",
		"TIME_endDate": "28/10/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "28/10/19",
		"TIME_endDate": "28/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "29/10/19",
		"TIME_endDate": "29/10/19",
		"TIME_startTime": "18:30",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "29/10/19",
		"TIME_endDate": "29/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "25/10/19",
		"TIME_endDate": "25/10/19",
		"TIME_startTime": "18:20",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "25/10/19",
		"TIME_endDate": "25/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "26/10/19",
		"TIME_endDate": "26/10/19",
		"TIME_startTime": "15:40",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "26/10/19",
		"TIME_endDate": "26/10/19",
		"TIME_startTime": "18:20",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "26/10/19",
		"TIME_endDate": "26/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "27/10/19",
		"TIME_endDate": "27/10/19",
		"TIME_startTime": "15:40",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "27/10/19",
		"TIME_endDate": "27/10/19",
		"TIME_startTime": "18:20",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "27/10/19",
		"TIME_endDate": "27/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "28/10/19",
		"TIME_endDate": "28/10/19",
		"TIME_startTime": "18:20",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "28/10/19",
		"TIME_endDate": "28/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "29/10/19",
		"TIME_endDate": "29/10/19",
		"TIME_startTime": "18:20",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"GEN_price": "8,50 \u20ac",
		"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
		"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
		"MOVIE_genre": "fantastico",
		"MOVIE_duration": "",
		"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
		"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
		"TIME_startDate": "29/10/19",
		"TIME_endDate": "29/10/19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "V.O. MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "The story of the Battle of Midway, told by the leaders and the sailors who fought it. MOVIE IN ENGLISH",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5542",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "V.O. MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "23:18"
	},
	{
		"GEN_name": "V.O. FROZEN II",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Anna, Elsa, Kristoff, Olaf and Sven leave Arendelle to travel to an ancient, autumn-bound forest of an enchanted land. They set out to find the origin of Elsa's powers in order to save their kingdom. MOVIE IN ENGLISH",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5543",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "V.O. FROZEN II",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "19:45",
		"TIME_endTime": "21:28"
	},
	{
		"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "giapponese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:21"
	},
	{
		"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "giapponese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "19:45",
		"TIME_endTime": "21:36"
	},
	{
		"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "giapponese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "19:51"
	},
	{
		"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "giapponese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
		"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "22:51"
	},
	{
		"GEN_name": "WESTERN STARS",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La trasposizione cinematografica dell'omonimo album del Boss. Debutto alla regia dello stesso Bruce Springsteen. Evento al cinema solo il 2 - 3 - 4 dicembre 2019",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5545",
		"GEN_duration": "Durata: 83",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 83",
		"WORK_name": "WESTERN STARS",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "23:23"
	},
	{
		"GEN_name": "WESTERN STARS",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La trasposizione cinematografica dell'omonimo album del Boss. Debutto alla regia dello stesso Bruce Springsteen. Evento al cinema solo il 2 - 3 - 4 dicembre 2019",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5545",
		"GEN_duration": "Durata: 83",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 83",
		"WORK_name": "WESTERN STARS",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "20:30",
		"TIME_endTime": "21:53"
	},
	{
		"GEN_name": "WESTERN STARS",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La trasposizione cinematografica dell'omonimo album del Boss. Debutto alla regia dello stesso Bruce Springsteen. Evento al cinema solo il 2 - 3 - 4 dicembre 2019",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5545",
		"GEN_duration": "Durata: 83",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 83",
		"WORK_name": "WESTERN STARS",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "22:23"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "19:20",
		"TIME_endTime": "21:38"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:18"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "19:20",
		"TIME_endTime": "21:38"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:18"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "16:00",
		"TIME_endTime": "18:18"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "19:30",
		"TIME_endTime": "21:48"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:18"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "16:00",
		"TIME_endTime": "18:18"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "18:45",
		"TIME_endTime": "21:03"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "23:48"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "19:20",
		"TIME_endTime": "21:38"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:18"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:48"
	},
	{
		"GEN_name": "MIDWAY",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
		"GEN_duration": null,
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": null,
		"WORK_name": "MIDWAY",
		"WORK_creator": "Roland Emmerich",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:18"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:13"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "15:40",
		"TIME_endTime": "17:23"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "17:50",
		"TIME_endTime": "19:33"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "15:00",
		"TIME_endTime": "16:43"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "17:15",
		"TIME_endTime": "18:58"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:13"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:13"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "19:43"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "20:45",
		"TIME_endTime": "22:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "19:45",
		"TIME_endTime": "21:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "17:45",
		"TIME_endTime": "19:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "20:45",
		"TIME_endTime": "22:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "19:45",
		"TIME_endTime": "21:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "17:00",
		"TIME_endTime": "18:43"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "19:15",
		"TIME_endTime": "20:58"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "23:13"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "15:45",
		"TIME_endTime": "17:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "19:43"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "20:30",
		"TIME_endTime": "22:13"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "17:45",
		"TIME_endTime": "19:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "20:45",
		"TIME_endTime": "22:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "19:45",
		"TIME_endTime": "21:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "17:45",
		"TIME_endTime": "19:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "20:45",
		"TIME_endTime": "22:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "17:45",
		"TIME_endTime": "19:28"
	},
	{
		"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
		"GEN_duration": "103 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Frozen II",
		"MOVIE_genre": "animazione",
		"MOVIE_duration": "103 min",
		"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
		"WORK_creator": "Chris Buck",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "20:45",
		"TIME_endTime": "22:28"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "19:30",
		"TIME_endTime": "21:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "19:30",
		"TIME_endTime": "21:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "20:00",
		"TIME_endTime": "21:31"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "22:15",
		"TIME_endTime": "23:46"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "16:50",
		"TIME_endTime": "18:21"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "19:30",
		"TIME_endTime": "21:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "23:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "19:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "19:30",
		"TIME_endTime": "21:01"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "22:10",
		"TIME_endTime": "23:41"
	},
	{
		"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
		"GEN_duration": "Durata: 91",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 91",
		"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "19:31"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "20:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "23:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "20:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "23:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "16:40",
		"TIME_endTime": "18:52"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "19:20",
		"TIME_endTime": "21:32"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "17:00",
		"TIME_endTime": "19:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "20:30",
		"TIME_endTime": "22:42"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "20:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "23:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "20:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "23:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "18:00",
		"TIME_endTime": "20:12"
	},
	{
		"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
		"GEN_duration": "126 min",
		"GEN_language": "francese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "J'accuse",
		"MOVIE_genre": "storico",
		"MOVIE_duration": "126 min",
		"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
		"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
		"TIME_startDate": "04-12-19",
		"TIME_endDate": "04-12-19",
		"TIME_startTime": "21:00",
		"TIME_endTime": "23:12"
	},
	{
		"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
		"GEN_duration": "152 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "152 min",
		"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"WORK_creator": "James Mangold",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "00:02"
	},
	{
		"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
		"GEN_duration": "152 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "152 min",
		"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"WORK_creator": "James Mangold",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "00:02"
	},
	{
		"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
		"GEN_duration": "152 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "152 min",
		"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"WORK_creator": "James Mangold",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:32"
	},
	{
		"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
		"GEN_duration": "152 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "152 min",
		"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"WORK_creator": "James Mangold",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "18:40",
		"TIME_endTime": "21:12"
	},
	{
		"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
		"GEN_duration": "152 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "152 min",
		"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"WORK_creator": "James Mangold",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "00:02"
	},
	{
		"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
		"GEN_duration": "152 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "152 min",
		"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
		"WORK_creator": "James Mangold",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
		"TIME_startDate": "03-12-19",
		"TIME_endDate": "03-12-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "00:02"
	},
	{
		"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
		"GEN_duration": "Durata: 86",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 86",
		"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "18:56"
	},
	{
		"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
		"GEN_duration": "Durata: 86",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 86",
		"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "15:40",
		"TIME_endTime": "17:06"
	},
	{
		"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
		"GEN_duration": "Durata: 86",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 86",
		"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "17:40",
		"TIME_endTime": "19:06"
	},
	{
		"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
		"GEN_duration": "Durata: 86",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 86",
		"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "15:00",
		"TIME_endTime": "16:26"
	},
	{
		"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
		"GEN_duration": "Durata: 86",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 86",
		"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "16:50",
		"TIME_endTime": "18:16"
	},
	{
		"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
		"GEN_duration": "Durata: 86",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "",
		"MOVIE_genre": "",
		"MOVIE_duration": "Durata: 86",
		"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
		"WORK_creator": "",
		"WORK_createDate": "",
		"WORK_url": false,
		"TIME_startDate": "02-12-19",
		"TIME_endDate": "02-12-19",
		"TIME_startTime": "17:30",
		"TIME_endTime": "18:56"
	},
	{
		"GEN_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Un gruppo di spogliarelliste, capeggiate dalla madre single Ramona, decidono di unirsi per attuare un'elaborata truffa ai danni di facoltosi clienti, per lo pi\u00f9 broker di Wall Street.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5369",
		"GEN_duration": "110 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Hustlers",
		"MOVIE_genre": "commedia",
		"MOVIE_duration": "110 min",
		"WORK_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
		"WORK_creator": "Lorene Scafaria",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business",
		"TIME_startDate": "28-11-19",
		"TIME_endDate": "28-11-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "23:50"
	},
	{
		"GEN_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Un gruppo di spogliarelliste, capeggiate dalla madre single Ramona, decidono di unirsi per attuare un'elaborata truffa ai danni di facoltosi clienti, per lo pi\u00f9 broker di Wall Street.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5369",
		"GEN_duration": "110 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "Hustlers",
		"MOVIE_genre": "commedia",
		"MOVIE_duration": "110 min",
		"WORK_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
		"WORK_creator": "Lorene Scafaria",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "21:30",
		"TIME_endTime": "23:20"
	},
	{
		"GEN_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La famiglia Addams deve affrontare Margaux Needler, una subdola conduttrice di reality televisivi \"consumata dal desiderio dell'assoluta perfezione color pastello della vita suburbana\". Ci\u00f2 accade mentre gli Addams si apprestano a ricevere i parenti per un'importante riunione di famiglia.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5307",
		"GEN_duration": "99 min",
		"GEN_language": null,
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "The Addams Family",
		"MOVIE_genre": "commedia",
		"MOVIE_duration": "99 min",
		"WORK_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
		"WORK_creator": "Barry Sonnenfeld",
		"WORK_createDate": "1991",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_(film_1991)",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "15:40",
		"TIME_endTime": "17:06"
	},
	{
		"GEN_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "La famiglia Addams deve affrontare Margaux Needler, una subdola conduttrice di reality televisivi \"consumata dal desiderio dell'assoluta perfezione color pastello della vita suburbana\". Ci\u00f2 accade mentre gli Addams si apprestano a ricevere i parenti per un'importante riunione di famiglia.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5307",
		"GEN_duration": "99 min",
		"GEN_language": null,
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": "The Addams Family",
		"MOVIE_genre": "commedia",
		"MOVIE_duration": "99 min",
		"WORK_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
		"WORK_creator": "Barry Sonnenfeld",
		"WORK_createDate": "1991",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_(film_1991)",
		"TIME_startDate": "01-12-19",
		"TIME_endDate": "01-12-19",
		"TIME_startTime": "15:00",
		"TIME_endTime": "16:26"
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5079",
		"GEN_duration": "123 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "123 min",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "29-11-19",
		"TIME_endDate": "29-11-19",
		"TIME_startTime": "22:00",
		"TIME_endTime": "00:02"
	},
	{
		"GEN_name": "JOKER",
		"GEN_price": "8.50",
		"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale.",
		"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5079",
		"GEN_duration": "123 min",
		"GEN_language": "inglese",
		"GEN_isTicketAvailable": true,
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento",
		"SCREEN_salaNumber": "",
		"MOVIE_originalName": null,
		"MOVIE_genre": "drammatico",
		"MOVIE_duration": "123 min",
		"WORK_name": "JOKER",
		"WORK_creator": "Todd Phillips",
		"WORK_createDate": "2019",
		"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
		"TIME_startDate": "30-11-19",
		"TIME_endDate": "30-11-19",
		"TIME_startTime": "19:30",
		"TIME_endTime": "21:32"
	}
]