{
	"Event": [
		{
			"GEN_name": "Mart Membership",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Appuntamento annuale riservato alle categorie Membership aventi diritto. Informazioni: membership@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12-11-19",
			"DATETIME_endDate": "12-11-19",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": ""
		},
		{
			"GEN_name": "Focus Collezioni\nBernardo Strozzi e Yves Klein",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Restauro della pala d'altare di Strozzi esposta nelle Collezioni, condotto in accordo con la Diocesi di Trento. Orario al pubblico: 10.00 - 13.00 / 14.00 - 17.00. Info: eventi@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "13-11-19",
			"DATETIME_endDate": "13-11-19",
			"DATETIME_startTime": "10:00",
			"DATETIME_endTime": "17:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sale%20espositive"
		},
		{
			"GEN_name": "Mente e cervello nel sogno ordinario e nel sogno lucido",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Incontro della serie \u201cIo, l\u2019arte e il sogno\u201d, organizzata in collaborazione con Dipartimento di Scienze Cognitive Unitn e Associazione URLA, a cura di Nicola De Pisapia. Prenotazioni: education@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14-11-19",
			"DATETIME_endDate": "14-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "22:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Area%20educazione"
		},
		{
			"GEN_name": "Mart Blabla Deutsch",
			"GEN_price": "Costo: \u20ac 5",
			"GEN_description": "Parlare tedesco tra le opere del museo con la mediatrice madrelingua Petra Scholer. Costo: \u20ac 5. Prenotazioni: education@mart.tn.it - 0464 454135/108.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15-11-19",
			"DATETIME_endDate": "15-11-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "19:30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20sale%20espositive"
		},
		{
			"GEN_name": "Mart by Night\nUn disegno tra le mani",
			"GEN_price": "Costo: \u20ac 10",
			"GEN_description": "Workshop di sperimentazione grafica con l\u2019artista David Aaron Angeli.\nCosto: \u20ac 10 ( \u20ac 7 ridotto). Prenotazioni: education@mart.tn.it - 0464 454135-108.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15-11-19",
			"DATETIME_endDate": "15-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:00",
			"DATETIME_endTime": "22:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Area%20educazione"
		},
		{
			"GEN_name": "Aperitivo inDanza\nSarajevo - La strage dell'uomo tranquillo\n\u00a0",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Performance di Gennaro Andrea Lauro, in collaborazione con Centro Servizi S. Chiara. A seguire aperitivo con Altemasi. Ingresso con biglietto Mart o biglietto dello spettacolo di Alessandro Sciarroni all'Auditorium Melotti. Info: eventi@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15-11-19",
			"DATETIME_endDate": "15-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:00",
			"DATETIME_endTime": "21:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sale%20espositive"
		},
		{
			"GEN_name": "Isadora Duncan",
			"GEN_price": "Costo: \u20ac 2",
			"GEN_description": "Visita guidata alla mostra Danzare la rivoluzione. Isadora Duncan e  le arti figurative in Italia tra Ottocento e avanguardia. Costo: \u20ac 2.  Acquistabile il giorno stesso, dalle ore 14.00, in biglietteria. Info: education@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17-11-19",
			"DATETIME_endDate": "17-11-19",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "16:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sale%20espositive"
		},
		{
			"GEN_name": "Focus Collezioni\nBernardo Strozzi e Yves Klein",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Restauro della pala d'altare di Strozzi esposta nelle Collezioni, condotto in accordo con la Diocesi di Trento. Orario al pubblico: 10.00 - 13.00 / 14.00 - 17.00. Info: eventi@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20-11-19",
			"DATETIME_endDate": "20-11-19",
			"DATETIME_startTime": "10:00",
			"DATETIME_endTime": "17:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sale%20espositive"
		},
		{
			"GEN_name": "\"Credevo che\" o della violenza domestica",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Reading in musica di Simonetta Agnello Hornby e Filomena Campus. A cura dell\u2019associazione FalenaBlu, in collaborazione con Aiaf Trento. Partecipazione gratuita. Info: eventi@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21-11-19",
			"DATETIME_endDate": "21-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "20:30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sala%20conferenze"
		},
		{
			"GEN_name": "Trasformare il sogno in arte: la pratica del Dream Tending",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Incontro della serie \u201cIo, l\u2019arte e il sogno\u201d, organizzata in collaborazione con Dipartimento di Scienze Cognitive Unitn e Associazione URLA, a cura di Gabriele Penazzi. Prenotazioni: education@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21-11-19",
			"DATETIME_endDate": "21-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "22:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Area%20educazione"
		},
		{
			"GEN_name": "Mart Membership\nIntermedia",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Preview alla mostra Intermedia. Archivio di Nuova Scrittura. La Collezione di Paolo Della Grazia. Informazioni e prenotazioni: membership@mart.tn.it, 0464.454169 (entro il 20 novembre).",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22-11-19",
			"DATETIME_endDate": "22-11-19",
			"DATETIME_startTime": "10:00",
			"DATETIME_endTime": "10:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Mart Opening\nIntermedia",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Una mostra prodotta con Museion sull\u2019Archivio di Nuova Scrittura (ANS), la collezione di Paolo Della Grazia dedicata alle ricerche tra parola e immagine nel Novecento. Partecipazione gratuita. Info: eventi@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22-11-19",
			"DATETIME_endDate": "22-11-19",
			"DATETIME_startTime": "11:00",
			"DATETIME_endTime": "12:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "L\u2019arte della fuga.\nIncontro con Gary Bartz + Maisha",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Per la rassegna Arcipelago Suite, uno dei concerti jazz pi\u00f9 attesi della stagione. Progetto a cura di Francesca Aste per il Centro Servizi Culturali S. Chiara, in collaborazione con Jazz'About. Info: pinfo@centrosantachiara.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23-11-19",
			"DATETIME_endDate": "23-11-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "18:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Isadora Duncan",
			"GEN_price": "Costo: \u20ac 2",
			"GEN_description": "Visita guidata alla mostra Danzare la rivoluzione. Isadora Duncan e  le arti figurative in Italia tra Ottocento e avanguardia. Costo: \u20ac 2.  Acquistabile il giorno stesso, dalle ore 14.00, in biglietteria. Info: education@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24-11-19",
			"DATETIME_endDate": "24-11-19",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "16:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sale%20espositive"
		},
		{
			"GEN_name": "Focus Collezioni\nBernardo Strozzi e Yves Klein",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Restauro della pala d'altare di Strozzi esposta nelle Collezioni, condotto in accordo con la Diocesi di Trento. Orario al pubblico: 10.00 - 13.00 / 14.00 - 17.00. Info: eventi@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "27-11-19",
			"DATETIME_endDate": "27-11-19",
			"DATETIME_startTime": "10:00",
			"DATETIME_endTime": "17:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sale%20espositive"
		},
		{
			"GEN_name": "La notte dei Krampus a Pozza di Fassa",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Sabato 30 novembre grande appuntamento a Pozza di Fassa con la sfilata dei Krampus. Saranno ben 19 i gruppi mascherati che gireranno per il paese. Un vero e proprio \"raduno\" di Krampus da tutte le Alpi.; Chi sono i Krampus? Ecco la leggenda; I Krampus sono dei diavoli travestiti, in lingua tedesca, che accompagnano la figura folcloristica di San Nicola da Bari nella tradizionale sfilata lungo le strade del paese.; Krampus a Pozza di Fassa, foto di Alessandro Paris; I Krampus sono uomini-caproni scatenati e molto inquietanti che si aggirano per le strade alla ricerca dei bambini \"cattivi\". I loro volti sono coperti da terrificanti maschere diaboliche; i loro abiti sono laceri, sporchi e consunti. I Krampus, vagando per le vie dei paesi, provocano rumori ottenuti da campanacci o corni, che li accompagnano nel tragitto che compiono, mentre colpiscono con frustate la gente.; Ecco il programma completo della giornata:; Ore 15.00 apertura dei chioschi lungo la via Meida; Ore 16.00 musica con dj in piazza del comune; Ore 18.00 inizio sfilata; Ore 19.00 apertura cucine presso il tendone e afterparty con Dj Matthew B.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/krampus-fassa-mercatini-natale-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Strada%20de%20Meida%3B%20Pozza%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Mauro Corona alle distillerie Marzadro",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Mauro Corona alle distillerie Marzadro per presentare il nuovo libro in anteprima, \"Il passo del vento\", scritto a quattro mani con Matteo Righetto.; Un libro definito anche Sillabario alpino perch\u00e9 in una serie di parole selezionate dal vocabolario alpino e della sua personale esperienza di vita lo scrittore alpinista ci offre porte che si aprono sulla sua peculiare visione del mondo e della relazione tra l\u2019uomo e la natura.; Un\u2019occasione per seguire con l\u2019ospite d\u2019onore la visita guidata della distilleria, dagli alambicchi alle; bottaie e per parlare del suo ultimo libro. Mauro Corona (moderato dalla giornalista Adele Gerardi) si intratterr\u00e0 dalle 19.00 in poi con gli estimatori della sua vis artistica e della grappa, un connubio che ben si addice al contesto della montagna, intesa da Mauro Corona pi\u00f9 come categoria dello spirito che zona ambientale. All\u2019 attivo del noto scrittore ci sono decine di raccolte di racconti ed altrettanti romanzi che gli hanno valso diversi premi letterari, tra cui il Cardo d'argento nel 2008 al Premio Itas del libro di montagna per Cani, camosci, cuculi (e un corvo), il Premio Bancarella 2011 per La fine del mondo storto, il Premio Mario Rigoni Stern 2014 per La voce degli uomini freddi ed il Premio Selezione Campiello; 2014.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mauro-corona-distillerie-marzadro.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "27/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "27/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "17",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Distilleria%20Marzadro%3B%20Strada%20Provinciale%2090%3B%20Isera"
		},
		{
			"GEN_name": "I Krampus a Maurina in Val di Non",
			"GEN_price": "Prezzo non disponibile",
			"GEN_description": "Domenica 1 dicembre alle 16 a Maurina arrivano i Krampus Toatnroscht Tuifl Buchholz di Pochi di Salorno.; I Krampus sono dei diavoli travestiti, in lingua tedesca, che accompagnano la figura folcloristica di San Nicola da Bari nella tradizionale sfilata lungo le strade del paese.; I Krampus sono uomini-caproni scatenati e molto inquietanti che si aggirano per le strade alla ricerca dei bambini \"cattivi\". I loro volti sono coperti da terrificanti maschere diaboliche; i loro abiti sono laceri, sporchi e consunti. I Krampus, vagando per le vie dei paesi, provocano rumori ottenuti da campanacci o corni, che li accompagnano nel tragitto che compiono, mentre colpiscono con frustate la gente.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/krampus-maurina-mercatini-natale-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "16",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Maurina%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Spormaggiore"
		},
		{
			"GEN_name": "Alla scoperta di Piedicastello con il FAI",
			"GEN_price": "8 euro",
			"GEN_description": "A passeggio con gli esperti del FAI nel borgo \"in dextera Athesis\", uno dei nuclei pi\u00f9 antichi della citt\u00e0, dove passato e presente si incontrano. abato 30 novembre 2019 alle ore 10:00 visita a Piedicastello, uno dei luoghi pi\u00f9 misteriosi e affascinanti di Trento, rimasto come cristallizzato nel tempo ad un passo dal centro cittadino.; La visita sar\u00e0 un modo per conoscere la sua straordinaria storia e il suo convivere con la modernit\u00e0. Alla fine della visita seguir\u00e0 il momento conviviale al Bar Funivia; Richiesta prenotazione tramite email: trento@faigiovani.fondoambiente.it. Contributo a partire da 8 \u20ac, max 30 persone",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/piedicastello-fai-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "10",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "A Lavis la Fiera dei Ciucioi: prima volta con il giardino aperto",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Finalmente la Fiera dei Ciucioi... con i Ciucioi. A Lavis torna la tradizionale festa dell'ultimo finesettimana di novembre, quest'anno con un'edizione speciale: \u00e8 stato infatti riaperto in autunno il Giardino dei Ciucioi, un luogo affascinante, tutto da scoprire.; Il giardino sar\u00e0 visitabile nei giorni della Fiera: sar\u00e0 possibile prenotare un turno di visita presso la casella della Pro Loco. Cuore della festa sar\u00e0 la piazza delle Suore Canossiane, ribattezzata per l'occasione \"Piazza del Gusto\". Sabato 30 novembre le casette apriranno i battenti alle ore 17.00 per dare il via alle degustazioni di prodotti tipici, accompagnate da musica dal vivo. Domenica 1 dicembre si inizia alle ore 9.00 e, oltre agli stand di degustazioni, ci saranno tante attivit\u00e0 per i pi\u00f9 piccoli. Sempre nella giornata di domenica sono in programma visite guidate alle chiese ed ai luoghi storici del paese di Lavis.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/fiera-ciucioi-lavis-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Giardino%20dei%20Ciucioi%3B%20Piazza%20Venezia%2C%202%3B%20Lavarone"
		},
		{
			"GEN_name": "I Krampus a Pergine con tante attivit\u00e0 per i pi\u00f9 piccoli",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "I Krampus tornano ai Mercatini di Natale di Pergine, o meglio Perzenland: cos\u00ec si chiama la citt\u00e0 durante le feste natalizie. Sabato 30 novembre e domenica 1 dicembre tanti appuntamenti per conoscere la storia, la leggenda, la tradizione dei \"diavoli\" che scortano San Nicol\u00f2.; Protegonisti i Perchten di Amstetten, ovvero i \"Krampus buoni\" dell'Austria. Non conosci la leggenda dei Krampus? Clicca qui...; Ecco il programma; Sabato 30 novembre; Nel pomeriggio: spettacolo dei Krampus buoni assieme a St. Nikolaus e all'Angelo; Laboratori per bambini a cura del Centro Famiglie Valsugana (vicolo delle Garberie) dalle 14.30 alle 17.30; Stanza dei Canopi - Laboratori a tema \"Disegnamo i Krampus\" - a cura di Sara Arcobaleno dalle 10.30 alle 14.00; Domenica 1 dicembre; Nel pomeriggio: spettacolo dei Krampus buoni assieme a St. Nikolaus e all'Angelo; Ore 19.00 momento musicale Blues con i \"The Next Door\" in piazza Fruet (Piazzetta del Gusto); Laboratori per bambini a cura del Centro Famiglie Valsugana (vicolo delle Garberie) dalle 14.30 alle 17.30; Stanza dei Canopi - Laboratori a tema \"Disegnamo i Krampus\" - a cura di Sara Arcobaleno dalle 10.30 alle 14.00; Spettacolo itinerante per le vie del centro storico di Pergine Valsugana.; Casette espositori aperte dalle ore 10.00 alle ore 19.00, ristorazione dalle 10.00 alle 22.00. I negozi sono aperti",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/krampus-pergine-30-novembre-1-dicembre.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Pergine%20Valsugana"
		},
		{
			"GEN_name": "Stand up comedy: Velia Lalli alla Bookique",
			"GEN_price": "7 euro",
			"GEN_description": "Gioved\u00ec torna la stand up comedy alla Bookique. Per l'occasione del festival Loveisindieair \u2661 Genere di Musica. Musica di Genere il palco sar\u00e0 di Velia Lalli.; Ticket online: 5 euro + commissioni; https://oooh.events/evento/lallibookique-biglietti/; Ticket at the door: 7 euro; Nel suo quinto monologo Velia Lalli prova a chiudere il cerchio, dopo aver fatto bilanci ad ogni Capodanno, ogni anno dopo le ferie estive, al passaggio di ogni decade, e persino in ogni suo monologo. Si rifugia ancora una volta nella risata per accettare tutti i fallimenti delle sue ambizioni. E se alcune possono sembrare stravaganti, come scoprire di non aver raggiunto nemmeno fino in fondo lo status di gattara, tutto il resto \u00e8 l\u2019analisi lucida delle nostre ambizioni indotte pi\u00f9 comuni.; Non \u00e8 pi\u00f9 una ragazzina, non \u00e8 madre, non \u00e8 abbastanza gattara, non \u00e8 abbastanza fashion, non \u00e8 abbastanza gnocca, non \u00e8 abbastanza femminista. E non \u00e8 neanche abbastanza famosa.; Con un attacco aperto alla comicit\u00e0 femminile nazionale, Velia dichiara di essere una nicchia, dove la donna ha come arma una grassa risata, libera e consapevole, che non passa attraverso la critica trita del maschio. Nel momento in cui si parla tanto di donne, lei le vuole armate dell\u2019arma pi\u00f9 potente che conosce: la goliardia. Fornendo un prontuario di battute sferzanti da appuntarsi e utilizzare in caso di \u201cnecessit\u00e0\u201d.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/velia-lalli-bookique-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "28/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "28/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "21",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Bookique%3B%20Via%20Torre%20D%27Augusto"
		},
		{
			"GEN_name": "Casa astuta: come sfruttare bene l\u2019energia a casa",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Partendo da un esempio reale, di una casa a Gardolo, appunto una \u201ccasa astuta\u201d, analizzeremo metodi pratici e reali per sfruttare al meglio l\u2019energia di casa nostra, a partire dal risparmio energetico.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/come-sfruttare-energia-casa.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Circolo%20ACLI%20GARDOLO%3B%20Via%20Laurence%20Feininger%2C%204"
		},
		{
			"GEN_name": "Intelligenza artificiale: mito o realt\u00e0? Se ne parla a Povo",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Qual \u00e8 lo stato dell'arte delle applicazioni di Intelligenza Artificiale? Che tipo di impatto avr\u00e0 quest\u2019ultima sulle imprese e sulla societ\u00e0 nel prossimo futuro? Chi \u00e8 nella posizione migliore per beneficiare della corsa all\u2019IA? Il tema al centro dell\u2019italian innovation day 2019; Sono alcune delle domande a cui EIT Digital, organizzazione europea leader nella trasformazione digitale, la cui sede italiana \u00e8 a Trento, cercher\u00e0 di dare risposta nel corso dell\u2019Italian Innovation Day 2019, dal titolo \u201cThe AI Revolution: Hype or Reality?\u201d.; Un titolo che vuole sottolineare la doppia valenza del termine, diventato ormai un tormentone per chi si occupa di innovazione: da un lato l\u2019intelligenza artificiale \u00e8 senza dubbio destinata a cambiare in profondit\u00e0 il nostro modo di vivere, con America e Cina impegnate in una rincorsa al progresso sempre pi\u00f9 frenetica, e l\u2019Europa che cerca di tenere il passo.; Dall\u2019altro, non sempre quanto viene prodotto in questo campo \u00e8 davvero \u201cintelligente\u201d, ed \u00e8 necessario distinguere le ragionevoli aspettative in materia di IA, legate a casi aziendali reali, dalle iperboli usate a scopo marketing.; L\u2019evento \u00e8 in programma per gioved\u00ec 28 novembre, a partire dalle 9.30, nella sede di via Sommarive 18 a Povo: imprenditori ed esperti di alto profilo a livello europeo, convergeranno su Trento per analizzare le possibili applicazioni dell\u2019intelligenza artificiale negli ambiti in cui si concentrano le attivit\u00e0 di innovazione di EIT Digital: Digital Cities, Digital Wellbeing, Digital Tech, Digital Industry e Digital Finance.; Nel corso della mattinata si susseguiranno una serie di interventi di alto profilo moderati da Cristina Pozzi, amministratrice delegata e co-fondatrice della startup veronese ImpactScool; fra gli speaker, gli Ad di aziende innovative in forte crescita, attive nell\u2019ambito della guida autonoma (Harri Santamala, Sensible 4), della gestione intelligente dell\u2019energia negli edifici (Giuseppe Giordano Enerbrain), dell\u2019analisi dei dati sanitari e finanziari (Baher Al Hakim di Medicus AI e Daniele Grassi di Axyon AI).; Mattia Corbetta, policy analyst dell\u2019Organizzazione per la Cooperazione e lo Sviluppo Economico, aprir\u00e0 la sessione con un intervento introduttivo sulla nascita delle politiche industriali in ambito AI e sul ruolo delle piccole e medie imprese in questo contesto.; Nel pomeriggio, al centro dell'Innovation Day 2019 sar\u00e0 anche l'Innovation Village, dove verranno presentate una trentina di demo di prodotti e servizi innovativi, derivanti dalle attivit\u00e0 di innovazione di EIT Digital, nonch\u00e9 startup e scale-up nell'ecosistema dell'organizzazione.; Gallery",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/intelligenza-artificiale-innovation-day-2019-eit-digital-italy.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "28/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "28/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "09:00",
			"DATETIME_endTime": "17:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/EIT%20Digital%20Italy%20Co-Location%20Centre%3B%20Via%20Sommarive%2C%2018"
		},
		{
			"GEN_name": "Camerieri non vedenti e men\u00f9 a sopresa: ecco la cena al buio di Trento",
			"GEN_price": "Men\u00f9 25 euro a persona",
			"GEN_description": "Una cena al buio guidati da camerieri non vedenti. \u00c8 questa la proposta dell'Associazione Volontariato Pro Ciechi \u201cA.V.P.C., che per sabato 30 novembre ha organizzato l'appuntamento nelle sale parrocchiali della parrocchia di Madonna Bianca in via Bettini 11 a Trento.; \"I commensali in questa indimenticabile esperienza - scrivono gli organizzatori - saranno accompagnati ai tavoli in completa assenza di luce da camerieri non vedenti. Verr\u00e0 proposto un men\u00f9 completo a sorpresa al costo di 25 euro a persona\".; Come partecipare alla cena al buio di Trento; \"La prenotazione - precisano gli organizzatori - deve essere effettuata con pagamento anticipato entro il 28 novembre presso Unione Italiana Ciechi in via della Malvasia 15 Trento in orario di ufficio oppure tramite bonifico all\u2019IbanIT31M0801301800000010314360 specificando nome, cognome e il numero di persone partecipanti. Il ritrovo \u00e8 previsto per le ore 19:30\".; In caso di intolleranze alimentari sar\u00e0 possibile chiamare per verificare la compatibilit\u00e0 con il men\u00f9. Per ulteriori informazioni contattare il numero 340 5739425 o 335 5900918. \"Nel caso ci fossero prenotazioni che superano la capienza della sala - concludono gli organizzatori - verr\u00e0 proposto il pranzo alle ore 13 dello stesso giorno e con le stesse modalit\u00e0\".",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/cena-al-buio.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "20",
			"DATETIME_endTime": "19:30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/parrocchia%20di%20Madonna%20Bianca%3B%20Via%20Angelo%20Bettini%2C%2011"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale a Trento",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Tornano i Mercatini di Natale nel centro storico di Trento. L'appuntamento \u00e8 dal 23 novembre al 6 gennaio. Ad aspettare i visitatori il Natale nel capoluogo con la sua atmosfera, i suoi colori e le casette con tanti prodotti artigianali tipici. Oltre alla storica sede di Piazza Fiera, il mercatino \u00e8 presente anche in Piazza Cesare Battisti. Con le sue 93 casette di legno, Il Mercatino di Natale \u00e8 la manifestazione principale, ma molte altre sono le iniziative nel programma di Trento Citt\u00e0 del Natale: clicca qui...; Tra artigianato locale e tipicit\u00e0 enogastronomiche; Quello di Trento \u00e8 il pi\u00f9 antico Mercatino di Natale del Trentino: 93 casette di legno animano le storiche piazza Fiera e piazza Battisti e proprio qui si trova il meglio dell\u2019artigianato alpino e dell\u2019enogastronomia tradizionale locale.; Tutti i mercatini 2019/2020 in Trentino; Addobbi natalizi con materiali naturali del territorio, decorazioni artigianali per la casa, sculture in legno scolpite. E ancora guanti, sciarpe e pantofole che riprendono i motivi tipici della tradizione locale, scaldamani e cappelli in lana cotta. Non mancano poi prodotti naturali per la cura di s\u00e9 e il benessere della persona, cuscini con cirmolo e noccioli di ciliegie deliziosamente profumati.; La scelta degli espositori ha seguito criteri severi, mettendo al primo posto il lavoro home made e l\u2019artigianato locale, assicurando cos\u00ec un\u2019elevata qualit\u00e0 dei prodotti.; A Trento c'\u00e8 anche il Villaggio di Babbo Natale; Il Mercatino di Natale di Trento ospita anche eccellenze culinarie, tipicit\u00e0 della cucina tradizionale regionale da assaggiare o da acquistare come dolce ricordo della vacanza. Dai canederli preparati con speck o luganega, alla polenta da accompagnare ai buonissimi formaggi locali, tortel di patate, Brezel farciti o sfiziosi panini gourmet. E poi Strudel di mele, Strauben, Zelten e altri dolci tipici da abbinare al classico vin brul\u00e9 e alle birre artigianali trentine, al brul\u00e9 di mela, a tisane e cioccolate calde. Tutta la bont\u00e8 del Trentino.; Aperture/Orari; Il Mercatino \u00e8 aperto dalla domenica al gioved\u00ec dalle 10.00 alle 19.30; venerd\u00ec e sabato dalle 10.00 alle 20.30; sabato 14 dicembre 2019 e sabato 4 gennaio 2020 aperto dalle ore 10.00 alle ore 23.00. Il 26 dicembre 2019, il 1\u00b0 e il 6 gennaio 2020 aperto dalle 10.00 alle 19.30. Il giorno di Natale il Mercatino \u00e8 chiuso.; Grande festa per l'inaugurazione dei Mercatini; L'inaugurazione dei mercatini \u00e8 fissata per sabato 23 novembre: il momento in cui le casette apriranno i battenti sar\u00e0 l'occasione per brindare alla 26esima edizione dei Mercatini, ma ci sar\u00e0 anche l'apertura del Villaggio di Babbo Natale, e l'accensione del grande Albero di Natale in piazza Duomo. Ecco il programma, clicca qui...",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-trento-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Fiera%3B%20Piazza%20di%20Fiera"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Natale a Riva \u00e8 di gusto",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Per festeggiare il Natale a Riva torna l'appuntamento con \"Di gusto in gusto, profumi e sapori tipicamente trentini in un percorso dove si potranno scoprire, degustare ed acquistare le migliori eccellenze del territorio coccolati da una inconfondibile e magica atmosfera natalizia.; Un ambiente incantato, che far\u00e0 sognare all\u2019unisono grandi e piccini, perfetto per celebrare le festivit\u00e0 in famiglia.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-riva-garda-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Via%20Andrea%20Maffei%3B%20Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Concerti di Natale nelle chiese di Trento",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Novit\u00e0 musicale nell'edizione 2019/2020 di Trento Citt\u00e0 del Natale, il programma di eventi natalizi messo in campo dal Comune. Suoni di quartiere: questo il nome del calendario di appuntamenti con concerti da non perdere nelle chiese dei quartieri cittadini. Ecco il programma...; Antonella Ruggiero, voce e organo \u2013 Basilica di Santa Maria Maggiore; domenica 1 dicembre ore 17; Gavino Murgia, Gruppo vocale K.J. Feininger \u2013 Chiesa di San Marco; domenica 8 dicembre ore 18; The Followers of Christ Gospel Singer \u2013 Chiesa di San Pio X \u2013 Canova di Gardolo; domenica 15 dicembre ore 18; Radiodervish \u2013 Chiesa di San Martino; domenica 22 dicembre ore 18; Solis String Quartet \u2013 Chiesa del Sacro Cuore; domenica 29 dicembre ore 18; A questi si aggiungono i Cantantibus Organis, concerti natalizi sugli organi pi\u00f9 belli della citt\u00e0, a cura dell'Associazione organistica trentina R. Lunelli, che si svolgeranno sempre alle 16 il 1\u00b0 dicembre presso la chiesa di San Francesco Saverio, l\u20198 dicembre presso la chiesa di Santa Maria del Suffragio, il 15 dicembre presso la chiesa di Santa Maria Maggiore ed infine il 22 dicembre presso la cattedrale di San Vigilio.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/concerti-natale-ruggiero-trento.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Chiese%20della%20citt%C3%A0%3B%20Piazza%20Santa%20Maria%20Maggiore"
		},
		{
			"GEN_name": "Ad Ossana 1000 presepi per il Natale",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Per il Natale il borgo di Ossana si trasforma con un suggestivo percorso di presepi, quasi mille, a incorniciare il mercatino di Natale con i suoi prodotti tipici.; Protagonista d'eccezione e vero cuore pulsante della rassegna \u00e8 Castello San Michele. Riaperto al pubblico nel 2014, il maniero medievale di Ossana \u00e8 visitabile anche in inverno. Assolutamente da visitare il presepe appositamente realizzato in occasione dei 60 anni dal disastro aereo del Monte Giner, avvenuto il 22 dicembre 1956 in localit\u00e0 Pale Perse a quota 2.600 metri nel territorio di Ossana. Il presepe \u00e8 allestito nel \u00abMas dei Voltolini\u00bb.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-ossana-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Ossana"
		},
		{
			"GEN_name": "Musicantica, sei concerti dedicati ai suoni d'altri tempi",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Con consueto vigore artistico e profondo spirito di ricerca, torna uno dei festival pi\u00f9 longevi dedicati all\u2019ammaliante mondo della musica antica. Si tratta di Trento Musicantica, tradizionale appuntamento autunnale che vede la citt\u00e0 di Trento diventare palcoscenico diffuso per Ensemble, cori e studiosi. Organizzata dal Centro Servizi Culturali S. Chiara, la 33esima edizione andr\u00e0 in scena dall\u2019 11 ottobre al 6 dicembre 2019 in luoghi di particolare rilevanza dove si respira il fascino del passato, a sigillo dello stretto legame della rassegna con la grande ricchezza storico artistica della citt\u00e0: la Chiesa di San Francesco Saverio, tra i massimi esempi di arte barocca del capoluogo trentino, il Castello del Buonconsiglio, tra i maggiori complessi monumentali di tutto il Trentino-Alto Adige e simbolo della citt\u00e0, e la romanica Badia di San Lorenzo.; Programmi monografici dedicati ad autori italiani, musica vocale e strumentale, rappresenteranno i filoni intorno ai quali si articoler\u00e0 \u201cMirabilia\u201d, titolo dell\u2019edizione 2019 del Festival, a sottolineare la somma bellezza creativa che traspare dalle opere in cartellone. L\u2019inaugurazione, l\u201911 ottobre, \u00e8 affidata a una compagine con all\u2019attivo una pluriennale attivit\u00e0 nel repertorio rinascimentale e barocco: La Stagione Armonica diretta da Sergio Balestracci, che con 16 cantori proporr\u00e0 un programma di mottetti di Josquin Desprez nel quinto centenario della morte di Leonardo da Vinci. Dopo il concerto di apertura si prosegue con altri due concerti in ottobre, il 16 e il 21, rispettivamente con il Duo Fantasticar\u00eca formato da Lucia Cortese (soprano) e Paola Ventrella (tiorba), impegnate in una variegata scaletta con pagine di autori italiani tra Cinquecento e Seicento, specchio di un mondo compositivo di sapiente profondit\u00e0 (Bellerofonte Castaldi, Luigi Rossi, Alessandro Piccinini, Claudio Monteverdi, Giovanni Giacomo Gastoldi, Pietro Antonio Giramo), e con l\u2019 Accademia d\u2019Arcadia, ensemble vocale e strumentale diretto da Alessandra Rossi L\u00fcrig, intento ad esplorare l\u2019atmosfera musicale dei primi decenni del Seicento con i ricercati mottetti del compositore Alessandro Grandi.; Segue l\u20198 novembre il concerto del Bonporti Antiqua Ensemble del Dipartimento di Musica Antica del Conservatorio \u201cF.A. Bonporti di Trento\u201d, coordinato da Roberto Gianotti, e della Classe di Canto Rinascimentale e Barocco di Lia Serafini, con musiche dalla Selva Morale e Spirituale di Claudio Monteverdi, un viaggio nella grande ricchezza espressiva del compositore cremonese. Ultimi due appuntamenti, il 19 novembre l\u2019ensemble Rosso Porpora, diretto da Walter Testolin, in un itinerario tra le articolazioni creative dei madrigali di Luca Marenzio e infine, il 6 dicembre, concluder\u00e0 la programmazione la Missa Pastoralis a otto voci di Orazio Benevoli con il Gruppo Vocale Laurence Feininger e la Corale Citt\u00e0 di Trento, diretti da Roberto Gianotti, e la Corale Polifonica dell\u2019Universit\u00e0 di Trento diretta da Marco Gozzi.; Come da prassi consolidata, all\u2019interno del Festival si svolgeranno degli eventi di particolare interesse musicologico. Dal 24 al 29 settembre si terr\u00e0 il Seminario Internazionale di Canto Liturgico Zelus domus tuae comedit me in onore di Laurence Feininger. Il seminario si svolge in collaborazione con il Dipartimento di Lettere e Filosofia dell\u2019Universit\u00e0 degli Studi di Trento, con la Libera Universit\u00e0 di Bolzano, con il Conservatorio di Musica \u2018F. A. Bonporti\u2019 di Trento, con la Biblioteca Fondazione San Bernardino, con lo Studio Teologico Accademico di Trento, con l\u2019Istituto Diocesano di Musica sacra, con l\u2019Ufficio Diocesano Cultura e Universit\u00e0, l\u2019Ufficio Diocesano Musica Sacra e il Museo Castello del Buonconsiglio di Trento. I corsi, diretti da Marco Gozzi, si concluderanno domenica 29 settembre con la Santa Messa in latino che vede la partecipazione degli allievi e dei docenti del seminario.; Domenica 27 ottobre, presso la Sala Accademica del Pontificio Istituto di Musica Sacra a Roma, ci sar\u00e0 la conferenza concerto con la presentazione dei due volumi Lyonel Feininger, Fugen: l\u2019opera musicale, edizione critica di Paolo Delama con un saggio di Danilo Curti-Feininger e prefazione di Marco Gozzi e Laurence Feininger, Le opere per tastiera, edizione moderna di Alberto Delama con introduzioni di Paolo Delama e Danilo Curti-Feininger e una prefazione di Marco Gozzi, con l\u2019intervento dei relatori Giuseppe Calliari, Danilo Curti-Feininger, Alberto Delama, Marco Gozzi e dei musicisti Adriano Dallap\u00e8 (organo), Roberto Gianotti (clavicordo), Lucrezia Slomp (pianoforte).; Inoltre l\u20198 novembre avr\u00e0 luogo a Trento la presentazione del libro di Lia Serafini Il canto. Maestro di equilibrio. Avvicinarsi al canto con la sapienza del corpo, relatrici Lia Nesler e Lia Serafini, e a dicembre si terr\u00e0 la presentazione del volume degli Atti del Convegno Internazionale su Orazio Benevoli tenuto a Palestrina il 2 e 3 febbraio 2019. L\u2019incontro vede Trento Musicantica in collaborazione con la Fondazione Giovanni Pierluigi da Palestrina.; Programma; Venerd\u00ec 11 ottobre 2019 - ore 21.00 | Trento \u2013 Badia di San Lorenzo; In memoria di Leonardo da vinci nel v centenario della morte; La Stagione Armonica, direttore Sergio Balestracci; Mercoled\u00ec 16 ottobre 2019 - ore 21.00 | Trento - Castello del Buonconsiglio, Sala delle Marangonerie; Il Giardino Bellerofonteo; Duo Fantasticar\u00eca: Lucia Cortese soprano, Paola Ventrella tiorba; Luned\u00ec 21 ottobre 2019 - ore 21.00 | Trento \u2013 Chiesa di San Francesco Saverio; I Mottetti di Alessandro Grandi \u2013 Celesti Fiori; Ensemble vocale e strumentale Accademia d\u2019Arcadia, direttore Alessandra Rossi L\u00fcrig; Venerd\u00ec 8 novembre 2019 - ore 21.00 | Trento \u2013 Badia di San Lorenzo; La Vertigine della Selva; Bonporti Antiqua Ensemble del Dipartimento di Musica Antica del Conservatorio \u201cF.A. Bonporti\u201d di Trento; direttore Roberto Gianotti, Classe di Canto Rinascimentale e Barocco di Lia Serafini; Marted\u00ec 19 novembre 2019 - ore 21.00 | Trento - Castello del Buonconsiglio, Sala delle Marangonerie; L\u2019amoroso & crudo stile; Ensemble Rosso Porpora, direttore Walter Testolin; Venerd\u00ec 6 dicembre 2019 \u2013 ore 21.00 | Trento \u2013 Chiesa di San Francesco Saverio; Orazio Benevoli Missa Pastoralis a otto voci; Gruppo Vocale Laurence Feininger e Corale Citt\u00e0 di Trento, direttore Roberto Gianotti; Corale Polifonica dell\u2019Universit\u00e0 di Trento direttore Marco Gozzi; Altri eventi; Dal 24 al 29 settembre 2019 | Trento - Istituto Diocesano di Musica Sacra, Castello del Buonconsiglio; Zelus domus tu\u00e6 comedit me: seminario di canto liturgico in onore di Laurence Feininger; Direttore dei corsi: Marco Gozzi Docenti: Giacomo Baroffio, Juan Carlos Asensio Palacios, Salvatore De Salvo, Paolo Delama, Giulia Gabrielli, Roberto Gianotti, Marco Gozzi, Stefano Rattini; Domenica 29 settembre 2019 - ore 19.00 | Trento \u2013 Chiesa del Seminario Maggiore Arcivescovile; Santa Messa in latino; Con la partecipazione degli allievi e dei docenti del corso \u201cZelus domus tu\u00e6 comedit me\u201d; Domenica 27 ottobre 2019 - ore 17.00 | Roma \u2013 Sala Accademica del Pontificio Istituto di Musica Sacra; presentazione dei volumi:; Lyonel Feininger, Fugen: l\u2019opera musicale, di Paolo Delama, Trento - Lucca, 2016; Laurence Feininger, Le opere per tastiera, di Alberto Delama,; con saggi di Paolo Delama e Danilo Curti-Feininger, Trento - Lucca, 2019; Relatori: Giuseppe Calliari, Danilo Curti-Feininger, Alberto Delama, Marco Gozzi; Musicisti: Adriano Dallap\u00e8, organo, Roberto Gianotti, clavicordo, Lucrezia Slomp, pianoforte; Venerd\u00ec 8 novembre 2019 - ore 17.00 | Trento \u2013 Palazzo Festi; presentazione del volume; Lia Serafini, Il canto. Maestro di equilibrio. Avvicinarsi al canto con la sapienza del corpo. Trento, 2019; Relatrici: Lia Serafini e Lia Nesler; Dicembre 2019 - ore 18.00 | Trento; presentazione del volume degli atti del convegno internazionale su orazio benevoli; tenuto a palestrina il 2 e 3 febbraio 2019; Ingresso libero; Per gli appuntamenti del 16 ottobre e del 19 novembre al Castello del Buonconsiglio \u00e8 necessario ritirare preventivamente il biglietto gratuito presso la biglietteria del Castello (da marted\u00ec a domenica, orario 10-18) a partire dal 9 ottobre.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/musicantica-2019-centro-santa-chiara.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "11/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/vedi%20info%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile"
		},
		{
			"GEN_name": "A Rango e Canale di Tenno mercatini di Natale d'altri tempi",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Si riaccende la magia dei Mercatini di Natale nei borghi di Rango e Canale di Tenno. Nei Borghi pi\u00f9 Belli d'Italia del Trentino un ricco programma di appuntamenti, eventi e sapori tra le vie, i v\u00f2lti, e piazzette antiche.; A Rango il Mercatino si svolger\u00e0 Il 17, 23, 24, 30 novembre 1,6, 7, 8, 13, 14, 15, 21, 22, 26, 27, 28 e 29 dicembre 2019 dalle ore 9.30 alle 18.30.; A Canale di Tenno Il 23, 24, 30 novembre 1, 7, 8, 14, 15 dicembre 2019 dalle ore 9.30 alle 18.30.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-rango-tenno-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Via%20Dante%20Alighieri%3B%20Tenno"
		},
		{
			"GEN_name": "Stand up comedy: al Bugs i \"big\" della nuova scena italiana",
			"GEN_price": "vedi sito web",
			"GEN_description": "Comicit\u00e0 al Bugs, il nuovo locale di largo Carducci a Trento, che sta diventando un vero e proprio punto di riferimento per gli amanti della nuova stand up comedy italiana. Sono veramente tanti i nomi del panorama nazionale attesi al microfono da settembre fino alla fine dell'anno. Ecco il programma:; - 25/09 Francesco Arienzo; - 16/10 Pietro Sparacino; - 30/10 Giorgio Magri; - 6/11 Luca Ravenna; - 20/11 Daniele Fabbri; - 4/12 Daniele Tinti; - 18/12 Giorgio Montanini; - 16/12 Stefano Rapone; - 30/12 Francesco Montanari & Alessandro Bardani",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/comici-stand-up-bugs.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "25/09/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Bugs%3B%20Largo%20Giosu%C3%A8%20Carducci"
		},
		{
			"GEN_name": "A Pergine i primi Mercatini di Natale",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Con il freddo tornano anche i primi mercatini di Natale: da sabato 9 novembre arriva il Mercatino di Natale dei Canopi, a Pergine Valsugana, ispirato alla leggenda di minatori, gnomi e dame, che nel periodo dell\u2019Avvento scendevano a Valle per offrire eventi unici e straordinari.; La citt\u00e0 verr\u00e0 addobbata non solo con luci colori e forme \u201ca tema\u201d, ma tra le casette si potranno trovare prodotti tipici e spazi dedicati alla gastronomia locale, oltre a prodotti solidali.; Il Mercatino di Natale dei Canopi \u00e8 un mercatino unico, a tema minerario, e dove soprattutto quest\u2019anno, nel suo decimo anniversario, i bambini saranno i protagonisti.; CALENDARIO APERTURE:; NOVEMBRE: 9-10-16-17-23-24-30; DICEMBRE: 1-6- 7-8-14-15-21-22-23-24-26-27-28-29-30-31; GENNAIO: 1-4-5-6; Orario Casette: dalle 10 alle 19; (gioved\u00ec 26 dicembre e mercoled\u00ec 1 gennaio dalle 14 alle 19, luned\u00ec 6 gennaio dalle 10 alle 18); Orario Casette Ristorazione: dalle 10 alle 22; (tranne sabato 7 dicembre fino alle ore 23, marted\u00ec 31 dicembre fino alle ore 01 e luned\u00ec 6 gennaio fino alle 18)",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-pergine-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "09/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Piazza%20Gavazzi%3B%20Pergine%20Valsugana"
		},
		{
			"GEN_name": "Transiti, al Sanbapolis grande musica",
			"GEN_price": "10 euro",
			"GEN_description": "Divenuta negli ultimi cinque anni una delle proposte musicali di punta del Centro Servizi Culturali S. Chiara, torna anche in questa stagione TRANSITI \u2013 Musiche in movimento. La rassegna, curata da Alberto Campo, sar\u00e0 strutturata su sei appuntamenti (da ottobre a marzo presso il Teatro Sanb\u00e0Polis di Trento), mantenendo intatti i propositi iniziali che le hanno permesso di ritagliarsi un ruolo nelle abitudini cultuali del pubblico trentino: indagare l\u2019attualit\u00e0 musicale senza porsi limiti di genere o geografia, mettendo in scena sia interpreti portatori di linguaggi innovativi sia figure dotate di rilievo storico. Il calendario degli eventi \u00e8 stato illustrato questa mattina nel corso di una conferenza stampa da Francesco Nardelli, direttore del Centro Servizi Culturali S. Chiara, e Alberto Campo, consulente artistico, alla presenza di Corrado Bungaro, assessore alla Cultura del Comune di Trento.; Il programma prender\u00e0 il via venerd\u00ec 11 ottobre con THE NECKS, band australiana di culto riverita su scala planetaria, in attivit\u00e0 da tre decenni abbondanti. \u201cUn\u2019ossessione\u201d per lo scrittore Geoff Dyer, intenditore e appassionato di jazz, come testimoni\u00f2 il suo libro pi\u00f9 celebre, \u201cNatura morta con custodia di sax\u201d, che due anni fa sul \u201cNew York Times\u201d li ha definiti \u201cil migliore trio sulla faccia della Terra\u201d. Si tratta tuttavia di jazz sui generis, per certi versi affine al minimalismo colto e per altri alle avanguardie del rock. Da quest\u2019ultimo ambito proviene del resto il pianista Chris Abrahams, associatosi nel sottobosco indipendente di Sidney con il bassista Lloyd Swanton e il batterista Tony Buck. Autori fin qui di una ventina di dischi, dal vivo si avventurano nell\u2019improvvisazione sui canoni impressi in sala di registrazione creando astratte e suggestive musiche d\u2019atmosfera.; Nell\u2019arco di una carriera lunga oltre 40 anni il 68enne BILL FRISELL, atteso a Trento gioved\u00ec 24 ottobre, si \u00e8 imposto quale assoluto protagonista della scena musicale statunitense: status certificato nel 2005 dal Grammy Award assegnato al suo album \u201cUnspeakable\u201d. Compositore e arrangiatore, ma soprattutto chitarrista sopraffino, dopo essere affiorato dal circuito off del jazz newyorkese entr\u00f2 nei ranghi della celeberrima etichetta discografica bavarese Ecm, allargando poi nel tempo il raggio della propria azione creativa fino ad abbracciare la tradizione del folklore americano del Novecento. Trae ispirazione proprio da essa il progetto Harmony, titolo dell\u2019imminente album targato Blue Note, in cui suona accompagnato da Petra Haden (figlia di Charlie, leggendario contrabbassista jazz, in voce), Hank Roberts (violoncello) e Luke Bergman (chitarra baritona), per dare forma a ci\u00f2 che oltreoceano un commentatore ha chiamato \u201cmusica sacra\u201d.; Il cartellone della rassegna propone quindi venerd\u00ec 15 novembre un\u2019occasione forse unica e irripetibile. Preceduta dal disco uscito in estate, che mutua il titolo dal classico \u201chard boiled\u201d di Raymond Chandler \u201cThe Long Goodbye\u201d, potrebbe essere la tourn\u00e9e con cui i PERE UBU si accommiatano definitivamente dal proprio pubblico dopo un\u2019avventura artistica gloriosa, ispirata originariamente \u2013 come dichiarava il nome scelto \u2013 all\u2019Ubu Roi; antieroe \u201cpatafisico\u201d creato dal simbolista francese Alfred Jarry. Presentando l\u2019album, David Thomas - fondatore e leader della band di Cleveland, archetipo monumentale del post punk statunitense - ha affermato: \u00ab\u00c8 un riepilogo di tutte le storie e le canzoni proposte in modi differenti dai Pere Ubu nell\u2019arco di 40 e passa anni che fornisce risposte alle domande formulate da noi stessi durante questo tempo, consegnandole a quella che io considero sia la loro destinazione definitiva\u00bb.; Com\u2019\u00e8 consuetudine, anche quest\u2019anno il programma include un appuntamento con la sonorizzazione originale di un film muto, onorando sabato 1 febbraio la memoria di Carl Theodor Dreyer, rappresentato da un caposaldo della sua produzione: \u201cVampyr\u201d, horror d\u2019impronta surrealista realizzato dal regista danese nel 1932, subito dopo \u201cLa passione di Giovanna d\u2019Arco\u201d, e divenuto nel tempo oggetto di culto. A musicarlo dal vivo saranno i quotati strumentisti torinesi PAOLO SPACCAMONTI (chitarra e sintetizzatore) e RAMON MORO (tromba e flicorno), gi\u00e0 in coppia nel 2016 per la colonna sonora de \u201cI cormorani\u201d di Fabio Bobbio, insieme alla violoncellista canadese JULIA KENT, anni fa nella formazione dei Johnsons che affiancava Antony Hegarty: artista abituata a sconfinare in ambito cinematografico (un suo brano figurava in \u201cThis Must Be the Place\u201d di Paolo Sorrentino), nonch\u00e9 verso la danza e il teatro.; Il penultimo appuntamento \u00e8 in calendario venerd\u00ec 28 febbraio e vedr\u00e0 protagonista RICHARD DAWSON, artista del genere che noi chiameremmo cantautore, bench\u00e9 il suo stile tenda evidentemente altrove. Suonando la chitarra in maniera bizzarra e articolando un timbro di voce lunatico, fra Robert Wyatt e Syd Barrett, anche se lui sostiene d\u2019ispirarsi al canto devozionale sufi detto \u201cqawwali\u201d e al folk inglese d\u2019antan, si \u00e8 guadagnato nel novembre 2014 la copertina dell\u2019autorevole mensile \u201cThe Wire\u201d e il peana di \u201cThe Guardian\u201d per l\u2019album uscito nel 2017, \u201cPeasant\u201d: \u201cAstruso eppure stranamente accessibile, di ricerca ma azzeccato, un vero successo\u201d. Era il quinto atto in una serie avviata nel 2007, quando ancora lavorava da commesso in un negozio di dischi di Newcastle e strimpellava una sgangherata chitarra acustica dalle corde di nylon: il prossimo, \u201c2020\u201d \u00e8 atteso in ottobre.; Transiti si concluder\u00e0 venerd\u00ec 27 marzo mettendo in scena una suggestiva osmosi fra musica e immagini: questo offre il progetto chiamato JERUSALEM IN MY HEART, di cui sono responsabili il filmmaker canadese Charles-Andr\u00e9 Coderre e dal pluristrumentista e cantante di origine libanese Radwan Ghazi Moumneh, contitolare del leggendario studio di registrazione Hotel2Tango. Combinando sonorit\u00e0 in cui echi della tradizione araba fluttuano in ambienti elettronici a proiezioni di diapositive e video in 16 millimetri, il duo esplora una dimensione audiovisiva dalle qualit\u00e0 oniriche. Destinato inizialmente alla creazione di performance a soggetto, solo in un secondo tempo il lavoro degli artisti di Montr\u00e9al \u00e8 stato cristallizzato su disco, cosa accaduta ancora lo scorso anno con \u201cDaqa\u2019iq Tudaik\u201d, terzo album della serie, edito come i precedenti dall\u2019influente etichetta locale Constellation.; Il biglietto d\u2019ingresso per ciascun appuntamento \u00e8 in vendita a 10 Euro, con una riduzione a 8 per gli Under 26 e a 5 per gli studenti universitari.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/transiti-2019-centro-santa-chiara-sanbapolis.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "11/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "25/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "21",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20Sanbapolis%3B%20Via%20della%20Malpensada"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino di Natale ad Ala, un Natale speciale",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Ala, Citt\u00e0 di Velluto, con il suo mercatino di Natale alternativo, tra suggestione, storia, bellezza e tradizione, racconta e fa rivivere un\u2019atmosfera d\u2019altri tempi.; Aperto il 24-25 novembre, 1-2 dicembre, 8-9 dicembre, 15-16 dicembre, 22-23 dicembre; Gli androni e le sale di alcuni dei palazzi pi\u00f9 belli del centro storico ospitano artigiani e artisti con i loro originali manufatti che richiamano la storia, la cultura e le tradizioni di questo magnifico borgo trentino: tessuti, sete, decorazioni natalizie particolari e creative. Un suggestivo ed originale percorso del centro storico che vedr\u00e0 accolti, nei palazzi settecenteschi, artigiani ed artisti che metteranno in mostra i loro prodotti. Realt\u00e0 e aziende che mostrano un chiaro legame con il fare, ricreando, all\u2019interno dei palazzi, delle botteghe narranti capaci di raccontare e comunicare, attraverso laboratori e dimostrazioni, la propria storia e l\u2019unicit\u00e0 della propria proposta.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-ala-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "23/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Ala"
		},
		{
			"GEN_name": "Anche a Siror ci sono i mercatini di Natale",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Il Mercatino di Natale di Siror, il pi\u00f9 antico mercatino di Natale del Trentino, come da tradizione si prepara a trasformare l\u2019antico borgo di Primiero in un romantico Christkindlmarkt.; Le caratteristiche casette in legno, gli antichi fienili e le stalle del centro storico si trasformeranno in pittoresche botteghe dove trovare originalissimi regali natalizi: decorazioni, presepi, produzioni artigianali e numerose proposte golose, dolci e salate, come il tipico brazedel di Siror, lo zelten trentino, i salumi, il miele, le frittelle e tante altre delizie.; Durante il Mercatino di Natale scultori da tutta Italia parteciperanno al tradizionale Simposio di Scultura \u201cArte Natale\u201d e daranno vita, sotto gli occhi curiosi del pubblico, a piccoli capolavori in legno. Vista la vicinanza alla piste di San Martino di Castrozza-Passo Rolle, che si trovano a solo 13 chilometri, la visita al Mercatino di Natale di Siror diventer\u00e0 un\u2019ottima occasione per concludere in bellezza le prime sciate della stagione.; Quando: 24 novembre \u2013 1 \u2013 7 \u2013 8 \u2013 15 \u2013 22 dicembre dalle 10.30 alle 18.30 nel centro storico di Siror (Primiero San Martino di Castrozza)",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-siror-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.30",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Siror"
		},
		{
			"GEN_name": "La stagione di Teatro tra la Grande Prosa e altre tendenze",
			"GEN_price": "Prezzo non disponibile",
			"GEN_description": "Da sempre palcoscenico per i \u201cgrandi\u201d del teatro, anche in questa nuova stagione la Grande Prosa manterr\u00e0 intatta la propria vocazione, ospitando celebri autori del passato, messi a confronto con autori affermati del teatro contemporaneo, e alcuni tra i volti pi\u00f9 noti del palcoscenico e del grande schermo come Alessandro Haber, Anna Foglietta, Paolo Calabresi, Sergio Rubini, Luigi Lo Cascio, Elio De Capitani e Natalino Balasso, tra gli altri. Il compito di aprire e chiudere la rassegna spetter\u00e0 per\u00f2 a due progetti fortemente legati alla territorialit\u00e0 trentina, che vedranno coinvolti l\u2019attore Andrea Castelli (in chiusura di Stagione, al Teatro Cuminetti) e la compagnia trentina OHT | Office for a Human Theatre. Quest\u2019ultima, in particolare, esordir\u00e0 con un progetto dedicato alla tragedia che nel 1985 ha colpito la Val di Stava e l\u2019intera comunit\u00e0 trentina. Ma una ulteriore novit\u00e0 caratterizzer\u00e0 la nuova Stagione: \u00ab19 LUGLIO 1985\u00bb, questo il titolo del progetto incentrato sulla catastrofe avvenuta in Val di Fiemme \u2013 che sar\u00e0 accompagnato da una mostra allestita presso lo Spazio Archeologico del SAS - sar\u00e0 infatti lo spettacolo che inaugurer\u00e0 anche la rassegna rivolta alle opere pi\u00f9 sperimentali e alternative della scena nazionale.; Entrambe le stagioni Grande Prosa e Altre Tendenze incominceranno quindi con il medesimo spettacolo al Teatro Sociale (e non pi\u00f9 al \u201cCuminetti\u201d), a sottolineare il legame tra le diverse forme e possibilit\u00e0 del teatro e la capacit\u00e0 della scena di farsi luogo di riflessione dei grandi temi del contemporaneo.; \u201c19 LUGLIO 1985\u201d \u00e8 una produzione originale di OHT, in coproduzione con il Centro Santa Chiara e Roma Europa Festival, e con la collaborazione di Centrale Fies e la Fondazione Stava 1985. A quasi 35 anni dalla colata di fango che cancell\u00f2 una valle e, con essa, centinaia di vite umane, Filippo Andreatta con il supporto drammaturgico di Marco Bernardi guarda a quell\u2019episodio come momento epifanico del rapporto uomo - montagna e lo celebra in una \u201ctragedia alpina\u201d. Sullo sfondo dei paesaggi della Val di Stava, il Coro Continuum diretto dal Maestro Luigi Azzolini accompagner\u00e0 la narrazione con un prezioso commento musicale. La proposta della Grande Prosa prosegue con un grande classico del teatro francese. In \u201cLA SCUOLA DELLE MOGLI\u201d , il napoletano Arturo Cirillo rilegge la commedia di Moli\u00e8re (in chiave moderna), raccontando la storia di come l\u2019amore sia la sola chiave della felicit\u00e0 umana. Dicembre sar\u00e0 il turno della commedia italiana con una produzione del Teatro Stabile di Bolzano, con in scena l\u2019amatissimo Natalino Balasso per la regia di Serena Sinigaglia e la riscrittura drammaturgia di Vitaliano Trevisan. \u201cLA BANCAROTTA\u201d , testo poco conosciuto di Goldoni, fotografa con ironia il personaggio di un imprenditore sull\u2019orlo del fallimento e dei vizi che l\u2019hanno portato a dissipare denaro e relazioni personali. Il 2020 inizier\u00e0 con il ritorno della coppia Luigi Lo Cascio - Sergio Rubini che dopo il successo di \u201cDelitto e Castigo\u201d scandaglieranno le oscurit\u00e0 del mondo attraverso un altro capolavoro della letteratura: \u201cDRACULA\u201d di Bram Stoker. Dai grandi classici alle nuove scritture di scena, \u201cLA CLASSE\u201d di Vincenzo Manna tratteggia il ritratto di un gruppo di studenti di un istituto professionale e di un professore di storia disposto a tutto pur di educare i suoi ragazzi alla difficile sfida della societ\u00e0 multiculturale. La stagione prosegue con Anna Foglietta e Paolo Calabresi, interpreti di \u201cBELLA FIGURA\u201d, surreale commedia della francese Yasmine Reza che prende il via dalla gelosia di un\u2019amante nei confronti della moglie. Grandi nomi anche per \u201cLIBRI DA ARDERE\u201d , unico testo teatrale di Am\u00e8lie Nothomb messo in scena dal Teatro dell\u2019Elfo e dalla Corte Ospitale, con Elio De Capitani accompagnato da Angelo Di Genio e Carolina Cametti. Stretti nella morsa della neve in una citt\u00e0 dell\u2019est Europa, un professore e due giovani devono scegliere tra morire di freddo o bruciare dei libri, combattuti tra lo spirito di sopravvivenza e il rispetto per i simboli cartacei della conoscenza umana. Alessandro Haber guidato dalla regia di Leo Muscato sar\u00e0 il protagonista di \u201cMORTE DI UN COMMESSO VIAGGIATORE\u201d , capolavoro di Arthur Miller prodotto dal Teatro Stabile di Bolzano, Goldenart e dal Teatro Stabile del Veneto. La storia del lavoratore attratto dal facile guadagno e dal miraggio del successo che continua a risuonare fortemente nella nostra contemporaneit\u00e0. Proseguendo nel filone letterario sar\u00e0 poi il turno di \u201cLO STRANO CASO DEL CANE UCCISO A MEZZANOTTE\u201d , coproduzione del Teatro dell\u2019Elfo e del Teatro Stabile di Torino tratto dal celebre romanzo di Mark Haddon. Il giovane Christopher, affetto dalla sindrome di Asperger, si trover\u00e0 a indagare sull\u2019uccisione del cane della sua vicina, aprendo un\u2019emozionante finestra sulla vita di chi vede il mondo in maniera un po\u2019 diversa. A chiudere la programmazione Andrea Castelli, nome pi\u00f9 che amato in tutta la regione e oltre, accompagnato dalle musiche live di Emanuele Dell\u2019Aquila, guider\u00e0 il suo pubblico in un viaggio della memoria con \u201cLA MERAVIGLIA. Voci e storie della citt\u00e0 sotterranea\u201d . Una produzione del Teatro Stabile di Bolzano che guarda al passato senza amara nostalgia, ma con il gusto di guardarsi indietro e riconoscersi accomunati dalle stesse storie.; Citando una vecchia pubblicit\u00e0 di Carosello, l\u2019indimenticato Ernesto Calindri \u2013 storica figura del teatro italiano \u2013 sosteneva che contro il logorio della vita moderna fosse sufficiente ricorrere ad un superalcolico al carciofo. La nuova Stagione del Centro Servizi Culturali S. Chiara, invece, per tentare di far fronte alle difficolt\u00e0 e alle contraddizioni del contemporaneo, propone al proprio pubblico un potente rimedio: il teatro, mai come in questo momento specchio che riflette le contraddizioni dell\u2019oggi, aprendo gli occhi al loro auspicabile superamento.; Anche la stagione Altre Tendenze, dopo essere iniziata con lo spettacolo dedicato alla tragedia di Stava, prosegue con titoli di grande richiamo che attraversano pi\u00f9 di duemila anni di storia del teatro. A calcare per prima il palco del Teatro Sociale sar\u00e0 la compagnia veneta Anagoor con il grandioso affresco classico \u201cORESTEA\u201d , tratto dalla trilogia di Eschilo con la regia di Simone Derai. Coprodotto da Centrale Fies, il trittico racconta la vicenda degli Atridi e la scia di sangue scatenata dalla Guerra di Troia, mescolando l\u2019epica antica con i moderni riti funebri. A seguire, il grande teatro di narrazione di Marco Baliani con \u201cUNA NOTTE SBAGLIATA\u201d accompagner\u00e0 il pubblico di Trento in un emozionante viaggio nella coscienza umana. Il caso di cronaca di un senzatetto picchiato da alcuni poliziotti e la violenza di cui lo stesso Baliani \u00e8 stato testimone diventano occasione per riflettere sulle zone oscure dell\u2019uomo. Ugualmente profondo, ma irresistibilmente ironico e pungente, \u201cOVERLOAD\u201d dei Sotterraneo \u00e8 uno spettacolo interattivo che si diverte a mettere alla prova l\u2019attenzione del pubblico, vincitore del Premio Ubu come migliore spettacolo del 2018. L\u2019anno nuovo inizia con alcune giovani compagnie italiane particolarmente amate da pubblico e critica. In \u201cCUORE DI CANE\u201d , la barese Licia Lanera si ispira alla cupa storia del russo Michail Bulgakov per portare sul palco dell\u2019Auditorium Melotti di Rovereto il mito della bellezza e dell\u2019eterna giovinezza, grandi ossessioni della societ\u00e0 contemporanea. A febbraio sar\u00e0 invece Stefano Cordella, alla guida della compagnia Oyes, a emozionare il pubblico di Trento e Rovereto. \u201cIO NON SONO UN GABBIANO\u201d secondo capitolo del dittico cechoviano, rilegge il grande classico del maestro del teatro russo per scoprire quanto ancora di vero c\u2019\u00e8 nell\u2019urlo di ribellione dei figli nei confronti dei padri. Tra i due spettacoli, la figura di un grande maestro del teatro contemporaneo. \u201cTHE NIGHT WRITER\u201d \u00e8 un viaggio intimo e prezioso nella vita di Jan Fabre, artista fiammingo tra i grandi protagonisti della scena internazionale. A dare corpo alle parole di Fabre il giovane talento italiano Lino Musella. La stagione proseguir\u00e0 con Alessandro Bergonzoni e il suo ultimo lavoro \u201cTRASCENDI E SALI\u201d . Nel pi\u00f9 puro stile bergonzoniano, tra comicit\u00e0 e rigore, l\u2019artista bolognese invita il pubblico a seguirlo in una tagliente riflessione sul presente. Dalla surrealt\u00e0 al risorgimento, \u201cV\u00c1 PENSIERO\u201d del Teatro delle Albe accompagna il pubblico del Teatro Sociale alla scoperta di una storia vera in grado di farsi parabola dei nostri tempi. In Emilia Romagna un poliziotto viene licenziato perch\u00e9 ha denunciato alcuni atti illeciti legati alla mafia. Ermanna Montanari e Marco Martinelli, con il Coro da Camera del Conservatorio di Trento, si ispirano alla musica di Giuseppe Verdi per parlare di democrazia, giustizia e speranza. A chiudere la stagione Altre Tendenze, la nuova produzione della compagnia teatrale trentina Emit Flesti \u201cJACQUES E IL SUO PADRONE\u201d . Unica opera teatrale di Milan Kundera, la commedia \u00e8 un esplicito omaggio a Denis Diderot e vede protagonisti un nobile francese e il suo valletto che discutono di amore tra avventure, tradimenti e scherzi, celebrando quell\u2019allegria che pu\u00f2 salvare dal buio della storia.; Per quanto riguarda la proposta di abbonamento alla Grande Prosa, i prezzi previsti per la nuova Stagione oscillano tra 40 e 175 Euro, con la consueta vantaggiosa proposta \u201csu misura\u201d per il sabato sera (da 35 a 160 euro). Confermata la \u201cCard Grande Prosa\u201d: 5 spettacoli a scelta tra i 10 della Grande Prosa, al costo di 120 Euro, con una riduzione dedicata ai giovani (Under 26) al prezzo di 40 Euro. Per gli abbonati sono inoltre previsti particolari benefit: al costo di 2,50 euro potranno essere acquistati fino a 5 biglietti di stagioni prosa \u201cpartner\u201d: 1 biglietto della stagione del Teatro Stabile di Bolzano, 2 della rassegna \u201cAltre Tendenze Trento e Rovereto\u201d, 2 della rassegna \u201cinDanza Trento e Bolzano\u201d, pi\u00f9 la possibilit\u00e0 di acquistare 1 biglietto da 10 Euro per lo spettacolo \u00abAnna dei Miracoli\u00bb. L\u2019acquisto dell\u2019abbonamento alla stagione di Grande Prosa dar\u00e0 inoltre diritto al \u201cridotto giovani\u201d per l\u2019acquisto di tutti i biglietti ovvero dell\u2019abbonamento alla rassegna Altre Tendenze. Sono infine previste ulteriori riduzioni per gli enti convenzionati.; Vantaggiose anche le condizioni di abbonamento alla rassegna Altre Tendenze. L\u2019abbonamento a 10 spettacoli avr\u00e0 un costo tra i 45 e gli 80 euro, con la possibilit\u00e0 di poterne sottoscrivere uno ai soli spettacoli di Trento o Rovereto, al costo di 50 Euro (con eventuali riduzioni).; Si ricorda inoltre che sar\u00e0 possibile rinnovare gli abbonamenti, sia Grande Prosa che Altre Tendenze, da sabato 7 a mercoled\u00ec 25 settembre 2019 (cambio turno/posto 26 e 27 settembre). La sottoscrizione dei nuovi abbonamenti, invece, partir\u00e0 sabato 28 settembre 2019. Gli abbonamenti saranno acquistabili presso le casse del Teatro Auditorium (lun-sab, 10-19), del Teatro Sociale (lun-sab, 16-19). I biglietti per la Grande Prosa e per le Altre Tendenze saranno invece acquistabili a partire da sabato 26 ottobre 2019. I biglietti saranno in vendita anche sul sito www.primiallaprima.it; Proseguono gli appuntamenti con i FOYER DELLA PROSA, grazie alla rinnovata collaborazione tra il Centro Servizi Culturali S. Chiara e il Dipartimento di Lettere e Filosofia dell\u2019Universit\u00e0 di Trento. Gli incontri di approfondimento sulla rassegna, curati dai professori Claudia Dematt\u00e8 e Giorgio Ieran\u00f2, si terranno nella giornata di venerd\u00ec, presso la Sala \u201cAnna Proclemer\u201d del Teatro Sociale di Trento e offriranno al pubblico la possibilit\u00e0 di confrontarsi direttamente con gli attori protagonisti.; Parte del programma di approfondimento della Stagione 2019/2020 sar\u00e0 nuovamente il ciclo di incontri denominato TEATRO \u201cSOTTERRANEO\u201d presso lo Spazio Archeologico del Sas (in collaborazione con l\u2019Universit\u00e0 degli Studi di Trento \u2013 Dipartimento di Lettere e Filosofia), curato dalla prof.ssa Caterina Mordeglia. Inoltre, frutto dell\u2019esperienza positiva maturata la scorsa stagione, verranno riproposti per quattro appuntamenti quelli che saranno dei veri e propri \u201cantipasti\u201d agli spettacoli, in collaborazione con la compagnia Emit Flesti.; Infine, anche in questa Stagione le famiglie potranno usufruire del servizio di baby-sitting durante il turno della domenica pomeriggio per i bambini dai 3 ai 10 anni. Il servizio \u00e8 gratuito per i possessori dell\u2019Abbonamento Grande Prosa.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/grande-prosa-centro-santa-chiara-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/04/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20Sociale%3B%20Via%20Oss%20Mazzurana"
		},
		{
			"GEN_name": "La nuova stagione del Teatro di Meano",
			"GEN_price": "Prezzo non disponibile",
			"GEN_description": "Parte la nuova stagione: una ricca offerta tra teatro professionale, amatoriale e teatro ragazzi. Quest'anno anche la novit\u00e0 del musical; Si parte il 14 settembre alle 20.45 con la presentazione della stagione alla popolazione e alle associazioni di Meano, seguita dal concerto del Duo Salopette:; Domenica 15 settembre alle 17 sar\u00e0 la volta dei titoli di Teatro Ragazzi con lo spettacolo di Nicola Sordo, Bill Bizzarro, un caso che scotta a Meano, con merenda offerta a tutti.; Da qui si dipaner\u00e0 il cartellone, alternando le proposte dei diversi settori.; Si inizia con il teatro amatoriale: Onesti se nasse, furbi se deventa (12 ottobre) della Filodrammatica \u201cNino Berti\u201d di Rovereto con un testo scritto da Loredana Cont.; Seguir\u00e0 il 9 novembre Variazioni enigmatiche, una produzione del Teatro Instabile Meano, tratta da un testo di E. E. Schmitt.; Quindi, il 7 dicembre, l\u2019atmosfera si far\u00e0 fiabesca grazie all\u2019intreccio di parole, canzoni e danze irlandesi di Valamor.; Il 2020 si apre con I morti no i paga le tasse (18 gennaio 2020) una commedia firmata Compagnia \u201cStrapaes\u201d di San Giacomo di Laives (BZ).; Torna poi un\u2019altra produzione del T.I.M. sabato 15 febbraio 2020 con Art, una commedia brillante ambientata nella Parigi borghese dei nostri tempi;; mentre chiude la rassegna En diaol par cavel, dove tra un colpo di spazzola e un colpo di fortuna, tra uno shampoo e un cambio di colore, si intrecciano storie di personaggi reali, con i loro sogni, le piccole e le grandi tragedie che contraddistinguono le giornate di ciascuno (14 marzo).; Oltre alle 8 date, la stagione professionale ne integra due di Stand up Comedy e due di musical. Si parte con Standap di Mario Cagol (18 ottobre), mentre l\u20198 febbraio in scena ci sar\u00e0 Semi di Zucca con Mario Zucca.; La produzione di TeatroE propone, tra gli altri, Uno di voi (18 dicembre), una commedia che narra le dis-avventure di quattro amici e Don Chisciotte, l\u2019ultimo viaggio (11 gennaio). Per quanto riguarda invece la produzione firmata ariaTeatro, segnaliamo venerd\u00ec 15 novembre Tempo Orfano.; Il giorno successivo, 16 novembre, si d\u00e0 spazio a una novit\u00e0 2019-2020: andr\u00e0 in scena infatti Orario d\u2019ufficio, un musical della CMT (Musical Theater Company) di Verona. Non sar\u00e0 per\u00f2 l\u2019unica data di musical: per gli appassionati un\u2019altra occasione \u00e8 prevista domenica 29 dicembre con The golden age of Broadway - L\u2019epoca d\u2019oro, un salto nel passato, nella gloriosa epoca d\u2019oro degli spettacoli musicali di Broadway.; Il sipario di Meano si aprir\u00e0 anche su due storie di fatti realmente accaduti: venerd\u00ec 31 gennaio una straordinaria Laura Curino ci racconter\u00e0 la vita di Adriano Olivetti - Il sogno possibile, mentre Trickster Teatro porter\u00e0 invece in scena gioved\u00ec 19 marzo Kohlhaas. Chiude la rassegna professionale Due (4 aprile), uno spettacolo che racconta una storia d\u2019amore.; Unico fuoristagione sar\u00e0 Castagne Matte programmato per il 13 febbraio; un\u2019indagine storica e oggettiva su come la follia veniva recepita dalla societ\u00e0 e come la medicina cercasse di occuparsene.; Tutte le informazioni dettagliate, anche per abbonamenti e biglietti sono sul sito http://www.teatrodimeano.it",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/teatro-meano-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/09/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20di%20Meano%3B%20Via%20delle%20Sugarine%2C%2022"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale ad Arco",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Anche ad Arco tornano i tradizionali mercatini di Natale, con un' atmosfera unica, resa possibile anche grazie all'impegno e ai costumi a tema del Comitato Usi e Costumi Arcensi. Nato nel 1993, Arco Asburgica, passegger\u00e0 per le natalizie casette del mercatino, dandogli il tocco di magnificenza della corte imperiale. Gli abiti sontuosi e regali tipici di quegli Asburgo, tra cui sar\u00e0 presente anche l\u2019amata principessa Sissi che proprio in Arco aveva la sua residenza estiva.; Qui il programma completo",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-arco-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Via%20Giovanni%20Segantini%3B%20Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale a Moena",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Anche a Moena \u00e8 grande festa per il Natale: il paese si trasforma in un magico villaggio con casette in legno e giochi per bambini.; Seguendo la tradizione del Nord Europa, la \"Fata delle Dolomiti\" si trasforma in un vero e proprio villaggio natalizio con tanto di mercatini allestiti in Piaz de Ramon, Piaz de Sotegrava e piazzetta Perla Alpina. Dal 30 novembre al 25 dicembre si passeggia, lungo le vie del centro illuminate a festa, tra piccoli focolari accesi e tradizionali casette in legno, dove acquistare oggetti artigianali e souvenir, a ricordo della vacanza a Moena. I bambini potranno giocare e salire sulla giostra insieme agli elfi del bosco oltre ad assistere, nella piazzetta Perla Alpina, a simpatici spettacoli. In Piaz de Ramon sar\u00e0 possibile visitare la magica casa di Babbo Natale e partecipare a divertenti laboratori creativi con animazione. L\u2019atmosfer\u00e0 in Piaz de Sotegrava sar\u00e0 riscaldata da eventi musicali, mentre ai pi\u00f9 piccoli sar\u00e0 dedicata un\u2019area indoor per attivit\u00e0 e lavoretti.; Orari mercatini:; dal 30 novembre all\u20191 dicembre dalle 15.00 alle 18.30; dal 6 all\u20198 dicembre dalle 11.00 alle 13.00 e dalle 15.00 alle 18.30; dal 13 al 25 dicembre dalle 11.00 alle 13.00 e dalle 15.00 alle 18.30",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-moena-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "25/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Piaz%20de%20Ramon%3B%20Moena"
		},
		{
			"GEN_name": "A Rovereto Natale di Luce, arrivano i mercatini",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Torna a Rovereto Natale di Luce, una magica atmosfera per le vie del centro storico, tra musiche, colori, luci, mostre, presepi e magiche atmosfere.; Oltre sei settimane di eventi per avvicinarsi al Natale e per vivere le festivit\u00e0 con tante proposte tra cui scegliere: per chi cerca lo svago e per chi vuole ritrovarsi per un momento di festa, per chi va alla ricerca di un'idea regalo o semplicemente di una situazione diversa nella quale apprezzare le bellezze del centro storico. Concerti e iniziative riempiono le piazze della citt\u00e0 e incantano grandi e piccini. Filo conduttore degli eventi, La Luce, simbolo di fratellanza, solidariet\u00e0 e umanit\u00e0, e portatrice di un messaggio di Pace. Luce che illumina le facciate dei palazzi, colora le vie e le piazze e crea suggestivi scenari per Presepi, mostre dedicate alla storia di Rovereto ed eventi.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-rovereto-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Corso%20Bettini%3B%20Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Jazz About, la rassegna continua con tre grandi appuntamenti",
			"GEN_price": "da 15 euro",
			"GEN_description": "La rassegna dedicata al Jazz, dopo il successo della prima serata con i Comet is Coming, continua con tre grandi concerti:; Sabato 16 novembre al Melotti Cory Wong; Sabato 23 novembre al Melotti Gary Barts; venerd\u00ec 20 dicembre al Sanbapolis Tullio De Piscopo e Tony Esposito; Biglietti a partire da 15 euro",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/jazz-about-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "20/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "21",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20Sanbapolis%3B%20Via%20della%20Malpensada"
		},
		{
			"GEN_name": "In Santa Maria Maggiore c'\u00e8 Babbo Natale",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Trento si trasforma in Citt\u00e0 del Natale: oltre ai celebri mercatini la citt\u00e0 propone una serie di eventi che animeranno il periodo natalizio. Per i pi\u00f9 piccoli in piazza Santa Maria Maggiore ci sar\u00e0 il Villaggio di Natale, dal 23 novembre al 6 gennaio.; Un piccolo regno dove i bambini e le loro famiglie potranno vivere la vera magia natalizia, incontrare gli aiutanti di Babbo Natale, giocare in compagnia, scrivere le letterine dei desideri, ascoltare incantevoli fiabe e molto altro ancora. Qui verr\u00e0 allestita l\u2019Officina del Natale, la casetta principale del villaggio, in cui i bambini potranno partecipare ai laboratori creativi, creare oggetti con la carta e minuterie del presepe, colorare disegni, realizzare piccoli addobbi, lavorare la creta e preparare i biscotti di Natale con l\u2019aiuto dei folletti del bosco, in una vera atmosfera natalizia, ricca di emozioni, affetto e colori.; Oltre ai laboratori liberi, fino al 20 dicembre, saranno organizzati nel Villaggio dei laboratori didattici dal titolo Alla scoperta degli antichi mestieri e delle tradizioni popolari, che mirano a promuovere la riscoperta delle tradizioni trentine e degli antichi mestieri. Accanto alla casetta principale si trover\u00e0 l\u2019ufficio postale di Babbo Natale: una piccola e graziosa postazione dove i bambini potranno incontrare Babbo Natale, arrivato a bordo della sua meravigliosa slitta, consegnargli di persona le letterine, oppure decidere di scriverle insieme alle animatrici ed imbucarle nella cassetta delle lettere. Protagonisti del Natale saranno anche gli animali e per l\u2019occasione nel Villaggio verr\u00e0 allestita una piccola fattoria dove grandi e piccini potranno ammirare da vicino asini, cavalli, galline, pecore e caprette.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/babbo-natale-bambini-santa-maria-maggiore.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Santa%20Maria%20Maggiore%3B%20Piazza%20Santa%20Maria%20Maggiore"
		},
		{
			"GEN_name": "Mese Montagna: ospiti Messner, Lunger, De Stefani e tanti altri",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Con l\u2019inizio del mese di novembre si apre ufficialmente il periodo dell\u2019anno che la Valle dei Laghi dal 2005 dedica all\u2019alpinismo e all\u2019esplorazione. Da venerd\u00ec 8 a venerd\u00ec 29 \u00abMese Montagna\u00bb proporr\u00e0 sette incontri con dieci personaggi che sono stati capaci di legare il proprio nome a qualche piccola o grande impresa in alta quota o in ambienti selvaggi ed inospitali, ma terribilmente affascinanti. Tutti gli ospiti della rassegna sono stati protagonisti di storie che sembrano fatte apposta per essere raccontate, capaci di guadagnare risonanza nazionale o addirittura internazionale.; La prima protagonista a salire sul palco del rinnovato Teatro Valle dei Laghi di Vezzano sar\u00e0 Tamara Lunger, un\u2019atleta che ha spaziato fra diverse discipline prima di essere catturata dal fascino irresistibile dell\u2019alpinismo himalayano. Galeotto fu l\u2019incontro con Simone Moro, che ha condiviso con lei imprese talvolta compiute, altre solo sfiorate. L\u2019alpinista bolzanina aprir\u00e0 la rassegna venerd\u00ec prossimo alle ore 20.45.; Mercoled\u00ec 13 l\u2019attenzione si sposter\u00e0 su un regista, Pietro Bagnara, che presenter\u00e0 due documentari dedicati all\u2019arrampicata e al Trentino, venerd\u00ec 15 toccher\u00e0 alla coppia composta da Franco Perlotto e Fausto De Stefani, due alpinisti impegnati sul fronte della solidariet\u00e0, mercoled\u00ec 20 spazio a Maurizio Belli e Fulvio Giovannini, recenti protagonisti di una lunga traversata dell\u2019Alaska, venerd\u00ec 22 il palco sar\u00e0 tutto di Angelika Rainer, climber doc, campionessa di arrampicata sportiva e su ghiaccio, mercoled\u00ec 27 di Marco Furlani e Alessandro Gogna, chiamati a presentare il proprio libro dedicato alla storia dell\u2019alpinismo in Valle dei Laghi, mentre a chiudere l\u2019edizione 2019 sar\u00e0 nientemeno che Reinhold Messner.; Tutte le serate prenderanno il via alle ore 20.45 e saranno ospitate dal Teatro Valle dei Laghi. I biglietti sono acquistabili sul sito www.primiallaprima.it e presso il circuito delle Casse Rurali Trentine. La loro vendita sar\u00e0 anche attiva a partire dalle 18.30 fino ad esaurimento posti nelle giornate degli eventi presso il Teatro. Quelli per gli appuntamenti del mercoled\u00ec costano 5 euro, quelli per i quattro venerd\u00ec 7 euro. \u00c8 disponibile anche l\u2019abbonamento alle nove serate al costo di 35 euro.; Anche quest\u2019anno la manifestazione, organizzata dall\u2019APT Trento, Monte Bondone, Valle dei Laghi e dal Comune di Vallelaghi, raccoglier\u00e0 fondi per l\u2019Associazione no profit \u201cOskar for Langtang\u201d, contribuendo cos\u00ec alla ricostruzione di strutture mediche, logistiche e di ricovero per gli abitanti di quella zona martoriata dal terremoto del 2015.; Programma completo Mese Montagna; Allegati; MM_2019_web-2; Programma completo Mese Montagna",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mese-montagna-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Vezzano"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Magnifico Mercatino di Natale",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Anche in Val di Fiemme, tra le piste da sci, non possono mancare i mercatini di Natale: dal 1 dicembre al 6 gennaio a Cavalese musica, zelten, spumante e vin brul\u00e8.; Nel Magnifico Mercatino di Natale si passeggia in un giardino incantato, illuminato dalle candele e animato da spettacoli, laboratori d\u2019arte e weekend tematici che riscoprono antiche tradizioni come le lavorazioni di lana, legno, erbe e miele, ma anche le danze popolari, i krampus e i costumi d\u2019epoca.; Il programma degli eventi che si svolgono tra le casette \u00e8 in via di definizione",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-fiemme-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Cavalese"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale di Cimego",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Anche nella Valle del Chiese ci si prepara per il periodo pi\u00f9 magico dell'anno: a Cimego dal 24 novembre arrivano i mercatini di Natale.; Cortili, cantine, androni addobbati a festa, mantenendo la suggestiva atmosfera di questo borgo, costellato di piccoli angoli caratteristici, dalla presenza della Casa Museo Marascalchi e della Chiesetta di Sant\u2019Antonio. Per i pi\u00f9 golosi, in occasione del mercatino, sar\u00e0 possibile degustare piatti tipici: ogni giorno a pranzo possibilit\u00e0 di gustare le Polente tipiche della Valle del Chiese.; Ogni giorno a pranzo, viene servita la polenta, quella famosa tratta dalle pannocchie \u201crosse\u201d, declinata per l\u2019occasione in ben 3 diverse specialit\u00e0: carbonera, macafana e di patate. E verso sera, a scaldare il freddo ma suggestivo freddo invernale, tra le contrade arrivano, appena sfornati, piatti caldi di minestre, zuppe e dolci natalizi. Tutti i fine settimana ci saranno eventi, laboratori, musiche e profumi per trasportarci al Natale il momento pi\u00f9 magico dell\u2019anno per grandi e piccini\u2026; Un evento unico e suggestivo, quello di Cimego, raccolto e suggestivo, che permette di immergersi in una calda atmosfera dove anche i pi\u00f9 piccoli, in una struttura loro dedicata, vengono coinvolti e coccolati con laboratori, giochi e spettacoli studiati ad hoc, nella magica attesa di Santa Lucia e Babbo Natale.; Il mercatino \u00e8 aperto nelle seguenti giornate:; Domenica 24 Novembre 2019 - dalle 9.30 alle 18.30; Sabato 30 Novembre e domenica 01 dicembre 2019 - dalle 9.30 alle 18.30; Sabato 7 e domenica 8 Dicembre 2019 - dalle 9.30 alle 18.30; Sabato 14 e domenica 15 Dicembre 2019 - dalle 9.30 alle 18.30; Sabato 21 e domenica 22 Dicembre 2019 - dalle 9.30 alle 18.30; Sabato 28 e domenica 29 Dicembre 2019 - dalle 9.30 alle 18.30",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-cimego-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Cimego"
		},
		{
			"GEN_name": "Teatro: \"La bella stagione\" del Portland",
			"GEN_price": "vedi sito web",
			"GEN_description": "La Bella Stagione del Teatro Portland inizia il 25 ottobre con White Rabbit Red Rabbit, un fenomeno teatrale mondiale mai stato ospitato in Trentino. Si tratta di un esperimento sociale in forma di spettacolo scritto dall\u2019iraniano Nassim Soleimanpour e interpretato da Andrea Brunello, senza regia, senza prove, e senza mai avere letto il testo. Nassim Soleimanpour scrive questo testo nel 2010 in un momento di impossibilit\u00e0 a lasciare il suo paese. Il testo vive in una busta sigillata, a nessuno degli interpreti \u00e8 consentito sapere in anticipo di cosa tratti lo spettacolo. Per scoprirlo bisogna venire al Teatro Portland in apertura di stagione!; Si continua l\u20198 novembre con La donna pi\u00f9 grassa del mondo, una produzione Centro Teatrale MaMiMo\u0300. Il drammaturgo Emanuele Aldrovandi tocca il tema esistenziale di cosa siamo disposti a fare pur di raggiungere la felicit\u00e0, anche se per farlo mettiamo a rischio la nostra vita e quella degli altri.; La storica compagnia sarda Cada Die Teatro ci porta a Cagliari nel 1943 con Cielo Nero, dove alla tragedia collettiva della guerra si aggiunge quella di due fratelli, uno soldato e l\u2019altro no, con la consapevolezza che l\u2019unica sicurezza nella vita \u00e8 che non si \u00e8 mai al sicuro.; Gli Eccentrici Dadar\u00f2 chiudono la programmazione 2019 con la commedia francese Tutto quello che volete di di Matthieu Delaporte e Alexandre de la Patellie\u0300re. Lo spettacolo, gi\u00e0 previsto nella stagione passata ma sfortunatamente annullato, va in scena il 13 dicembre, e ci porta a riflettere sul paradosso della troppa felicit\u00e0: dobbiamo essere infelici per essere creativi? In altre parole: troppa felicit\u00e0 ci rende infelici?; Il nuovo anno si apre con lo spettacolo vincitore di InBox 2019, Farsi Fuori, di Luisa Merloni, in scena il 10 gennaio. Il tema questa volta \u00e8 della maternit\u00e0 e di come a volte subiamo le decisioni di altri. Uno spettacolo molto divertente ma dalle profonde implicazioni filosofiche.; Il 24 gennaio \u00e8 il momento di Mare morto, di Officina Teatro. Teatro iper-realista e di grandissima attualit\u00e0 sul problema dei migranti. Una storia drammatica e durissima che per\u00f2 vuole aprirci gli occhi sull\u2019umanit\u00e0 di tanti che rischiano la vita e quella dei loro cari per cercarne una migliore.; La compagnia Arditodes\u00eco torna al Portland il 7 febbraio con Noi, Robot una riflessione sull\u2019intelligenza artificiale e su cosa voglia dire Essere Umano. Lo spettacolo torna a Trento dopo una importante tourn\u00e9e nazionale.; La Bella Stagione continua il 6 marzo con un\u2019altra compagnia trentina, Elementare Teatro, che presenta la sua nuova produzione Humana. Lo spettacolo prende le mosse dalla constatazione che la nostra societ\u00e0 \u00e8 pronta a qualsiasi sacrificio, incluso la nostra libert\u00e0 personale, pur di allungare la vita ed eliminare ogni malattia.; Il 20 marzo sar\u00e0 la compagnia lombarda Teatro Invito a portarci nel mondo di Herman Melville con Bartleby, la storia di un uomo che si rifiuta di vivere in un mondo che fatica a capire.; Infine, a chiusura di stagione, il Teatro Portland ospita uno spettacolo divertente ma estremamente profondo e provocatorio, che va ad analizzare quale sia la differenza tra il vivere e il sopravvivere. Questa \u00e8 la domanda esistenziale di I Will Survive, produzione di Qui e Ora Residenza Teatrale in scena il 3 aprile.; Continua la collaborazione fra il Teatro Portland e i teatri di Pergine, di Meano e di Villazzano. Oltre ad un coordinamento collettivo sulle date e sulle tematiche, i quattro teatri condivideranno una biglietteria unica, per permettere agli spettatori di acquistare i biglietti per tutti gli eventi nei teatri presso le casse degli stessi, indipendentemente da dove si terranno gli spettacoli. Questa sinergia permette un accesso privilegiato ad un totale di quasi 200 serate di spettacolo durante la stagione. Per chi lo vorr\u00e0, sar\u00e0 possibile acquistare una Card dei Teatri che per il prezzo di 15 euro offre biglietti ridotti per tutti i quattro teatri aderenti all\u2019iniziativa.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/stagione-teatro-portland.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "25/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "03/04/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20Portland%3B%20Via%20Papiria%2C%208"
		},
		{
			"GEN_name": "Natale al Castello di Avio",
			"GEN_price": "Prezzo non disponibile",
			"GEN_description": "Tre weekend in un luogo davvero magico, illuminati dal fuoco, riscaldati dal cibo e dal vino, accompagnati dal ritmo delle parole e della musica. Castellum Ava ha sentieri nascosti, enigmi da risolvere, storie e leggende da raccontare, un\u2019atmosfera da scoprire.; Castellum Ava ha sentieri nascosti, enigmi da risolvere sulle pareti delle sue stanze. In cima al mastio e alle sue torri si intrecciano storie e leggende, poesie d'amore per gli innamorati, storie di viaggio per sedentari e viaggiatori, storie di coraggio per pavidi ed eroi. Questi incanti saranno svelati al ritmo delle parole, della musica, dei giochi. Ma dentro il castello sono arrivati anche i mercanti, con le loro stoffe pregiate, gli oggetti intagliati nel legno, nella pietra, nella cera, i deliziosi prodotti dei loro orti preparati con mani sapienti; pozioni dal sapore di-vino. Programma giorno per giorno; Sabato 30 novembre dalle 10.00 alle 19.00; Ore 10.00 Apertura del Castello; Mercatino degli hobbisti, agricoltori e artigiani; Visite guidate alla scoperta del Castello alle ore 11.00 | 13.00 | 15.00 | 17.00; Zampognari itineranti; Le leggende del Castello: racconti, fiabe e laboratori per i pi\u00f9 piccoli; Domenica 1 dicembre dalle 10.00 alle 18.00; Ore 10.00 Apertura del Castello; Mercatino degli hobbisti, agricoltori e artigiani; Visite guidate alla scoperta del Castello alle ore 11.00 | 13.00 | 15.00 | 17.00; Le leggende del Castello: racconti, fiabe e laboratori per i pi\u00f9 piccoli; Spettacoli itineranti e concerti; Sabato 7 dicembre dalle 10.00 alle 19.00; Ore 10.00 Apertura del Castello; Mercatino degli hobbisti, agricoltori e artigiani; Visite guidate alla scoperta del Castello alle ore 11.00 | 13.00 | 15.00 | 17.00; Zampognari itineranti; Le leggende del Castello: racconti, fiabe e laboratori per i pi\u00f9 piccoli; Domenica 8 dicembre dalle 10.00 alle 18.00; Ore 10.00 Apertura del Castello; Mercatino degli hobbisti, agricoltori e artigiani; Visite guidate alla scoperta del Castello alle ore 11.00 | 13.00 | 15.00 | 17.00; Le leggende del Castello: racconti, fiabe e laboratori per i pi\u00f9 piccoli; Spettacoli itineranti e concerti; Sabato 14 dicembre dalle 10.00 alle 19.00; Ore 10.00 Apertura del Castello; Mercatino degli hobbisti, agricoltori e artigiani; Visite guidate alla scoperta del Castello alle ore 11.00 | 13.00 | 15.00 | 17.00; Zampognari itineranti; Le leggende del Castello: racconti, fiabe e laboratori per i pi\u00f9 piccoli; Domenica 15 dicembre dalle 10.00 alle 18.00; Ore 10.00 Apertura del Castello; Mercatino degli hobbisti, agricoltori e artigiani; Visite guidate alla scoperta del Castello alle ore 11.00 | 13.00 | 15.00 | 17.00; Le leggende del Castello: racconti, fiabe e laboratori per i pi\u00f9 piccoli; Spettacoli itineranti e concerti",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/natale-castello-avio-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Castello%20di%20Avio%3B%20via%20al%20castello%3B%20Avio"
		},
		{
			"GEN_name": "Natale nei Palazzi Barocchi",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Torna il Natale nei Palazzi Barocchi all'interno del centro storico della Citt\u00e0 di Velluto. Un mercatino tutto particolare, organizzato nell'ambito dei \"Natali della Vallagarina\" in collaborazione con il Coordinamento Teatrale Trentino, il Comune di Ala e Visit Rovereto!; Per cinque weekend i visitatori avranno la possibilit\u00e0 di passeggiare tra le esposizioni di numerosi artigiani, commercianti ed hobbisti, che si alterneranno nel corso dei fine settimana, ed allo stesso tempo cogliere l'opportunit\u00e0 per ammirare i pittoreschi palazzi settecenteschi che caratterizzano Ala.; Non mancheranno poi i dolci tradizionali e la possibilit\u00e0 di degustare ed acquistare prodotti e vini della Vallagarina, grazie alla presenza delle aziende vitivinicole del nostro territorio.; Quest'anno, oltre alle tradizionali visite del centro storico e dei suoi palazzi alla luce delle lanterne a cura dell'Associazione culturale Vellutai Citt\u00e0 di Ala, si aggiungeranno spettacoli itineranti musicali e teatrali, concerti corali e speciali attivit\u00e0 per i pi\u00f9 piccoli.; Il Natale nei Palazzi Barocchi \u00e8 inserito nei \"Natali della Vallagarina\" ed in particolare \u00e8 abbinato al \"Natale al Castello di Avio\" del Comune di Avio, situato a circa 8 km da Ala, in direzione sud.; Per maggiori informazioni:; www.nataleneipalazzibarocchi.it; https://www.visitrovereto.it/vivi/eventi/mercatino-di-natale-ala/",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-palazzi-barocchi-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Ala"
		},
		{
			"GEN_name": "Vite di Luce: i mercatini di Natale a Santa Massenza",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Torna uno dei pi\u00f9 suggestivi mercatini del Trentino, a Santa Massenza, il 30 novembre e l'1, 7, 8, 14, 15, 2 e 22 dicembre.; Nel piccolo borgo di Santa Massenza, situato a poca distanza dalla citt\u00e0 di Trento nel comune di Vallelaghi, nasce Vite di Luce, dallo spirito artigiano del luogo e dalla volont\u00e0 delle persone che lo vivono. La kermesse offre un ricco programma di appuntamenti e laboratori creativi per bambini accompagnato da un caratteristico mercatino di Natale artigianale dove il \u201cfatto a mano\u201d \u00e8 d'obbligo.; I visitatori con i loro bambini potranno assistere e partecipare ai laboratori a loro dedicati ed essere parte integrante dell'ambiente natalizio di Santa Massenza. Come di consueto si terranno \u201cla Notte degli Alambicchi accesi\", la mattinata sportiva \"Rincorri Babbo Natale\", oltre a piacevoli esibizioni musicali immerse fra pittoreschi punti ristoro che offrono succulente pietanze tipiche.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-santa-massenza-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Santa%20Massenza%3B%20Centro%20storico%3B%20Vezzano"
		},
		{
			"GEN_name": "A Levico il tradizionale mercatino di Natale nel Parco Asburgico",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Torna il tradizionale appuntamento nel Parco Asburgico di Levico: per il Natale un allestimento fiabesco in mezzo al verde.; Un\u2019oasi naturale che nel periodo natalizio abbraccia con calore le tradizionali casette di legno nascoste tra gli alberi secolari tinti di bianco dai fiocchi di neve.; PROGRAMMA COMPLETO; NOVEMBRE; 23 Novembre ore 13.30 e 17.30 \u2013 Pan di Zenzero; 23 Novembre ore 14.00 \u2013 La Corte Asburgica al Mercatino; 23 Novembre ore 17.00 \u2013 I cori di Montagna; 24 Novembre ore 15.00 \u2013 Festa della Polenta; 24 Novembre ore 15.00 \u2013 Adotta un Albero; 30 Novembre ore 13.30 e 17.30 \u2013 Pan di Zenzero; 30 Novembre ore 15.00 - La Corte Asburgica al Mercatino; 30 Novembre ore 17.00 \u2013 I cori di Montagna; 30 Novembre ore 21.30 \u2013 Fuochi d\u2019Artificio; DICEMBRE; 1 Dicembre ore 15.00 \u2013 Festa del Formai de Malga; 6 Dicembre ore 15.00 \u2013 Festa del Miele; 7 Dicembre ore 13.30 e 17.30 \u2013 Pan di Zenzero; 7 Dicembre ore 15.00 \u2013 Festa della Patata; 7 Dicembre ore 16.00 \u2013 Krampus; 7 Dicembre ore 17.00 \u2013 I cori di Montagna; 7 Dicembre ore 21.30 \u2013 Fuochi d\u2019Artificio; 8 Dicembre ore 15.00 \u2013 Festa della Polenta; 12 Dicembre ore 17.30 \u2013 Strozegada di Santa Lucia; 14 Dicembre ore 13.30 e 17.30 \u2013 Pan di Zenzero; 14 Dicembre ore 17.00 \u2013 I cori di Montagna; 14 Dicembre ore 21.30 \u2013 Fuochi d\u2019Artificio; 15 Dicembre ore 15.00 \u2013 Festa del Formai de Malga; 21 Dicembre ore 13.30 e 17.30 \u2013 Pan di Zenzero; 21 Dicembre ore 15.00 - La Corte Asburgica al Mercatino; 21 Dicembre ore 17.00 \u2013 I cori di Montagna; 24 Dicembre ore 16.00 \u2013 Presepe Vivente; 26 Dicembre ore 16.00 \u2013 Presepe Vivente; 28 Dicembre ore 15.00 - La Corte Asburgica al Mercatino; 31 Dicembre ore 0.30 \u2013 Spettacolo Pirotecnico di Capodanno; GENNAIO; 4 Gennaio ore 15.00 - La Corte Asburgica al Mercatino; Dal 23 Novembre al 6 Gennaio \u2013 \u201cEl Presepe vizin a c\u00e0\u201d Tradizionale mostra di Presepi; Dal 5 all\u20198 Dicembre \u2013 Scultori del Lego; Orario di apertura:; Novembre 23 \u2013 24, 29 \u2013 30* \u2013; Dicembre 1, 6 \u2013 7* \u2013 8, 13 \u2013 14* \u2013 15, 20 \u2013 21 \u2013 22 \u2013 23 \u2013 24; Dal 26 dicembre al 6 gennaio; Tutti i giorni dalle 10.00 alle 19.00; *dalle 10.00 alle 22.30 con spettacolo pirotecnico",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-levico-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "04/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Parco%20Asburgico%3B%20Via%20Guglielmo%20Marconi%3B%20Levico%20Terme"
		},
		{
			"GEN_name": "'Mattinate Fai d'inverno': i luoghi visitabili a Rovereto e Trento",
			"GEN_price": "Prezzo non disponibile",
			"GEN_description": "In occasione delle Mattinate Fai d'inverno, verranno proposte visite ai palazzi Del Ben e Saracini-Cresseri di Rovereto e Trento in compagnia di ciceroni.; Palazzo del Ben a Rovereto, attuale sede della Fondazione Caritro, e palazzo Saracini-Cresseri, a Trento, di propriet\u00e0 e sede della Sat, sono le mete scelte dal Fai per l'ottava edizione delle 'Mattinate Fai d'inverno', visite esclusive per le scuole a cura degli 'apprendisti ciceroni' del Fai, in programma da luned\u00ec 25 a sabato 30 novembre.; In oltre cento citt\u00e0 d'Italia saranno aperti pi\u00f9 di 200 tesori selezionati perch\u00e9 speciali, curiosi e originali. A Rovereto le visite saranno a cura degli apprendisti ciceroni dell'Istituto delle arti - Liceo artistico Depero, a Trento saranno in azione gli apprendisti ciceroni del Liceo linguistico Sophie Magdalena Scholl.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mattinate-fai-inverno.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "25/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Indirizzo%20non%20disponibile"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale: c'\u00e8 anche quello della solidariet\u00e0",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Mercatini di Natale di Trento da 26 anni vuol dire anche solidariet\u00e0: anche quest'anno in via Garibaldi, la strada che collega piazza Fiera a piazza Duomo, apriranno i battenti le casette destinate ad onlus ed associazioni a scopo benefico, che potranno vedere i propri prodotti per finanziare progetti sociali.; E' il Mercatino di Natale del volontariato e della solidariet\u00e0, che quest'anno sar\u00e0 inaugurato venerd\u00ec 29 novembre 2019, alle ore 11, e rester\u00e0 aperto fino al 6 gennaio 2020. L'iniziativa fa parte del ricco programma di Trento Citt\u00e0 del Natale, con tanti eventi nel periodo dei mercatini, clicca qui...",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatino-natale-solidarieta-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Via%20Giuseppe%20Garibaldi"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Trento doc nei ristoranti della citt\u00e0",
			"GEN_price": "costo normale dell'aperitivo",
			"GEN_description": "Dal 21 novembre all'8 dicembre Trento celebra il prodotto enologico che prende il nome della citt\u00e0, e che non pu\u00f2 mancare nelle feste natalizie: Happy Trentodoc porta nei ristoranti della citt\u00e0 le bollicine e le eccellenze gastronomiche trentine.; Le bollicine di montagna incontrano i prodotti gastronomici della Strada del Vino e dei Sapori del Trentino: stuzzicanti abbinamenti che renderanno pi\u00f9 \u201csparkling\u201d il momento dell\u2019aperitivo. Ecco i men\u00f9...; Agriturismo Maso Mir\u00ec* (via dei pomari 41 \u2013 Romagnano di Trento); Il Trentodoc di Azienda Agricola Mittesteiner (Trento) incontra i prodotti di Salumificio Val Rendena (Porte di Rendena); Antica Trattoria Due Mori* (via San Marco 11 \u2013 Trento); Il Trentodoc di Borgo dei Posseri (Ala) incontra i prodotti di Carni e Salumi Troier (Lavis); Bar Pasi (piazza Pasi 1 - Trento); Il Trentodoc di Fondazione E. Mach (San Michele all\u2019Adige) incontra i prodotti di Panificio Sosi (Trento); Dolcemente Marzari (c/o Complesso Le Albere, viale della Costituzione 28 - Trento); Il Trentodoc di Cantina d\u2019Isera (Isera) incontra i prodotti di Pasticceria Marzari (Altopiano della Vigolana); Locanda Le Due Travi - Bar (via del Suffragio 20 - Trento); Il Trentodoc di Rev\u00ec Trentodoc (Aldeno) incontra l\u2019olio extravergine di oliva di Agraria Riva del Garda (Riva del Garda); Locanda Le Due Travi - Ristorante (via del Suffragio 20 - Trento); Il Trentodoc di Maso Martis Azienda Agricola Biologica (Trento) incontra i formaggi di Latte Trento (Trento); Locanda Margon * (via Margone 15 \u2013 Ravina di Trento); Il Trentodoc di Cantine Ferrari (Trento) incontra i formaggi di Caseificio degli Altipiani e del Vezzena (Lavarone); Osteria a \u201cLe Due Spade\u201d * (via Don A. Rizzi 11 \u2013 Trento); Il Trentodoc di Vivallis (Nogaredo) incontra i formaggi di Caseificio Sociale di Sabbionara (Avio); Panificio Moderno (piazza Lodron 21 - Trento); Il Trentodoc di Mas dei Chini (Trento) incontra i prodotti di Panificio Moderno (Isera); Ristorante al V\u00f2* (vicolo del V\u00f2 11 \u2013 Trento); Il Trentodoc di Cembra cantina di montagna (Cembra Lisignago) incontra i prodotti ittici di Trota Oro (Borgo Lares); Ristorante Enologico Il Libertino (piazza Piedicastello 4 - Trento); Il Trentodoc di Cantina Sociale di Trento (Trento) incontra i formaggi di Azienda Agricola Le Mandre (Bedollo); Ristorante Pizzeria Duomo* (via Verdi 77 \u2013 Trento); Il Trentodoc di Azienda Agricola Francesco Moser (Trento) incontra i prodotti di Salumeria Belli (Trento); Scrigno del Duomo (piazza Duomo 29 - Trento); Il Trentodoc di Altemasi (Trento) incontra i prodotti di Crucolo (Scurelle); Info; Strada del Vino e dei Sapori del Trentino; tel. 0461-921863 - info@stradavinotrentino.com",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/ristoranti-trento-doc-spumante.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ristoranti%20della%20citt%C3%A0%3B%20Piazza%20del%20Duomo"
		},
		{
			"GEN_name": "Corso di sogno lucido e consapevolezza onirica",
			"GEN_price": "\u20ac80",
			"GEN_description": "Sognare sapendo di sognare, dirigere i sogni, usarli per varcare i limiti del noto ed esplorare le profondit\u00e0 della mente. Tutto ci\u00f2 non rappresenta un\u2019abilit\u00e0 paranormale, ma un fenomeno noto a molte culture e recentemente scoperto dalla scienza. \u00c8 una potenzialit\u00e0 che abbiamo tutti e che pu\u00f2 essere sviluppata attraverso semplici pratiche.; In 4 sabati, a cominciare dal 16/11, imparerai a coltivare livelli crescenti di consapevolezza onirica attraverso un percorso che integra diversi approcci e tradizioni, tra cui le indagini scientifiche di Stephen LaBerge, lo yoga tibetano de sogno, le ricerche di Carlos Castaneda e la tradizione teosofica.; Si comincia con un approfondimento del fenomeno del sonno e delle sue fasi, che permetter\u00e0 di migliorare la qualit\u00e0 del riposo e sviluppare la capacit\u00e0 di ricordare nitidamente i sogni. Su questa base impareremo ad applicare le tecniche che permettono di fare sogni lucidi, ossia riconoscere i sogni nel momento in cui sorgono e dirigerli consapevolmente. Verranno anche esplorate alcune tecniche che consentono di entrare nella dimensione onirica senza soluzione di continuit\u00e0 con lo stato di veglia, accedendo ai fenomeni noti come \u201cviaggi astrali\u201d o \u201cesperienze fuori dal corpo\u201d.; Al di l\u00e0 del grande senso di gioia e libert\u00e0 che queste esperienze regalano, lo sviluppo della consapevolezza onirica dischiude un campo di esperienza virtualmente inesauribile, che permette di esplorare i livelli pi\u00f9 profondi della mente, confrontarsi con i propri lati d\u2019ombra, contattare le proprie risorse interiori, liberarsi dai condizionamenti e, secondo alcune tradizioni, addirittura accedere a dimensioni diverse da quella fisica ma altrettanto reali.; Oltre alle spiegazioni teoriche, il corso include esercitazioni pratiche, momenti di condivisione, materiali di approfondimento e colloqui individuali per ricevere istruzioni personalizzate sulla pratica.; La prima parte del corso prevede due incontri, che si terranno sabato 16 e sabato 30 novembre, dalle 10 alle 18. La seconda parte del corso si svolger\u00e0 tra gennaio e febbraio 2020. Il costo indicato comprende i primi due incontri.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/corso-sogno-lucido-francesco-tormen.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "10:00",
			"DATETIME_endTime": "18:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20di%20meditazione%20Kushi%20Ling%3B%20Via%20Alle%20Fontane%2C%20Loc.%20Laghel%2044%3B%20Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "\"Bollicine sulla citt\u00e0\" a Palazzo Roccabruna",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Lo spumante non pu\u00f2 mancare nelle Feste natalizie, ovviamente... Trento doc! La citt\u00e0 dei Mercatini di Natale festeggia il prodotto che porta nel marchio di origine controllata il nome della citt\u00e0 con una serie di eventi dedicati alle bollicine. Oltre all'aperitivo che abbiner\u00e0 i migliori spumanti ai prodotti di montagna, nei ristoranti cittadini, l'enoteca provinciale di Palazzo Roccabruna propone degustazioni a tema, laboratori per approfondire la conoscenza del metodo classico di montagna, le tante novit\u00e0 della collezione Trentodoc 2018, nonch\u00e9 l\u2019infinita ricchezza del patrimonio agroalimentare locale attraverso proposte gastronomiche a tema.; Immancabile l\u2019appuntamento dal gioved\u00ec alla domenica con le degustazioni libere in cui gli ospiti dell\u2019Enoteca potranno scegliere fra riserve, millesimati, brut, extra brut, ros\u00e9, pas dos\u00e9, demi sec, blanc de noir in una molteplicit\u00e0 di declinazioni che solo la ricchezza e la variet\u00e0 di un territorio particolarmente vocato rendono possibile con la complicit\u00e0 di tecniche colturali rispettose dell\u2019ambiente e di una cura maniacale per la qualit\u00e0 delle uve e per la perfezione del metodo produttivo.; Nelle sale dell\u2019Enoteca sar\u00e0 possibile degustare al tavolo il Trentodoc bianco, rosato e riserva abbinato a taglieri di formaggi e salumi trentini.; Gioved\u00ec e venerd\u00ec dalle 17.00 alle 22.00; Sabato dalle 11.00 alle 22.00; Domenica dalle 11.00 alle 19.00",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/palazzo-roccabruna-trentodoc-orari.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "09/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Palazzo%20Roccabruna%3B%20Via%20Santa%20Trinit%C3%A0%2C%2044"
		},
		{
			"GEN_name": "Festa in via Suffragio: bancarelle e libri usati",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Vecchi oggetti tornano a nuova vita e, soprattutto, libri usati passano di mano: in via Suffragio, in centro citt\u00e0 a Trento, torna la Giornata del Riuso. Sabato 30 novembre ci saranno bancarelle con oggetti e libri usati, ma sar\u00e0 anche una festa per tutti, con visite guidate a quella che era chiamata la Contrada Tedesca (ritrovo alla chiesa del Suffragio ore 10), una mostra di cartoline d'epoca per ripercorrere la storia della citt\u00e0 e per i pi\u00f9 piccoli lo spettacolo \"Il teatrino dell'Albero Parlante\" alle ore 14.00.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/libri-usato-via-suffragio.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "00:00",
			"DATETIME_endTime": "23:59",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Via%20del%20Suffragio%3B%20Via%20del%20Suffragio"
		},
		{
			"GEN_name": "Concertone dell'Immacolata, a Rovereto arriva Carmen Consoli",
			"GEN_price": "biglietto intero \u20ac 15,00 + 2,00, ridotto giovani e universitari under 26 \u20ac 10,00 + 2,00",
			"GEN_description": "Per l'ormai classico concerto dell'immacolata nella piazza del Mart quest'anno si esibir\u00e0 Carmen Consoli. L' appuntamento \u00e8 per sabato 7 dicembre alle 21; In questo concerto speciale \u201cla cantantessa\u201d porter\u00e0 al pubblico la sua anima rock che l\u2019ha accompagnata nel corso della sua ventennale carriera, e che insieme a quella acustica, l\u2019ha resa una delle artiste pi\u00f9 eclettiche del panorama musicale italiano, per la capacit\u00e0 di lasciare il segno tra le sensazioni pi\u00f9 intimiste e quelle amplificate del rock graffiante.; Carmen Consoli sar\u00e0 accompagnata sul palco da Massimo Roccaforte alla chitarra, Luciana Luccini al basso e Antonio Marra alla batteria.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/carmen-consoli-immacolata-mart-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "21",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%20-%20Museo%20di%20Arte%20Moderna%20e%20Contemporanea%3B%20Corso%20Bettini%3B%20Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "La notte degli alambicchi accesi",
			"GEN_price": "Prezzo non disponibile",
			"GEN_description": "Torna la magica notte dedicata al distillato pi\u00f9 amato del Trentino.; Domenica 8 dicembre a Santa Massenza,culla della grappa artigianale trentina tra le pi\u00f9 apprezzate al mondo, si ripete l'appuntamento con la notte degli alambicchi accesi, dove si rivive la magia del passato, si celebra la squisitezza di oggi e brinda al futuro di eterno successo.; Mercatini di Natale a Trento e Santa Massenza con visita guidata alle distillerie del borgo e degustazione.; INFO E PRENOTAZIONI 045.8960341",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/alambicchi-accesi-santa-massenza-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "8",
			"DATETIME_endTime": "19",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trentino-Alto%20Adige%2C%20Italy%3B%20Piazza%20di%20San%20Vigilio%3B%20Calavino"
		},
		{
			"GEN_name": "\"Il nuovo mondo a Sardagna\": l'eco-thriller di Marco Ianes",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Il Nuovo Mondo \u00e8 un libro thriller climate fiction. Marco Ianes presenter\u00e0 il suo rmanzo a Sardagna. Un modo diverso per parlare di cambiamenti climatici. Un libro unico! Prenota il tuo posto gratuito on line e presentati con il tagliando e parteciperai all'estrazione di una copia del libro.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mondo-nuovo-ianes-sardagna.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Sala%20della%20circoscrizione%20di%20Sardagna%3B%20Localita%27%20Sardagna"
		},
		{
			"GEN_name": "Scrittori trentini: Ianes a Campestrini a Pergine",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Marco Ianes e Corrado Campestrini. Il Nuovo Mondo e Nel nome di Alice.; Due romanzi, due autori trentini al Foyer del teatro di Pergine Valsugana.; Insieme presenteranno le loro opere.; Ingresso gratuito, la cittadinanza \u00e8 invitata.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/marco-ianes-campestrini-pergine.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20comunale%20di%20Pergine%20Valsugana%3B%20Piazza%20Garibaldi%2C%205g%3B%20Pergine%20Valsugana"
		},
		{
			"GEN_name": "A Bezzecca il villaggio di Natale del gigante",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "L\u2019unico mercatino in Trentino che vi far\u00e0 entrare in una favola: la storia affascinante e misteriosa del Gigante Gilli. In suo onore, gli avvolti e le contrade del paese di Bezzecca si animano durante il periodo natalizio per creare la magica atmosfera del Villaggio di Natale del Gigante, un mercatino che propone ai visitatori prelibatezze gastronomiche, prodotti locali, oggetti d\u2019arte ed artigianato, e che di anno in anno regala sempre nuove ed interessanti iniziative. Il museo, le serate animate da caratteristici spettacoli e concerti: tutto nel periodo natalizio a Bezzecca concorre a trasportarvi in un luogo senza tempo, dove realt\u00e0 e fantasia si fondono.; Bezzecca (TN) \u2013 Pro Loco Bezzecca; 7 - 8 - 21 - 22 - 28 - 29 - 30 dicembre 2019 e 4 - 5 gennaio 2020",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-bezzecca-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Ledro"
		},
		{
			"GEN_name": "Tesero festeggia il Natale con i suoi presepi",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "E' dal 1965 che a Tesero si festeggia in tutto il paese con presepi esposti, e anche quest'anno non pu\u00f2 mancare l'appuntamento:; Tesero si colora nel periodo natalizio di una atmosfera tradizionale che fa risalire le proprie radici al XVIII\u00b0 secolo. Il centro storico \u00e8 un percorso alla riscoperta di luoghi affascinanti e suggestioni architettoniche uniche per la loro peculiarit\u00e0 e conservazione: le case costruite a ridosso l\u2019una dell\u2019altra, gli archi e le volte, le strette viuzze, i pertugi e i cortili delle case, le stalle e le cantine sembrano essere parte di un unico grande presepio. D; Al Grande presepio in piazza ed al percorso nel centro storico alla scoperta dei gruppi di presepi nelle \u201ccorte\u201d si aggiunge l\u2019 esposizione di notevole interesse sul tema della Nativit\u00e0 con opere di collezionisti e manufatti tradizionali di svariata provenienza nelle cantine e stalle di Casa Jellici.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natae-presepi-tesero-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "08",
			"DATETIME_endTime": "20",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20piazza%20Cesare%20Battisti%3B%20Tesero"
		},
		{
			"GEN_name": "El nos Nadal, il Natale dei ricordi a Castellano",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "A Castellano il Natale di una volta, tradizionale, con storie e sapori dal passato.; El nos Nadal in dialetto trentino \u00e8 il nostro Natale. Un Natale speciale, un Natale della tradizione, un Natale che racconta le storie di un tempo. La magia del passato rivive nelle corti, nelle piazzette, e nelle cantine del paese, che ospitano i piatti della tradizione e i mercatini della terra e dell'artigianato. Ma non solo. Il Castello del Duecento, da cui il nome Castellano, diventa cornice suggestiva per un viaggio nei ricordi e le vie del paese si illuminano di proiezioni ed immagini. Le ricette e le musiche della tradizione Gli abitanti del piccolo paese, di poco pi\u00f9 di 700 anime, aprono le loro abitazioni e ci guidano alla scoperta delle unicit\u00e0 storiche e culturali del luogo. Unicit\u00e0 raccontate attraverso i piatti tradizionali ultracentenari serviti nelle corti come l\u2019orzet, il minestrom, il brobrus\u00e0, la beca de pam, il baccal\u00e0 con polenta, accompagnati dai vini del territorio, ma anche attraverso concerti musicali realizzati in collaborazione con l\u2019Associazione Mozart Italia, canti corali della montagna, melodie e note natalizie. Mostre, installazioni e animazioni Se il Natale \u00e8 tradizione, \u00e8 anche un momento speciale per i pi\u00f9 piccoli, che a Castellano troveranno disegni, strumenti musicali, giochi, animali nella stalla, passeggiate con i pony per passare insieme dei bei momenti in compagnia. In programma anche mostre ed esposizioni a cura degli artisti locali, allestite nei luoghi pi\u00f9 significativi del paese, e installazioni fotografiche lungo le strade, a raccontare la storia di un passato fatto di persone, di incontri e di memorie. Tanti gli eventi in programma, dalle rappresentazioni teatrali, che raccontano leggende che si tramandano da secoli, alle musiche lungo le vie del paese con fiati, cornamuse, fisarmoniche e cori, dalle visite guidate al castello alle merende per i pi\u00f9 piccoli. Nei giorni della manifestazione sar\u00e0 attivo un bus navetta da Rovereto per Castellano. Partenza da Largo Posta a Rovereto, con fermate intermedie presso lo Stadio Quercia di Rovereto, Villa Lagarina e Pedersano.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mercatini-natale-castellano-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Castellano%3B%20via%20al%20castello%3B%20Villa%20Lagarina"
		},
		{
			"GEN_name": "La Collezione Cavallini Sgarbi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-collezione-cavallini-sgarbi_e_9318561?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/06/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "9.30",
			"DATETIME_endTime": "17.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Caldes"
		},
		{
			"GEN_name": "Natale nei Palazzi Barocchi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/natale-nei-palazzi-barocchi_e_703006?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ala"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale a Trento",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatini-di-natale-a-trento_e_310551?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "El pa\u00e8s dei presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/el-paes-dei-presepi_e_312697?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Baselga%20di%20Pine%27"
		},
		{
			"GEN_name": "26\u00b0 Mercatino di Natale di Siror - Christkindlmarkt",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/26deg-mercatino-di-natale-di-siror-christkindlmarkt_e_455984?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Primiero%20-%20Siror"
		},
		{
			"GEN_name": "Arriva San Nicol\u00f2",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/arriva-san-nicolo_e_821794?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena"
		},
		{
			"GEN_name": "Hockey su ghiaccio: Fassa Falcons vs. HC Gherd\u00ebina",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/hockey-su-ghiaccio-fassa-falcons-vs.hc-gherdeina_e_3638983?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Canazei"
		},
		{
			"GEN_name": "Arriva San Nicol\u00f2 a Vigo di Fassa",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/arriva-san-nicolo-a-vigo-di-fassa_e_12289024?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Depero Incontri",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/depero-incontri_e_13323318?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Auguri in Musica",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/auguri-in-musica_e_318121?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "22.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Sagra di San Nicol\u00f2",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/sagra-di-san-nicolo_e_318141?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Festa dei giovani",
			"GEN_price": "Intero \u20ac 25,00 / Ridotto \u20ac 15,00",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/festa-dei-giovani_e_2388793?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "01.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Trofeo San Nicol\u00f2",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/trofeo-san-nicolo_e_314764?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Canazei"
		},
		{
			"GEN_name": "Vite di Luce",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/vite-di-luce_e_360549?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vezzano"
		},
		{
			"GEN_name": "Carols!",
			"GEN_price": "Consigliata la prenotazione, posti limitati",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/carols_e_791416?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Fuochi d'artificio tra castello e olivaia",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/fuochi-d-artificio-tra-castello-e-olivaia_e_811089?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "21.15",
			"DATETIME_endTime": "22.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Primiero Dolomiti Festival",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/primiero-dolomiti-festival_e_910570?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Fiera%20di%20Primiero%2C%20Primiero%20-%20Siror%2C%20Primiero%20-%20Imer%20..."
		},
		{
			"GEN_name": "Krampus",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/krampus_e_2211832?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Levico%20Terme"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Villaggio di Natale del Gigante",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/il-villaggio-di-natale-del-gigante_e_3444178?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": ""
		},
		{
			"GEN_name": "Bolkhent",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/bolkhent_e_3512293?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Folgaria"
		},
		{
			"GEN_name": "Cherryl Porter & Hallelujah Gospel Singers",
			"GEN_price": "\u20ac 25,00 - \u20ac 20, 00",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/cherryl-porter-hallelujah-gospel-singers_e_12913631?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "21.00",
			"DATETIME_endTime": "23.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino di Natale di Arco: Moonlight",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatino-di-natale-di-arco-moonlight_e_13313630?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "18.40",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Concerto di Carmen Consoli",
			"GEN_price": "Biglietto intero \u20ac 15,00 + 2,00, ridotto giovani e universitari under 26 \u20ac 10,00 + 2,00",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/concerto-di-carmen-consoli_e_13323317?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "SnowWeek 2019",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/snowweek-2019_e_315604?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Marilleva"
		},
		{
			"GEN_name": "La notte degli alambicchi accesi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-notte-degli-alambicchi-accesi_e_958123?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vezzano"
		},
		{
			"GEN_name": "Happy Trentodoc",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/happy-trentodoc_e_959260?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Trentodoc Bollicine sulla citt\u00e0",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/trentodoc-bollicine-sulla-citta_e_967437?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Vin brul\u00e8 degli Alpini",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/vin-brule-degli-alpini_e_4402112?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "20.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercato contadino Arco",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercato-contadino-arco_e_465208?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "26/03/2019",
			"DATETIME_endDate": "10/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "7.30",
			"DATETIME_endTime": "13.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercato settimanale Riva del Garda",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercato-settimanale-riva-del-garda_e_309845?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "09/01/2019",
			"DATETIME_endDate": "11/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "8.00",
			"DATETIME_endTime": "14.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Spettacolo di Natale",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/spettacolo-di-natale_e_13313626?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "11/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "11/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Concerto Sinfonico",
			"GEN_price": "\u20ac 15.00 , ridotto \u20ac 10.00",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/concerto-sinfonico_e_721365?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "22.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Arriva Santa Lucia",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/arriva-santa-lucia_e_829604?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco%2C%20Drena%2C%20Dro%20..."
		},
		{
			"GEN_name": "La Strozegada di Santa Lucia",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-strozegada-di-santa-lucia_e_2211834?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Levico%20Terme"
		},
		{
			"GEN_name": "Arrivo di Santa Lucia in barca",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/arrivo-di-santa-lucia-in-barca_e_12647628?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "17:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Torbole%20sul%20Garda%20-%20Nago"
		},
		{
			"GEN_name": "Spettacolo di fuochi d'artificio",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/spettacolo-di-fuochi-d-artificio_e_768638?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Levico%20Terme"
		},
		{
			"GEN_name": "Free Ski Day - In Trentino si impara a sciare gratis!",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/free-ski-day-in-trentino-si-impara-a-sciare-gratis_e_814282?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "00:00",
			"DATETIME_endTime": "23:59",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa%2C%20Canazei%2C%20Moena%20..."
		},
		{
			"GEN_name": "Free Ski Day",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/free-ski-day_e_838695?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Polsa%2C%20San%20Valentino"
		},
		{
			"GEN_name": "Free Ski Day",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/free-ski-day_e_838930?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/San%20Martino%20di%20Castrozza"
		},
		{
			"GEN_name": "Garda Trentino Xmas Trail",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/garda-trentino-xmas-trail_e_2025525?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "9.00",
			"DATETIME_endTime": "18.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Torbole%20sul%20Garda%20-%20Nago"
		},
		{
			"GEN_name": "Concerto di Natale",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/concerto-di-natale_e_2434948?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "16.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Free Ski Day 2019",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/free-ski-day-2019_e_2466208?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "8.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Folgarida%2C%20Marilleva%2C%20Passo%20del%20Tonale%20..."
		},
		{
			"GEN_name": "FREE SKI DAY",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/free-ski-day_e_3440415?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "8:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Lavarone%2C%20Folgaria%2C%20Luserna"
		},
		{
			"GEN_name": "Concerto di Natale",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/concerto-di-natale_e_3860487?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "23.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Dro"
		},
		{
			"GEN_name": "BluOff",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/bluoff_e_12076059?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Primiero%20-%20Imer"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino di Natale di Canale di Tenno",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatino-di-natale-di-canale-di-tenno_e_309809?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "9.30",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Tenno"
		},
		{
			"GEN_name": "Ski Opening: la prima neve in musica",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/ski-opening-la-prima-neve-in-musica_e_676127?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cavalese%2C%20Alpe%20Cermis%2C%20Pampeago-Predazzo-Obereggen%20..."
		},
		{
			"GEN_name": "Il Natale dei Ricordi - El nos Nadal",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/il-natale-dei-ricordi-el-nos-nadal_e_2207293?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Villa%20Lagarina%20-%20Lago%20di%20Cei"
		},
		{
			"GEN_name": "Natale al Castello di Avio",
			"GEN_price": "Prezzi; Visita libera al Castello con parti affrescate: \u20ac 4; Bambini fino a 6 anni, aderenti al FAI e residenti: gratuito; Visita guidata il sabato e la domenica ore 11.00, 13.00, 15.00 e 17.00 (su prenotazione, gruppi max 30 persone): \u20ac 7; biglietto d'ingresso compreso nella Museum Pass; In caso di manifestazioni il prezzo pu\u00f2 variare.; In occasione del Mercatino di Natale, l'accesso al solo mercatino \u00e8 gratuito.",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/natale-al-castello-di-avio_e_2304699?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Avio"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggiata tra i Presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/passeggiata-tra-i-presepi_e_2436503?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "16",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto%2C%20Terragnolo"
		},
		{
			"GEN_name": "Matin\u00e9es in Casa Mozart",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/matin-eacute-es-in-casa-mozart_e_9318567?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Due passi tra i Presepi - Poesie Natalizie",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/due-passi-tra-i-presepi-poesie-natalizie_e_12221621?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "17.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Storie a merenda",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/storie-a-merenda_e_316375?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "18/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Magie natalizie al Lago di Carezza",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/magie-natalizie-al-lago-di-carezza_e_555648?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "20.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Natale dell'Albero",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/il-natale-dell-039-albero_e_2304702?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Brentonico"
		},
		{
			"GEN_name": "RDS - Play the winter - Val di Fassa",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/rds-play-the-winter-val-di-fassa_e_12221625?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Canazei%2C%20Moena%2C%20Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Artigiani a Bosentino, il Mercatino di Natale",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/artigiani-a-bosentino-il-mercatino-di-natale_e_12740479?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Bosentino"
		},
		{
			"GEN_name": "La casa di zia Natalia",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-casa-di-zia-natalia_e_12913633?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Torbole%20sul%20Garda%20-%20Nago"
		},
		{
			"GEN_name": "Aspettando il Natale",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/aspettando-il-natale_e_13046549?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Settimane Vip in Alta Quota",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/settimane-vip-in-alta-quota_e_4004138?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "23/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa%2C%20Canazei"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale a Moena",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatini-di-natale-a-moena_e_11844281?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "25/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercato contadino Riva del Garda",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercato-contadino-riva-del-garda_e_309863?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "11/01/2019",
			"DATETIME_endDate": "27/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "8.00",
			"DATETIME_endTime": "13.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale di Cimego",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatini-di-natale-di-cimego_e_312696?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "9.30",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cimego"
		},
		{
			"GEN_name": "Dicembre al MAG insieme alla Casa di Babbo Natale",
			"GEN_price": "\u20ac 8,00",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/dicembre-al-mag-insieme-alla-casa-di-babbo-natale_e_12913627?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "18.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino di Natale Arco - Asburgico 800",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatino-di-natale-arco-asburgico-800_e_2336372?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "30/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "17:30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Casa di Babbo Natale - Riva del Garda - Lago di Garda",
			"GEN_price": "\u20ac 7,00 - Ridotto \u20ac 4,00",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/casa-di-babbo-natale-riva-del-garda-lago-di-garda_e_309709?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "31/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Visite guidate",
			"GEN_price": "Adulti: \u20ac 7 (\u20ac 5 con Museum Pass) per visite guidate e city trek; \u20ac 8 (6 con Museum Pass) per le visite tematiche di luglio e agosto; Bambini fino ai 10 anni: gratis; Possessori di Trentino Guest Card: gratis con prenotazione tramite App (senza prenotazione \u20ac 7/\u20ac 8); iOS: https://itunes.apple.com/it/app/trentino-guest-card/id1264524737?l=it&mt=8; Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rievoluzione.guestcard; Video tutorial App: http://www.youtube.com/watch?v=3qktjayoUVU",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/visite-guidate_e_3687458?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/03/2019",
			"DATETIME_endDate": "04/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Torbole Sparkling Saturday",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/torbole-sparkling-saturday_e_12593326?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "04/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "22.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Torbole%20sul%20Garda%20-%20Nago"
		},
		{
			"GEN_name": "Tesero e i suoi presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/tesero-e-i-suoi-presepi_e_312698?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Tesero"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino di Natale a Vigo",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatino-di-natale-a-vigo_e_390355?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini di Natale a Campitello",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatini-di-natale-a-campitello_e_669383?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Faedo, il paese del presepe",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/faedo-il-paese-del-presepe_e_4135606?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Faedo"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino sotto le stelle",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatino-sotto-le-stelle_e_4840870?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Tesero"
		},
		{
			"GEN_name": "Alberi di Vita",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/alberi-di-vita_e_12651135?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "05/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "18.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Natale di Luce - Mercatino a Rovereto",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/natale-di-luce-mercatino-a-rovereto_e_15461?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Magnifico Mercatino",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/il-magnifico-mercatino_e_311716?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cavalese"
		},
		{
			"GEN_name": "11\u00aa Edizione - Mostra di Presepi Napoletani",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/11a-edizione-mostra-di-presepi-napoletani_e_318168?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "La Valle dei Presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-valle-dei-presepi_e_390191?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rabbi"
		},
		{
			"GEN_name": "Villaggio sotto l'albero",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/villaggio-sotto-l-albero_e_674557?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Predazzo"
		},
		{
			"GEN_name": "Di Gusto in Gusto",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/di-gusto-in-gusto_e_731961?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Presepi ai piedi del Castello",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/presepi-ai-piedi-del-castello_e_791395?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "21.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Fattoria degli Animali",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/fattoria-degli-animali_e_795094?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Op-op Somarello",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/op-op-somarello_e_811091?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "11.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "NATALE... IN TUTTI I SENSI",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/natale.in-tutti-i-sensi_e_838932?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Fondo"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino di Natale dei Canopi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatino-di-natale-dei-canopi_e_2211814?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "09/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Pergine%20Valsugana"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatino di Natale a Levico Terme",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mercatino-di-natale-a-levico-terme_e_2211822?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Levico%20Terme"
		},
		{
			"GEN_name": "I Paesi dei Presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/i-paesi-dei-presepi_e_2304701?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Villa%20Lagarina%2C%20Nomi%2C%20Pomarolo"
		},
		{
			"GEN_name": "La Fiaba del Natale",
			"GEN_price": "La Pista di pattinaggio; Costo ingresso; con noleggio pattini; Adulti: 6,00 \u20ac; Bambini: 5,00\u20ac; senza noleggio pattini; Adulti: 4,00 \u20ac; Bambini: 3,00\u20ac",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-fiaba-del-natale_e_2436505?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mori"
		},
		{
			"GEN_name": "Ossana, il borgo dei 1000 presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/ossana-il-borgo-dei-1000-presepi_e_3780124?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "22.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ossana"
		},
		{
			"GEN_name": "E\u2019 Natale in Val di Fassa",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/e-natale-in-val-di-fassa_e_3903615?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa%2C%20Canazei%2C%20Mazzin%20..."
		},
		{
			"GEN_name": "El Presepe vizin a c\u00e0",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/el-presepe-vizin-a-ca_e_12221573?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Levico%20Terme"
		},
		{
			"GEN_name": "Den tra i Presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/den-tra-i-presepi_e_12642229?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Denno"
		},
		{
			"GEN_name": "Due Passi tra i Presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/due-passi-tra-i-presepi_e_314756?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "14.30",
			"DATETIME_endTime": "20.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "La Via di Betlemme",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-via-di-betlemme_e_3508435?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Varena"
		},
		{
			"GEN_name": "Mai pi\u00f9 senza storie",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/mai-piu-senza-storie_e_314768?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "18/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.30",
			"DATETIME_endTime": "12.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Aperitivo InDanza",
			"GEN_price": "Aperitivo compreso nel biglietto d\u2019ingresso al Mart o nel biglietto dello spettacolo della rassegna inDanza.",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/aperitivo-indanza_e_7475771?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "I presepi nel bosco di Zanolin",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/i-presepi-nel-bosco-di-zanolin_e_746594?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ziano%20di%20Fiemme"
		},
		{
			"GEN_name": "Eventi a Baita Laghetto",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/eventi-a-baita-laghetto_e_12703904?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "31/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Brentonico"
		},
		{
			"GEN_name": "SkiEat",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/skieat_e_2542000?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "09/04/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Commezzadura"
		},
		{
			"GEN_name": "Es war einmal...H\u00f6rt zu und macht mit!",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/es-war-einmal.hort-zu-und-macht-mit_e_12201609?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "16/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.30",
			"DATETIME_endTime": "11.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Storylab",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/storylab_e_859938?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "23/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.30",
			"DATETIME_endTime": "11.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Corde resonanti - Omaggio a Beethoven",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/corde-resonanti-omaggio-a-beethoven_e_2302339?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "27/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "27/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "22.30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Spettacolo di fuochi d'artificio",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/spettacolo-di-fuochi-d-artificio_e_768648?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "07/12/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Levico%20Terme"
		}
	],
	"ScienceEvent": [
		{
			"GEN_name": "Little Mart\nIl libro delle nuvole",
			"GEN_price": "Costo: \u20ac 5",
			"GEN_description": "In occasione del Festival della meteorologia il laboratorio si dedica alle varie forme delle nuvole. Dai 5 ai 12 anni. Costo: \u20ac 5. Prenotazione: education@mart.tn.it - 0464 454135/108. Sab. e dom. 0464 438887.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17-11-19",
			"DATETIME_endDate": "17-11-19",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "16:30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Area%20educazione"
		},
		{
			"GEN_name": "La citt\u00e0 di tutti",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Laboratorio in occasione del trentennale della convenzione ONU sui Diritti dell'Infanzia e dell'Adolescenza. Partecipazione gratuita senza prenotazione. Dai 6 ai 14 anni. Info: education@mart.tn.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20-11-19",
			"DATETIME_endDate": "20-11-19",
			"DATETIME_startTime": "16:00",
			"DATETIME_endTime": "18:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse%2C%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Little Mart\nIl colore \u00e8 nell'aria",
			"GEN_price": "Costo: \u20ac 5",
			"GEN_description": "Il colore: pigmenti da spargere come zucchero a velo e bolle di sapone che lasciano magiche impronte. Dai 3 ai 10 anni. Costo: \u20ac 5. Prenotazioni.: education@mart.tn.it - 0464 454135/108. Sab. e dom. 0464 438887.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24-11-19",
			"DATETIME_endDate": "24-11-19",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "16:30",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Area%20educazione"
		},
		{
			"GEN_name": "Ai confini dell'Universo",
			"GEN_price": "\u20ac 3 (oltre al biglietto d'ingresso)",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200bSotto la cupola del planetario per osservare stelle, comete, galassie, pianeti e avvicinarsi alle meraviglie dell\u2019Universo attraverso affascinanti ricostruzioni virtuali.; Sabato, domenica e festivi, ore 11.30, 14.30 e 17; Il planetario \u00e8 un luogo che ha in s\u00e9 un po\u2019 di magia: lontanissimi e misteriosi soli, pianeti dalle delicate sfumature, il debole chiarore della Via Lattea che le luci sempre pi\u00f9 numerose e intense delle grandi citt\u00e0 stanno lentamente facendo scomparire dal cielo sono preziosamente custoditi in un firmamento virtuale. Un viaggio che parte dal cielo diurno per arrivare all\u2019osservazione delle prime stelle e pianeti che appaiono nel cielo dopo il calar del Sole.; Attivit\u00e0 per et\u00e0 6+",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Ai-confini-dell'universo.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Attivita speciali in Maxi Ooh!",
			"GEN_price": "Vedi testo",
			"GEN_description": "All\u2019interno dello spazio Maxi Ooh! la scoperta inizia dai sensi. Una parentesi di meraviglia, dove gli adulti partecipano allo stupore dei loro piccoli.; Oltre a trasformarsi in uno spazio di dialogo pedagogico per mamme e pap\u00e0 con figli da 0 e 5 anni grazie agli incontri \"Parliamo di bimbi\", il Maxi Ooh! propone tante esperienze di visita per stupire e scoprire divertendosi.; Microattivit\u00e0; Da marted\u00ec a venerd\u00ec orari apertura museo; Tariffa compresa nel biglietto d\u2019ingresso al museo\u200b; OTTOBRE: toccare; NOVEMBRE: ascoltare; DICEMBRE: guardare; Demonstration; Sabato, domenica e festivi ore 10 e 18; OTTOBRE: il piccolo bruco mai sazio; NOVEMBRE: Con le orecchie di lupo; DICEMBRE: Chi c'\u00e8 sulle tue mani?",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Attivita-speciali-in-Maxi-Ooh-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Cosmo cartoons",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200bL'essere umano ha sempre guardato allo spazio con curiosit\u00e0 e ammirazione, timore e desiderio di conquista e la cultura pop continua a raccontare attraverso storie e immagini questi fantascientifici sogni a occhi aperti. In \"Cosmo Cartoons. L\u2019esplorazione dell\u2019Universo tra scienza e cultura pop\" un percorso fortemente immersivo racconta lo spazio con un attento equilibrio tra arte e scienza.; Inaugurazione sabato 20 luglio ore 18.; Il pubblico \u00e8 invitato a interagire con installazioni interattive e multimediali, postazioni audio e angoli lettura tematici, fino ad arrivare in una vera e propria area giochi per tutte le et\u00e0. La mostra sviluppa un allestimento con disegni e pubblicazioni originali, riproduzioni e ingrandimenti di molte opere che ci fanno vivere le storie parallele di scienza, tecnologia e arte nello spazio.; Scopri le visite guidate alla mostra",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/mostre-temporanee/Archivio/Pagine/Cosmo-cartoons-mostra-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21/07/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/06/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Il MUSEo nel cassetto...",
			"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200bApprofondimenti con l\u2019esperto per conoscere e toccare reperti unici.; L'attivit\u00e0 si svolge ai piani +1, +2 e +3 del museo e affronta i temi preistoria, geologia e biodiversit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Museo-nel-cassetto-giu-lug-ago.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "11.30",
			"DATETIME_endTime": "15.00",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Museo con lo zainetto",
			"GEN_price": "tariffa \u20ac 5,00 (oltre al biglietto d'ingresso)",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bUn'attivit\u00e0 da veri esploratori per visitare il museo in maniera attiva e coinvolgente e imparare a osservare il mondo con lo sguardo da scienziato.; Un binocolo, un diario di viaggio, astuccio, matite colorate, metro e lente di ingrandimento, tutti racchiusi in uno simpatico zainetto... e l'esplorazione pu\u00f2 cominciare!; L\u2019attivit\u00e0 \u201cMuseo con lo zainetto\u201d propone alle famiglie con bambini da 6 a 10 anni una visita attiva e coinvolgente delle sale espositive del MUSE.; All\u2019interno dello zainetto i piccoli visitatori troveranno una guida viaggio, con enigmi e giochi, per esplorare il museo scoprendo i principali argomenti che caratterizzano i diversi piani, stimolando cos\u00ec fantasia, creativit\u00e0 e voglia di sperimentare.; Lo zainetto pu\u00f2 essere richiesto alla biglietteria del MUSE durante gli orari di apertura del museo e dovr\u00e0 essere restituito alla fine della visita. La durata massima dell'attivit\u00e0 \u00e8 di 3 ore.; I piccoli esploratori potranno conservare solo il diario di viaggio compilato.; La tariffa \u00e8 di \u20ac 5,00, oltre al biglietto d'ingresso.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Museo-con-lo-zainetto.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Talk Science alla Sfera NOAA",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bEsperimenti e dimostrazioni per dialogare di scienza attraverso l\u2019exhibit Science on a Sphere.; Ottobre: OCEANI e CLIMA / LASCIA LA TUA IMPRONTA ECOLOGICA; Novembre: LA PLASTICA AL GIRO DI BOA / ALLUVIONI; Sabato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b 16.00 e 18.00; Dicembre: VIAGGI E FANTAVIAGGI: DALLA LUNA ALLE COLONIE SPAZIALI / IN VIAGGIO PER MARTE: COSA METTO IN VALIGIA?; Dal 1 al 20 dicembre, \u200bs\u200b\u200babato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b16.00 e 18.00; \u200b\u200bDal 21 dicembre al 6 gennaio, tutti i giorni di apertura con gli orari sopra\u200bcitati\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Talk-Science-alla-Sfera-NOAA-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Talk Science alla Sfera NOAA",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bEsperimenti e dimostrazioni per dialogare di scienza attraverso l\u2019exhibit Science on a Sphere.; Ottobre: OCEANI e CLIMA / LASCIA LA TUA IMPRONTA ECOLOGICA; Novembre: LA PLASTICA AL GIRO DI BOA / ALLUVIONI; Sabato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b 16.00 e 18.00; Dicembre: VIAGGI E FANTAVIAGGI: DALLA LUNA ALLE COLONIE SPAZIALI / IN VIAGGIO PER MARTE: COSA METTO IN VALIGIA?; Dal 1 al 20 dicembre, \u200bs\u200b\u200babato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b16.00 e 18.00; \u200b\u200bDal 21 dicembre al 6 gennaio, tutti i giorni di apertura con gli orari sopra\u200bcitati\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Talk-Science-alla-Sfera-NOAA-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "12.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Talk Science alla Sfera NOAA",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bEsperimenti e dimostrazioni per dialogare di scienza attraverso l\u2019exhibit Science on a Sphere.; Ottobre: OCEANI e CLIMA / LASCIA LA TUA IMPRONTA ECOLOGICA; Novembre: LA PLASTICA AL GIRO DI BOA / ALLUVIONI; Sabato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b 16.00 e 18.00; Dicembre: VIAGGI E FANTAVIAGGI: DALLA LUNA ALLE COLONIE SPAZIALI / IN VIAGGIO PER MARTE: COSA METTO IN VALIGIA?; Dal 1 al 20 dicembre, \u200bs\u200b\u200babato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b16.00 e 18.00; \u200b\u200bDal 21 dicembre al 6 gennaio, tutti i giorni di apertura con gli orari sopra\u200bcitati\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Talk-Science-alla-Sfera-NOAA-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "14.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Talk Science alla Sfera NOAA",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bEsperimenti e dimostrazioni per dialogare di scienza attraverso l\u2019exhibit Science on a Sphere.; Ottobre: OCEANI e CLIMA / LASCIA LA TUA IMPRONTA ECOLOGICA; Novembre: LA PLASTICA AL GIRO DI BOA / ALLUVIONI; Sabato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b 16.00 e 18.00; Dicembre: VIAGGI E FANTAVIAGGI: DALLA LUNA ALLE COLONIE SPAZIALI / IN VIAGGIO PER MARTE: COSA METTO IN VALIGIA?; Dal 1 al 20 dicembre, \u200bs\u200b\u200babato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b16.00 e 18.00; \u200b\u200bDal 21 dicembre al 6 gennaio, tutti i giorni di apertura con gli orari sopra\u200bcitati\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Talk-Science-alla-Sfera-NOAA-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Talk Science alla Sfera NOAA",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bEsperimenti e dimostrazioni per dialogare di scienza attraverso l\u2019exhibit Science on a Sphere.; Ottobre: OCEANI e CLIMA / LASCIA LA TUA IMPRONTA ECOLOGICA; Novembre: LA PLASTICA AL GIRO DI BOA / ALLUVIONI; Sabato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b 16.00 e 18.00; Dicembre: VIAGGI E FANTAVIAGGI: DALLA LUNA ALLE COLONIE SPAZIALI / IN VIAGGIO PER MARTE: COSA METTO IN VALIGIA?; Dal 1 al 20 dicembre, \u200bs\u200b\u200babato, domenica e festivi: ore 10.30; 12.30; 14.00;\u200b16.00 e 18.00; \u200b\u200bDal 21 dicembre al 6 gennaio, tutti i giorni di apertura con gli orari sopra\u200bcitati\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Talk-Science-alla-Sfera-NOAA-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Tanti auguri Dolomiti",
			"GEN_price": "Vedi testo",
			"GEN_description": "Tutto pronto per il decennale del riconoscimento UNESCO: le Dolomiti, Patrimonio Mondiale, lanciano un programma di eventi diffusi e l\u2019impegno per un futuro sempre pi\u00f9 sostenibilit\u00e0. Anche al Museo Geologico delle Dolomiti a Predazzo sono in programma due mostre e numerosi eventi e attivit\u00e0 per festeggiare i Monti Pallidi.; MOSTRE; Visitabili durante gli orari di apertura del museo; Ingresso compreso nel biglietto d'ingresso; Il mondo misterioso delle grotte nelle Dolomiti; Inaugurazione 21 giugno 2019, ore 17; Un suggestivo allestimento presenta gli studi sulle principali grotte nelle Dolomiti e racconta delle creature mitiche che le abitano.; In collaborazione con il Museum Ladin Ursus ladinicus di San Cassiano.; Fino al 31 gennaio 2020.; 10 libri per raccontare le Dolomiti; Inaugurazione 21 giugno 2019, ore 17; Una mostra in dieci tappe racconta la cronaca di una scoperta: quella del territorio dolomitico. In collaborazione con la Biblioteca Comunale di Predazzo.; Fino al 10 gennaio 2020.; ALTRI EVENTI; 31 luglio e 7, 14, 21, 28 agosto 2019, ore 21; Dolomiti, paesaggi letterari; Un ciclo di letture, collegate alla mostra \"10 libri per raccontare le Dolomiti\", attorno alle pagine pi\u00f9 significative di questo racconto secolare. Degustazione in collaborazione con la cantina Endrizzi.; Prenotazione consigliata t. 0462 500366.; 1, 8, 22 e 29 agosto 2019, ore 21; Nuovo cinema Dolomiti; La bellezza delle montagne Patrimonio UNESCO raccontata attraverso il grande cinema, con proiezioni all'aperto nella piazza di Predazzo. In collaborazione con il Trento Film Festival.; PROGRAMMA PROIEZIONI; 1 agosto - Dolomiti e alpinismo; Panorama; Donna Fugata; Aaron Durogati - Playing with the invisible; 8 agosto - Dolomiti e vita di montagna; Con la partecipazione di Gabriele Carletti, regista di \"La scelta di Quintino\"; Carano non \u00e8 Pamplona; Il tempo lieve. Luoghi, persone e storie a Mezzano; La scelta di Quintino; La foresta ferita; 22 agosto - Dolomiti e grandi classici; Blind Husbands di Erich von Stroheim; 29 agosto - Dolomiti e fiction; Con la partecipazione di Claudio Groff, Servizio foreste e fauna Provincia autonoma di Trento - Pagina Ufficiale; L'orso (L'ours); Ogni mercoled\u00ec, dal 3 luglio al 28 settembre 2019, ore 9.30 - 15.30; Geotrekking Torre di Pisa, emozioni in quota; Escursione geologica alla scoperta dell'atollo del Latemar, perla dell'arcipelago fossile delle Dolomiti. In collaborazione con Latemar MontagnAnimata e Latemarium.; Ritrovo a Passo Feudo, raggiungibile con impianti di risalita.; Prenotazioni entro le 18.30 del giorno precedente t. 331 9241567.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Tanti-auguri-Dolomiti-Predazzo-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Museo%20Geologico%20delle%20Dolomiti%20di%20Predazzo"
		},
		{
			"GEN_name": "TinkerFun",
			"GEN_price": "Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso",
			"GEN_description": "Scopri TinkerFun: un'attivit\u00e0 sviluppata dal MUSE FabLab che promuove la creativit\u00e0 e l'innovazione, sviluppando soluzioni fantasiose e stimolando ingegnosit\u00e0.; All'interno del MUSE, in uno spazio appositamente riservato, i piccoli visitatori potranno cimentarsi a costruire strutture e oggetti per poi riadattarli alla luce di nuove \"scoperte\" fatte durante l'attivit\u00e0. Il tutto con un approccio giocoso, mutevole e flessibile.; OTTOBRE: Vento in Poppa e I-Mekk; NOVEMBRE: La macchina di Vaidas e Buildo; DICEMBRE: Vento in Poppa e I-Mekk; Speciale Nintendo Labo; MARTE 2045 - ore 10-13 e 15-18; 26 e 27 ottobre; 16 e 17 novembre; 28 e 29 dicembre; Riuscirete a ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti per la colonia? Con i Toy-Con e la console Nintendo Switch costruirete e comanderete un robot escavatore per eliminare i rifiuti della pista prima che arrivi la tempesta di sabbia!",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/TinkerFun-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Visita animata per famiglie",
			"GEN_price": "\u20ac 3 (oltre al biglietto d'ingresso)",
			"GEN_description": "Speciali percorsi di visita dedicati a bambini e famiglie per scoprire come parlano gli animali, quali difficolt\u00e0 affrontano gli uccelli migratori o come vivevano i dinosauri.; Per famiglie con bambini et\u00e0 5-10 anni.; Sabato ore 15; Domenica e festivi ore 11 e 15; Ottobre: Ma come parli?; Novembre: Dino&Sauro; Dicembre: Liberi di volare",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Visita-animata-per-famiglie-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Visita animata per famiglie",
			"GEN_price": "\u20ac 3 (oltre al biglietto d'ingresso)",
			"GEN_description": "Speciali percorsi di visita dedicati a bambini e famiglie per scoprire come parlano gli animali, quali difficolt\u00e0 affrontano gli uccelli migratori o come vivevano i dinosauri.; Per famiglie con bambini et\u00e0 5-10 anni.; Sabato ore 15; Domenica e festivi ore 11 e 15; Ottobre: Ma come parli?; Novembre: Dino&Sauro; Dicembre: Liberi di volare",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Visita-animata-per-famiglie-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "11.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "M\u2019ammalia",
			"GEN_price": "Attivit\u00e0 compresa nel biglietto d\u2019ingresso",
			"GEN_description": "\u200bQuiz, caccia agli indizi, travestimenti e attivit\u00e0, anche per i piccolissimi, per scoprire tante curiosit\u00e0 sui mammiferi in occasione dell\u2019undicesima edizione di M\u2019ammalia, la settimana dei mammiferi.; Anche quest\u2019anno il museo partecipa a M\u2019ammalia, la rassegna italiana di eventi dedicati alla divulgazione scientifica sui mammiferi con attivit\u00e0 a tema. Le proposte, a fruizione libera, si svolgeranno tutta la giornata nelle sale espositive intorno al tema \u201cMammiferi in movimento: specie che arrivano e che specie che tornano\".; PROGRAMMA COMPLETO; Spot the mammal! Trova il mammifero; Raccogli gli indizi, trova i mammiferi giusti nelle sale espositive del Muse e manda la loro foto alla tua guida virtuale. Una divertente sfida utilizzando WhatsApp.; Target: per tutti con il proprio smartphone; Orario: 11.00, 12.30, 14.30, 16.00, 17.30; Durata 1 ora; Prenotazione necessaria in loco; Crani, ossa, denti; Reperti originali pronti per essere raccontati, spiegati e toccati, per scoprire interessanti storie e curiosit\u00e0 su mammiferi che arrivano, che tornano o che se ne vanno...; Target: per tutti; Orario: apertura museo; Nei panni di\u2026; Travestimenti realistici per trasformarsi in piccoli mammiferi di bosco e apprendere comportamenti e abitudini.; Target: 5-10 anni; Orario: apertura museo; Mammaliquiz!; Quanto ne sai sui mammiferi? Mettiti alla prova e sfida gli avversari. Quesiti a risposta multipla a tema mammiferi con la tecnologia kahoot.; Target: per tutti con il proprio smartphone; Orario: 10.30, 12.30, 14.00, 16.00, 18.00; Durata 20 minuti; Speciale Area Maxi Ooh! - Demonstration Con le orecchie di Lupo; La lettura animata e multisensoriale del libro \"Con le orecchie di Lupo\" offre la possibilit\u00e0 di esplorare il mondo dei suoni e dei rumori.; Target: 1-5 anni; Orario: 10.00-11.00 e 18.00-19.00; Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso al MUSE; Microattivit\u00e0 Grr\u2026 quak\u2026 mao e Come cammina un mammifero?; Dopo aver identificato il verso e scoperto chi lo produce, I bambini partiranno alla ricerca dell'animale nascosto nel Maxi Ooh! Potranno poi provare a camminare come un orsetto, saltare come un leprotto e correre come un lupetto.; Target: 1-5 anni; Orario: dalle 11.00 alle 18.00, ogni ora; Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso al Maxi Ooh!; Scopri tutti gli appuntamenti della rassegna",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Mammalia-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "2/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "2/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "M\u2019ammalia",
			"GEN_price": "Attivit\u00e0 compresa nel biglietto d\u2019ingresso",
			"GEN_description": "\u200bQuiz, caccia agli indizi, travestimenti e attivit\u00e0, anche per i piccolissimi, per scoprire tante curiosit\u00e0 sui mammiferi in occasione dell\u2019undicesima edizione di M\u2019ammalia, la settimana dei mammiferi.; Anche quest\u2019anno il museo partecipa a M\u2019ammalia, la rassegna italiana di eventi dedicati alla divulgazione scientifica sui mammiferi con attivit\u00e0 a tema. Le proposte, a fruizione libera, si svolgeranno tutta la giornata nelle sale espositive intorno al tema \u201cMammiferi in movimento: specie che arrivano e che specie che tornano\".; PROGRAMMA COMPLETO; Spot the mammal! Trova il mammifero; Raccogli gli indizi, trova i mammiferi giusti nelle sale espositive del Muse e manda la loro foto alla tua guida virtuale. Una divertente sfida utilizzando WhatsApp.; Target: per tutti con il proprio smartphone; Orario: 11.00, 12.30, 14.30, 16.00, 17.30; Durata 1 ora; Prenotazione necessaria in loco; Crani, ossa, denti; Reperti originali pronti per essere raccontati, spiegati e toccati, per scoprire interessanti storie e curiosit\u00e0 su mammiferi che arrivano, che tornano o che se ne vanno...; Target: per tutti; Orario: apertura museo; Nei panni di\u2026; Travestimenti realistici per trasformarsi in piccoli mammiferi di bosco e apprendere comportamenti e abitudini.; Target: 5-10 anni; Orario: apertura museo; Mammaliquiz!; Quanto ne sai sui mammiferi? Mettiti alla prova e sfida gli avversari. Quesiti a risposta multipla a tema mammiferi con la tecnologia kahoot.; Target: per tutti con il proprio smartphone; Orario: 10.30, 12.30, 14.00, 16.00, 18.00; Durata 20 minuti; Speciale Area Maxi Ooh! - Demonstration Con le orecchie di Lupo; La lettura animata e multisensoriale del libro \"Con le orecchie di Lupo\" offre la possibilit\u00e0 di esplorare il mondo dei suoni e dei rumori.; Target: 1-5 anni; Orario: 10.00-11.00 e 18.00-19.00; Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso al MUSE; Microattivit\u00e0 Grr\u2026 quak\u2026 mao e Come cammina un mammifero?; Dopo aver identificato il verso e scoperto chi lo produce, I bambini partiranno alla ricerca dell'animale nascosto nel Maxi Ooh! Potranno poi provare a camminare come un orsetto, saltare come un leprotto e correre come un lupetto.; Target: 1-5 anni; Orario: dalle 11.00 alle 18.00, ogni ora; Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso al Maxi Ooh!; Scopri tutti gli appuntamenti della rassegna",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Mammalia-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "3/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "3/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Intrecci, pasticci e trame da tutto il mondo",
			"GEN_price": "vedi testo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bTra suolo, colori, stoffe ed energia: quattro domeniche creative per imparare a sostenere il futuro con le nostre mani realizzando regali sostenibili, riciclando materiali e personalizzando prodotti per renderli unici, fatti a mano e con il cuore.; Progetto realizzato in collaborazione con Associazione Mazingira, per approfondire i valori dell\u2019interculturalit\u00e0 e la connessione con i 17 SDG dell\u2019agenda 2030 dell\u2019ONU.; Prenotazione obbligatoria:; tel: 0461 270311; email: associazione.mazingira@gmail.com\u200b; PROGRAMMA; Economia circolare - domenica 3 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Laboratorio sartoriale realizzato con indumenti di riciclo a cura di Associazione El Costurero.; I partecipanti sono invitati a portare vecchie maglie o cravatte in disuso per imparare a realizzare nuovi oggetti utili per la vita quotidiana, come ad esempio shopping bag in tela o federe per cuscini personalizzate.; Racconto dell'installazione presente in museo \u201cNei Piedi dell'Altro\u201d, un muro \u201cparlante\u201d sui cambiamenti climatici e le migrazioni umane creato da un gruppo di circa 60 giovani trentini in collaborazione con varie realt\u00e0 del territorio. A cura di Associazione Vira\u00e7\u00e3o&Jangada.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Dalle 17 alle 19; Laboratorio sartoriale di riuso di vecchi abiti personalizzabili con applicazioni e inserti di stampe africane a cura di Officina de l'ucia. I partecipanti potranno realizzare alcuni cartamodelli delle personalizzazioni desiderate, che saranno poi realizzate da Salim e da Rosy, sarti professionisti dell\u2019Officina.; Tra un cartamodello e l\u2019altro, chicche di storia delle stoffe e della sartoria a cura di Franca Bertagnolli, designer e stilista professionista.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Energia - domenica 10 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 dell'Associazione Liter of Light e presentazione dei progetti realizzati nei diversi continenti. Un incontro informale con la possibilit\u00e0 di interagire e fare domande al team dell'associazione.; Infine laboratorio su solare e microcredito con l\u2019associazione Microfinanza e Sviluppo. Per bambini dai 7 ai 14 anni, e per i genitori che vorranno unirsi.; \"Risparmiando si impara. - Il Monopoli del risparmio e delle energie rinnovabili in Tanzania\".Si tratter\u00e0 di una simulazione molto semplificata di una riunione di una VICOBA (Village Community Banks), in cui i partecipanti avranno il ruolo dei membri, alle prese con i propri risparmi, le spese e gli investimenti e con un focus su spese e investimenti per tecnologie rinnovabili.\u200b; Ingresso gratuito; Dalle 17 alle 19; Laboratorio per la realizzazione di Wonderbag curato dall\u2019associazione Mazingira in collaborazione con l\u2019associazione La voce delle donne della Val di Fiemme, che con le loro sarte esperte dar\u00e0 nuova vita a vecchie lenzuola portate dai partecipanti, realizzando le mitiche Wonderbag, le borse delle meraviglie, che verranno impreziosite utilizzando anche bellissime stoffe africane.; Tariffa \u20ac 15 a persona\u200b; Agricoltura e uso del suolo - domenica 17 novembre; Dalle 14 alle 16.30; ACAV - Associazione Centro Aiuti Volontari racconta, insieme ad esperti della Fondazione Edmund Mach, la trasformazione del sistema agricolo in Trentino dagli inizi del \u2018900 a oggi mettendo a confronto la realt\u00e0 dell\u2019Uganda con i diversi progetti di forestazione e frutticoltura. Un laboratorio con piantine ed essenze tropicali per toccare, esplorare ed imparare, giocando e costruendo insieme all'illustratore Flavio Rosati una storia in fumetto.\u200b\u200b; Ingresso gratuito; \u200b; \u200b; Dalle 17 alle 19; Quanto ne sai di agricoltura familiare? Partecipa all'AGRIQUIZ a cura di GTV - Gruppo Trentino di Volontariato per conoscere il mondo dell'agricoltura familiare e contribuire al raggiungimento dell'obiettivo di sviluppo sostenibile numero 2: sconfiggere la fame.\u200b; \u200bInoltre, laboratorio a cura di Antonella Agostini\u200b, dell'associazione Nadir Onlus Trento\u200b, con piccola mostra di terreni diversi e di humus forestali e di torba in vaschette e prove di valutazione ph terreno con cartina tornasole o con aceto e bicarbonato. Appronfondimento di piccoli accorgimenti per le nostre piante di appartamento o giardino.; Ingresso gratuito; Intercultura - domenica 24 novembre; Dalle 14 alle 19; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 del progetto di integrazione Nao Now di Shane Rehman che prevedeva la colorazione di tessuti da riutilizzare con tecnica tie dye. Una tecnica molto divertente, semplice ma anche complessa. Si invitano i partecipanti a portare vecchi tessuti (magliette, gonne, cuscini) per ricolorarli e personalizzarli.; Infine, laboratorio alla scoperta di piante e tecniche tintorie. Eco-print, estrazione di coloranti naturali e mordenzatura: cos'\u00e8 e come si fa. Visita alla serra del MUSE per cercare piante ed erbe tintorie. A seguire, \"Baco da seta, la farfalla dal filo prezioso\" laboratorio sulla seta, dalla sua produzione alla colorazione.; Tariffa \u20ac 15 a persona",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Intrecci-pasticci-e-trame-da-tutto-il-mondo.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "3/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "3/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Intrecci, pasticci e trame da tutto il mondo",
			"GEN_price": "vedi testo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bTra suolo, colori, stoffe ed energia: quattro domeniche creative per imparare a sostenere il futuro con le nostre mani realizzando regali sostenibili, riciclando materiali e personalizzando prodotti per renderli unici, fatti a mano e con il cuore.; Progetto realizzato in collaborazione con Associazione Mazingira, per approfondire i valori dell\u2019interculturalit\u00e0 e la connessione con i 17 SDG dell\u2019agenda 2030 dell\u2019ONU.; Prenotazione obbligatoria:; tel: 0461 270311; email: associazione.mazingira@gmail.com\u200b; PROGRAMMA; Economia circolare - domenica 3 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Laboratorio sartoriale realizzato con indumenti di riciclo a cura di Associazione El Costurero.; I partecipanti sono invitati a portare vecchie maglie o cravatte in disuso per imparare a realizzare nuovi oggetti utili per la vita quotidiana, come ad esempio shopping bag in tela o federe per cuscini personalizzate.; Racconto dell'installazione presente in museo \u201cNei Piedi dell'Altro\u201d, un muro \u201cparlante\u201d sui cambiamenti climatici e le migrazioni umane creato da un gruppo di circa 60 giovani trentini in collaborazione con varie realt\u00e0 del territorio. A cura di Associazione Vira\u00e7\u00e3o&Jangada.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Dalle 17 alle 19; Laboratorio sartoriale di riuso di vecchi abiti personalizzabili con applicazioni e inserti di stampe africane a cura di Officina de l'ucia. I partecipanti potranno realizzare alcuni cartamodelli delle personalizzazioni desiderate, che saranno poi realizzate da Salim e da Rosy, sarti professionisti dell\u2019Officina.; Tra un cartamodello e l\u2019altro, chicche di storia delle stoffe e della sartoria a cura di Franca Bertagnolli, designer e stilista professionista.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Energia - domenica 10 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 dell'Associazione Liter of Light e presentazione dei progetti realizzati nei diversi continenti. Un incontro informale con la possibilit\u00e0 di interagire e fare domande al team dell'associazione.; Infine laboratorio su solare e microcredito con l\u2019associazione Microfinanza e Sviluppo. Per bambini dai 7 ai 14 anni, e per i genitori che vorranno unirsi.; \"Risparmiando si impara. - Il Monopoli del risparmio e delle energie rinnovabili in Tanzania\".Si tratter\u00e0 di una simulazione molto semplificata di una riunione di una VICOBA (Village Community Banks), in cui i partecipanti avranno il ruolo dei membri, alle prese con i propri risparmi, le spese e gli investimenti e con un focus su spese e investimenti per tecnologie rinnovabili.\u200b; Ingresso gratuito; Dalle 17 alle 19; Laboratorio per la realizzazione di Wonderbag curato dall\u2019associazione Mazingira in collaborazione con l\u2019associazione La voce delle donne della Val di Fiemme, che con le loro sarte esperte dar\u00e0 nuova vita a vecchie lenzuola portate dai partecipanti, realizzando le mitiche Wonderbag, le borse delle meraviglie, che verranno impreziosite utilizzando anche bellissime stoffe africane.; Tariffa \u20ac 15 a persona\u200b; Agricoltura e uso del suolo - domenica 17 novembre; Dalle 14 alle 16.30; ACAV - Associazione Centro Aiuti Volontari racconta, insieme ad esperti della Fondazione Edmund Mach, la trasformazione del sistema agricolo in Trentino dagli inizi del \u2018900 a oggi mettendo a confronto la realt\u00e0 dell\u2019Uganda con i diversi progetti di forestazione e frutticoltura. Un laboratorio con piantine ed essenze tropicali per toccare, esplorare ed imparare, giocando e costruendo insieme all'illustratore Flavio Rosati una storia in fumetto.\u200b\u200b; Ingresso gratuito; \u200b; \u200b; Dalle 17 alle 19; Quanto ne sai di agricoltura familiare? Partecipa all'AGRIQUIZ a cura di GTV - Gruppo Trentino di Volontariato per conoscere il mondo dell'agricoltura familiare e contribuire al raggiungimento dell'obiettivo di sviluppo sostenibile numero 2: sconfiggere la fame.\u200b; \u200bInoltre, laboratorio a cura di Antonella Agostini\u200b, dell'associazione Nadir Onlus Trento\u200b, con piccola mostra di terreni diversi e di humus forestali e di torba in vaschette e prove di valutazione ph terreno con cartina tornasole o con aceto e bicarbonato. Appronfondimento di piccoli accorgimenti per le nostre piante di appartamento o giardino.; Ingresso gratuito; Intercultura - domenica 24 novembre; Dalle 14 alle 19; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 del progetto di integrazione Nao Now di Shane Rehman che prevedeva la colorazione di tessuti da riutilizzare con tecnica tie dye. Una tecnica molto divertente, semplice ma anche complessa. Si invitano i partecipanti a portare vecchi tessuti (magliette, gonne, cuscini) per ricolorarli e personalizzarli.; Infine, laboratorio alla scoperta di piante e tecniche tintorie. Eco-print, estrazione di coloranti naturali e mordenzatura: cos'\u00e8 e come si fa. Visita alla serra del MUSE per cercare piante ed erbe tintorie. A seguire, \"Baco da seta, la farfalla dal filo prezioso\" laboratorio sulla seta, dalla sua produzione alla colorazione.; Tariffa \u20ac 15 a persona",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Intrecci-pasticci-e-trame-da-tutto-il-mondo.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "10/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "10/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Intrecci, pasticci e trame da tutto il mondo",
			"GEN_price": "vedi testo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bTra suolo, colori, stoffe ed energia: quattro domeniche creative per imparare a sostenere il futuro con le nostre mani realizzando regali sostenibili, riciclando materiali e personalizzando prodotti per renderli unici, fatti a mano e con il cuore.; Progetto realizzato in collaborazione con Associazione Mazingira, per approfondire i valori dell\u2019interculturalit\u00e0 e la connessione con i 17 SDG dell\u2019agenda 2030 dell\u2019ONU.; Prenotazione obbligatoria:; tel: 0461 270311; email: associazione.mazingira@gmail.com\u200b; PROGRAMMA; Economia circolare - domenica 3 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Laboratorio sartoriale realizzato con indumenti di riciclo a cura di Associazione El Costurero.; I partecipanti sono invitati a portare vecchie maglie o cravatte in disuso per imparare a realizzare nuovi oggetti utili per la vita quotidiana, come ad esempio shopping bag in tela o federe per cuscini personalizzate.; Racconto dell'installazione presente in museo \u201cNei Piedi dell'Altro\u201d, un muro \u201cparlante\u201d sui cambiamenti climatici e le migrazioni umane creato da un gruppo di circa 60 giovani trentini in collaborazione con varie realt\u00e0 del territorio. A cura di Associazione Vira\u00e7\u00e3o&Jangada.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Dalle 17 alle 19; Laboratorio sartoriale di riuso di vecchi abiti personalizzabili con applicazioni e inserti di stampe africane a cura di Officina de l'ucia. I partecipanti potranno realizzare alcuni cartamodelli delle personalizzazioni desiderate, che saranno poi realizzate da Salim e da Rosy, sarti professionisti dell\u2019Officina.; Tra un cartamodello e l\u2019altro, chicche di storia delle stoffe e della sartoria a cura di Franca Bertagnolli, designer e stilista professionista.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Energia - domenica 10 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 dell'Associazione Liter of Light e presentazione dei progetti realizzati nei diversi continenti. Un incontro informale con la possibilit\u00e0 di interagire e fare domande al team dell'associazione.; Infine laboratorio su solare e microcredito con l\u2019associazione Microfinanza e Sviluppo. Per bambini dai 7 ai 14 anni, e per i genitori che vorranno unirsi.; \"Risparmiando si impara. - Il Monopoli del risparmio e delle energie rinnovabili in Tanzania\".Si tratter\u00e0 di una simulazione molto semplificata di una riunione di una VICOBA (Village Community Banks), in cui i partecipanti avranno il ruolo dei membri, alle prese con i propri risparmi, le spese e gli investimenti e con un focus su spese e investimenti per tecnologie rinnovabili.\u200b; Ingresso gratuito; Dalle 17 alle 19; Laboratorio per la realizzazione di Wonderbag curato dall\u2019associazione Mazingira in collaborazione con l\u2019associazione La voce delle donne della Val di Fiemme, che con le loro sarte esperte dar\u00e0 nuova vita a vecchie lenzuola portate dai partecipanti, realizzando le mitiche Wonderbag, le borse delle meraviglie, che verranno impreziosite utilizzando anche bellissime stoffe africane.; Tariffa \u20ac 15 a persona\u200b; Agricoltura e uso del suolo - domenica 17 novembre; Dalle 14 alle 16.30; ACAV - Associazione Centro Aiuti Volontari racconta, insieme ad esperti della Fondazione Edmund Mach, la trasformazione del sistema agricolo in Trentino dagli inizi del \u2018900 a oggi mettendo a confronto la realt\u00e0 dell\u2019Uganda con i diversi progetti di forestazione e frutticoltura. Un laboratorio con piantine ed essenze tropicali per toccare, esplorare ed imparare, giocando e costruendo insieme all'illustratore Flavio Rosati una storia in fumetto.\u200b\u200b; Ingresso gratuito; \u200b; \u200b; Dalle 17 alle 19; Quanto ne sai di agricoltura familiare? Partecipa all'AGRIQUIZ a cura di GTV - Gruppo Trentino di Volontariato per conoscere il mondo dell'agricoltura familiare e contribuire al raggiungimento dell'obiettivo di sviluppo sostenibile numero 2: sconfiggere la fame.\u200b; \u200bInoltre, laboratorio a cura di Antonella Agostini\u200b, dell'associazione Nadir Onlus Trento\u200b, con piccola mostra di terreni diversi e di humus forestali e di torba in vaschette e prove di valutazione ph terreno con cartina tornasole o con aceto e bicarbonato. Appronfondimento di piccoli accorgimenti per le nostre piante di appartamento o giardino.; Ingresso gratuito; Intercultura - domenica 24 novembre; Dalle 14 alle 19; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 del progetto di integrazione Nao Now di Shane Rehman che prevedeva la colorazione di tessuti da riutilizzare con tecnica tie dye. Una tecnica molto divertente, semplice ma anche complessa. Si invitano i partecipanti a portare vecchi tessuti (magliette, gonne, cuscini) per ricolorarli e personalizzarli.; Infine, laboratorio alla scoperta di piante e tecniche tintorie. Eco-print, estrazione di coloranti naturali e mordenzatura: cos'\u00e8 e come si fa. Visita alla serra del MUSE per cercare piante ed erbe tintorie. A seguire, \"Baco da seta, la farfalla dal filo prezioso\" laboratorio sulla seta, dalla sua produzione alla colorazione.; Tariffa \u20ac 15 a persona",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Intrecci-pasticci-e-trame-da-tutto-il-mondo.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "17/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Intrecci, pasticci e trame da tutto il mondo",
			"GEN_price": "vedi testo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bTra suolo, colori, stoffe ed energia: quattro domeniche creative per imparare a sostenere il futuro con le nostre mani realizzando regali sostenibili, riciclando materiali e personalizzando prodotti per renderli unici, fatti a mano e con il cuore.; Progetto realizzato in collaborazione con Associazione Mazingira, per approfondire i valori dell\u2019interculturalit\u00e0 e la connessione con i 17 SDG dell\u2019agenda 2030 dell\u2019ONU.; Prenotazione obbligatoria:; tel: 0461 270311; email: associazione.mazingira@gmail.com\u200b; PROGRAMMA; Economia circolare - domenica 3 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Laboratorio sartoriale realizzato con indumenti di riciclo a cura di Associazione El Costurero.; I partecipanti sono invitati a portare vecchie maglie o cravatte in disuso per imparare a realizzare nuovi oggetti utili per la vita quotidiana, come ad esempio shopping bag in tela o federe per cuscini personalizzate.; Racconto dell'installazione presente in museo \u201cNei Piedi dell'Altro\u201d, un muro \u201cparlante\u201d sui cambiamenti climatici e le migrazioni umane creato da un gruppo di circa 60 giovani trentini in collaborazione con varie realt\u00e0 del territorio. A cura di Associazione Vira\u00e7\u00e3o&Jangada.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Dalle 17 alle 19; Laboratorio sartoriale di riuso di vecchi abiti personalizzabili con applicazioni e inserti di stampe africane a cura di Officina de l'ucia. I partecipanti potranno realizzare alcuni cartamodelli delle personalizzazioni desiderate, che saranno poi realizzate da Salim e da Rosy, sarti professionisti dell\u2019Officina.; Tra un cartamodello e l\u2019altro, chicche di storia delle stoffe e della sartoria a cura di Franca Bertagnolli, designer e stilista professionista.; Tariffa \u20ac 15 a persona; Energia - domenica 10 novembre; Dalle 14 alle 16.30; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 dell'Associazione Liter of Light e presentazione dei progetti realizzati nei diversi continenti. Un incontro informale con la possibilit\u00e0 di interagire e fare domande al team dell'associazione.; Infine laboratorio su solare e microcredito con l\u2019associazione Microfinanza e Sviluppo. Per bambini dai 7 ai 14 anni, e per i genitori che vorranno unirsi.; \"Risparmiando si impara. - Il Monopoli del risparmio e delle energie rinnovabili in Tanzania\".Si tratter\u00e0 di una simulazione molto semplificata di una riunione di una VICOBA (Village Community Banks), in cui i partecipanti avranno il ruolo dei membri, alle prese con i propri risparmi, le spese e gli investimenti e con un focus su spese e investimenti per tecnologie rinnovabili.\u200b; Ingresso gratuito; Dalle 17 alle 19; Laboratorio per la realizzazione di Wonderbag curato dall\u2019associazione Mazingira in collaborazione con l\u2019associazione La voce delle donne della Val di Fiemme, che con le loro sarte esperte dar\u00e0 nuova vita a vecchie lenzuola portate dai partecipanti, realizzando le mitiche Wonderbag, le borse delle meraviglie, che verranno impreziosite utilizzando anche bellissime stoffe africane.; Tariffa \u20ac 15 a persona\u200b; Agricoltura e uso del suolo - domenica 17 novembre; Dalle 14 alle 16.30; ACAV - Associazione Centro Aiuti Volontari racconta, insieme ad esperti della Fondazione Edmund Mach, la trasformazione del sistema agricolo in Trentino dagli inizi del \u2018900 a oggi mettendo a confronto la realt\u00e0 dell\u2019Uganda con i diversi progetti di forestazione e frutticoltura. Un laboratorio con piantine ed essenze tropicali per toccare, esplorare ed imparare, giocando e costruendo insieme all'illustratore Flavio Rosati una storia in fumetto.\u200b\u200b; Ingresso gratuito; \u200b; \u200b; Dalle 17 alle 19; Quanto ne sai di agricoltura familiare? Partecipa all'AGRIQUIZ a cura di GTV - Gruppo Trentino di Volontariato per conoscere il mondo dell'agricoltura familiare e contribuire al raggiungimento dell'obiettivo di sviluppo sostenibile numero 2: sconfiggere la fame.\u200b; \u200bInoltre, laboratorio a cura di Antonella Agostini\u200b, dell'associazione Nadir Onlus Trento\u200b, con piccola mostra di terreni diversi e di humus forestali e di torba in vaschette e prove di valutazione ph terreno con cartina tornasole o con aceto e bicarbonato. Appronfondimento di piccoli accorgimenti per le nostre piante di appartamento o giardino.; Ingresso gratuito; Intercultura - domenica 24 novembre; Dalle 14 alle 19; Racconto della nascita e delle finalit\u00e0 del progetto di integrazione Nao Now di Shane Rehman che prevedeva la colorazione di tessuti da riutilizzare con tecnica tie dye. Una tecnica molto divertente, semplice ma anche complessa. Si invitano i partecipanti a portare vecchi tessuti (magliette, gonne, cuscini) per ricolorarli e personalizzarli.; Infine, laboratorio alla scoperta di piante e tecniche tintorie. Eco-print, estrazione di coloranti naturali e mordenzatura: cos'\u00e8 e come si fa. Visita alla serra del MUSE per cercare piante ed erbe tintorie. A seguire, \"Baco da seta, la farfalla dal filo prezioso\" laboratorio sulla seta, dalla sua produzione alla colorazione.; Tariffa \u20ac 15 a persona",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Intrecci-pasticci-e-trame-da-tutto-il-mondo.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "24/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Appuntamenti MUSE Fablab",
			"GEN_price": "vedi testo",
			"GEN_description": "\u200bNell\u2019officina digitale del museo la creativit\u00e0 incontra la tecnologia nei corsi di taglio laser, di modellazione e stampa 3D, di Arduino e programmazione droni.; Et\u00e0 14+, posti limitati, prenotazione consigliata.Per info e tariffe muse.fablab@muse.it.; 17 ottobre, ore 14.30; Corso di stampa 3D; Un corso per conoscere e utilizzare gli strumenti di fabbricazione digitale, come la stampante 3D.; 19 ottobre, 16 novembre, ore 15 - 17; Open source Saturday; Appuntamenti del sabato pomeriggio rivolti a tutti gli appassionati di ricerca e fabbricazione digitale.; 24 ottobre e 12 dicembre, ore 14.30; Corso di taglio laser; Grazie ai raggi laser \u00e8 possibile tagliare e incidere svariati materiali.; 28 ottobre, 4 \u2219 11 \u2219 18 \u2219 25 novembre, 2 dicembre, ore 14.30; Dal virtuale al reale; Un corso-laboratorio in 6 incontri per imparare a progettare e realizzare un sistema di rilevamento dati ambientali smart.; 21 novembre, ore 14.30; Corso Arduino; Avvicinarsi all\u2019hardware open source Arduino attraverso un corso-laboratorio.; 19 e 21 dicembre, ore 14.30 15.15 \u2219 16 \u2219 16.45 \u2219 17.30; Make it!; Corso di decorazioni natalizie con penna 3D.; 26 \u2219 27 ottobre, 16 \u2219 17 novembre, 28 \u2219 29 novembre, dalle 10; Marte 2045; In collaborazione con Nintendo Labo. Come ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti? I Toy-Con e la console Nintendo Switch permettono di costruire un robot escavatore per eliminare rifiuti.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MUSE-Fablab-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Parliamo di bimbi",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200bNello spazio Maxi Ooh! per parlare dell'et\u00e0 evolutiva dei pi\u00f9 piccoli. Per mamme e pap\u00e0 con figli da 0 a 5 anni un'occasione di gioco e dialogo con esperti che presentano temi chiave sullo sviluppo dei bambini e la relazione con gli adulti.; Porta con te anche i tuo bambino e gustati una \u200b\u201ccolazione educativa\u201d con biscotti, tisane e caff\u00e8!\u200b; Per genitori con bambini 0-5 anni.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 3 dicembre; Scopriamo il babywearing, l'arte di portare i bambini in fascia; Durante l'incontro si parler\u00e0 dell\u2019importanza del contatto per il neonato e dei suoi bisogni approfondendo gli aspetti legati al portare in fascia: benefici e possibilit\u00e0; come portare in sicurezza, nel rispetto della fisiologia e dello sviluppo del bambino; caratteristiche, qualit\u00e0 e tipologie si supporti.; A cura di Claudia Gratton, consulente de \"Il Parto Positivo\".; APPUNTAMENTI PRECEDENTI; 8 ottobre; Arrivano i nonni... aiuto?; Nonni come preziosi sostenitori o critici spietati? Tutti i giorni trasmettiamo ai bambini non solo il linguaggio, gli usi e costumi, i modi di pensare di una determinata cultura, ma anche abitudini, sentimenti, valori e credenze di una particolare famiglia.; Come riusciranno i nonni a rivestire questo nuovo ruolo, non pi\u00f9 in \u201cprima linea\u201d, ma di giocare nelle retrovie, supportando senza invadere i propri figli/e, generi e nuore nel loro ruolo genitoriale, desiderosi di contribuire al benessere relazionale della famiglia allargata?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 22 ottobre; Che gioia siamo nonni...e adesso?; Essere nonni \u00e8 un\u2019opportunit\u00e0, un puro regalo che la vita pu\u00f2 farci.; Nonni non si nasce ma si diventa, giorno per giorno, a partire dalla relazione con il neonato. Improvvisamente, con la sua nascita, tutti i componenti del sistema familiare si trovano ad imparare il nuovo mestiere contemporaneamente: i figli diventano genitori, i genitori diventano nonni. Ci\u00f2 crea da una parte la possibilit\u00e0 di una nuova comprensione emotiva e una ritrovata vicinanza con i propri figli dovuta al comune ruolo genitoriale, dall'altra impone una netta ridefinizione di spazi, tempi e confini. Come affrontare in modo consapevole questa nuova fase di vita?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 5 novembre; Manovre salvavita nell'et\u00e0 pediatrica; \u200bA volte il saper cosa fare, ma anche il saper cosa non fare, pu\u00f2 cambiare l'esito dell'evento. Questo incontro racchiude formazione e informazione, che tendono, in modo coordinato, ad aiutare ciascun individuo o gruppi di perso\u200b\u200bne che sono a contatto con i soggetti in et\u00e0 pediatrica a conoscere, ad acquisire e saper eseguire azioni e modificare i propri comportamenti per mantenere e/o migliorare la salute dei bambini.; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.\u200b; 19 novembre; Prevenzione degli incidenti domestici, sonno sicuro, chiamate di soccorso; La Croce Rossa Italiana pianifica ed implementa attivit\u00e0 e progetti di assistenza sanitaria, di tutela e promozione della salute volti alla prevenzione ed alla riduzione della vulnerabilit\u00e0 individuale e della comunit\u00e0, incoraggiando l'adozione di misure sociali, comportamentali per un buono stato di salute. Nel\u200b caso del Sonno Sicuro verranno illustrate le 10 regole per i bimbini in fascia 0-1 anno di et\u00e0, infatti sono state evidenziate delle correlazioni con alcune situazioni, sulla base delle quali sono stati individuati alcuni comportamenti in grado di ridurne l'incidenza della sindrome della morte improvvisa infantile.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Parliamo-di-bimbi-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "8/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "8/10/2019",
			"DATETIME_startTime": "30.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Parliamo di bimbi",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200bNello spazio Maxi Ooh! per parlare dell'et\u00e0 evolutiva dei pi\u00f9 piccoli. Per mamme e pap\u00e0 con figli da 0 a 5 anni un'occasione di gioco e dialogo con esperti che presentano temi chiave sullo sviluppo dei bambini e la relazione con gli adulti.; Porta con te anche i tuo bambino e gustati una \u200b\u201ccolazione educativa\u201d con biscotti, tisane e caff\u00e8!\u200b; Per genitori con bambini 0-5 anni.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 3 dicembre; Scopriamo il babywearing, l'arte di portare i bambini in fascia; Durante l'incontro si parler\u00e0 dell\u2019importanza del contatto per il neonato e dei suoi bisogni approfondendo gli aspetti legati al portare in fascia: benefici e possibilit\u00e0; come portare in sicurezza, nel rispetto della fisiologia e dello sviluppo del bambino; caratteristiche, qualit\u00e0 e tipologie si supporti.; A cura di Claudia Gratton, consulente de \"Il Parto Positivo\".; APPUNTAMENTI PRECEDENTI; 8 ottobre; Arrivano i nonni... aiuto?; Nonni come preziosi sostenitori o critici spietati? Tutti i giorni trasmettiamo ai bambini non solo il linguaggio, gli usi e costumi, i modi di pensare di una determinata cultura, ma anche abitudini, sentimenti, valori e credenze di una particolare famiglia.; Come riusciranno i nonni a rivestire questo nuovo ruolo, non pi\u00f9 in \u201cprima linea\u201d, ma di giocare nelle retrovie, supportando senza invadere i propri figli/e, generi e nuore nel loro ruolo genitoriale, desiderosi di contribuire al benessere relazionale della famiglia allargata?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 22 ottobre; Che gioia siamo nonni...e adesso?; Essere nonni \u00e8 un\u2019opportunit\u00e0, un puro regalo che la vita pu\u00f2 farci.; Nonni non si nasce ma si diventa, giorno per giorno, a partire dalla relazione con il neonato. Improvvisamente, con la sua nascita, tutti i componenti del sistema familiare si trovano ad imparare il nuovo mestiere contemporaneamente: i figli diventano genitori, i genitori diventano nonni. Ci\u00f2 crea da una parte la possibilit\u00e0 di una nuova comprensione emotiva e una ritrovata vicinanza con i propri figli dovuta al comune ruolo genitoriale, dall'altra impone una netta ridefinizione di spazi, tempi e confini. Come affrontare in modo consapevole questa nuova fase di vita?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 5 novembre; Manovre salvavita nell'et\u00e0 pediatrica; \u200bA volte il saper cosa fare, ma anche il saper cosa non fare, pu\u00f2 cambiare l'esito dell'evento. Questo incontro racchiude formazione e informazione, che tendono, in modo coordinato, ad aiutare ciascun individuo o gruppi di perso\u200b\u200bne che sono a contatto con i soggetti in et\u00e0 pediatrica a conoscere, ad acquisire e saper eseguire azioni e modificare i propri comportamenti per mantenere e/o migliorare la salute dei bambini.; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.\u200b; 19 novembre; Prevenzione degli incidenti domestici, sonno sicuro, chiamate di soccorso; La Croce Rossa Italiana pianifica ed implementa attivit\u00e0 e progetti di assistenza sanitaria, di tutela e promozione della salute volti alla prevenzione ed alla riduzione della vulnerabilit\u00e0 individuale e della comunit\u00e0, incoraggiando l'adozione di misure sociali, comportamentali per un buono stato di salute. Nel\u200b caso del Sonno Sicuro verranno illustrate le 10 regole per i bimbini in fascia 0-1 anno di et\u00e0, infatti sono state evidenziate delle correlazioni con alcune situazioni, sulla base delle quali sono stati individuati alcuni comportamenti in grado di ridurne l'incidenza della sindrome della morte improvvisa infantile.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Parliamo-di-bimbi-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "22/10/2019",
			"DATETIME_startTime": "30.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Parliamo di bimbi",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200bNello spazio Maxi Ooh! per parlare dell'et\u00e0 evolutiva dei pi\u00f9 piccoli. Per mamme e pap\u00e0 con figli da 0 a 5 anni un'occasione di gioco e dialogo con esperti che presentano temi chiave sullo sviluppo dei bambini e la relazione con gli adulti.; Porta con te anche i tuo bambino e gustati una \u200b\u201ccolazione educativa\u201d con biscotti, tisane e caff\u00e8!\u200b; Per genitori con bambini 0-5 anni.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 3 dicembre; Scopriamo il babywearing, l'arte di portare i bambini in fascia; Durante l'incontro si parler\u00e0 dell\u2019importanza del contatto per il neonato e dei suoi bisogni approfondendo gli aspetti legati al portare in fascia: benefici e possibilit\u00e0; come portare in sicurezza, nel rispetto della fisiologia e dello sviluppo del bambino; caratteristiche, qualit\u00e0 e tipologie si supporti.; A cura di Claudia Gratton, consulente de \"Il Parto Positivo\".; APPUNTAMENTI PRECEDENTI; 8 ottobre; Arrivano i nonni... aiuto?; Nonni come preziosi sostenitori o critici spietati? Tutti i giorni trasmettiamo ai bambini non solo il linguaggio, gli usi e costumi, i modi di pensare di una determinata cultura, ma anche abitudini, sentimenti, valori e credenze di una particolare famiglia.; Come riusciranno i nonni a rivestire questo nuovo ruolo, non pi\u00f9 in \u201cprima linea\u201d, ma di giocare nelle retrovie, supportando senza invadere i propri figli/e, generi e nuore nel loro ruolo genitoriale, desiderosi di contribuire al benessere relazionale della famiglia allargata?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 22 ottobre; Che gioia siamo nonni...e adesso?; Essere nonni \u00e8 un\u2019opportunit\u00e0, un puro regalo che la vita pu\u00f2 farci.; Nonni non si nasce ma si diventa, giorno per giorno, a partire dalla relazione con il neonato. Improvvisamente, con la sua nascita, tutti i componenti del sistema familiare si trovano ad imparare il nuovo mestiere contemporaneamente: i figli diventano genitori, i genitori diventano nonni. Ci\u00f2 crea da una parte la possibilit\u00e0 di una nuova comprensione emotiva e una ritrovata vicinanza con i propri figli dovuta al comune ruolo genitoriale, dall'altra impone una netta ridefinizione di spazi, tempi e confini. Come affrontare in modo consapevole questa nuova fase di vita?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 5 novembre; Manovre salvavita nell'et\u00e0 pediatrica; \u200bA volte il saper cosa fare, ma anche il saper cosa non fare, pu\u00f2 cambiare l'esito dell'evento. Questo incontro racchiude formazione e informazione, che tendono, in modo coordinato, ad aiutare ciascun individuo o gruppi di perso\u200b\u200bne che sono a contatto con i soggetti in et\u00e0 pediatrica a conoscere, ad acquisire e saper eseguire azioni e modificare i propri comportamenti per mantenere e/o migliorare la salute dei bambini.; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.\u200b; 19 novembre; Prevenzione degli incidenti domestici, sonno sicuro, chiamate di soccorso; La Croce Rossa Italiana pianifica ed implementa attivit\u00e0 e progetti di assistenza sanitaria, di tutela e promozione della salute volti alla prevenzione ed alla riduzione della vulnerabilit\u00e0 individuale e della comunit\u00e0, incoraggiando l'adozione di misure sociali, comportamentali per un buono stato di salute. Nel\u200b caso del Sonno Sicuro verranno illustrate le 10 regole per i bimbini in fascia 0-1 anno di et\u00e0, infatti sono state evidenziate delle correlazioni con alcune situazioni, sulla base delle quali sono stati individuati alcuni comportamenti in grado di ridurne l'incidenza della sindrome della morte improvvisa infantile.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Parliamo-di-bimbi-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "5/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "5/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "30.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Parliamo di bimbi",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200bNello spazio Maxi Ooh! per parlare dell'et\u00e0 evolutiva dei pi\u00f9 piccoli. Per mamme e pap\u00e0 con figli da 0 a 5 anni un'occasione di gioco e dialogo con esperti che presentano temi chiave sullo sviluppo dei bambini e la relazione con gli adulti.; Porta con te anche i tuo bambino e gustati una \u200b\u201ccolazione educativa\u201d con biscotti, tisane e caff\u00e8!\u200b; Per genitori con bambini 0-5 anni.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 3 dicembre; Scopriamo il babywearing, l'arte di portare i bambini in fascia; Durante l'incontro si parler\u00e0 dell\u2019importanza del contatto per il neonato e dei suoi bisogni approfondendo gli aspetti legati al portare in fascia: benefici e possibilit\u00e0; come portare in sicurezza, nel rispetto della fisiologia e dello sviluppo del bambino; caratteristiche, qualit\u00e0 e tipologie si supporti.; A cura di Claudia Gratton, consulente de \"Il Parto Positivo\".; APPUNTAMENTI PRECEDENTI; 8 ottobre; Arrivano i nonni... aiuto?; Nonni come preziosi sostenitori o critici spietati? Tutti i giorni trasmettiamo ai bambini non solo il linguaggio, gli usi e costumi, i modi di pensare di una determinata cultura, ma anche abitudini, sentimenti, valori e credenze di una particolare famiglia.; Come riusciranno i nonni a rivestire questo nuovo ruolo, non pi\u00f9 in \u201cprima linea\u201d, ma di giocare nelle retrovie, supportando senza invadere i propri figli/e, generi e nuore nel loro ruolo genitoriale, desiderosi di contribuire al benessere relazionale della famiglia allargata?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 22 ottobre; Che gioia siamo nonni...e adesso?; Essere nonni \u00e8 un\u2019opportunit\u00e0, un puro regalo che la vita pu\u00f2 farci.; Nonni non si nasce ma si diventa, giorno per giorno, a partire dalla relazione con il neonato. Improvvisamente, con la sua nascita, tutti i componenti del sistema familiare si trovano ad imparare il nuovo mestiere contemporaneamente: i figli diventano genitori, i genitori diventano nonni. Ci\u00f2 crea da una parte la possibilit\u00e0 di una nuova comprensione emotiva e una ritrovata vicinanza con i propri figli dovuta al comune ruolo genitoriale, dall'altra impone una netta ridefinizione di spazi, tempi e confini. Come affrontare in modo consapevole questa nuova fase di vita?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 5 novembre; Manovre salvavita nell'et\u00e0 pediatrica; \u200bA volte il saper cosa fare, ma anche il saper cosa non fare, pu\u00f2 cambiare l'esito dell'evento. Questo incontro racchiude formazione e informazione, che tendono, in modo coordinato, ad aiutare ciascun individuo o gruppi di perso\u200b\u200bne che sono a contatto con i soggetti in et\u00e0 pediatrica a conoscere, ad acquisire e saper eseguire azioni e modificare i propri comportamenti per mantenere e/o migliorare la salute dei bambini.; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.\u200b; 19 novembre; Prevenzione degli incidenti domestici, sonno sicuro, chiamate di soccorso; La Croce Rossa Italiana pianifica ed implementa attivit\u00e0 e progetti di assistenza sanitaria, di tutela e promozione della salute volti alla prevenzione ed alla riduzione della vulnerabilit\u00e0 individuale e della comunit\u00e0, incoraggiando l'adozione di misure sociali, comportamentali per un buono stato di salute. Nel\u200b caso del Sonno Sicuro verranno illustrate le 10 regole per i bimbini in fascia 0-1 anno di et\u00e0, infatti sono state evidenziate delle correlazioni con alcune situazioni, sulla base delle quali sono stati individuati alcuni comportamenti in grado di ridurne l'incidenza della sindrome della morte improvvisa infantile.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Parliamo-di-bimbi-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "19/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "19/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "30.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Parliamo di bimbi",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200bNello spazio Maxi Ooh! per parlare dell'et\u00e0 evolutiva dei pi\u00f9 piccoli. Per mamme e pap\u00e0 con figli da 0 a 5 anni un'occasione di gioco e dialogo con esperti che presentano temi chiave sullo sviluppo dei bambini e la relazione con gli adulti.; Porta con te anche i tuo bambino e gustati una \u200b\u201ccolazione educativa\u201d con biscotti, tisane e caff\u00e8!\u200b; Per genitori con bambini 0-5 anni.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 3 dicembre; Scopriamo il babywearing, l'arte di portare i bambini in fascia; Durante l'incontro si parler\u00e0 dell\u2019importanza del contatto per il neonato e dei suoi bisogni approfondendo gli aspetti legati al portare in fascia: benefici e possibilit\u00e0; come portare in sicurezza, nel rispetto della fisiologia e dello sviluppo del bambino; caratteristiche, qualit\u00e0 e tipologie si supporti.; A cura di Claudia Gratton, consulente de \"Il Parto Positivo\".; APPUNTAMENTI PRECEDENTI; 8 ottobre; Arrivano i nonni... aiuto?; Nonni come preziosi sostenitori o critici spietati? Tutti i giorni trasmettiamo ai bambini non solo il linguaggio, gli usi e costumi, i modi di pensare di una determinata cultura, ma anche abitudini, sentimenti, valori e credenze di una particolare famiglia.; Come riusciranno i nonni a rivestire questo nuovo ruolo, non pi\u00f9 in \u201cprima linea\u201d, ma di giocare nelle retrovie, supportando senza invadere i propri figli/e, generi e nuore nel loro ruolo genitoriale, desiderosi di contribuire al benessere relazionale della famiglia allargata?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 22 ottobre; Che gioia siamo nonni...e adesso?; Essere nonni \u00e8 un\u2019opportunit\u00e0, un puro regalo che la vita pu\u00f2 farci.; Nonni non si nasce ma si diventa, giorno per giorno, a partire dalla relazione con il neonato. Improvvisamente, con la sua nascita, tutti i componenti del sistema familiare si trovano ad imparare il nuovo mestiere contemporaneamente: i figli diventano genitori, i genitori diventano nonni. Ci\u00f2 crea da una parte la possibilit\u00e0 di una nuova comprensione emotiva e una ritrovata vicinanza con i propri figli dovuta al comune ruolo genitoriale, dall'altra impone una netta ridefinizione di spazi, tempi e confini. Come affrontare in modo consapevole questa nuova fase di vita?; A cura della dott.ssa Chiara De Monti Psicologa Psicoterapeuta del Punto Famiglie \u2013 ascolto e promozione, uno spazio a disposizione di singoli, coppie, genitori e famiglie del Comune di Trento.; 5 novembre; Manovre salvavita nell'et\u00e0 pediatrica; \u200bA volte il saper cosa fare, ma anche il saper cosa non fare, pu\u00f2 cambiare l'esito dell'evento. Questo incontro racchiude formazione e informazione, che tendono, in modo coordinato, ad aiutare ciascun individuo o gruppi di perso\u200b\u200bne che sono a contatto con i soggetti in et\u00e0 pediatrica a conoscere, ad acquisire e saper eseguire azioni e modificare i propri comportamenti per mantenere e/o migliorare la salute dei bambini.; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.\u200b; 19 novembre; Prevenzione degli incidenti domestici, sonno sicuro, chiamate di soccorso; La Croce Rossa Italiana pianifica ed implementa attivit\u00e0 e progetti di assistenza sanitaria, di tutela e promozione della salute volti alla prevenzione ed alla riduzione della vulnerabilit\u00e0 individuale e della comunit\u00e0, incoraggiando l'adozione di misure sociali, comportamentali per un buono stato di salute. Nel\u200b caso del Sonno Sicuro verranno illustrate le 10 regole per i bimbini in fascia 0-1 anno di et\u00e0, infatti sono state evidenziate delle correlazioni con alcune situazioni, sulla base delle quali sono stati individuati alcuni comportamenti in grado di ridurne l'incidenza della sindrome della morte improvvisa infantile.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Parliamo-di-bimbi-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "3/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "3/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "30.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Visita guidata al MUSE",
			"GEN_price": "\u20ac 3 oltre al biglietto d' ingresso",
			"GEN_description": "\u200b\u200bLa nostra straordinaria selezione di esperienze e di racconti render\u00e0 la vostra visita e l\u2019apprezzamento del mondo naturale ancora pi\u00f9 piacevole e stimolante. Una visita alla scoperta delle gallerie del MUSE attraverso l\u2019esplorazione degli \u201cimperdibili\u201d.; Dal 5 al 30 settembre 2019; Dal marted\u00ec al venerd\u00ec, ore 12, 14, 15 (ore 15 visita in lingua inglese); Sabato, domenica e festivi, ore 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17 (ore 15 visita in lingua inglese); Dall'1 ottobre al 20 dicembre 2019; Dal marted\u00ec al venerd\u00ec, ore 15; Sabato ore 14, 15, 16; Domenica e festivi ore 11, 12, 13, 14, 15, 16; Visite integrate; Dall'1 ottobre al 20 dicembre 2019; Il 1\u00b0 e il 3\u00b0 marted\u00ec del mese ore 15 e il 1\u00b0 e il 3\u00b0 sabato ore 11.; L\u2019affascinante e misterioso mondo dell\u2019alta quota che offre sensazioni uniche che solo in questi ambienti si possono assaporare; il labirinto della biodiversit\u00e0 con 26 ambienti diversi per rivivere le emozioni della natura; l\u2019evoluzione degli ambienti geologici del passato fra antiche montagne precedenti alle Alpi, vulcani, deserti, mari tropicali, scogliere coralline e profondit\u00e0 oceaniche; un viaggio nel tempo alla scoperta della vita dei nostri antenati preistorici; la sostenibilit\u00e0 vista in relazione alla forte velocit\u00e0 attraverso cui il mondo sta evolvendo.; Lasciati affascinare dal racconto della scienza!; I TEMI DI APPROFONDIMENTO; Storia ed evoluzione della vita; Dalla formazione del sistema solare, alla galleria dei dinosauri, in cui sono presenti scheletri a grandezza naturale, fino alle nuove scoperte della tecnologia dei nostri giorni.; Un viaggio nel tempo e nello spazio lungo 4,5 miliardi di anni, nel quale si ripercorrono le principali tappe evolutive della vita sulla Terra, fino alla comparsa dell\u2019uomo e il suo complesso rapporto con l\u2019ambiente naturale, le problematiche ambientali, economiche e sociali racchiuse nei temi contemporanei della sostenibilit\u00e0.; La serra tropicale; Un frammento di foresta pluviale per rappresentare uno dei principali hotspot di biodiversit\u00e0 del nostro pianeta, la foresta tropicale dei Monti Udzungwa dell\u2019Africa Tropicale Orientale. Una visita alla serra per comprendere il valore delle foreste come luoghi di biodiversit\u00e0 e di regolazione globale del clima e scoprire gli usi alimentari, medicinali e cosmetici, delle specie vegetali endemiche e di quelle di interesse pi\u00f9 globale, come il cacao, il caff\u00e8 e il banano.; Le montagne: dalle origini alla vetta; Simulando la risalita di una montagna, si parte dal piano +2 fino ad arrivare alle alte vette. Alla base della montagna le tappe fondamentali della formazione delle Dolomiti, la nascita delle Alpi, l\u2019arrivo delle prime comunit\u00e0 di cacciatori-raccoglitori e la progressiva evoluzione dei paesaggi. Salendo di quota appare la montagna nella sua dimensione naturalistica, con la ricchezza di biodiversit\u00e0, gli adattamenti e le strategie di sopravvivenza degli organismi che popolano i vari ecosistemi alpini. La scalata termina insieme ai grandi esploratori al piano +4 negli ambienti glaciali d\u2019alta quota.; \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u00c8 gradita la prenotazione t. 0461 270311",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Visite-Guidate.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"marted\u00ec",
				"mercoled\u00ec",
				"gioved\u00ec",
				"venerd\u00ec",
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/10/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/10/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "6/11/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "6/11/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24/11/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "24/11/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "1/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "1/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "11/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Passeggini al museo",
			"GEN_price": "Tariffa \u20ac 5 a coppia (\u20ac 4 per possessori MyMuse Card)",
			"GEN_description": "\u200b\u200bUna visita interattiva per grandi e piccini, attraverso le sale del museo, la serra tropicale e un momento finale di esplorazione e gioco in Maxi Ooh!; I genitori con bimbi da 0 a 3 anni (passeggini al seguito!) si addentreranno nelle sale del museo in un percorso di visita insolito, pensato proprio per questo target di pubblico.; Durante la visita del museo, i bambini saranno coinvolti attraverso oggetti che consentiranno loro di scoprire ed esplorare, secondo le modalit\u00e0 proprie della loro et\u00e0.; La seconda parte dell'attivit\u00e0 si svolger\u00e0 in Maxi Ooh!, dove adulti e bambini potranno riposarsi e giocare, stimolando la creativit\u00e0 attraverso l'esplorazione di ambienti sorprendenti e interattivi.; Per famiglie e bambini con et\u00e0 0-3\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Passeggini-al-museo-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "11/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Caff\u00e8 scientifici",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200bCome prepararsi alle prossime alluvioni? Tre science caf\u00e8 con esperti del settore permettono di approfondire il tema dell\u2019anticipazione delle alluvioni, nell\u2019ambito del progetto europeo LIFE FRANCA.; 7 novembre; Pericoli naturali e percezione del rischio in montagna; Con Marco Borga dell\u2019Universit\u00e0 di Padova.; 14 novembre; Trentino 2040: cittadini preparati alle prossime alluvioni; Con Rocco Scolozzi dell\u2019Universit\u00e0 di Trento.; 21 novembre\u200b; Gli studi di futuro nella prevenzione dei rischi naturali; Con Roberto Poli dell\u2019Universit\u00e0 di Trento.\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Caffe-scientifici-La-natura-in-movimento-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "7/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "7/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Caff\u00e8 scientifici",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200bCome prepararsi alle prossime alluvioni? Tre science caf\u00e8 con esperti del settore permettono di approfondire il tema dell\u2019anticipazione delle alluvioni, nell\u2019ambito del progetto europeo LIFE FRANCA.; 7 novembre; Pericoli naturali e percezione del rischio in montagna; Con Marco Borga dell\u2019Universit\u00e0 di Padova.; 14 novembre; Trentino 2040: cittadini preparati alle prossime alluvioni; Con Rocco Scolozzi dell\u2019Universit\u00e0 di Trento.; 21 novembre\u200b; Gli studi di futuro nella prevenzione dei rischi naturali; Con Roberto Poli dell\u2019Universit\u00e0 di Trento.\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Caffe-scientifici-La-natura-in-movimento-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Caff\u00e8 scientifici",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200bCome prepararsi alle prossime alluvioni? Tre science caf\u00e8 con esperti del settore permettono di approfondire il tema dell\u2019anticipazione delle alluvioni, nell\u2019ambito del progetto europeo LIFE FRANCA.; 7 novembre; Pericoli naturali e percezione del rischio in montagna; Con Marco Borga dell\u2019Universit\u00e0 di Padova.; 14 novembre; Trentino 2040: cittadini preparati alle prossime alluvioni; Con Rocco Scolozzi dell\u2019Universit\u00e0 di Trento.; 21 novembre\u200b; Gli studi di futuro nella prevenzione dei rischi naturali; Con Roberto Poli dell\u2019Universit\u00e0 di Trento.\u200b; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Caffe-scientifici-La-natura-in-movimento-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "21/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Corso pratico salvavita con la Croce Rossa Italiana Trento",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200bIl corso pratico salvavita ha come finalit\u00e0 la diffusione della cultura della rianimazione cardiopolmonare e delle competenze necessarie ad intervenire su soggetti in et\u00e0 pediatrica vittime di arresto cardiaco improvviso o di ostruzione delle vie aeree da corpo estraneo.; L'ostruzione delle vie aeree in et\u00e0 pediatrica \u00e8 un evento abbastanza frequente e il rapido riconoscimento e trattamento pu\u00f2 prevenire conseguenze gravi, anche fatali.\u200b; \u200b\u200b\u200b\u200b\u200bA cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.\u200b\u200b; \u200bIngresso libero, prenotazione consigliata; t. 0461 270311\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Corso-pratico-salvavita-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "9/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "9/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MUSE a tutto libro",
			"GEN_price": "Ingresso libero, prenotazione obbligatoria",
			"GEN_description": "\u200b; \"MUSE a tutto libro\" \u00e8 un ciclo di incontri con gli autori che, partendo dalla presentazione di libri di recente pubblicazione, affronta temi scientifici e sociali contemporanei e di interesse pubblico.; In una sorta di salotto informale, gli scrittori dialogheranno con un conduttore esperto del museo sui temi affrontati dai loro libri, tutti di recente pubblicazione, approfondendone gli aspetti scientifici e di attualit\u00e0. Non mancher\u00e0 per il pubblico la possibilit\u00e0 di interagire in modo divertente e dinamico e, al termine degli appuntamenti, un piccolo momento conviviale nel quale scambiare opinioni e chiacchierare informalmente con i relatori. Tre i filoni nei quali si collocano le presentazioni: cultura e comunicazione scientifica; natura-scienza-ambiente e viaggi ed esplorazioni.; Ingresso libero. Prenotazione obbligatoria su www.eventbrite.it; Prossimi appuntamenti; mercoled\u00ec 13 novembre, ore 20.30; \"L'Afrique c'est chic\" di Michelangelo Bartolo conduce Osvaldo Negra; Diario di viaggio di un medico impegnato da anni in missioni umanitarie in Africa, L\u2019Afrique c\u2019est chic \u00e8 scritto in prima persona da un protagonista ironico, a volte un po\u2019 impacciato ma appassionato nel compiere il proprio lavoro. Malawi, Mozambico, Togo, Tanzania, Centrafrica e altri Paesi sono narrati in presa diretta anche attraverso le contraddizioni di alcune capitali africane che si muovono verso una veloce \u201coccidentalizzazione\u201d e spaccati di vita locale, come la storia di Isaac, bambino di strada in Togo, o l\u2019incontro con Salimu, ragazzino in cura in un ambulatorio tanzaniano. Le missioni, organizzate per tenere corsi di formazione a personale sanitario locale o per aprire nuovi centri di telemedicina, dipingono un nuovo modo di fare cooperazione che si sta sempre pi\u00f9 diffondendo negli ultimi anni. \u00c8 il raccontare come lo slogan \u201caiutiamoli a casa loro\u201d viene realizzato in modo quasi naturale da molte realt\u00e0 di cooperazione internazionale. Ne deriva un libro leggero, divertente, mai superficiale, che aiuta il lettore a guardare all\u2019Africa e alla globalizzazione con occhi diversi: una chance, non qualcosa da cui difendersi.\u200b; Appuntamenti passati; \u200b; mercoled\u00ec 20 marzo, ore 20.30; \"Il formicaio intelligente\" di Donato Grasso conduce Osvaldo Negra; Le formiche sono i pi\u00f9 organizzati tra gli insetti sociali: costruiscono complesse architetture per i loro nidi, reperiscono cibo per la colonia, coltivano funghi in apposite camere del nido, combattono i nemici come un esercito addestrato. Tutto per il bene del formicaio, in assenza di capi a dirigerle. La loro biologia ci ha svelato le basi genetiche dell\u2019altruismo e ha spiegato come possano emergere comportamenti collettivi complessi anche in assenza di un cervello dominante. Il formicaio intelligente pu\u00f2 essere messo al nostro servizio. Sono gi\u00e0 molti i programmi informatici che mimano il comportamento delle colonie di formiche per ottimizzare i flussi di dati in rete o del traffico stradale. Non solo, gli studiosi stanno anche progettando robot ispirati a questi insetti. Impariamo a conoscere chi domina il mondo da oltre 100 milioni di anni.; mercoled\u00ec 17 aprile, ore 20.30; \"La forma delle cose\" di Marco Andreatta conduce David Tombolato; Orientarsi nello spazio, percepire e capire un oggetto attraverso la sua forma, minimizzare gli spostamenti, queste e tante altre abilit\u00e0 geometriche caratterizzano la quotidianit\u00e0 del nostro vivere. Platone faceva entrare nell\u2019Accademia solo chi aveva dimestichezza con la Geometria: una scienza che richiama al tempo stesso questioni filosofiche ma che \u00e8 anche concreta risposta a tanti quesiti tecnologici. Dalla linea retta agli spazi che si curvano, i teoremi della Geometria ci aiutano da sempre a cercare il facile nel difficile.; Questo libro \u00e8 un racconto storico e cognitivo di come la mente umana esplora la forma delle cose e da essa si lascia affascinare; un viaggio che inizia con Euclide e la geometria elementare, per arrivare a Riemann e alle teorie contemporanee, che forniscono alla fisica gli strumenti per capire l\u2019universo e cercare di formulare una \u201cTeoria del Tutto\u201d.; mercoled\u00ec 15 maggio, ore 20.30; \"A mente fredda\" di Matteo Cerri conduce Samuela Caliari; Il consumo energetico \u00e8 ridotto quasi a zero, il metabolismo rallenta, i neuroni si scollegano, i tumori cessano di crescere: il corpo va in letargo. Orsi, scoiattoli e ghiri sopravvivono cos\u00ec alla stagione invernale. E noi ci potremmo ibernare?; Le ricerche degli ultimi 15 anni fanno pensare che sia possibile. I geni necessari a sopravvivere all'ibernazione dovrebbero essere presenti nell'uomo, anche se l'evoluzione ci ha fatto perdere la capacit\u00e0 di attivare questo stato. La medicina potrebbe trarne grandi benefici: riducendo il bisogno di ossigeno del cervello, avremmo pi\u00f9 possibilit\u00e0 di sopravvivere dopo un ictus, un arresto cardiaco o uno shock settico. Anche le agenzie spaziali ne intravedono i vantaggi. Un equipaggio di astronauti ibernati potrebbe, infatti, raggiungere Marte con meno cibo e acqua, evitando anche alterazioni della psiche legate alla lunga permanenza in un ambiente ristretto. Gli astronauti sarebbero anche protetti dai danni delle radiazioni cosmiche, dall'astenia muscolare e dall'osteoporosi che potrebbero insorgere in condizioni di microgravit\u00e0.; mercoled\u00ec 18 settembre, ore 20.15; \"Informati e vaccinati\" di Pierluigi Lopalco conduce Patrizia Fam\u00e0; \u200b; La storia della lotta fra l'uomo e i microbi inizia con la nascita delle prime civilt\u00e0. Una storia avvincente che nel corso del XX secolo subisce un'improvvisa e decisiva svolta proprio grazie alle campagne mondiali di vaccinazione. Il miglioramento delle condizioni igieniche e degli stili di vita, da solo, nulla avrebbe potuto contro flagelli come vaiolo o poliomielite. Oggi, paradossalmente, in tutto il mondo mentre la sanit\u00e0 pubblica insiste sulla necessit\u00e0 di promuovere le vaccinazioni, crescono la paura e la diffidenza nei confronti dei vaccini. Questa paura \u00e8 spesso legata a scarsa conoscenza o disinformazione. Il libro aiuta a capire meglio che cosa sono, come funzionano e quanto sono sicuri i vaccini. Giusto per non darla vinta ai microbi!\u200b; Con la partecipazione di IBSA Foundation for scientific research.; mercoled\u00ec 16 ottobre, ore 20.30; \"Con la cultura non si mangia\" di Paola Dubini conduce Michele Lanzinger; La cultura non serve, interessa a pochi, non rende\u2026 Non \u00e8 cos\u00ec. Paola Dubini lo dimostra in questo saggio con cifre, fatti e argomenti, a proposito di libri e di musei, di teatro e di cinema, di musica, arte e patrimonio storico. La cultura \u00e8 parte della nostra vita come l\u2019aria che respiriamo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Muse-a-tutto-libro-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/03/2019",
			"DATETIME_endDate": "20/03/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MUSE a tutto libro",
			"GEN_price": "Ingresso libero, prenotazione obbligatoria",
			"GEN_description": "\u200b; \"MUSE a tutto libro\" \u00e8 un ciclo di incontri con gli autori che, partendo dalla presentazione di libri di recente pubblicazione, affronta temi scientifici e sociali contemporanei e di interesse pubblico.; In una sorta di salotto informale, gli scrittori dialogheranno con un conduttore esperto del museo sui temi affrontati dai loro libri, tutti di recente pubblicazione, approfondendone gli aspetti scientifici e di attualit\u00e0. Non mancher\u00e0 per il pubblico la possibilit\u00e0 di interagire in modo divertente e dinamico e, al termine degli appuntamenti, un piccolo momento conviviale nel quale scambiare opinioni e chiacchierare informalmente con i relatori. Tre i filoni nei quali si collocano le presentazioni: cultura e comunicazione scientifica; natura-scienza-ambiente e viaggi ed esplorazioni.; Ingresso libero. Prenotazione obbligatoria su www.eventbrite.it; Prossimi appuntamenti; mercoled\u00ec 13 novembre, ore 20.30; \"L'Afrique c'est chic\" di Michelangelo Bartolo conduce Osvaldo Negra; Diario di viaggio di un medico impegnato da anni in missioni umanitarie in Africa, L\u2019Afrique c\u2019est chic \u00e8 scritto in prima persona da un protagonista ironico, a volte un po\u2019 impacciato ma appassionato nel compiere il proprio lavoro. Malawi, Mozambico, Togo, Tanzania, Centrafrica e altri Paesi sono narrati in presa diretta anche attraverso le contraddizioni di alcune capitali africane che si muovono verso una veloce \u201coccidentalizzazione\u201d e spaccati di vita locale, come la storia di Isaac, bambino di strada in Togo, o l\u2019incontro con Salimu, ragazzino in cura in un ambulatorio tanzaniano. Le missioni, organizzate per tenere corsi di formazione a personale sanitario locale o per aprire nuovi centri di telemedicina, dipingono un nuovo modo di fare cooperazione che si sta sempre pi\u00f9 diffondendo negli ultimi anni. \u00c8 il raccontare come lo slogan \u201caiutiamoli a casa loro\u201d viene realizzato in modo quasi naturale da molte realt\u00e0 di cooperazione internazionale. Ne deriva un libro leggero, divertente, mai superficiale, che aiuta il lettore a guardare all\u2019Africa e alla globalizzazione con occhi diversi: una chance, non qualcosa da cui difendersi.\u200b; Appuntamenti passati; \u200b; mercoled\u00ec 20 marzo, ore 20.30; \"Il formicaio intelligente\" di Donato Grasso conduce Osvaldo Negra; Le formiche sono i pi\u00f9 organizzati tra gli insetti sociali: costruiscono complesse architetture per i loro nidi, reperiscono cibo per la colonia, coltivano funghi in apposite camere del nido, combattono i nemici come un esercito addestrato. Tutto per il bene del formicaio, in assenza di capi a dirigerle. La loro biologia ci ha svelato le basi genetiche dell\u2019altruismo e ha spiegato come possano emergere comportamenti collettivi complessi anche in assenza di un cervello dominante. Il formicaio intelligente pu\u00f2 essere messo al nostro servizio. Sono gi\u00e0 molti i programmi informatici che mimano il comportamento delle colonie di formiche per ottimizzare i flussi di dati in rete o del traffico stradale. Non solo, gli studiosi stanno anche progettando robot ispirati a questi insetti. Impariamo a conoscere chi domina il mondo da oltre 100 milioni di anni.; mercoled\u00ec 17 aprile, ore 20.30; \"La forma delle cose\" di Marco Andreatta conduce David Tombolato; Orientarsi nello spazio, percepire e capire un oggetto attraverso la sua forma, minimizzare gli spostamenti, queste e tante altre abilit\u00e0 geometriche caratterizzano la quotidianit\u00e0 del nostro vivere. Platone faceva entrare nell\u2019Accademia solo chi aveva dimestichezza con la Geometria: una scienza che richiama al tempo stesso questioni filosofiche ma che \u00e8 anche concreta risposta a tanti quesiti tecnologici. Dalla linea retta agli spazi che si curvano, i teoremi della Geometria ci aiutano da sempre a cercare il facile nel difficile.; Questo libro \u00e8 un racconto storico e cognitivo di come la mente umana esplora la forma delle cose e da essa si lascia affascinare; un viaggio che inizia con Euclide e la geometria elementare, per arrivare a Riemann e alle teorie contemporanee, che forniscono alla fisica gli strumenti per capire l\u2019universo e cercare di formulare una \u201cTeoria del Tutto\u201d.; mercoled\u00ec 15 maggio, ore 20.30; \"A mente fredda\" di Matteo Cerri conduce Samuela Caliari; Il consumo energetico \u00e8 ridotto quasi a zero, il metabolismo rallenta, i neuroni si scollegano, i tumori cessano di crescere: il corpo va in letargo. Orsi, scoiattoli e ghiri sopravvivono cos\u00ec alla stagione invernale. E noi ci potremmo ibernare?; Le ricerche degli ultimi 15 anni fanno pensare che sia possibile. I geni necessari a sopravvivere all'ibernazione dovrebbero essere presenti nell'uomo, anche se l'evoluzione ci ha fatto perdere la capacit\u00e0 di attivare questo stato. La medicina potrebbe trarne grandi benefici: riducendo il bisogno di ossigeno del cervello, avremmo pi\u00f9 possibilit\u00e0 di sopravvivere dopo un ictus, un arresto cardiaco o uno shock settico. Anche le agenzie spaziali ne intravedono i vantaggi. Un equipaggio di astronauti ibernati potrebbe, infatti, raggiungere Marte con meno cibo e acqua, evitando anche alterazioni della psiche legate alla lunga permanenza in un ambiente ristretto. Gli astronauti sarebbero anche protetti dai danni delle radiazioni cosmiche, dall'astenia muscolare e dall'osteoporosi che potrebbero insorgere in condizioni di microgravit\u00e0.; mercoled\u00ec 18 settembre, ore 20.15; \"Informati e vaccinati\" di Pierluigi Lopalco conduce Patrizia Fam\u00e0; \u200b; La storia della lotta fra l'uomo e i microbi inizia con la nascita delle prime civilt\u00e0. Una storia avvincente che nel corso del XX secolo subisce un'improvvisa e decisiva svolta proprio grazie alle campagne mondiali di vaccinazione. Il miglioramento delle condizioni igieniche e degli stili di vita, da solo, nulla avrebbe potuto contro flagelli come vaiolo o poliomielite. Oggi, paradossalmente, in tutto il mondo mentre la sanit\u00e0 pubblica insiste sulla necessit\u00e0 di promuovere le vaccinazioni, crescono la paura e la diffidenza nei confronti dei vaccini. Questa paura \u00e8 spesso legata a scarsa conoscenza o disinformazione. Il libro aiuta a capire meglio che cosa sono, come funzionano e quanto sono sicuri i vaccini. Giusto per non darla vinta ai microbi!\u200b; Con la partecipazione di IBSA Foundation for scientific research.; mercoled\u00ec 16 ottobre, ore 20.30; \"Con la cultura non si mangia\" di Paola Dubini conduce Michele Lanzinger; La cultura non serve, interessa a pochi, non rende\u2026 Non \u00e8 cos\u00ec. Paola Dubini lo dimostra in questo saggio con cifre, fatti e argomenti, a proposito di libri e di musei, di teatro e di cinema, di musica, arte e patrimonio storico. La cultura \u00e8 parte della nostra vita come l\u2019aria che respiriamo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Muse-a-tutto-libro-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/04/2019",
			"DATETIME_endDate": "17/04/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MUSE a tutto libro",
			"GEN_price": "Ingresso libero, prenotazione obbligatoria",
			"GEN_description": "\u200b; \"MUSE a tutto libro\" \u00e8 un ciclo di incontri con gli autori che, partendo dalla presentazione di libri di recente pubblicazione, affronta temi scientifici e sociali contemporanei e di interesse pubblico.; In una sorta di salotto informale, gli scrittori dialogheranno con un conduttore esperto del museo sui temi affrontati dai loro libri, tutti di recente pubblicazione, approfondendone gli aspetti scientifici e di attualit\u00e0. Non mancher\u00e0 per il pubblico la possibilit\u00e0 di interagire in modo divertente e dinamico e, al termine degli appuntamenti, un piccolo momento conviviale nel quale scambiare opinioni e chiacchierare informalmente con i relatori. Tre i filoni nei quali si collocano le presentazioni: cultura e comunicazione scientifica; natura-scienza-ambiente e viaggi ed esplorazioni.; Ingresso libero. Prenotazione obbligatoria su www.eventbrite.it; Prossimi appuntamenti; mercoled\u00ec 13 novembre, ore 20.30; \"L'Afrique c'est chic\" di Michelangelo Bartolo conduce Osvaldo Negra; Diario di viaggio di un medico impegnato da anni in missioni umanitarie in Africa, L\u2019Afrique c\u2019est chic \u00e8 scritto in prima persona da un protagonista ironico, a volte un po\u2019 impacciato ma appassionato nel compiere il proprio lavoro. Malawi, Mozambico, Togo, Tanzania, Centrafrica e altri Paesi sono narrati in presa diretta anche attraverso le contraddizioni di alcune capitali africane che si muovono verso una veloce \u201coccidentalizzazione\u201d e spaccati di vita locale, come la storia di Isaac, bambino di strada in Togo, o l\u2019incontro con Salimu, ragazzino in cura in un ambulatorio tanzaniano. Le missioni, organizzate per tenere corsi di formazione a personale sanitario locale o per aprire nuovi centri di telemedicina, dipingono un nuovo modo di fare cooperazione che si sta sempre pi\u00f9 diffondendo negli ultimi anni. \u00c8 il raccontare come lo slogan \u201caiutiamoli a casa loro\u201d viene realizzato in modo quasi naturale da molte realt\u00e0 di cooperazione internazionale. Ne deriva un libro leggero, divertente, mai superficiale, che aiuta il lettore a guardare all\u2019Africa e alla globalizzazione con occhi diversi: una chance, non qualcosa da cui difendersi.\u200b; Appuntamenti passati; \u200b; mercoled\u00ec 20 marzo, ore 20.30; \"Il formicaio intelligente\" di Donato Grasso conduce Osvaldo Negra; Le formiche sono i pi\u00f9 organizzati tra gli insetti sociali: costruiscono complesse architetture per i loro nidi, reperiscono cibo per la colonia, coltivano funghi in apposite camere del nido, combattono i nemici come un esercito addestrato. Tutto per il bene del formicaio, in assenza di capi a dirigerle. La loro biologia ci ha svelato le basi genetiche dell\u2019altruismo e ha spiegato come possano emergere comportamenti collettivi complessi anche in assenza di un cervello dominante. Il formicaio intelligente pu\u00f2 essere messo al nostro servizio. Sono gi\u00e0 molti i programmi informatici che mimano il comportamento delle colonie di formiche per ottimizzare i flussi di dati in rete o del traffico stradale. Non solo, gli studiosi stanno anche progettando robot ispirati a questi insetti. Impariamo a conoscere chi domina il mondo da oltre 100 milioni di anni.; mercoled\u00ec 17 aprile, ore 20.30; \"La forma delle cose\" di Marco Andreatta conduce David Tombolato; Orientarsi nello spazio, percepire e capire un oggetto attraverso la sua forma, minimizzare gli spostamenti, queste e tante altre abilit\u00e0 geometriche caratterizzano la quotidianit\u00e0 del nostro vivere. Platone faceva entrare nell\u2019Accademia solo chi aveva dimestichezza con la Geometria: una scienza che richiama al tempo stesso questioni filosofiche ma che \u00e8 anche concreta risposta a tanti quesiti tecnologici. Dalla linea retta agli spazi che si curvano, i teoremi della Geometria ci aiutano da sempre a cercare il facile nel difficile.; Questo libro \u00e8 un racconto storico e cognitivo di come la mente umana esplora la forma delle cose e da essa si lascia affascinare; un viaggio che inizia con Euclide e la geometria elementare, per arrivare a Riemann e alle teorie contemporanee, che forniscono alla fisica gli strumenti per capire l\u2019universo e cercare di formulare una \u201cTeoria del Tutto\u201d.; mercoled\u00ec 15 maggio, ore 20.30; \"A mente fredda\" di Matteo Cerri conduce Samuela Caliari; Il consumo energetico \u00e8 ridotto quasi a zero, il metabolismo rallenta, i neuroni si scollegano, i tumori cessano di crescere: il corpo va in letargo. Orsi, scoiattoli e ghiri sopravvivono cos\u00ec alla stagione invernale. E noi ci potremmo ibernare?; Le ricerche degli ultimi 15 anni fanno pensare che sia possibile. I geni necessari a sopravvivere all'ibernazione dovrebbero essere presenti nell'uomo, anche se l'evoluzione ci ha fatto perdere la capacit\u00e0 di attivare questo stato. La medicina potrebbe trarne grandi benefici: riducendo il bisogno di ossigeno del cervello, avremmo pi\u00f9 possibilit\u00e0 di sopravvivere dopo un ictus, un arresto cardiaco o uno shock settico. Anche le agenzie spaziali ne intravedono i vantaggi. Un equipaggio di astronauti ibernati potrebbe, infatti, raggiungere Marte con meno cibo e acqua, evitando anche alterazioni della psiche legate alla lunga permanenza in un ambiente ristretto. Gli astronauti sarebbero anche protetti dai danni delle radiazioni cosmiche, dall'astenia muscolare e dall'osteoporosi che potrebbero insorgere in condizioni di microgravit\u00e0.; mercoled\u00ec 18 settembre, ore 20.15; \"Informati e vaccinati\" di Pierluigi Lopalco conduce Patrizia Fam\u00e0; \u200b; La storia della lotta fra l'uomo e i microbi inizia con la nascita delle prime civilt\u00e0. Una storia avvincente che nel corso del XX secolo subisce un'improvvisa e decisiva svolta proprio grazie alle campagne mondiali di vaccinazione. Il miglioramento delle condizioni igieniche e degli stili di vita, da solo, nulla avrebbe potuto contro flagelli come vaiolo o poliomielite. Oggi, paradossalmente, in tutto il mondo mentre la sanit\u00e0 pubblica insiste sulla necessit\u00e0 di promuovere le vaccinazioni, crescono la paura e la diffidenza nei confronti dei vaccini. Questa paura \u00e8 spesso legata a scarsa conoscenza o disinformazione. Il libro aiuta a capire meglio che cosa sono, come funzionano e quanto sono sicuri i vaccini. Giusto per non darla vinta ai microbi!\u200b; Con la partecipazione di IBSA Foundation for scientific research.; mercoled\u00ec 16 ottobre, ore 20.30; \"Con la cultura non si mangia\" di Paola Dubini conduce Michele Lanzinger; La cultura non serve, interessa a pochi, non rende\u2026 Non \u00e8 cos\u00ec. Paola Dubini lo dimostra in questo saggio con cifre, fatti e argomenti, a proposito di libri e di musei, di teatro e di cinema, di musica, arte e patrimonio storico. La cultura \u00e8 parte della nostra vita come l\u2019aria che respiriamo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Muse-a-tutto-libro-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/05/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/05/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MUSE a tutto libro",
			"GEN_price": "Ingresso libero, prenotazione obbligatoria",
			"GEN_description": "\u200b; \"MUSE a tutto libro\" \u00e8 un ciclo di incontri con gli autori che, partendo dalla presentazione di libri di recente pubblicazione, affronta temi scientifici e sociali contemporanei e di interesse pubblico.; In una sorta di salotto informale, gli scrittori dialogheranno con un conduttore esperto del museo sui temi affrontati dai loro libri, tutti di recente pubblicazione, approfondendone gli aspetti scientifici e di attualit\u00e0. Non mancher\u00e0 per il pubblico la possibilit\u00e0 di interagire in modo divertente e dinamico e, al termine degli appuntamenti, un piccolo momento conviviale nel quale scambiare opinioni e chiacchierare informalmente con i relatori. Tre i filoni nei quali si collocano le presentazioni: cultura e comunicazione scientifica; natura-scienza-ambiente e viaggi ed esplorazioni.; Ingresso libero. Prenotazione obbligatoria su www.eventbrite.it; Prossimi appuntamenti; mercoled\u00ec 13 novembre, ore 20.30; \"L'Afrique c'est chic\" di Michelangelo Bartolo conduce Osvaldo Negra; Diario di viaggio di un medico impegnato da anni in missioni umanitarie in Africa, L\u2019Afrique c\u2019est chic \u00e8 scritto in prima persona da un protagonista ironico, a volte un po\u2019 impacciato ma appassionato nel compiere il proprio lavoro. Malawi, Mozambico, Togo, Tanzania, Centrafrica e altri Paesi sono narrati in presa diretta anche attraverso le contraddizioni di alcune capitali africane che si muovono verso una veloce \u201coccidentalizzazione\u201d e spaccati di vita locale, come la storia di Isaac, bambino di strada in Togo, o l\u2019incontro con Salimu, ragazzino in cura in un ambulatorio tanzaniano. Le missioni, organizzate per tenere corsi di formazione a personale sanitario locale o per aprire nuovi centri di telemedicina, dipingono un nuovo modo di fare cooperazione che si sta sempre pi\u00f9 diffondendo negli ultimi anni. \u00c8 il raccontare come lo slogan \u201caiutiamoli a casa loro\u201d viene realizzato in modo quasi naturale da molte realt\u00e0 di cooperazione internazionale. Ne deriva un libro leggero, divertente, mai superficiale, che aiuta il lettore a guardare all\u2019Africa e alla globalizzazione con occhi diversi: una chance, non qualcosa da cui difendersi.\u200b; Appuntamenti passati; \u200b; mercoled\u00ec 20 marzo, ore 20.30; \"Il formicaio intelligente\" di Donato Grasso conduce Osvaldo Negra; Le formiche sono i pi\u00f9 organizzati tra gli insetti sociali: costruiscono complesse architetture per i loro nidi, reperiscono cibo per la colonia, coltivano funghi in apposite camere del nido, combattono i nemici come un esercito addestrato. Tutto per il bene del formicaio, in assenza di capi a dirigerle. La loro biologia ci ha svelato le basi genetiche dell\u2019altruismo e ha spiegato come possano emergere comportamenti collettivi complessi anche in assenza di un cervello dominante. Il formicaio intelligente pu\u00f2 essere messo al nostro servizio. Sono gi\u00e0 molti i programmi informatici che mimano il comportamento delle colonie di formiche per ottimizzare i flussi di dati in rete o del traffico stradale. Non solo, gli studiosi stanno anche progettando robot ispirati a questi insetti. Impariamo a conoscere chi domina il mondo da oltre 100 milioni di anni.; mercoled\u00ec 17 aprile, ore 20.30; \"La forma delle cose\" di Marco Andreatta conduce David Tombolato; Orientarsi nello spazio, percepire e capire un oggetto attraverso la sua forma, minimizzare gli spostamenti, queste e tante altre abilit\u00e0 geometriche caratterizzano la quotidianit\u00e0 del nostro vivere. Platone faceva entrare nell\u2019Accademia solo chi aveva dimestichezza con la Geometria: una scienza che richiama al tempo stesso questioni filosofiche ma che \u00e8 anche concreta risposta a tanti quesiti tecnologici. Dalla linea retta agli spazi che si curvano, i teoremi della Geometria ci aiutano da sempre a cercare il facile nel difficile.; Questo libro \u00e8 un racconto storico e cognitivo di come la mente umana esplora la forma delle cose e da essa si lascia affascinare; un viaggio che inizia con Euclide e la geometria elementare, per arrivare a Riemann e alle teorie contemporanee, che forniscono alla fisica gli strumenti per capire l\u2019universo e cercare di formulare una \u201cTeoria del Tutto\u201d.; mercoled\u00ec 15 maggio, ore 20.30; \"A mente fredda\" di Matteo Cerri conduce Samuela Caliari; Il consumo energetico \u00e8 ridotto quasi a zero, il metabolismo rallenta, i neuroni si scollegano, i tumori cessano di crescere: il corpo va in letargo. Orsi, scoiattoli e ghiri sopravvivono cos\u00ec alla stagione invernale. E noi ci potremmo ibernare?; Le ricerche degli ultimi 15 anni fanno pensare che sia possibile. I geni necessari a sopravvivere all'ibernazione dovrebbero essere presenti nell'uomo, anche se l'evoluzione ci ha fatto perdere la capacit\u00e0 di attivare questo stato. La medicina potrebbe trarne grandi benefici: riducendo il bisogno di ossigeno del cervello, avremmo pi\u00f9 possibilit\u00e0 di sopravvivere dopo un ictus, un arresto cardiaco o uno shock settico. Anche le agenzie spaziali ne intravedono i vantaggi. Un equipaggio di astronauti ibernati potrebbe, infatti, raggiungere Marte con meno cibo e acqua, evitando anche alterazioni della psiche legate alla lunga permanenza in un ambiente ristretto. Gli astronauti sarebbero anche protetti dai danni delle radiazioni cosmiche, dall'astenia muscolare e dall'osteoporosi che potrebbero insorgere in condizioni di microgravit\u00e0.; mercoled\u00ec 18 settembre, ore 20.15; \"Informati e vaccinati\" di Pierluigi Lopalco conduce Patrizia Fam\u00e0; \u200b; La storia della lotta fra l'uomo e i microbi inizia con la nascita delle prime civilt\u00e0. Una storia avvincente che nel corso del XX secolo subisce un'improvvisa e decisiva svolta proprio grazie alle campagne mondiali di vaccinazione. Il miglioramento delle condizioni igieniche e degli stili di vita, da solo, nulla avrebbe potuto contro flagelli come vaiolo o poliomielite. Oggi, paradossalmente, in tutto il mondo mentre la sanit\u00e0 pubblica insiste sulla necessit\u00e0 di promuovere le vaccinazioni, crescono la paura e la diffidenza nei confronti dei vaccini. Questa paura \u00e8 spesso legata a scarsa conoscenza o disinformazione. Il libro aiuta a capire meglio che cosa sono, come funzionano e quanto sono sicuri i vaccini. Giusto per non darla vinta ai microbi!\u200b; Con la partecipazione di IBSA Foundation for scientific research.; mercoled\u00ec 16 ottobre, ore 20.30; \"Con la cultura non si mangia\" di Paola Dubini conduce Michele Lanzinger; La cultura non serve, interessa a pochi, non rende\u2026 Non \u00e8 cos\u00ec. Paola Dubini lo dimostra in questo saggio con cifre, fatti e argomenti, a proposito di libri e di musei, di teatro e di cinema, di musica, arte e patrimonio storico. La cultura \u00e8 parte della nostra vita come l\u2019aria che respiriamo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Muse-a-tutto-libro-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "18/09/2019",
			"DATETIME_endDate": "18/09/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MUSE a tutto libro",
			"GEN_price": "Ingresso libero, prenotazione obbligatoria",
			"GEN_description": "\u200b; \"MUSE a tutto libro\" \u00e8 un ciclo di incontri con gli autori che, partendo dalla presentazione di libri di recente pubblicazione, affronta temi scientifici e sociali contemporanei e di interesse pubblico.; In una sorta di salotto informale, gli scrittori dialogheranno con un conduttore esperto del museo sui temi affrontati dai loro libri, tutti di recente pubblicazione, approfondendone gli aspetti scientifici e di attualit\u00e0. Non mancher\u00e0 per il pubblico la possibilit\u00e0 di interagire in modo divertente e dinamico e, al termine degli appuntamenti, un piccolo momento conviviale nel quale scambiare opinioni e chiacchierare informalmente con i relatori. Tre i filoni nei quali si collocano le presentazioni: cultura e comunicazione scientifica; natura-scienza-ambiente e viaggi ed esplorazioni.; Ingresso libero. Prenotazione obbligatoria su www.eventbrite.it; Prossimi appuntamenti; mercoled\u00ec 13 novembre, ore 20.30; \"L'Afrique c'est chic\" di Michelangelo Bartolo conduce Osvaldo Negra; Diario di viaggio di un medico impegnato da anni in missioni umanitarie in Africa, L\u2019Afrique c\u2019est chic \u00e8 scritto in prima persona da un protagonista ironico, a volte un po\u2019 impacciato ma appassionato nel compiere il proprio lavoro. Malawi, Mozambico, Togo, Tanzania, Centrafrica e altri Paesi sono narrati in presa diretta anche attraverso le contraddizioni di alcune capitali africane che si muovono verso una veloce \u201coccidentalizzazione\u201d e spaccati di vita locale, come la storia di Isaac, bambino di strada in Togo, o l\u2019incontro con Salimu, ragazzino in cura in un ambulatorio tanzaniano. Le missioni, organizzate per tenere corsi di formazione a personale sanitario locale o per aprire nuovi centri di telemedicina, dipingono un nuovo modo di fare cooperazione che si sta sempre pi\u00f9 diffondendo negli ultimi anni. \u00c8 il raccontare come lo slogan \u201caiutiamoli a casa loro\u201d viene realizzato in modo quasi naturale da molte realt\u00e0 di cooperazione internazionale. Ne deriva un libro leggero, divertente, mai superficiale, che aiuta il lettore a guardare all\u2019Africa e alla globalizzazione con occhi diversi: una chance, non qualcosa da cui difendersi.\u200b; Appuntamenti passati; \u200b; mercoled\u00ec 20 marzo, ore 20.30; \"Il formicaio intelligente\" di Donato Grasso conduce Osvaldo Negra; Le formiche sono i pi\u00f9 organizzati tra gli insetti sociali: costruiscono complesse architetture per i loro nidi, reperiscono cibo per la colonia, coltivano funghi in apposite camere del nido, combattono i nemici come un esercito addestrato. Tutto per il bene del formicaio, in assenza di capi a dirigerle. La loro biologia ci ha svelato le basi genetiche dell\u2019altruismo e ha spiegato come possano emergere comportamenti collettivi complessi anche in assenza di un cervello dominante. Il formicaio intelligente pu\u00f2 essere messo al nostro servizio. Sono gi\u00e0 molti i programmi informatici che mimano il comportamento delle colonie di formiche per ottimizzare i flussi di dati in rete o del traffico stradale. Non solo, gli studiosi stanno anche progettando robot ispirati a questi insetti. Impariamo a conoscere chi domina il mondo da oltre 100 milioni di anni.; mercoled\u00ec 17 aprile, ore 20.30; \"La forma delle cose\" di Marco Andreatta conduce David Tombolato; Orientarsi nello spazio, percepire e capire un oggetto attraverso la sua forma, minimizzare gli spostamenti, queste e tante altre abilit\u00e0 geometriche caratterizzano la quotidianit\u00e0 del nostro vivere. Platone faceva entrare nell\u2019Accademia solo chi aveva dimestichezza con la Geometria: una scienza che richiama al tempo stesso questioni filosofiche ma che \u00e8 anche concreta risposta a tanti quesiti tecnologici. Dalla linea retta agli spazi che si curvano, i teoremi della Geometria ci aiutano da sempre a cercare il facile nel difficile.; Questo libro \u00e8 un racconto storico e cognitivo di come la mente umana esplora la forma delle cose e da essa si lascia affascinare; un viaggio che inizia con Euclide e la geometria elementare, per arrivare a Riemann e alle teorie contemporanee, che forniscono alla fisica gli strumenti per capire l\u2019universo e cercare di formulare una \u201cTeoria del Tutto\u201d.; mercoled\u00ec 15 maggio, ore 20.30; \"A mente fredda\" di Matteo Cerri conduce Samuela Caliari; Il consumo energetico \u00e8 ridotto quasi a zero, il metabolismo rallenta, i neuroni si scollegano, i tumori cessano di crescere: il corpo va in letargo. Orsi, scoiattoli e ghiri sopravvivono cos\u00ec alla stagione invernale. E noi ci potremmo ibernare?; Le ricerche degli ultimi 15 anni fanno pensare che sia possibile. I geni necessari a sopravvivere all'ibernazione dovrebbero essere presenti nell'uomo, anche se l'evoluzione ci ha fatto perdere la capacit\u00e0 di attivare questo stato. La medicina potrebbe trarne grandi benefici: riducendo il bisogno di ossigeno del cervello, avremmo pi\u00f9 possibilit\u00e0 di sopravvivere dopo un ictus, un arresto cardiaco o uno shock settico. Anche le agenzie spaziali ne intravedono i vantaggi. Un equipaggio di astronauti ibernati potrebbe, infatti, raggiungere Marte con meno cibo e acqua, evitando anche alterazioni della psiche legate alla lunga permanenza in un ambiente ristretto. Gli astronauti sarebbero anche protetti dai danni delle radiazioni cosmiche, dall'astenia muscolare e dall'osteoporosi che potrebbero insorgere in condizioni di microgravit\u00e0.; mercoled\u00ec 18 settembre, ore 20.15; \"Informati e vaccinati\" di Pierluigi Lopalco conduce Patrizia Fam\u00e0; \u200b; La storia della lotta fra l'uomo e i microbi inizia con la nascita delle prime civilt\u00e0. Una storia avvincente che nel corso del XX secolo subisce un'improvvisa e decisiva svolta proprio grazie alle campagne mondiali di vaccinazione. Il miglioramento delle condizioni igieniche e degli stili di vita, da solo, nulla avrebbe potuto contro flagelli come vaiolo o poliomielite. Oggi, paradossalmente, in tutto il mondo mentre la sanit\u00e0 pubblica insiste sulla necessit\u00e0 di promuovere le vaccinazioni, crescono la paura e la diffidenza nei confronti dei vaccini. Questa paura \u00e8 spesso legata a scarsa conoscenza o disinformazione. Il libro aiuta a capire meglio che cosa sono, come funzionano e quanto sono sicuri i vaccini. Giusto per non darla vinta ai microbi!\u200b; Con la partecipazione di IBSA Foundation for scientific research.; mercoled\u00ec 16 ottobre, ore 20.30; \"Con la cultura non si mangia\" di Paola Dubini conduce Michele Lanzinger; La cultura non serve, interessa a pochi, non rende\u2026 Non \u00e8 cos\u00ec. Paola Dubini lo dimostra in questo saggio con cifre, fatti e argomenti, a proposito di libri e di musei, di teatro e di cinema, di musica, arte e patrimonio storico. La cultura \u00e8 parte della nostra vita come l\u2019aria che respiriamo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Muse-a-tutto-libro-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "16/10/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MUSE a tutto libro",
			"GEN_price": "Ingresso libero, prenotazione obbligatoria",
			"GEN_description": "\u200b; \"MUSE a tutto libro\" \u00e8 un ciclo di incontri con gli autori che, partendo dalla presentazione di libri di recente pubblicazione, affronta temi scientifici e sociali contemporanei e di interesse pubblico.; In una sorta di salotto informale, gli scrittori dialogheranno con un conduttore esperto del museo sui temi affrontati dai loro libri, tutti di recente pubblicazione, approfondendone gli aspetti scientifici e di attualit\u00e0. Non mancher\u00e0 per il pubblico la possibilit\u00e0 di interagire in modo divertente e dinamico e, al termine degli appuntamenti, un piccolo momento conviviale nel quale scambiare opinioni e chiacchierare informalmente con i relatori. Tre i filoni nei quali si collocano le presentazioni: cultura e comunicazione scientifica; natura-scienza-ambiente e viaggi ed esplorazioni.; Ingresso libero. Prenotazione obbligatoria su www.eventbrite.it; Prossimi appuntamenti; mercoled\u00ec 13 novembre, ore 20.30; \"L'Afrique c'est chic\" di Michelangelo Bartolo conduce Osvaldo Negra; Diario di viaggio di un medico impegnato da anni in missioni umanitarie in Africa, L\u2019Afrique c\u2019est chic \u00e8 scritto in prima persona da un protagonista ironico, a volte un po\u2019 impacciato ma appassionato nel compiere il proprio lavoro. Malawi, Mozambico, Togo, Tanzania, Centrafrica e altri Paesi sono narrati in presa diretta anche attraverso le contraddizioni di alcune capitali africane che si muovono verso una veloce \u201coccidentalizzazione\u201d e spaccati di vita locale, come la storia di Isaac, bambino di strada in Togo, o l\u2019incontro con Salimu, ragazzino in cura in un ambulatorio tanzaniano. Le missioni, organizzate per tenere corsi di formazione a personale sanitario locale o per aprire nuovi centri di telemedicina, dipingono un nuovo modo di fare cooperazione che si sta sempre pi\u00f9 diffondendo negli ultimi anni. \u00c8 il raccontare come lo slogan \u201caiutiamoli a casa loro\u201d viene realizzato in modo quasi naturale da molte realt\u00e0 di cooperazione internazionale. Ne deriva un libro leggero, divertente, mai superficiale, che aiuta il lettore a guardare all\u2019Africa e alla globalizzazione con occhi diversi: una chance, non qualcosa da cui difendersi.\u200b; Appuntamenti passati; \u200b; mercoled\u00ec 20 marzo, ore 20.30; \"Il formicaio intelligente\" di Donato Grasso conduce Osvaldo Negra; Le formiche sono i pi\u00f9 organizzati tra gli insetti sociali: costruiscono complesse architetture per i loro nidi, reperiscono cibo per la colonia, coltivano funghi in apposite camere del nido, combattono i nemici come un esercito addestrato. Tutto per il bene del formicaio, in assenza di capi a dirigerle. La loro biologia ci ha svelato le basi genetiche dell\u2019altruismo e ha spiegato come possano emergere comportamenti collettivi complessi anche in assenza di un cervello dominante. Il formicaio intelligente pu\u00f2 essere messo al nostro servizio. Sono gi\u00e0 molti i programmi informatici che mimano il comportamento delle colonie di formiche per ottimizzare i flussi di dati in rete o del traffico stradale. Non solo, gli studiosi stanno anche progettando robot ispirati a questi insetti. Impariamo a conoscere chi domina il mondo da oltre 100 milioni di anni.; mercoled\u00ec 17 aprile, ore 20.30; \"La forma delle cose\" di Marco Andreatta conduce David Tombolato; Orientarsi nello spazio, percepire e capire un oggetto attraverso la sua forma, minimizzare gli spostamenti, queste e tante altre abilit\u00e0 geometriche caratterizzano la quotidianit\u00e0 del nostro vivere. Platone faceva entrare nell\u2019Accademia solo chi aveva dimestichezza con la Geometria: una scienza che richiama al tempo stesso questioni filosofiche ma che \u00e8 anche concreta risposta a tanti quesiti tecnologici. Dalla linea retta agli spazi che si curvano, i teoremi della Geometria ci aiutano da sempre a cercare il facile nel difficile.; Questo libro \u00e8 un racconto storico e cognitivo di come la mente umana esplora la forma delle cose e da essa si lascia affascinare; un viaggio che inizia con Euclide e la geometria elementare, per arrivare a Riemann e alle teorie contemporanee, che forniscono alla fisica gli strumenti per capire l\u2019universo e cercare di formulare una \u201cTeoria del Tutto\u201d.; mercoled\u00ec 15 maggio, ore 20.30; \"A mente fredda\" di Matteo Cerri conduce Samuela Caliari; Il consumo energetico \u00e8 ridotto quasi a zero, il metabolismo rallenta, i neuroni si scollegano, i tumori cessano di crescere: il corpo va in letargo. Orsi, scoiattoli e ghiri sopravvivono cos\u00ec alla stagione invernale. E noi ci potremmo ibernare?; Le ricerche degli ultimi 15 anni fanno pensare che sia possibile. I geni necessari a sopravvivere all'ibernazione dovrebbero essere presenti nell'uomo, anche se l'evoluzione ci ha fatto perdere la capacit\u00e0 di attivare questo stato. La medicina potrebbe trarne grandi benefici: riducendo il bisogno di ossigeno del cervello, avremmo pi\u00f9 possibilit\u00e0 di sopravvivere dopo un ictus, un arresto cardiaco o uno shock settico. Anche le agenzie spaziali ne intravedono i vantaggi. Un equipaggio di astronauti ibernati potrebbe, infatti, raggiungere Marte con meno cibo e acqua, evitando anche alterazioni della psiche legate alla lunga permanenza in un ambiente ristretto. Gli astronauti sarebbero anche protetti dai danni delle radiazioni cosmiche, dall'astenia muscolare e dall'osteoporosi che potrebbero insorgere in condizioni di microgravit\u00e0.; mercoled\u00ec 18 settembre, ore 20.15; \"Informati e vaccinati\" di Pierluigi Lopalco conduce Patrizia Fam\u00e0; \u200b; La storia della lotta fra l'uomo e i microbi inizia con la nascita delle prime civilt\u00e0. Una storia avvincente che nel corso del XX secolo subisce un'improvvisa e decisiva svolta proprio grazie alle campagne mondiali di vaccinazione. Il miglioramento delle condizioni igieniche e degli stili di vita, da solo, nulla avrebbe potuto contro flagelli come vaiolo o poliomielite. Oggi, paradossalmente, in tutto il mondo mentre la sanit\u00e0 pubblica insiste sulla necessit\u00e0 di promuovere le vaccinazioni, crescono la paura e la diffidenza nei confronti dei vaccini. Questa paura \u00e8 spesso legata a scarsa conoscenza o disinformazione. Il libro aiuta a capire meglio che cosa sono, come funzionano e quanto sono sicuri i vaccini. Giusto per non darla vinta ai microbi!\u200b; Con la partecipazione di IBSA Foundation for scientific research.; mercoled\u00ec 16 ottobre, ore 20.30; \"Con la cultura non si mangia\" di Paola Dubini conduce Michele Lanzinger; La cultura non serve, interessa a pochi, non rende\u2026 Non \u00e8 cos\u00ec. Paola Dubini lo dimostra in questo saggio con cifre, fatti e argomenti, a proposito di libri e di musei, di teatro e di cinema, di musica, arte e patrimonio storico. La cultura \u00e8 parte della nostra vita come l\u2019aria che respiriamo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Muse-a-tutto-libro-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "13/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "13/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Un libro a merenda",
			"GEN_price": "\u20ac 2 a coppia bambino + adulto",
			"GEN_description": "\u200bLe storie prendono vita durante la lettura grazie alla fantasia degli ascoltatori.; Per adulti e bambini 0-3 anni.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Un-libro-a-merenda-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "9/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "9/10/2019",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Un libro a merenda",
			"GEN_price": "\u20ac 2 a coppia bambino + adulto",
			"GEN_description": "\u200bLe storie prendono vita durante la lettura grazie alla fantasia degli ascoltatori.; Per adulti e bambini 0-3 anni.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Un-libro-a-merenda-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "13/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "13/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Un libro a merenda",
			"GEN_price": "\u20ac 2 a coppia bambino + adulto",
			"GEN_description": "\u200bLe storie prendono vita durante la lettura grazie alla fantasia degli ascoltatori.; Per adulti e bambini 0-3 anni.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Un-libro-a-merenda-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "4/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "4/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Click di sera",
			"GEN_price": "Ingresso libero su prenotazione",
			"GEN_description": "Dal mese di settembre il mondo della fotografia naturalistica diventa protagonista al MUSE. Un ciclo di appuntamenti sui temi della conservazione, esplorazione e arte dello scatto ospiteranno i pi\u00f9 apprezzati fotografi naturalisti del panorama nazionale. Ogni appuntamento si trasformer\u00e0 in un viaggio visivo attraverso le riprese e il racconto degli autori, alla ricerca continua di quell\u2019attimo fuggente che \u00e8 proprio nella natura.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311.\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 21 novembre; L'Occhio del Fotografo - Fotografia di Viaggio e Naturalistica con gli scatti di Marco Urso; Dai festival dell\u2019India agli orsi della Kamchatka, dalle distese della savana africana al Myanmar, gli orsi polari, i paesaggi dell\u2019Artico \u2013 Audiovisivi, e proiezioni con base musicali con commenti e curiosit\u00e0 raccontate dall\u2019autore su questi due generi fotografici. Marco spiegher\u00e0 anche come sono stati fatti alcuni scatti, toccando sia l\u2019aspetto tecnico che quello logistico. Due sono gli aspetti che uniscono gli scatti: la particolare gestione della luce che si avvale spesso della tecnica del chiaroscuro per aggiungere profondit\u00e0 e atmosfera, e il tentativo di cogliere nei ritratti sia delle specie animali che dell\u2019uomo espressioni del quotidiano.; 19 dicembre; Una vita selvaggia - Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista; In \u2018Una vita selvaggia\u2019, Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista, soprattutto, spiega cosa vuol dire essere \u2018on assignment\u2019 per il National Geographic. Lo fa attraverso le tappe pi\u00f9 importanti della sua lunga e prestigiosa carriera: dai primi passi nel mondo della fotografia, fino all\u2019ultimo incarico per il Magazine americano: dalle immagini realizzate nel remoto arcipelago di Crozet, a quelle prodotte, sulle tracce del puma, in Cile; dalle suggestive fotografie sul cigno selvatico, ai drammatici scatti che documentano il declino del cinopiteco in Indonesia. Vent\u2019anni sul campo raccontati in maniera personale e con una straordinaria selezione di immagini e storie, ma anche con alcuni video inediti che documentano il \u2018dietro le quinte\u2019 di alcuni progetti del fotografo.; APPUNTAMENTI PASSATI; 12 settembre; Fotografia senza confini - La fotografia di paesaggio a tutte le latitudini con Barbara Dall'Angelo; Il collasso degli iceberg nel fiordo di Ilulissat in Groenlandia, le dune rosse del Namib al chiaro di luna, l\u2019incontro straordinario tra le acque fredde del Pacifico e la lava incandescente del vulcano Kilauea alle Hawaii, il fiume Setsuri avvolto dalle nebbie in Giappone, una caverna di ghiaccio nel sud dell\u2019Islanda, i cipressi millenari nelle paludi del profondo sud della Louisiana, un albero di 4.000 anni sotto un cielo stellato: queste sono solo alcune delle tappe del viaggio che vi porter\u00e0 in giro per il mondo attraverso 100 fotografie di paesaggio scattate dalla fotografa romana Barbara Dall\u2019Angelo frutto di 10 anni di viaggi in terre vicine e lontane.; 3 ottobre; Il popolo immobile - Le ultime foreste del Mediterraneo, tra fotografia e conservazione con Roberto Isotti; Nessun territorio \u00e8 legato alla storia dell\u2019uomo come quello del bacino del Mediterraneo. A dispetto della lunga storia di espoliazione della natura, \u00e8 sorprendente constatare quanta ricchezza e bellezza ancora conservino i pochi angoli di foresta mediterranea rimasti. Si stima che, nonostante la loro limitata estensione territoriale, ospitino circa il 20% dell\u2019intera biodiversit\u00e0 presente sul nostro pianeta. Questo progetto dal titolo \u201cIL POPOLO IMMOBILE\u201d \u00e8 un cammino per immagini all\u2019ombra dei grandi alberi che lambiscono il mare nostrum: alla scoperta delle ultime foreste del Mediterraneo. Aree preziose e fragili che custodiscono specie animali e vegetali uniche.; 14 novembre; Polvere di Stelle - L'arte dell'astrofotografia di Luca Fornaciari; Con la rassegna \u201cPolvere di stelle\u201d, l\u2019autore ci guider\u00e0 in un viaggio fotografico nella nostra galassia (e anche oltre) tra nebulose ed altri incredibili paesaggi, scoprendo le meraviglie del cosmo che ci circonda. Scopriremo dove nascono le stelle, assisteremo a scontri tra galassie e molto altro! Il racconto sar\u00e0 accompagnato dalle fotografie realizzate da Luca Fornaciari nel suo osservatorio astronomico Carl Sagan di Maranello.\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Click-di-sera-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12/09/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/09/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Click di sera",
			"GEN_price": "Ingresso libero su prenotazione",
			"GEN_description": "Dal mese di settembre il mondo della fotografia naturalistica diventa protagonista al MUSE. Un ciclo di appuntamenti sui temi della conservazione, esplorazione e arte dello scatto ospiteranno i pi\u00f9 apprezzati fotografi naturalisti del panorama nazionale. Ogni appuntamento si trasformer\u00e0 in un viaggio visivo attraverso le riprese e il racconto degli autori, alla ricerca continua di quell\u2019attimo fuggente che \u00e8 proprio nella natura.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311.\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 21 novembre; L'Occhio del Fotografo - Fotografia di Viaggio e Naturalistica con gli scatti di Marco Urso; Dai festival dell\u2019India agli orsi della Kamchatka, dalle distese della savana africana al Myanmar, gli orsi polari, i paesaggi dell\u2019Artico \u2013 Audiovisivi, e proiezioni con base musicali con commenti e curiosit\u00e0 raccontate dall\u2019autore su questi due generi fotografici. Marco spiegher\u00e0 anche come sono stati fatti alcuni scatti, toccando sia l\u2019aspetto tecnico che quello logistico. Due sono gli aspetti che uniscono gli scatti: la particolare gestione della luce che si avvale spesso della tecnica del chiaroscuro per aggiungere profondit\u00e0 e atmosfera, e il tentativo di cogliere nei ritratti sia delle specie animali che dell\u2019uomo espressioni del quotidiano.; 19 dicembre; Una vita selvaggia - Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista; In \u2018Una vita selvaggia\u2019, Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista, soprattutto, spiega cosa vuol dire essere \u2018on assignment\u2019 per il National Geographic. Lo fa attraverso le tappe pi\u00f9 importanti della sua lunga e prestigiosa carriera: dai primi passi nel mondo della fotografia, fino all\u2019ultimo incarico per il Magazine americano: dalle immagini realizzate nel remoto arcipelago di Crozet, a quelle prodotte, sulle tracce del puma, in Cile; dalle suggestive fotografie sul cigno selvatico, ai drammatici scatti che documentano il declino del cinopiteco in Indonesia. Vent\u2019anni sul campo raccontati in maniera personale e con una straordinaria selezione di immagini e storie, ma anche con alcuni video inediti che documentano il \u2018dietro le quinte\u2019 di alcuni progetti del fotografo.; APPUNTAMENTI PASSATI; 12 settembre; Fotografia senza confini - La fotografia di paesaggio a tutte le latitudini con Barbara Dall'Angelo; Il collasso degli iceberg nel fiordo di Ilulissat in Groenlandia, le dune rosse del Namib al chiaro di luna, l\u2019incontro straordinario tra le acque fredde del Pacifico e la lava incandescente del vulcano Kilauea alle Hawaii, il fiume Setsuri avvolto dalle nebbie in Giappone, una caverna di ghiaccio nel sud dell\u2019Islanda, i cipressi millenari nelle paludi del profondo sud della Louisiana, un albero di 4.000 anni sotto un cielo stellato: queste sono solo alcune delle tappe del viaggio che vi porter\u00e0 in giro per il mondo attraverso 100 fotografie di paesaggio scattate dalla fotografa romana Barbara Dall\u2019Angelo frutto di 10 anni di viaggi in terre vicine e lontane.; 3 ottobre; Il popolo immobile - Le ultime foreste del Mediterraneo, tra fotografia e conservazione con Roberto Isotti; Nessun territorio \u00e8 legato alla storia dell\u2019uomo come quello del bacino del Mediterraneo. A dispetto della lunga storia di espoliazione della natura, \u00e8 sorprendente constatare quanta ricchezza e bellezza ancora conservino i pochi angoli di foresta mediterranea rimasti. Si stima che, nonostante la loro limitata estensione territoriale, ospitino circa il 20% dell\u2019intera biodiversit\u00e0 presente sul nostro pianeta. Questo progetto dal titolo \u201cIL POPOLO IMMOBILE\u201d \u00e8 un cammino per immagini all\u2019ombra dei grandi alberi che lambiscono il mare nostrum: alla scoperta delle ultime foreste del Mediterraneo. Aree preziose e fragili che custodiscono specie animali e vegetali uniche.; 14 novembre; Polvere di Stelle - L'arte dell'astrofotografia di Luca Fornaciari; Con la rassegna \u201cPolvere di stelle\u201d, l\u2019autore ci guider\u00e0 in un viaggio fotografico nella nostra galassia (e anche oltre) tra nebulose ed altri incredibili paesaggi, scoprendo le meraviglie del cosmo che ci circonda. Scopriremo dove nascono le stelle, assisteremo a scontri tra galassie e molto altro! Il racconto sar\u00e0 accompagnato dalle fotografie realizzate da Luca Fornaciari nel suo osservatorio astronomico Carl Sagan di Maranello.\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Click-di-sera-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "3/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "3/10/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Click di sera",
			"GEN_price": "Ingresso libero su prenotazione",
			"GEN_description": "Dal mese di settembre il mondo della fotografia naturalistica diventa protagonista al MUSE. Un ciclo di appuntamenti sui temi della conservazione, esplorazione e arte dello scatto ospiteranno i pi\u00f9 apprezzati fotografi naturalisti del panorama nazionale. Ogni appuntamento si trasformer\u00e0 in un viaggio visivo attraverso le riprese e il racconto degli autori, alla ricerca continua di quell\u2019attimo fuggente che \u00e8 proprio nella natura.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311.\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 21 novembre; L'Occhio del Fotografo - Fotografia di Viaggio e Naturalistica con gli scatti di Marco Urso; Dai festival dell\u2019India agli orsi della Kamchatka, dalle distese della savana africana al Myanmar, gli orsi polari, i paesaggi dell\u2019Artico \u2013 Audiovisivi, e proiezioni con base musicali con commenti e curiosit\u00e0 raccontate dall\u2019autore su questi due generi fotografici. Marco spiegher\u00e0 anche come sono stati fatti alcuni scatti, toccando sia l\u2019aspetto tecnico che quello logistico. Due sono gli aspetti che uniscono gli scatti: la particolare gestione della luce che si avvale spesso della tecnica del chiaroscuro per aggiungere profondit\u00e0 e atmosfera, e il tentativo di cogliere nei ritratti sia delle specie animali che dell\u2019uomo espressioni del quotidiano.; 19 dicembre; Una vita selvaggia - Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista; In \u2018Una vita selvaggia\u2019, Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista, soprattutto, spiega cosa vuol dire essere \u2018on assignment\u2019 per il National Geographic. Lo fa attraverso le tappe pi\u00f9 importanti della sua lunga e prestigiosa carriera: dai primi passi nel mondo della fotografia, fino all\u2019ultimo incarico per il Magazine americano: dalle immagini realizzate nel remoto arcipelago di Crozet, a quelle prodotte, sulle tracce del puma, in Cile; dalle suggestive fotografie sul cigno selvatico, ai drammatici scatti che documentano il declino del cinopiteco in Indonesia. Vent\u2019anni sul campo raccontati in maniera personale e con una straordinaria selezione di immagini e storie, ma anche con alcuni video inediti che documentano il \u2018dietro le quinte\u2019 di alcuni progetti del fotografo.; APPUNTAMENTI PASSATI; 12 settembre; Fotografia senza confini - La fotografia di paesaggio a tutte le latitudini con Barbara Dall'Angelo; Il collasso degli iceberg nel fiordo di Ilulissat in Groenlandia, le dune rosse del Namib al chiaro di luna, l\u2019incontro straordinario tra le acque fredde del Pacifico e la lava incandescente del vulcano Kilauea alle Hawaii, il fiume Setsuri avvolto dalle nebbie in Giappone, una caverna di ghiaccio nel sud dell\u2019Islanda, i cipressi millenari nelle paludi del profondo sud della Louisiana, un albero di 4.000 anni sotto un cielo stellato: queste sono solo alcune delle tappe del viaggio che vi porter\u00e0 in giro per il mondo attraverso 100 fotografie di paesaggio scattate dalla fotografa romana Barbara Dall\u2019Angelo frutto di 10 anni di viaggi in terre vicine e lontane.; 3 ottobre; Il popolo immobile - Le ultime foreste del Mediterraneo, tra fotografia e conservazione con Roberto Isotti; Nessun territorio \u00e8 legato alla storia dell\u2019uomo come quello del bacino del Mediterraneo. A dispetto della lunga storia di espoliazione della natura, \u00e8 sorprendente constatare quanta ricchezza e bellezza ancora conservino i pochi angoli di foresta mediterranea rimasti. Si stima che, nonostante la loro limitata estensione territoriale, ospitino circa il 20% dell\u2019intera biodiversit\u00e0 presente sul nostro pianeta. Questo progetto dal titolo \u201cIL POPOLO IMMOBILE\u201d \u00e8 un cammino per immagini all\u2019ombra dei grandi alberi che lambiscono il mare nostrum: alla scoperta delle ultime foreste del Mediterraneo. Aree preziose e fragili che custodiscono specie animali e vegetali uniche.; 14 novembre; Polvere di Stelle - L'arte dell'astrofotografia di Luca Fornaciari; Con la rassegna \u201cPolvere di stelle\u201d, l\u2019autore ci guider\u00e0 in un viaggio fotografico nella nostra galassia (e anche oltre) tra nebulose ed altri incredibili paesaggi, scoprendo le meraviglie del cosmo che ci circonda. Scopriremo dove nascono le stelle, assisteremo a scontri tra galassie e molto altro! Il racconto sar\u00e0 accompagnato dalle fotografie realizzate da Luca Fornaciari nel suo osservatorio astronomico Carl Sagan di Maranello.\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Click-di-sera-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Click di sera",
			"GEN_price": "Ingresso libero su prenotazione",
			"GEN_description": "Dal mese di settembre il mondo della fotografia naturalistica diventa protagonista al MUSE. Un ciclo di appuntamenti sui temi della conservazione, esplorazione e arte dello scatto ospiteranno i pi\u00f9 apprezzati fotografi naturalisti del panorama nazionale. Ogni appuntamento si trasformer\u00e0 in un viaggio visivo attraverso le riprese e il racconto degli autori, alla ricerca continua di quell\u2019attimo fuggente che \u00e8 proprio nella natura.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311.\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 21 novembre; L'Occhio del Fotografo - Fotografia di Viaggio e Naturalistica con gli scatti di Marco Urso; Dai festival dell\u2019India agli orsi della Kamchatka, dalle distese della savana africana al Myanmar, gli orsi polari, i paesaggi dell\u2019Artico \u2013 Audiovisivi, e proiezioni con base musicali con commenti e curiosit\u00e0 raccontate dall\u2019autore su questi due generi fotografici. Marco spiegher\u00e0 anche come sono stati fatti alcuni scatti, toccando sia l\u2019aspetto tecnico che quello logistico. Due sono gli aspetti che uniscono gli scatti: la particolare gestione della luce che si avvale spesso della tecnica del chiaroscuro per aggiungere profondit\u00e0 e atmosfera, e il tentativo di cogliere nei ritratti sia delle specie animali che dell\u2019uomo espressioni del quotidiano.; 19 dicembre; Una vita selvaggia - Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista; In \u2018Una vita selvaggia\u2019, Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista, soprattutto, spiega cosa vuol dire essere \u2018on assignment\u2019 per il National Geographic. Lo fa attraverso le tappe pi\u00f9 importanti della sua lunga e prestigiosa carriera: dai primi passi nel mondo della fotografia, fino all\u2019ultimo incarico per il Magazine americano: dalle immagini realizzate nel remoto arcipelago di Crozet, a quelle prodotte, sulle tracce del puma, in Cile; dalle suggestive fotografie sul cigno selvatico, ai drammatici scatti che documentano il declino del cinopiteco in Indonesia. Vent\u2019anni sul campo raccontati in maniera personale e con una straordinaria selezione di immagini e storie, ma anche con alcuni video inediti che documentano il \u2018dietro le quinte\u2019 di alcuni progetti del fotografo.; APPUNTAMENTI PASSATI; 12 settembre; Fotografia senza confini - La fotografia di paesaggio a tutte le latitudini con Barbara Dall'Angelo; Il collasso degli iceberg nel fiordo di Ilulissat in Groenlandia, le dune rosse del Namib al chiaro di luna, l\u2019incontro straordinario tra le acque fredde del Pacifico e la lava incandescente del vulcano Kilauea alle Hawaii, il fiume Setsuri avvolto dalle nebbie in Giappone, una caverna di ghiaccio nel sud dell\u2019Islanda, i cipressi millenari nelle paludi del profondo sud della Louisiana, un albero di 4.000 anni sotto un cielo stellato: queste sono solo alcune delle tappe del viaggio che vi porter\u00e0 in giro per il mondo attraverso 100 fotografie di paesaggio scattate dalla fotografa romana Barbara Dall\u2019Angelo frutto di 10 anni di viaggi in terre vicine e lontane.; 3 ottobre; Il popolo immobile - Le ultime foreste del Mediterraneo, tra fotografia e conservazione con Roberto Isotti; Nessun territorio \u00e8 legato alla storia dell\u2019uomo come quello del bacino del Mediterraneo. A dispetto della lunga storia di espoliazione della natura, \u00e8 sorprendente constatare quanta ricchezza e bellezza ancora conservino i pochi angoli di foresta mediterranea rimasti. Si stima che, nonostante la loro limitata estensione territoriale, ospitino circa il 20% dell\u2019intera biodiversit\u00e0 presente sul nostro pianeta. Questo progetto dal titolo \u201cIL POPOLO IMMOBILE\u201d \u00e8 un cammino per immagini all\u2019ombra dei grandi alberi che lambiscono il mare nostrum: alla scoperta delle ultime foreste del Mediterraneo. Aree preziose e fragili che custodiscono specie animali e vegetali uniche.; 14 novembre; Polvere di Stelle - L'arte dell'astrofotografia di Luca Fornaciari; Con la rassegna \u201cPolvere di stelle\u201d, l\u2019autore ci guider\u00e0 in un viaggio fotografico nella nostra galassia (e anche oltre) tra nebulose ed altri incredibili paesaggi, scoprendo le meraviglie del cosmo che ci circonda. Scopriremo dove nascono le stelle, assisteremo a scontri tra galassie e molto altro! Il racconto sar\u00e0 accompagnato dalle fotografie realizzate da Luca Fornaciari nel suo osservatorio astronomico Carl Sagan di Maranello.\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Click-di-sera-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "21/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Click di sera",
			"GEN_price": "Ingresso libero su prenotazione",
			"GEN_description": "Dal mese di settembre il mondo della fotografia naturalistica diventa protagonista al MUSE. Un ciclo di appuntamenti sui temi della conservazione, esplorazione e arte dello scatto ospiteranno i pi\u00f9 apprezzati fotografi naturalisti del panorama nazionale. Ogni appuntamento si trasformer\u00e0 in un viaggio visivo attraverso le riprese e il racconto degli autori, alla ricerca continua di quell\u2019attimo fuggente che \u00e8 proprio nella natura.; Ingresso libero, prenotazione consigliata t. 0461\u200b270311.\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b; PROSSIMI APPUNTAMENTI; 21 novembre; L'Occhio del Fotografo - Fotografia di Viaggio e Naturalistica con gli scatti di Marco Urso; Dai festival dell\u2019India agli orsi della Kamchatka, dalle distese della savana africana al Myanmar, gli orsi polari, i paesaggi dell\u2019Artico \u2013 Audiovisivi, e proiezioni con base musicali con commenti e curiosit\u00e0 raccontate dall\u2019autore su questi due generi fotografici. Marco spiegher\u00e0 anche come sono stati fatti alcuni scatti, toccando sia l\u2019aspetto tecnico che quello logistico. Due sono gli aspetti che uniscono gli scatti: la particolare gestione della luce che si avvale spesso della tecnica del chiaroscuro per aggiungere profondit\u00e0 e atmosfera, e il tentativo di cogliere nei ritratti sia delle specie animali che dell\u2019uomo espressioni del quotidiano.; 19 dicembre; Una vita selvaggia - Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista; In \u2018Una vita selvaggia\u2019, Stefano Unterthiner racconta la sua vita da fotografo naturalista, soprattutto, spiega cosa vuol dire essere \u2018on assignment\u2019 per il National Geographic. Lo fa attraverso le tappe pi\u00f9 importanti della sua lunga e prestigiosa carriera: dai primi passi nel mondo della fotografia, fino all\u2019ultimo incarico per il Magazine americano: dalle immagini realizzate nel remoto arcipelago di Crozet, a quelle prodotte, sulle tracce del puma, in Cile; dalle suggestive fotografie sul cigno selvatico, ai drammatici scatti che documentano il declino del cinopiteco in Indonesia. Vent\u2019anni sul campo raccontati in maniera personale e con una straordinaria selezione di immagini e storie, ma anche con alcuni video inediti che documentano il \u2018dietro le quinte\u2019 di alcuni progetti del fotografo.; APPUNTAMENTI PASSATI; 12 settembre; Fotografia senza confini - La fotografia di paesaggio a tutte le latitudini con Barbara Dall'Angelo; Il collasso degli iceberg nel fiordo di Ilulissat in Groenlandia, le dune rosse del Namib al chiaro di luna, l\u2019incontro straordinario tra le acque fredde del Pacifico e la lava incandescente del vulcano Kilauea alle Hawaii, il fiume Setsuri avvolto dalle nebbie in Giappone, una caverna di ghiaccio nel sud dell\u2019Islanda, i cipressi millenari nelle paludi del profondo sud della Louisiana, un albero di 4.000 anni sotto un cielo stellato: queste sono solo alcune delle tappe del viaggio che vi porter\u00e0 in giro per il mondo attraverso 100 fotografie di paesaggio scattate dalla fotografa romana Barbara Dall\u2019Angelo frutto di 10 anni di viaggi in terre vicine e lontane.; 3 ottobre; Il popolo immobile - Le ultime foreste del Mediterraneo, tra fotografia e conservazione con Roberto Isotti; Nessun territorio \u00e8 legato alla storia dell\u2019uomo come quello del bacino del Mediterraneo. A dispetto della lunga storia di espoliazione della natura, \u00e8 sorprendente constatare quanta ricchezza e bellezza ancora conservino i pochi angoli di foresta mediterranea rimasti. Si stima che, nonostante la loro limitata estensione territoriale, ospitino circa il 20% dell\u2019intera biodiversit\u00e0 presente sul nostro pianeta. Questo progetto dal titolo \u201cIL POPOLO IMMOBILE\u201d \u00e8 un cammino per immagini all\u2019ombra dei grandi alberi che lambiscono il mare nostrum: alla scoperta delle ultime foreste del Mediterraneo. Aree preziose e fragili che custodiscono specie animali e vegetali uniche.; 14 novembre; Polvere di Stelle - L'arte dell'astrofotografia di Luca Fornaciari; Con la rassegna \u201cPolvere di stelle\u201d, l\u2019autore ci guider\u00e0 in un viaggio fotografico nella nostra galassia (e anche oltre) tra nebulose ed altri incredibili paesaggi, scoprendo le meraviglie del cosmo che ci circonda. Scopriremo dove nascono le stelle, assisteremo a scontri tra galassie e molto altro! Il racconto sar\u00e0 accompagnato dalle fotografie realizzate da Luca Fornaciari nel suo osservatorio astronomico Carl Sagan di Maranello.\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Click-di-sera-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "19/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "19/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Avventure tra le pagine",
			"GEN_price": "Vedi testo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bAppuntamenti di lettura all\u2019interno dello spazio Maxi Ooh! dedicati ai piccoli visitatori del museo.\u200b\u200b; 15 novembre, dalle 14 alle 18; I-theatre: alla scoperta del racconto interattivo per creare la tua storia personalizzata; Per adulti e bambini da 3 a 6 anni. La tariffa \u00e8 di \u20ac 2 a coppia bambino+adulto, oltre al biglietto MUSE.; Prenotazione consigliata t. 0461 270311 o prenotazioni@muse.it; 16 e 17 novembre, dalle 10 alle 11 e dalle 18 alle 19; Con le orecchie di lupo: Lettura animata a tema 5 sensi; Per adulti e bambini da 0 a 5 anni. L'attivit\u00e0 \u00e8 inclusa nel biglietto di ingresso del museo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Avventure-tra-le-pagine-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Avventure tra le pagine",
			"GEN_price": "Vedi testo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bAppuntamenti di lettura all\u2019interno dello spazio Maxi Ooh! dedicati ai piccoli visitatori del museo.\u200b\u200b; 15 novembre, dalle 14 alle 18; I-theatre: alla scoperta del racconto interattivo per creare la tua storia personalizzata; Per adulti e bambini da 3 a 6 anni. La tariffa \u00e8 di \u20ac 2 a coppia bambino+adulto, oltre al biglietto MUSE.; Prenotazione consigliata t. 0461 270311 o prenotazioni@muse.it; 16 e 17 novembre, dalle 10 alle 11 e dalle 18 alle 19; Con le orecchie di lupo: Lettura animata a tema 5 sensi; Per adulti e bambini da 0 a 5 anni. L'attivit\u00e0 \u00e8 inclusa nel biglietto di ingresso del museo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Avventure-tra-le-pagine-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "16/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Avventure tra le pagine",
			"GEN_price": "Vedi testo",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bAppuntamenti di lettura all\u2019interno dello spazio Maxi Ooh! dedicati ai piccoli visitatori del museo.\u200b\u200b; 15 novembre, dalle 14 alle 18; I-theatre: alla scoperta del racconto interattivo per creare la tua storia personalizzata; Per adulti e bambini da 3 a 6 anni. La tariffa \u00e8 di \u20ac 2 a coppia bambino+adulto, oltre al biglietto MUSE.; Prenotazione consigliata t. 0461 270311 o prenotazioni@muse.it; 16 e 17 novembre, dalle 10 alle 11 e dalle 18 alle 19; Con le orecchie di lupo: Lettura animata a tema 5 sensi; Per adulti e bambini da 0 a 5 anni. L'attivit\u00e0 \u00e8 inclusa nel biglietto di ingresso del museo.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Avventure-tra-le-pagine-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "17/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MARTE 2045 - in collaborazione con Nintendo Labo",
			"GEN_price": "Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso",
			"GEN_description": "\u200bNintendo, leader mondiale nella creazione e nello sviluppo di intrattenimento interattivo, da sempre attenta ai risvolti formativi dei suoi prodotti, porta al MUSE Nintendo Labo, una nuova linea di esperienze interattive basata sul gioco e sulla scoperta.; Riuscirete a ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti per la colonia? Con i Toy-Con e la console Nintendo Switch costruirete e comanderete un robot escavatore per eliminare i rifiuti della pista prima che arrivi la tempesta di sabbia!",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MARTE-2045-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "13.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MARTE 2045 - in collaborazione con Nintendo Labo",
			"GEN_price": "Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso",
			"GEN_description": "\u200bNintendo, leader mondiale nella creazione e nello sviluppo di intrattenimento interattivo, da sempre attenta ai risvolti formativi dei suoi prodotti, porta al MUSE Nintendo Labo, una nuova linea di esperienze interattive basata sul gioco e sulla scoperta.; Riuscirete a ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti per la colonia? Con i Toy-Con e la console Nintendo Switch costruirete e comanderete un robot escavatore per eliminare i rifiuti della pista prima che arrivi la tempesta di sabbia!",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MARTE-2045-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "13.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MARTE 2045 - in collaborazione con Nintendo Labo",
			"GEN_price": "Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso",
			"GEN_description": "\u200bNintendo, leader mondiale nella creazione e nello sviluppo di intrattenimento interattivo, da sempre attenta ai risvolti formativi dei suoi prodotti, porta al MUSE Nintendo Labo, una nuova linea di esperienze interattive basata sul gioco e sulla scoperta.; Riuscirete a ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti per la colonia? Con i Toy-Con e la console Nintendo Switch costruirete e comanderete un robot escavatore per eliminare i rifiuti della pista prima che arrivi la tempesta di sabbia!",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MARTE-2045-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "16/11/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "13.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MARTE 2045 - in collaborazione con Nintendo Labo",
			"GEN_price": "Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso",
			"GEN_description": "\u200bNintendo, leader mondiale nella creazione e nello sviluppo di intrattenimento interattivo, da sempre attenta ai risvolti formativi dei suoi prodotti, porta al MUSE Nintendo Labo, una nuova linea di esperienze interattive basata sul gioco e sulla scoperta.; Riuscirete a ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti per la colonia? Con i Toy-Con e la console Nintendo Switch costruirete e comanderete un robot escavatore per eliminare i rifiuti della pista prima che arrivi la tempesta di sabbia!",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MARTE-2045-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/11/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "13.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MARTE 2045 - in collaborazione con Nintendo Labo",
			"GEN_price": "Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso",
			"GEN_description": "\u200bNintendo, leader mondiale nella creazione e nello sviluppo di intrattenimento interattivo, da sempre attenta ai risvolti formativi dei suoi prodotti, porta al MUSE Nintendo Labo, una nuova linea di esperienze interattive basata sul gioco e sulla scoperta.; Riuscirete a ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti per la colonia? Con i Toy-Con e la console Nintendo Switch costruirete e comanderete un robot escavatore per eliminare i rifiuti della pista prima che arrivi la tempesta di sabbia!",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MARTE-2045-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "28/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "13.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "MARTE 2045 - in collaborazione con Nintendo Labo",
			"GEN_price": "Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso",
			"GEN_description": "\u200bNintendo, leader mondiale nella creazione e nello sviluppo di intrattenimento interattivo, da sempre attenta ai risvolti formativi dei suoi prodotti, porta al MUSE Nintendo Labo, una nuova linea di esperienze interattive basata sul gioco e sulla scoperta.; Riuscirete a ripulire la pista di atterraggio del pianeta rosso per far atterrare i rifornimenti per la colonia? Con i Toy-Con e la console Nintendo Switch costruirete e comanderete un robot escavatore per eliminare i rifiuti della pista prima che arrivi la tempesta di sabbia!",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MARTE-2045-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "29/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "13.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Gioca con lo spazio",
			"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200bUna giornata di divertimento con avvincenti partite con giochi da tavolo ambientati nello Spazio. In collaborazione con l\u2019associazione Volkan \u2013 Tana dei Goblin di Trento.; Evento nell'ambito della mostra temporanea \"Cosmo cartoon. L\u2019esplorazione dell\u2019Universo tra scienza e cultura pop\".; Scopri di pi\u00f9 sulla mostra",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Oltre-la-mostra-Cosmo-Gioca-con-lo-spazio.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "17/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Gioca con lo spazio",
			"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200bUna giornata di divertimento con avvincenti partite con giochi da tavolo ambientati nello Spazio. In collaborazione con l\u2019associazione Volkan \u2013 Tana dei Goblin di Trento.; Evento nell'ambito della mostra temporanea \"Cosmo cartoon. L\u2019esplorazione dell\u2019Universo tra scienza e cultura pop\".; Scopri di pi\u00f9 sulla mostra",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Oltre-la-mostra-Cosmo-Gioca-con-lo-spazio.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Gioca con lo spazio",
			"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200bUna giornata di divertimento con avvincenti partite con giochi da tavolo ambientati nello Spazio. In collaborazione con l\u2019associazione Volkan \u2013 Tana dei Goblin di Trento.; Evento nell'ambito della mostra temporanea \"Cosmo cartoon. L\u2019esplorazione dell\u2019Universo tra scienza e cultura pop\".; Scopri di pi\u00f9 sulla mostra",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Oltre-la-mostra-Cosmo-Gioca-con-lo-spazio.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "19/01/2020",
			"DATETIME_endDate": "19/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Il mondo misterioso delle grotte nelle Dolomiti",
			"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200b; Un suggestivo allestimento presenta i risultati degli studi sulle principali grotte nelle Dolimiti: la gigantesca grotta El Cenote, la voragine pi\u00f9 profonda finora scoperta in Dolomiti; la Grotta delle Conturines e la storia climatica del territorio ai tempi dell'Ursus Ladinicus; le Buse di Bernardo, in Val di Fiemme dove si sono rinvenute ossa dell'orso delle caverne. Un a sezione \u00e8 dedicata al racconto delle creature mitiche e leggendarie che dimorano nelle grotte.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/mostre-temporanee/Archivio/Pagine/Il-mondo-misterioso-delle-grotte-nelle-Dolomiti.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21/02/2020",
			"DATETIME_endDate": "21/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Museo%20Geologico%20delle%20Dolomiti%20di%20Predazzo"
		},
		{
			"GEN_name": "Museo amico",
			"GEN_price": "Ingresso gratuito",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bScienza e creativit\u00e0 diventano le protagoniste di un pomeriggio dedicato non solo ai bambini, ma anche ai ragazzi, con attivit\u00e0, laboratori e conferenze.; Le attivit\u00e0 su prenotazione potranno essere prenotate nei giorni precedenti l'evento chiamando al numero 0461 270311 e il pomeriggio dell\u2019evento direttamente in museo.; PROGRAMMA COMPLETO; Lobby MUSE; dalle 14 alle 18; Salva-guardi_amo i diritti dei bambini a cura di Scuola e servizi infanzia della Provincia autonoma di Trento; Mostra fotografica.; Crescinelverde #crescinelverde a cura di Scuola e servizi infanzia della Provincia autonoma di Trento; I bambini avranno la possibilit\u00e0 di piantare una piccola piantina di cui potranno aver cura portandola a casa con s\u00e9.; Target 0-6 anni; Scacchi... gioco, arte, scienza, sport! a cura di Federazione Scacchistica Italiana \u2013 Delegazione Trentino scacchi; Alla scoperta dell'affascinante mondo degli Scacchi.; Attivit\u00e0 ogni mezz'ora su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; ore 18.30; Generazioni a contatto, conferenza finale con Daniela Lucangeli e Stefania Andreoli; Daniela Lucangeli, professore Ordinario in Psicologa dell'Educazione e dello Sviluppo e Stefania Andreoli, psicoterapeuta dell'adolescenza presenteranno una loro riflessione sul tema dello sviluppo. Moderano Lorenzo Lapiana e Caterina Bombarda.; Prenotazione consigliata su eventbrite.it; Talk nel Big Void; ore 15; Diritti in azione. Progettare insieme per gli altri, insieme agli altri a cura di Silvia Cavalloro per Federazione Provinciale Scuole Materne; Dare voce ai bambini, riconoscendo loro la capacit\u00e0 di pensiero e la possibilit\u00e0 di contribuire partecipando.; ore 15.30; Sensibilit\u00e0 genitoriale e sviluppo psicologico del bambino a cura di ODFLab \u2013 Laboratorio di Osservazione Diagnosi e Formazione; ore 16; Girotondo dei diritti in collaborazione con Comune di Rovereto, Cooperativa Bellesini e Mart - Museo di arte moderna e contemporanea di Trento e Rovereto; Il Girotondo dei diritti vuole essere un momento in cui insieme a genitori e bambini si celebra la cittadinanza dell'infanzia, il suo diritto ad essere rispettata come un periodo di vita da tutelare, promuovere e valorizzare perch\u00e9 il mondo abbia un futuro.; ore 16.30; Giochiamo... a non perderci! a cura di Chiara Nadalon per la Cooperativa Bellesini; Il gioco, incentrato sulle relazioni con gli adulti e i pari sviluppato attraverso elementi concreti e tangibili, \u00e8 elemento fondamentale per la crescita psichica, emotiva e fisica dei bambini nella prima infanzia.; ore 17; Programma mentore \"Un adulto per amico\" a cura di Fondazione Volontariato Sociale; Presentazione del Programma e lettura accompagnata da un \u201cVisual Talks\u201d dell\u2019illustratore Umberto Rigotti di alcuni passi del booklet \u201cCosa bolle in pentola\u201d a cura di Sandra De Carli, psicologa del Programma e del mentore dal cui diario \u00e8 estratto il contenuto.; ore 17.30; Teens al MUSE: progetto OTIUM a cura dei ragazzi di OTIUM; Dal 2017 il museo collabora con gli studenti delle superiori nell'organizzazione di varie assemblee d\u2019Istituto al museo ed \u00e8 nato OTIUM, evento di fine anno scolastico organizzato dai rappresentanti d\u2019istituto delle scuole di Trento per i loro compagni e i giovani dell\u2019intera provincia, gi\u00e0 riconfermato per il 2020.; Piano - 1; ore 15 e 17; Cucinare sano alla portata di tutti #amati a cura di Dipartimento Salute e Politiche Sociali della Provincia autonoma di Trento; Show cooking di due ricette tratte dal libro \"Cucinare sano alla portata di tutti\".; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; ore 16.30 e 17.30; Oltrepassare le mura. Siamo pari? #io=te a cura di Tavolo Trento Generazioni Consapevoli del Comune di Trento; Breve performance artistica realizzata da giovani studenti delle scuole superiori di Trento sulla parit\u00e0 di diritti.; dalle 16 alle 18; La citt\u00e0 di tutti #ioesco a cura dell\u2019Area educazione e mediazione culturale del Mart; Laboratorio che celebra il diritto a partecipare alla vita sociale e agli eventi culturali, invitando a creare un\u2019opera partecipata, che riflette le idee di crescita e mescolanza al concetto di citt\u00e0.; dalle 16 alle 18 ogni mezz'ora; Pioggia nella Serra tropicale a cura di MUSE; Una passeggiata in mezzo ad una natura tropicale, con un sottofondo composto solo dal frusciare delle foglie e dalla pioggia.; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Piano 0; dalle 14 alle 18; C'era una volta... l'ospedalino a Trento a cura dell\u2019associazione Amici della Neonatologia Trentina; Mostra fotografica sulla storia dell'Ospedale Infantile di Trento.; Nutrire la mente... fin da piccoli a cura del Dipartimento salute e solidariet\u00e0 sociale e Agenzia per la famiglia, la natalit\u00e0 e le politiche giovanili della Provincia autonoma di Trento; Informazioni, materiali, presentazioni di progetti che promuovono la salute e il benessere dei bambini e delle famiglie.; Truccabimbi a cura di Associazione Cuore per un Sorriso; Nati per la musica in Maxi Ooh! a cura di Elena Sartori e Oriana Modestia, specializzate in vocalit\u00e0 e in didattica della musica; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Mamme in attesa ore 14, mamme con bimbi 0-12 mesi ore 16, ore 15 e 17 mamme con bimbi 12-36 mesi; Clownterapia a cura di Associazione Cuore per un Sorriso; dalle 14 alle 15; Tomatology, la strana storia del vegetale pi\u00f9 famoso del mondo #amati a cura di Sara Filippi Plotegher, nutrizionista biologa e autrice della grafic novel Tomatology; La storia del pomodoro, un immigrato di successo: dall'arrivo in Europa fino ai nostri giorni, partendo dalla omonima Grafic Novel.; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Target 6-10 anni; ore 14, 15, 16 e 17 - aula Ipazia; Kit pratico di risposta ai disastri #partecipa a cura di Croce Rossa Italiana - Comitato Provinciale di Trento; Un laboratorio pratico per imparare come ridurre i rischi e sapere cosa fare al momento giusto.; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Target 11-18 anni; dalle 14.30 alle 17 - aula Anning; Dritti ai diritti #drittiaidiritti a cura di Tavolo Trento 0-18; Attivit\u00e0 giocose per bambini sul tema dei diritti accompagnato da un tour virtuale della mostra Drittiaidiritti, concorso grafico ideato dai ragazzi per promuovere la conoscenza dei diritti.; Target 0-18 anni; dalle 14.30 alle 18 - aula Anning; Trent'anni da festeggiare #drittiaidiritti a cura di Natalina Mosna \u2013 Unicef Trento; Materiale informativo sui diritti contenuti nella Convenzione sui diritti dell'infanzia e dell'adolescenza a trent'anni dalla sua approvazione.; Target 0-18 anni; dalle 15.30 alle 16.30 - aula Fossey; Piccolo laboratorio di giocoleria #amati a cura di UISP Comitato del Trentino; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Target 6-10 anni; dalle 17 alle 18 - aula Fossey; Tavola rotonda #drittiaidiritti a cura di AIAF Trentino Alto Adige - Associazione italiana degli avvocati per la famiglia e per i minori; Pillole di diritto con cenni alla Convenzione ONU sui Diritti dell\u2019Infanzia da parte degli avvocati AIAF TAA.; Piano + 1; dalle 14 alle 16; Robot al tuo comando a cura di Istituto Tecnico Economico \u201cA.Tambosi\u201d; Come i robot da loro progettati e costruiti rispondono ai comandi vocali.; Target 14-18 anni; dalle 14 alle 18; Esplorare, scoprire, costruire... #amati a cura di Servizi all'infanzia, istruzione e sport del Comune di Trento; Angoli ludici a pavimento che favoriscano la partecipazione di bambini piccoli e piccolissimi e degli adulti accompagnatori.; Target 0-6 anni; Riconoscere e sostenere il pensiero dei bambini #partecipa! a cura di Federazione Provinciale Scuole Materne; Pensieri, parole, azioni per condividere esperienze e per costruire insieme significati.; Target 0-6 anni; Belly painting per future mamme a cura di Maria Luisa Trigilio - aula Franklin; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; dalle 15 alle 17; Progetto Pippi Easy to read a cura di Rita Gelmini referente provinciale per il programma PIPPI; Linee di indirizzo per l'intervento con bambini e famiglie in situazione di vulnerabilit\u00e0.; ore 15, 16 e 17; Ai confini dell'universo a cura di MUSE; Visita al planetario.; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Target +6 anni; dalle 16 alle 18; Il voto a 16 anni a cura di La Rete degli Studenti Medi; Dibattito, una scelta politica o una possibilit\u00e0 per i giovani?; Target 14-18 anni; Piano + 2; dalle 14 alle 18 - aula Gordon; In una notte buia... storie di animali un po' speciali #partecipa! #io=te a cura di Museo Diocesano Tridentino; Un cantastorie un po' bizzarro inviter\u00e0 i bambini ad ascoltare e partecipare attivamente alle sue narrazioni.; Target 4-10 anni; #Partecipa... toccando a cura di Museo degli Usi e Costumi della Gente Trentina; Un laboratorio in cui mettere alla prova il senso del tatto per scoprire le caratteristiche del paesaggio tradizionale trentino.; ore 14, 15, 16, 17; Conosci te stesso?! #ioesco #conosco a del Museo del Castello del Buonconsiglio; Un laboratorio in cui giocare con la propria identit\u00e0 e con quella altrui, prendendo spunto da alcune opere presenti nelle collezioni museali.; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Target 6-11 anni; ore 14.30 e 16.30; Cosmo cartoons. L'esplorazione dell'Universo tra scienza e cultura pop a cura di MUSE; Visita alla mostra temporanea.; Attivit\u00e0 su prenotazione, posti limitati, prenotazione consigliata.; Target +6 anni; ore 15.45, 16.30 e 17.15; Natura e ambiente... cosa ti viene in mente? #crescinelverde a cura della Rete intrecci; Storia animata sui temi della bellezza e del rispetto della natura.; Target 3-10 anni\u200b; Piano + 3; dalle 14 alle 18 - aula Lamarr; Escape room a cura degli studenti del Liceo Linguistico Scholl \u2013 Trento; Target 14-18 anni; Il patrimonio accessibile #amati #partecipa! a cura di Soprintendenza per i beni culturali della Provincia autonoma di Trento; Progetti educativi sul patrimonio culturale storico artistico e architettonico \"bene di comunit\u00e0\". Focus sulle valenze civiche e sulla dimensione dell'accessibilit\u00e0 cognitiva e fisica e presentazione dei materiali rivolti alle famiglie per visitare in autonomia musei e aree archeologiche.; dalle 15 alle 17.30 - Discovery room; Nati per leggere a cura dell\u2019Ufficio per il Sistema Bibliotecario Trentino e la Partecipazione Culturale della Provincia autonoma di Trento; L'importanza della lettura a bassa voce in famiglia.; Target 0-6 anni; Piano +4; dalle 14 alle 17.30; Che cosa prova un DSA a cura di ODFLab \u2013 Laboratorio di Osservazione Diagnosi e Formazione; Possibilit\u00e0 di attivit\u00e0 laboratorio/gioco, attraverso un \u201cRaccogliamo le idee\u201d.; dalle 14 alle 18; Percorso sensoriale sugli effetti dei cambiamenti climatici #crescinelverde a cura di Croce Rossa Italiana - Comitato Provinciale di Trento; Un giro del mondo nelle zone di emergenza dove interviene a causa dei cambiamenti climatici.; Target +5 anni; Pronti in famiglia! #amati a cura di Croce Rossa Italiana - Comitato Provinciale di Trento; Quali sono le cose pi\u00f9 importanti da avere sempre pronte in un'emergenza? Cosa fare e come comportarsi in caso di evacuazione da casa?; Target +5 anni; \u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Museo-amico-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "20/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "14.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Mondo di Leonardo",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b; Un percorso che consente a un pubblico di tutte le et\u00e0 di scoprire Leonardo da Vinci nella sua essenza indissolubile di scienziato dell\u2019arte e artista della scienza nella suggestiva cornice del Palazzo delle Albere.; Inaugurazione 21 novembre ore 18, Palazzo delle Albere, Trento.; Un'occasione per sfogliare i due principali codici leonardiani in versione integrale digitale interattiva: Il Codice Atlantico e il Codice del Volo. Non solo i visitatori potranno scoprire tutti i testi ma anche i disegni di Leonardo che prendono vita grazie ad animazioni 3D che li rendono immediatamente comprensibili.; La mostra \u00e8 stata creata dal centro studi Leonardo3 di Milano.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/mostre-temporanee/Archivio/Pagine/Il-mondo-di-Leonardo-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "23/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "10.00",
			"DATETIME_endTime": "18.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Speciale mercatini di Natale",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bApertura straordinaria del MUSE Social Store in occasione dei mercatini di Natale.; Il MUSE SOCIAL STORE (via Calepina 10, Trento), inaugurato nel novembre 2018, \u00e8 un\u2019officina del fare dove la competenza scientifica dello staff MUSE e l\u2019esperienza della cooperativa sociale Progetto 92 si fondono dando vita a prodotti originali, sostenibili ed educativi. Un progetto di inclusione sociale che si estende a tutta la comunit\u00e0 offrendo servizi e laboratori per famiglie e bambini.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/MUSE-Social-Store-Natale-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "5/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "16.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Attivit%C3%A0%20sul%20territorio"
		},
		{
			"GEN_name": "Coccole al MUSE",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "Momenti di coccole, di scoperta e laboratori in Maxi Ooh! per famiglie e bambini. Per genitori, bambini 0-5 anni, donne in gravidanza.; Ingresso libero | posti limitati prenotazione consigliata t. 0461 270311; 15 ottobre; Laboratorio di lettura: favole di un tempo; A cura dei volontari del progetto \"Nati per leggere\" del Sistema Bibliotecario Trentino.; 26 novembre; Corso pratico salvavita; Il corso pratico salvavita ha come finalit\u00e0 la diffusione della cultura della rianimazione cardiopolmonare e delle competenze necessarie ad intervenire su soggetti in et\u00e0 pediatrica vittime di arresto cardiaco improvviso o di ostruzione delle vie aeree da corpo estraneo. L'ostruzione delle vie aeree in et\u00e0 pediatrica \u00e8 un evento abbastanza frequente e il rapido riconoscimento e trattamento pu\u00f2 prevenire conseguenze gravi, anche fatali.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.; 10 dicembre; Letture ConTatto; Laboratorio dedicato alla scoperta dei libri tattili realizzati a mano, da leggere con gli occhi ma anche con le mani. Insieme esploreremo tante storie e tanti personaggi, toccando materiali differenti. Infine proveremo a realizzare un piccolo libro tattile.; A cura di Silvia Sasso, Associazione 123marameo",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Coccole-al-MUSE-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "15/10/2019",
			"DATETIME_startTime": "16.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Coccole al MUSE",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "Momenti di coccole, di scoperta e laboratori in Maxi Ooh! per famiglie e bambini. Per genitori, bambini 0-5 anni, donne in gravidanza.; Ingresso libero | posti limitati prenotazione consigliata t. 0461 270311; 15 ottobre; Laboratorio di lettura: favole di un tempo; A cura dei volontari del progetto \"Nati per leggere\" del Sistema Bibliotecario Trentino.; 26 novembre; Corso pratico salvavita; Il corso pratico salvavita ha come finalit\u00e0 la diffusione della cultura della rianimazione cardiopolmonare e delle competenze necessarie ad intervenire su soggetti in et\u00e0 pediatrica vittime di arresto cardiaco improvviso o di ostruzione delle vie aeree da corpo estraneo. L'ostruzione delle vie aeree in et\u00e0 pediatrica \u00e8 un evento abbastanza frequente e il rapido riconoscimento e trattamento pu\u00f2 prevenire conseguenze gravi, anche fatali.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.; 10 dicembre; Letture ConTatto; Laboratorio dedicato alla scoperta dei libri tattili realizzati a mano, da leggere con gli occhi ma anche con le mani. Insieme esploreremo tante storie e tanti personaggi, toccando materiali differenti. Infine proveremo a realizzare un piccolo libro tattile.; A cura di Silvia Sasso, Associazione 123marameo",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Coccole-al-MUSE-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "26/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "26/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "16.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Coccole al MUSE",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "Momenti di coccole, di scoperta e laboratori in Maxi Ooh! per famiglie e bambini. Per genitori, bambini 0-5 anni, donne in gravidanza.; Ingresso libero | posti limitati prenotazione consigliata t. 0461 270311; 15 ottobre; Laboratorio di lettura: favole di un tempo; A cura dei volontari del progetto \"Nati per leggere\" del Sistema Bibliotecario Trentino.; 26 novembre; Corso pratico salvavita; Il corso pratico salvavita ha come finalit\u00e0 la diffusione della cultura della rianimazione cardiopolmonare e delle competenze necessarie ad intervenire su soggetti in et\u00e0 pediatrica vittime di arresto cardiaco improvviso o di ostruzione delle vie aeree da corpo estraneo. L'ostruzione delle vie aeree in et\u00e0 pediatrica \u00e8 un evento abbastanza frequente e il rapido riconoscimento e trattamento pu\u00f2 prevenire conseguenze gravi, anche fatali.\u200b; A cura di Istruttori e Monitori di Croce Rossa Italiana.; 10 dicembre; Letture ConTatto; Laboratorio dedicato alla scoperta dei libri tattili realizzati a mano, da leggere con gli occhi ma anche con le mani. Insieme esploreremo tante storie e tanti personaggi, toccando materiali differenti. Infine proveremo a realizzare un piccolo libro tattile.; A cura di Silvia Sasso, Associazione 123marameo",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Coccole-al-MUSE-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "10/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "10/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "16.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Leonardo da Vinci matematico",
			"GEN_price": "Ingresso gratuito",
			"GEN_description": "\u200bFra gli innumerevoli talenti di cui la natura l'aveva dotato Leonardo possedeva anche quello del matematico, che per\u00f2 non si rivel\u00f2 immediatamente. Ne parliamo con Alberto Conte, professore emerito di Geometria all'Universit\u00e0 di Torino, membro dell'accademia della Scienza di Torino. Introduce Marco Andreatta, professore ordinario di Geometria all'Universit\u00e0 degli Studi di Trento - Dipartimento di Matematica.; Da giovane era Leonardo da Vinci, come lui stesso si definisce, \"homo sanza numeri\", che non sapeva sommare due frazioni n\u00e9 calcolare le percentuali. Le cose cambiarono radicalmente dopo l'incontro, avvenuto nel 1497 a Milano alla corte di Ludovico il Moro, con Fr\u00e0 Luca Pacioli, l'inventore della ragioneria e autore del pi\u00f9 diffuso trattato di Aritmetica dell'epoca, che lo spinse a studiare le opere classiche di Euclide e Archimede e gli chiese di illustrare il suo trattato dedicato alla sezione aurea, il \"De Divina Proportione\", con le meravigliose immagini dei cinque solidi platonici.; Da allora Leonardo studia il problema della quadratura del cerchio, ottiene risultati importanti sulle aree delle lunule e applica le sue conoscenze matematiche a problemi di meccanica, d'idraulica, di ottica geometrica, alla costruzione di macchine, alla fisiologia, all'anatomia.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Leonardo-matematico-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "26/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "26/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "I-theatre",
			"GEN_price": "\u20ac 2 per coppia bambino + adulto",
			"GEN_description": "\u200bAlla scoperta del racconto interattivo per creare una storia personalizzata.; Tariffa \u20ac 2 per coppia bambino 3-5 anni + adulto.; Prenotazione consigliata t. 0461270311\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/I-theatre-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/10/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "I-theatre",
			"GEN_price": "\u20ac 2 per coppia bambino + adulto",
			"GEN_description": "\u200bAlla scoperta del racconto interattivo per creare una storia personalizzata.; Tariffa \u20ac 2 per coppia bambino 3-5 anni + adulto.; Prenotazione consigliata t. 0461270311\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/I-theatre-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "27/11/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "I-theatre",
			"GEN_price": "\u20ac 2 per coppia bambino + adulto",
			"GEN_description": "\u200bAlla scoperta del racconto interattivo per creare una storia personalizzata.; Tariffa \u20ac 2 per coppia bambino 3-5 anni + adulto.; Prenotazione consigliata t. 0461270311\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/I-theatre-ott-nov-dic-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "18/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nutrire la mente fin da piccoli(ssimi)",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "Un incontro per conoscere le basi scientifiche dello sviluppo del cervello dei bambini, passando per la Nurturing care framework per lo sviluppo infantile precoce, con esempi concreti di buone pratiche presentate direttamente da chi le propone.; Ingresso libero prenotazione consigliata 0461 270311; Intervengono: Orsola Rosa Salva, collaboratrice di ricerca del Centro Interdipartimentale Mente/Cervello \u2013 CIMeC; Anna Pedrotti, medico pediatra, Dipartimento Salute PAT; Chiara Martinelli, psicologa, Agenzia per la Famiglia PAT; Samuela Caliari, responsabile sezione Audience Development MUSE; Alessia Gabrielli, Nati per Leggere; Elena Sartori, Nati per la Musica.; Conferenza all\u2019interno del programma \u201cNascere e crescere in Trentino\u201d promosso congiuntamente dal Dipartimento salute e politiche sociali e dall\u2019Agenzia provinciale per la famiglia, la natalit\u00e0 e le politiche giovanili per la promozione della salute e dello sviluppo dei bambini e delle famiglie.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nutrire-la-mente-fin-da-piccolissimi-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "28/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "28/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "18.00",
			"DATETIME_endTime": "20.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Ghiacciai a orologeria",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200bTrentino e Valle d\u2019Aosta si confrontano sulla situazione attuale e storica dei ghiacciai presenti in due realt\u00e0 molto diverse dell\u2019arco alpino, sia dal punto di vista morfologico che climatico e altimetrico: quanto sono diverse e cos\u2019hanno invece in comune?; Tra passato, presente e futuro uno sguardo sull\u2019accelerazione di imponenti trasformazioni e sui rischi derivanti dai ritiri glaciali, come nel caso del Planpincieux in Val Ferret. Un momento di riflessione e confronto sul futuro delle nostre montagne, aperto ai contributi e agli interrogativi di tutti coloro che vorranno partecipare.; Intervengono; Alberto Trenti direttore Meteotrentino; Jean Pierre Fosson segretario generale di Fondazione Montagna Sicura; Modera Christian Casarotto, glaciologo MUSE; Con i contributi di; Mauro Zambotto dirigente Servizio Geologico della Provincia autonoma di Trento; Fabrizio Troilo glaciologo Fondazione Montagna Sicura Valle d'Aosta; Anna Facchini presidente Societ\u00e0 Alpinisti Tridentini Valerio Segor dirigente Assetto idrogeologico dei bacini montani Valle d'Aosta",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Ghiacciai-a-orologeria-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Al MUSE si sta bene",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bUn grande evento in occasione della Giornata internazionale delle persone con disabilit\u00e0. \u200bDai laboratori creativi alle micro-conferenze, dai percorsi tattili a quelli in carrozzina, le attivit\u00e0 permettono di sperimentare la diversit\u00e0 per renderla parte della normalit\u00e0.\u200b\u200b; Durante la giornata sar\u00e0 possibile visitare la serra tropicale bendati e scoprire le sale espositive del museo da nuove prospettive con le guide in tandem. I partecipanti potranno imparare alcune parole nella LIS, la Lingua dei Segni Italiana, scoprire il linguaggio Easy to Read e molto altro ancora.\u200b; Ospite speciale della giornata la scrittrice Susanna Tamaro.; Con il patrocinio del Comune e della Provincia autonoma di Trento.; PROGRAMMA COMPLETO; Lobby; ore 14, 15.30 e 17; Il MUSE a ruota libera a cura di Anffas Trentino Onlus; Esperienze in carrozzina per tutti. Partenza dalla lobby del museo e percorso nelle sale espositive.; Durata attivit\u00e0: 45 minuti; Attivit\u00e0 su prenotazione; ore 14.30 e 16; Visite in tandem a cura di MUSE e cooperative sociali Abitare il futuro di Consolida; Percorsi di visita guidata realizzati in tandem dalle nostre guide e da persone con disabilit\u00e0 del gruppo di cooperative sociali di Abitare il futuro di Consolida.; Attivit\u00e0 su prenotazione; ore 18.30; Evento conclusivo - Il valore della relazione e dell'amicizia dialogo con Susanna Tamaro, Mirko e Linda Toller, modera Michelagelo Felicetti; Analizzare la contemporaneit\u00e0 delle relazioni sociali tra persone porta spesso ad interrogarsi sulla sincerit\u00e0 dei rapporti stessi. Questo \u00e8 maggiormente sentito quando il rapporto coinvolge persone con disabilit\u00e0?; Susanna Tamaro, Mirko e Linda Toller, partendo dalla loro esperienza personale, si interrogano sui rapporti umani cercando di capire assieme quanto prevalga la sincerit\u00e0 o il pietismo e cosa potrebbero fare il sistema educativo e la societ\u00e0 per facilitare una relazione sincera.; Un\u2019interazione sociale attiva che scardina i pregiudizi \u00e8 possibile?; Prenota il tuo posto su eventbrite.it; Piano -1; dalle 14 alle 18; In punta di dita a cura di MUSE; Reperti originali pronti per essere toccati e raccontati per scoprire interessanti storie e curiosit\u00e0 su diversi animali alpini.; La natura come non l'abbiamo mai sentita prima a cura di MUSE; Suoni, rumori della natura, musiche e canzoni per farci stare meglio, per farci ricordare e per farci sorridere.; ore 14.30, 15.30 e 17; La serra tropicale a occhi chiusi; Una modalit\u00e0 diversa per scoprire il MUSE attraverso i sensi.; Attivit\u00e0 su prenotazione; MICROCONFERENZE - Progetti... speciali; ore 16; Quando l'autismo \u00e8 donna: i disturbi dello spettro autistico ad alto funzionamento nel mondo femminile a cura di Carolina Coco, ODFLab; ore 16.20; Autonomia personale e mobilit\u00e0 a cura di ANGLAT Trento; ore 16.40; Come l'inclusione rende la vita pi\u00f9 saporita a cura di Locanda Dal Barba; ore 17; Il progetto INMuseo: musei che abbracciano le persone con Alzheimer a cura di Rosa Roncador (Alteritas Trentino), Luisa Moser (Ufficio beni archeologici), Serena Curti (TSM) e UPIPA.; ore 17.20; Se posso fare questo posso fare tutto: associazione SportAbili di Predazzo a cura di Associazione SportAbili di Predazzo; Piano 0; dalle 14 alle 18; aula Fossey; Semina... al buio! a cura di Museo Usi e Costumi della Gente Trentina; I visitatori scopriranno i segreti e le emozioni che si celano dietro la nascita di una piantina.; aula Anning; IN MUSEO SEI SPECIALE! Laboratorio conTATTO AL MUSEO a cura di Castello del Buonconsiglio; Uno stand informativo e un laboratorio per visionare e utilizzare alcuni materiali didattici messi a punto per le attivit\u00e0 rivolte al pubblico dei disabili.; T-essere memoria. Il museo incontra l'Alzheimer a cura di Ufficio beni archeologici della Soprintendenza per i beni culturali della Provincia autonoma di Trento e Associazione Culturale Alteritas Trentino; Presentazione dei progetti di inclusione e accessibilit\u00e0 museali del territorio Trentino e di alcune realt\u00e0 nazionali.; Maxi Ooh!; Libri d'Inverno a cura di MUSE; Attivit\u00e0 e laboratori di letture e racconti per imparare giocosamente ad amare i libri davanti a una tisana fumante.; WearBear! a cura di cooperativa CS4; Passione, originalit\u00e0, voglia di imparare. Sono gli ingredienti alla base del progetto sartoriale \"Wear Bear!\" che unisce solidariet\u00e0 sociale e sostenibilit\u00e0 ambientale.; Sportello handicap HANDICREA a cura di cooperativa Handicrea; Lo sportello fornisce informazioni alle persone con disabilit\u00e0 e interessati in merito a leggi, agevolazioni, servizi, scuola, lavoro, tempo libero. HandiCREA svolge anche un'importante attivit\u00e0 di mappatura dell'accessibilit\u00e0 di luoghi e percorsi.; ore 15; Visita \"le montagne dalle origini alla vetta\" integrata LIS; Durante la visita le persone udenti avranno la possibilit\u00e0 di imparare alcuni termini nella lingua dei segni italiana.; ore 15.30 e 16.30 - aula Ipazia; VariAzioni di colore a cura di Museo Diocesano Tridentino; Inclusivit\u00e0, cooperazione e interazione saranno le parole chiaveal centro dell'attivit\u00e0.; Piano +1; dalle 14 alle 18; Presentazione Anffas Trentino Onlus e Easy to Read a cura di Anffas Trentino Onlus; Uno spazio per conoscere i progetti e le attivit\u00e0 quotidiane dell'associazione Anffas Trentino Onlus e per scoprire l'Easy to Read, uno standard europeo per rendere i testi accessibili alle persone con disabilit\u00e0 intellettive.; Open Lab e Pimp your wheelchair a cura del MUSE FabLab; Visita al FabLab per scoprire le tecnologie dello spazio di fabbricazione digitale del museo e laboratorio su come modificare e abbellire una carrozzina, attraverso la creazione di stickers personalizzati.; La tecnologia per la disabilit\u00e0 a cura di Needius; Software, ausili e soluzioni per disabilit\u00e0 e autismo.; A.N.M.I.C. - Associazione Nazionale Mutilati e Invalidi Civili a cura di A.N.M.I.C. Trento; L\u2019Associazione Nazionale Mutilati e Invalidi Civili presenta e racconta i propri servizi e attivit\u00e0.\u200b; Astrid Onlus - Percorsi in carrozzina \u200ba cura di Astrid Onluse; L'Associazione Trentina per la Ricerca Integrata e la Disabilit\u00e0 far\u00e0 sperimentare al pubblico dei percorsi in carrozzina.\u200b; ANGLAT Trento \u2013 autonomia personale e mobilit\u00e0 a cura di ANGLAT Trento; I volontari di ANGLAT presenteranno la propria associazione facendo sperimentare al pubblico presente alcuni percorsi in carrozzina.; Corner ricerca ODFLab a cura di ODFLab; Presentazione attivit\u00e0 di ricerca e progetti ODF Lab, con particolare riferimento alla tematica \"sindrome di Asperger al Femminile\".; Locanda dal Barba a cura di Locanda Dal Barba; Presentazione del progetto di inclusione sociale ed economica attivato presso la Locanda.; Piano +2; dalle 14 alle 16 - aula Gordon; Esempi di lavorazioni con lana e uncinetto a cura di Laboratorio Sociale; Verranno proposte al pubblico alcune attivit\u00e0 svolte all\u2019interno del laboratorio, che mirano a stimolare il mantenimento e il potenziamento delle autonomie personali e a promuovere e favorire opportunit\u00e0 di socializzazione.; dalle 16 alle 18; Giochiamo a comunicare con la lingua dei segni a cura di ENS Trento; Corner informativo con uno spazio dedicato in cui proporre delle attivit\u00e0 informative e ludiche sulla sordit\u00e0 e la lingua dei segni.; Piano +3; dalle 14 alle 18; A occhi chiusi a cura di Giardino Botanico Alpino - MUSE; Microattivit\u00e0 a tema botanico, ripercorrendo il percorso \"A occhi chiusi\" del Giardino Botanico Alpino dedicato alla scoperta dell'universo botanico senza la vista e di alcune curiosit\u00e0 sulla percezione sensoriale.; Laboratorio Tattile a cura di AbC IRIFOR del Trentino; Laboratorio sul materiale tattile: attivit\u00e0 con cartoncini e materiale povero proponendo la costruzione di illustrazioni tattili, eventualmente in tema con il museo o con la stagione.; Attivit\u00e0 su prenotazione; Piano +4; dalle 14 alle 18; Artigianelli: we become, together a cura di Istituto Pavoniano Artigianelli per le Arti Grafiche; Corner informativo sui progetti di inclusione attivati dall'Istituto Artigianelli di Trento.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Al-MUSE-si-sta-bene-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "3/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "3/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "14.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Attivit\u00e0 al Museo Geologico di Predazzo",
			"GEN_price": "Vedi testo",
			"GEN_description": "Il Museo geologico delle Dolomiti di Predazzo con una selezione di fossili, rocce e minerali promuove la conoscenza del territorio dal punto di vista geologico e paesaggistico. Anche d'invernale il museo offre un ricco calendario di appuntamenti per grandi e piccini.; ARTE E GEOLOGIA NELLE DOLOMITI; Dal 3 dicembre 2019 al 28 aprile 2020 - Ogni marted\u00ec, ore 10; Una facile passeggiata attraverso i pi\u00f9 bei masi del paese per ripercorrere una storia ricca di arte e umanit\u00e0. Infine una visita autoguidata in museo dove attraverso video, ricostruzioni di ambienti e installazioni, si capir\u00e0 come e perch\u00e9 la Val di Fiemme \u00e8 da sempre al centro dello studio della geologia mondiale.; Visita guidata \u20ac 3 a persona; Ritrovo davanti all'ingresso del museo; Prenotazione obbligatoria entro le ore 12 del giorno precedente; Per i possessori della FiemmE-motion Winter Card prenotazione al numero 331 9241567.; Per i non possessori della FiemmE-motion Winter Card prenotazione al numero 0462 241111 (Apt Cavalese) e 0462 50137 (Apt Predazzo).; GEOLABS FORMATO FAMIGLIA; Un racconto che parla di fossili, minerali, grotte misteriose ti porter\u00e0 alla scoperta dell\u2019affascinante cuore di pietra delle Dolomiti.; Tariffa 2 \u20ac a partecipante; Appuntamenti; 20 dicembre 2019 e 7 febbraio 2020 ore 17; Tombola dei minerali; 27 dicembre 2019 e 21 febbraio 2020 ore 17; Mondo misterioso delle grotte; 10 gennaio e 6 marzo 2020 ore 17; A pesca nel mare del Triassico; 24 gennaio e 20 marzo 2020 ore 17; Dolomiti: belle, ma perch\u00e9? Patrimonio da scoprire",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Museo-geologico-Predazzo-autunno-inverno-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Museo%20Geologico%20delle%20Dolomiti%20di%20Predazzo"
		},
		{
			"GEN_name": "Incontri al museo per parlare di fauna",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bTornano gli \u201cIncontri al museo per parlare di fauna\u201d, le tradizionali occasioni che - a cadenza mensile - permettono di avvicinarsi con prospettive sempre nuove alle ricerche e agli studi sulla fauna, alla biodiversit\u00e0 animale e vegetale, alla conoscenza e conservazione della natura.; Modera gli incontri Paolo Pedrini, zoologogia dei vertebrati MUSE; Foto Marco Colombo; 4 dicembre; \"Paesaggi bestiali\" con Marco Colombo; Un affascinante viaggio alla scoperta della biodiversit\u00e0 italiana. Dalle profondit\u00e0 del Mediterraneo, dove si nascondono misteriosi crostacei e molluschi variopinti, ai pendii erbosi che ospitano cervi volanti e spire di serpenti, per arrivare a gufi, caprioli e predatori, incluso il fantasma dei boschi, il gatto selvatico. L'autore racconter\u00e0 aneddoti del suo lavoro di campo e l'importanza della conservazione degli ambienti naturali.; Biografia; Marco Colombo muove i primi passi nell'ambito della fotografia naturalistica nel 1999. Guida Ambientale AIGAE ed istruttore di immersione subacquea, \u00e8 laureato presso l'Universit\u00e0 degli Studi di Milano in Scienze Naturali con due tesi di erpetologia.; Sue foto, articoli scientifici e divulgativi sono stati pubblicati su diverse riviste del settore, e nel 2007 ha scoperto una nuova specie di ragno in Sardegna. \"Paesaggi bestiali\" \u00e8 il suo terzo libro fotografico. Attualmente \u00e8 consulente scientifico del programma GEO di Rai3 di cui \u00e8 regolarmente ospite.; Prossimi appuntamenti; 8 gennaio; \"L'insospettabile diversit\u00e0 dei mammiferi volanti nelle Alpi\" con Dino Scaravelli, Universit\u00e0 di BO & Claudio Torboli, Albatros srl.; 5 febbraio; \"Specie invasive: una crescente minaccia per la biodiversit\u00e0 e una sfida per la comunicazione\" con Piero Genovesi, ISPRA.; 4 marzo; \"La gestione del gambero di fiume in Trentino: sfide e opportunit\u00e0\" con Cristina Bruno, Fondazione Edmund Mach.; 25 marzo; \"La situazione del lupo nelle Alpi e le nuove prospettive dal LIFE Wolfalps EU\" con Francesca Marucco, Ente di Gestione Aree Protette delle Alpi Marittime - Centro di Referenza regionale Grandi Carnivori.; 1 aprile; \"Passato, presente e futuro del popolo delle rocce; un racconto sull'evoluzione e l'ecologia del camoscio delle Alpi\" con Luca Corlatti & Luca Pedrotti, Parco Nazionale dello Stelvio.; 6 maggio; \"Studiare la fauna selvatica nell'Antropocene: racconti di foto-trappolaggio dalle foreste pluviali alle Alpi\" con Francesco Rovero, Universit\u00e0 di Firenze.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Incontri-al-museo-per-parlare-di-fauna-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "4/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "4/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Incontri al museo per parlare di fauna",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bTornano gli \u201cIncontri al museo per parlare di fauna\u201d, le tradizionali occasioni che - a cadenza mensile - permettono di avvicinarsi con prospettive sempre nuove alle ricerche e agli studi sulla fauna, alla biodiversit\u00e0 animale e vegetale, alla conoscenza e conservazione della natura.; Modera gli incontri Paolo Pedrini, zoologogia dei vertebrati MUSE; Foto Marco Colombo; 4 dicembre; \"Paesaggi bestiali\" con Marco Colombo; Un affascinante viaggio alla scoperta della biodiversit\u00e0 italiana. Dalle profondit\u00e0 del Mediterraneo, dove si nascondono misteriosi crostacei e molluschi variopinti, ai pendii erbosi che ospitano cervi volanti e spire di serpenti, per arrivare a gufi, caprioli e predatori, incluso il fantasma dei boschi, il gatto selvatico. L'autore racconter\u00e0 aneddoti del suo lavoro di campo e l'importanza della conservazione degli ambienti naturali.; Biografia; Marco Colombo muove i primi passi nell'ambito della fotografia naturalistica nel 1999. Guida Ambientale AIGAE ed istruttore di immersione subacquea, \u00e8 laureato presso l'Universit\u00e0 degli Studi di Milano in Scienze Naturali con due tesi di erpetologia.; Sue foto, articoli scientifici e divulgativi sono stati pubblicati su diverse riviste del settore, e nel 2007 ha scoperto una nuova specie di ragno in Sardegna. \"Paesaggi bestiali\" \u00e8 il suo terzo libro fotografico. Attualmente \u00e8 consulente scientifico del programma GEO di Rai3 di cui \u00e8 regolarmente ospite.; Prossimi appuntamenti; 8 gennaio; \"L'insospettabile diversit\u00e0 dei mammiferi volanti nelle Alpi\" con Dino Scaravelli, Universit\u00e0 di BO & Claudio Torboli, Albatros srl.; 5 febbraio; \"Specie invasive: una crescente minaccia per la biodiversit\u00e0 e una sfida per la comunicazione\" con Piero Genovesi, ISPRA.; 4 marzo; \"La gestione del gambero di fiume in Trentino: sfide e opportunit\u00e0\" con Cristina Bruno, Fondazione Edmund Mach.; 25 marzo; \"La situazione del lupo nelle Alpi e le nuove prospettive dal LIFE Wolfalps EU\" con Francesca Marucco, Ente di Gestione Aree Protette delle Alpi Marittime - Centro di Referenza regionale Grandi Carnivori.; 1 aprile; \"Passato, presente e futuro del popolo delle rocce; un racconto sull'evoluzione e l'ecologia del camoscio delle Alpi\" con Luca Corlatti & Luca Pedrotti, Parco Nazionale dello Stelvio.; 6 maggio; \"Studiare la fauna selvatica nell'Antropocene: racconti di foto-trappolaggio dalle foreste pluviali alle Alpi\" con Francesco Rovero, Universit\u00e0 di Firenze.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Incontri-al-museo-per-parlare-di-fauna-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "8/01/2020",
			"DATETIME_endDate": "8/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Incontri al museo per parlare di fauna",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bTornano gli \u201cIncontri al museo per parlare di fauna\u201d, le tradizionali occasioni che - a cadenza mensile - permettono di avvicinarsi con prospettive sempre nuove alle ricerche e agli studi sulla fauna, alla biodiversit\u00e0 animale e vegetale, alla conoscenza e conservazione della natura.; Modera gli incontri Paolo Pedrini, zoologogia dei vertebrati MUSE; Foto Marco Colombo; 4 dicembre; \"Paesaggi bestiali\" con Marco Colombo; Un affascinante viaggio alla scoperta della biodiversit\u00e0 italiana. Dalle profondit\u00e0 del Mediterraneo, dove si nascondono misteriosi crostacei e molluschi variopinti, ai pendii erbosi che ospitano cervi volanti e spire di serpenti, per arrivare a gufi, caprioli e predatori, incluso il fantasma dei boschi, il gatto selvatico. L'autore racconter\u00e0 aneddoti del suo lavoro di campo e l'importanza della conservazione degli ambienti naturali.; Biografia; Marco Colombo muove i primi passi nell'ambito della fotografia naturalistica nel 1999. Guida Ambientale AIGAE ed istruttore di immersione subacquea, \u00e8 laureato presso l'Universit\u00e0 degli Studi di Milano in Scienze Naturali con due tesi di erpetologia.; Sue foto, articoli scientifici e divulgativi sono stati pubblicati su diverse riviste del settore, e nel 2007 ha scoperto una nuova specie di ragno in Sardegna. \"Paesaggi bestiali\" \u00e8 il suo terzo libro fotografico. Attualmente \u00e8 consulente scientifico del programma GEO di Rai3 di cui \u00e8 regolarmente ospite.; Prossimi appuntamenti; 8 gennaio; \"L'insospettabile diversit\u00e0 dei mammiferi volanti nelle Alpi\" con Dino Scaravelli, Universit\u00e0 di BO & Claudio Torboli, Albatros srl.; 5 febbraio; \"Specie invasive: una crescente minaccia per la biodiversit\u00e0 e una sfida per la comunicazione\" con Piero Genovesi, ISPRA.; 4 marzo; \"La gestione del gambero di fiume in Trentino: sfide e opportunit\u00e0\" con Cristina Bruno, Fondazione Edmund Mach.; 25 marzo; \"La situazione del lupo nelle Alpi e le nuove prospettive dal LIFE Wolfalps EU\" con Francesca Marucco, Ente di Gestione Aree Protette delle Alpi Marittime - Centro di Referenza regionale Grandi Carnivori.; 1 aprile; \"Passato, presente e futuro del popolo delle rocce; un racconto sull'evoluzione e l'ecologia del camoscio delle Alpi\" con Luca Corlatti & Luca Pedrotti, Parco Nazionale dello Stelvio.; 6 maggio; \"Studiare la fauna selvatica nell'Antropocene: racconti di foto-trappolaggio dalle foreste pluviali alle Alpi\" con Francesco Rovero, Universit\u00e0 di Firenze.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Incontri-al-museo-per-parlare-di-fauna-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "5/02/2020",
			"DATETIME_endDate": "5/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Incontri al museo per parlare di fauna",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bTornano gli \u201cIncontri al museo per parlare di fauna\u201d, le tradizionali occasioni che - a cadenza mensile - permettono di avvicinarsi con prospettive sempre nuove alle ricerche e agli studi sulla fauna, alla biodiversit\u00e0 animale e vegetale, alla conoscenza e conservazione della natura.; Modera gli incontri Paolo Pedrini, zoologogia dei vertebrati MUSE; Foto Marco Colombo; 4 dicembre; \"Paesaggi bestiali\" con Marco Colombo; Un affascinante viaggio alla scoperta della biodiversit\u00e0 italiana. Dalle profondit\u00e0 del Mediterraneo, dove si nascondono misteriosi crostacei e molluschi variopinti, ai pendii erbosi che ospitano cervi volanti e spire di serpenti, per arrivare a gufi, caprioli e predatori, incluso il fantasma dei boschi, il gatto selvatico. L'autore racconter\u00e0 aneddoti del suo lavoro di campo e l'importanza della conservazione degli ambienti naturali.; Biografia; Marco Colombo muove i primi passi nell'ambito della fotografia naturalistica nel 1999. Guida Ambientale AIGAE ed istruttore di immersione subacquea, \u00e8 laureato presso l'Universit\u00e0 degli Studi di Milano in Scienze Naturali con due tesi di erpetologia.; Sue foto, articoli scientifici e divulgativi sono stati pubblicati su diverse riviste del settore, e nel 2007 ha scoperto una nuova specie di ragno in Sardegna. \"Paesaggi bestiali\" \u00e8 il suo terzo libro fotografico. Attualmente \u00e8 consulente scientifico del programma GEO di Rai3 di cui \u00e8 regolarmente ospite.; Prossimi appuntamenti; 8 gennaio; \"L'insospettabile diversit\u00e0 dei mammiferi volanti nelle Alpi\" con Dino Scaravelli, Universit\u00e0 di BO & Claudio Torboli, Albatros srl.; 5 febbraio; \"Specie invasive: una crescente minaccia per la biodiversit\u00e0 e una sfida per la comunicazione\" con Piero Genovesi, ISPRA.; 4 marzo; \"La gestione del gambero di fiume in Trentino: sfide e opportunit\u00e0\" con Cristina Bruno, Fondazione Edmund Mach.; 25 marzo; \"La situazione del lupo nelle Alpi e le nuove prospettive dal LIFE Wolfalps EU\" con Francesca Marucco, Ente di Gestione Aree Protette delle Alpi Marittime - Centro di Referenza regionale Grandi Carnivori.; 1 aprile; \"Passato, presente e futuro del popolo delle rocce; un racconto sull'evoluzione e l'ecologia del camoscio delle Alpi\" con Luca Corlatti & Luca Pedrotti, Parco Nazionale dello Stelvio.; 6 maggio; \"Studiare la fauna selvatica nell'Antropocene: racconti di foto-trappolaggio dalle foreste pluviali alle Alpi\" con Francesco Rovero, Universit\u00e0 di Firenze.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Incontri-al-museo-per-parlare-di-fauna-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "4/03/2020",
			"DATETIME_endDate": "4/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Incontri al museo per parlare di fauna",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bTornano gli \u201cIncontri al museo per parlare di fauna\u201d, le tradizionali occasioni che - a cadenza mensile - permettono di avvicinarsi con prospettive sempre nuove alle ricerche e agli studi sulla fauna, alla biodiversit\u00e0 animale e vegetale, alla conoscenza e conservazione della natura.; Modera gli incontri Paolo Pedrini, zoologogia dei vertebrati MUSE; Foto Marco Colombo; 4 dicembre; \"Paesaggi bestiali\" con Marco Colombo; Un affascinante viaggio alla scoperta della biodiversit\u00e0 italiana. Dalle profondit\u00e0 del Mediterraneo, dove si nascondono misteriosi crostacei e molluschi variopinti, ai pendii erbosi che ospitano cervi volanti e spire di serpenti, per arrivare a gufi, caprioli e predatori, incluso il fantasma dei boschi, il gatto selvatico. L'autore racconter\u00e0 aneddoti del suo lavoro di campo e l'importanza della conservazione degli ambienti naturali.; Biografia; Marco Colombo muove i primi passi nell'ambito della fotografia naturalistica nel 1999. Guida Ambientale AIGAE ed istruttore di immersione subacquea, \u00e8 laureato presso l'Universit\u00e0 degli Studi di Milano in Scienze Naturali con due tesi di erpetologia.; Sue foto, articoli scientifici e divulgativi sono stati pubblicati su diverse riviste del settore, e nel 2007 ha scoperto una nuova specie di ragno in Sardegna. \"Paesaggi bestiali\" \u00e8 il suo terzo libro fotografico. Attualmente \u00e8 consulente scientifico del programma GEO di Rai3 di cui \u00e8 regolarmente ospite.; Prossimi appuntamenti; 8 gennaio; \"L'insospettabile diversit\u00e0 dei mammiferi volanti nelle Alpi\" con Dino Scaravelli, Universit\u00e0 di BO & Claudio Torboli, Albatros srl.; 5 febbraio; \"Specie invasive: una crescente minaccia per la biodiversit\u00e0 e una sfida per la comunicazione\" con Piero Genovesi, ISPRA.; 4 marzo; \"La gestione del gambero di fiume in Trentino: sfide e opportunit\u00e0\" con Cristina Bruno, Fondazione Edmund Mach.; 25 marzo; \"La situazione del lupo nelle Alpi e le nuove prospettive dal LIFE Wolfalps EU\" con Francesca Marucco, Ente di Gestione Aree Protette delle Alpi Marittime - Centro di Referenza regionale Grandi Carnivori.; 1 aprile; \"Passato, presente e futuro del popolo delle rocce; un racconto sull'evoluzione e l'ecologia del camoscio delle Alpi\" con Luca Corlatti & Luca Pedrotti, Parco Nazionale dello Stelvio.; 6 maggio; \"Studiare la fauna selvatica nell'Antropocene: racconti di foto-trappolaggio dalle foreste pluviali alle Alpi\" con Francesco Rovero, Universit\u00e0 di Firenze.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Incontri-al-museo-per-parlare-di-fauna-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "1/04/2020",
			"DATETIME_endDate": "1/04/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Incontri al museo per parlare di fauna",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bTornano gli \u201cIncontri al museo per parlare di fauna\u201d, le tradizionali occasioni che - a cadenza mensile - permettono di avvicinarsi con prospettive sempre nuove alle ricerche e agli studi sulla fauna, alla biodiversit\u00e0 animale e vegetale, alla conoscenza e conservazione della natura.; Modera gli incontri Paolo Pedrini, zoologogia dei vertebrati MUSE; Foto Marco Colombo; 4 dicembre; \"Paesaggi bestiali\" con Marco Colombo; Un affascinante viaggio alla scoperta della biodiversit\u00e0 italiana. Dalle profondit\u00e0 del Mediterraneo, dove si nascondono misteriosi crostacei e molluschi variopinti, ai pendii erbosi che ospitano cervi volanti e spire di serpenti, per arrivare a gufi, caprioli e predatori, incluso il fantasma dei boschi, il gatto selvatico. L'autore racconter\u00e0 aneddoti del suo lavoro di campo e l'importanza della conservazione degli ambienti naturali.; Biografia; Marco Colombo muove i primi passi nell'ambito della fotografia naturalistica nel 1999. Guida Ambientale AIGAE ed istruttore di immersione subacquea, \u00e8 laureato presso l'Universit\u00e0 degli Studi di Milano in Scienze Naturali con due tesi di erpetologia.; Sue foto, articoli scientifici e divulgativi sono stati pubblicati su diverse riviste del settore, e nel 2007 ha scoperto una nuova specie di ragno in Sardegna. \"Paesaggi bestiali\" \u00e8 il suo terzo libro fotografico. Attualmente \u00e8 consulente scientifico del programma GEO di Rai3 di cui \u00e8 regolarmente ospite.; Prossimi appuntamenti; 8 gennaio; \"L'insospettabile diversit\u00e0 dei mammiferi volanti nelle Alpi\" con Dino Scaravelli, Universit\u00e0 di BO & Claudio Torboli, Albatros srl.; 5 febbraio; \"Specie invasive: una crescente minaccia per la biodiversit\u00e0 e una sfida per la comunicazione\" con Piero Genovesi, ISPRA.; 4 marzo; \"La gestione del gambero di fiume in Trentino: sfide e opportunit\u00e0\" con Cristina Bruno, Fondazione Edmund Mach.; 25 marzo; \"La situazione del lupo nelle Alpi e le nuove prospettive dal LIFE Wolfalps EU\" con Francesca Marucco, Ente di Gestione Aree Protette delle Alpi Marittime - Centro di Referenza regionale Grandi Carnivori.; 1 aprile; \"Passato, presente e futuro del popolo delle rocce; un racconto sull'evoluzione e l'ecologia del camoscio delle Alpi\" con Luca Corlatti & Luca Pedrotti, Parco Nazionale dello Stelvio.; 6 maggio; \"Studiare la fauna selvatica nell'Antropocene: racconti di foto-trappolaggio dalle foreste pluviali alle Alpi\" con Francesco Rovero, Universit\u00e0 di Firenze.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Incontri-al-museo-per-parlare-di-fauna-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "6/05/2020",
			"DATETIME_endDate": "6/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Incontri al museo per parlare di fauna",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bTornano gli \u201cIncontri al museo per parlare di fauna\u201d, le tradizionali occasioni che - a cadenza mensile - permettono di avvicinarsi con prospettive sempre nuove alle ricerche e agli studi sulla fauna, alla biodiversit\u00e0 animale e vegetale, alla conoscenza e conservazione della natura.; Modera gli incontri Paolo Pedrini, zoologogia dei vertebrati MUSE; Foto Marco Colombo; 4 dicembre; \"Paesaggi bestiali\" con Marco Colombo; Un affascinante viaggio alla scoperta della biodiversit\u00e0 italiana. Dalle profondit\u00e0 del Mediterraneo, dove si nascondono misteriosi crostacei e molluschi variopinti, ai pendii erbosi che ospitano cervi volanti e spire di serpenti, per arrivare a gufi, caprioli e predatori, incluso il fantasma dei boschi, il gatto selvatico. L'autore racconter\u00e0 aneddoti del suo lavoro di campo e l'importanza della conservazione degli ambienti naturali.; Biografia; Marco Colombo muove i primi passi nell'ambito della fotografia naturalistica nel 1999. Guida Ambientale AIGAE ed istruttore di immersione subacquea, \u00e8 laureato presso l'Universit\u00e0 degli Studi di Milano in Scienze Naturali con due tesi di erpetologia.; Sue foto, articoli scientifici e divulgativi sono stati pubblicati su diverse riviste del settore, e nel 2007 ha scoperto una nuova specie di ragno in Sardegna. \"Paesaggi bestiali\" \u00e8 il suo terzo libro fotografico. Attualmente \u00e8 consulente scientifico del programma GEO di Rai3 di cui \u00e8 regolarmente ospite.; Prossimi appuntamenti; 8 gennaio; \"L'insospettabile diversit\u00e0 dei mammiferi volanti nelle Alpi\" con Dino Scaravelli, Universit\u00e0 di BO & Claudio Torboli, Albatros srl.; 5 febbraio; \"Specie invasive: una crescente minaccia per la biodiversit\u00e0 e una sfida per la comunicazione\" con Piero Genovesi, ISPRA.; 4 marzo; \"La gestione del gambero di fiume in Trentino: sfide e opportunit\u00e0\" con Cristina Bruno, Fondazione Edmund Mach.; 25 marzo; \"La situazione del lupo nelle Alpi e le nuove prospettive dal LIFE Wolfalps EU\" con Francesca Marucco, Ente di Gestione Aree Protette delle Alpi Marittime - Centro di Referenza regionale Grandi Carnivori.; 1 aprile; \"Passato, presente e futuro del popolo delle rocce; un racconto sull'evoluzione e l'ecologia del camoscio delle Alpi\" con Luca Corlatti & Luca Pedrotti, Parco Nazionale dello Stelvio.; 6 maggio; \"Studiare la fauna selvatica nell'Antropocene: racconti di foto-trappolaggio dalle foreste pluviali alle Alpi\" con Francesco Rovero, Universit\u00e0 di Firenze.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Incontri-al-museo-per-parlare-di-fauna-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "3/06/2020",
			"DATETIME_endDate": "3/06/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Caccia al Futuro",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto di ingresso al MUSE",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bCerca il tesoro nascosto nel quartiere Le Albere e segui gli indizi alla scoperta di piccole azioni che possono rendere il futuro pi\u00f9 sostenibile. Il MUSE ti aspetta!\u200b\u200b; Venerd\u00ec 6, 13 e 20 dicembre dalle ore 15.; Target: 6+; Attivit\u00e0 gratuita riservata ai possessori del biglietto d'ingresso MUSE del mese di dicembre e ai possessori della myMUSE Card.; In collaborazione con gli esercenti del quartiere Le Albere.; \u200b\u200b\u200bPer info: t. 0461 270311\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Caccia-al-Futuro.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "6/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Caccia al Futuro",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto di ingresso al MUSE",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bCerca il tesoro nascosto nel quartiere Le Albere e segui gli indizi alla scoperta di piccole azioni che possono rendere il futuro pi\u00f9 sostenibile. Il MUSE ti aspetta!\u200b\u200b; Venerd\u00ec 6, 13 e 20 dicembre dalle ore 15.; Target: 6+; Attivit\u00e0 gratuita riservata ai possessori del biglietto d'ingresso MUSE del mese di dicembre e ai possessori della myMUSE Card.; In collaborazione con gli esercenti del quartiere Le Albere.; \u200b\u200b\u200bPer info: t. 0461 270311\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Caccia-al-Futuro.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "13/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Caccia al Futuro",
			"GEN_price": "Compreso nel biglietto di ingresso al MUSE",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bCerca il tesoro nascosto nel quartiere Le Albere e segui gli indizi alla scoperta di piccole azioni che possono rendere il futuro pi\u00f9 sostenibile. Il MUSE ti aspetta!\u200b\u200b; Venerd\u00ec 6, 13 e 20 dicembre dalle ore 15.; Target: 6+; Attivit\u00e0 gratuita riservata ai possessori del biglietto d'ingresso MUSE del mese di dicembre e ai possessori della myMUSE Card.; In collaborazione con gli esercenti del quartiere Le Albere.; \u200b\u200b\u200bPer info: t. 0461 270311\u200b",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Caccia-al-Futuro.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/12/",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Il paese pi\u00f9 a rischio del mondo con Mario Tozzi",
			"GEN_price": "Ingresso libero su prenotazione",
			"GEN_description": "\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bL\u2019evento di chiusura del progetto europeo LIFE FRANCA \u00e8 l\u2019occasione per riflettere e discutere con il prof. Mario Tozzi, primo ricercatore CNR e divulgatore scientifico, su come affrontare i rischi naturali in Italia, per migliorare la sicurezza del territorio e dei cittadini.; Ingresso libero. Prenotazione su eventbrite.it\u200b; Scopri di pi\u00f9 sul Progetto LIFE FRANCA",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/LIFE-FRANCA-2019.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "6/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "6/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "30.00",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "7/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "7/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "20/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/01/2020",
			"DATETIME_endDate": "17/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/02/2020",
			"DATETIME_endDate": "14/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/03/2020",
			"DATETIME_endDate": "20/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "3/04/2020",
			"DATETIME_endDate": "3/04/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "17/04/2020",
			"DATETIME_endDate": "17/04/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Nanna al museo",
			"GEN_price": "\u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_description": "Ritorna l'atteso appuntamento con la Nanna al museo per provare l'emozione di trascorrere un'intera notte tra avventure e spettacoli scientifici e infine coricarsi tra orsi, leoni, dinosauri e balene.; Per bambini dai 4 ai 12 anni con adulto accompagnatore.; Un'opportunit\u00e0 speciale per tutta la famiglia che per un\u2019intera notte pu\u00f2 trasferirsi al museo e partecipare alle attivit\u00e0 laboratoriali, divertirsi con gli spettacoli scientifici, partecipare a una caccia al tesoro alla scoperta dei segreti del museo e, infine, coricarsi sognando avventure scientifiche.; Guarda il video; PROGRAMMA; La notte inizia con una divertente caccia al tesoro e prosegue con attivit\u00e0 creative, spettacoli, giochi e sorprese; al mattino, prima che il museo riapra le sue porte al pubblico, l'avventura termina con una nutriente colazione \"scientifica\".; 20.00 - Accoglienza e benvenuto e suddivisione dei partecipanti in squadre e gruppi; 21.00 - Inizio attivit\u00e0; 00.00 - Brindisi in pigiama con tisana e biscotti; 00.30 - Ora della nanna e lettura della favola della buona notte; 07.00 - Sveglia e preparazione; 08.00 - Colazione; 08.15 - Science show; 09.00 - Saluti e arrivederci alla prossima avventura; Cosa \u00e8 indispensabile portare?; Sacco a pelo; Pigiama; Oggetti per l'igiene personale; Ricambio; Ciabatte; Torcia elettrica; Il materassino \u00e8 fornito dal museo; Info e prenotazioni: t. 0461 270311 | prenotazioni@muse.it; Tariffa: \u20ac 45 a partecipante",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Nanna-al-museo-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/05/2020",
			"DATETIME_endDate": "15/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "20.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Super vacanze al MUSE",
			"GEN_price": "vedi testo",
			"GEN_description": "\u200bLaboratori scientifici per bambini e ragazzi per trascorrere le vacanze invernali all'insegna della scienza.; Tariffa per i laboratori (tranne \"Un Natale da favola\"): \u20ac 5 a coppia bambino/ragazzo + adulto | \u20ac 3,5 possessori MyMUSE card. Il biglietto dell'attivit\u00e0 consente l'ingresso al MUSE a tariffa ridotta (\u20ac 9 a coppia).; Prenotando due attivit\u00e0, la seconda prevede la tariffa ridotta di \u20ac 3,5.; 0-5 anni; Ogni sabato di dicembre e il 26 dicembre 2019 ore 11; Un Natale da favola; La favola del Natale raccontata attraverso speciali letture e attivit\u00e0 creative, con la possibilit\u00e0 di scattare una fotografia con Babbo Natale in Maxi Ooh!.; Tariffa compresa nel biglietto d'ingresso al museo.; 6-10 anni; 27 dicembre 2019 ore 11; Storie di pietre dipinte; Immergiti nel Paleolitico ascoltando le storie dello sciamano e toccando veri reperti preistorici. Realizza infine un addobbo originale e dagli un tocco natalizio con i colori dell'ocra.; 2 gennaio 2020 ore 11; Fuochi d'artificio con lo stregone; Dal dentifricio ai fuochi d'artificio: i minerali fanno parte della vita di ogni giorno. Tanti esperimenti per scoprire cristalli e polveri magiche.; 11+ anni; 28 dicembre 2019 ore 11; Missione Marte. Robot e droni in soccorso; La stazione di ricerca sul pianeta Marte ha bisogno del tuo aiuto. Programma droni e robot per soccorrere gli scienziati.; 3 gennaio 2020 ore 15.30; Escape Mars; Un equipaggio \u00e8 bloccato su Marte senza la possibilit\u00e0 di comunicare con la Terra. Riesci a portare termine la missione prima che finiscano le risorse?",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Super-vacanze-al-MUSE.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Visita guidata alla mostra Cosmo cartoons",
			"GEN_price": "4 \u20ac oltre al biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200bL'essere umano ha sempre guardato allo spazio con curiosit\u00e0 e ammirazione, timore e desiderio di conquista e la cultura pop continua a raccontare attraverso storie e immagini questi fantascientifici sogni a occhi aperti. In \"Cosmo Cartoons. L\u2019esplorazione dell\u2019Universo tra scienza e cultura pop\" un percorso fortemente immersivo racconta lo spazio con un attento equilibrio tra arte e scienza.; Visita guidata alla mostra sabato, domenica e festivi ore 12 e 16.; Scopri di pi\u00f9 sulla mostra",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Visita-guidata-mostra-Cosmo-cartoons-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "12.00",
			"DATETIME_endTime": "16.00",
			"SCHEDULE_byDay": [
				"sabato",
				"domenica"
			],
			"SCHEDULE_byMonth": "",
			"SCHEDULE_byMonthDay": "",
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "daily",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Feste natalizie al Museo geologico di Predazzo",
			"GEN_price": "\u20ac 2 a persona",
			"GEN_description": "Un racconto che parla di fossili, minerali, grotte misteriose ti porter\u00e0 alla scoperta dell\u2019affascinante cuore di pietra delle Dolomiti.; 28 dicembre 2019 e 4 gennaio 2020; La tombola dei minerali; Minerali, che spettacolo! Sorteggia un numero e il geologo ti guider\u00e0 alla scoperta dei minerali delle Dolomiti. Attraverso la loro osservazione ti sorprenderai di forme e colori straordinari. Una carta geografica ti aiuter\u00e0 a disporre il reperto in base al luogo di ritrovamento e sar\u00e0 incredibile conoscere la ricchezza mineralogica locale.; 3 gennaio 2020; A pesca nel mare del Triassico; Pesca un numero e lasciati guidare dalla fortuna! Esplora la geo-diversit\u00e0 e la ricchezza fossile delle Dolomiti. Assieme al geologo navigherai idealmente sui nove sistemi dolomitici posizionando i reperiti sulla mappa dei tesori e scoprendo le loro caratteristiche.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Natale-al-Museo-geologico-di-Predazzo.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "",
			"DATETIME_endDate": "",
			"DATETIME_startTime": "17.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Museo%20Geologico%20delle%20Dolomiti%20di%20Predazzo"
		},
		{
			"GEN_name": "La scienza di Star Wars",
			"GEN_price": "Ingresso libero",
			"GEN_description": "\u200bConferenza spettacolo con l'astrofisico Luca Perri.; Ingresso gratuito, prenotazione consigliata su eventbrite.it; Evento nell'ambito della mostra temporanea \"Cosmo cartoon. L\u2019esplorazione dell\u2019Universo tra scienza e cultura pop\".; Scopri di pi\u00f9 sulla mostra",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/Eventi-Attivita/Archivio/Pagine/Oltre-la-mostra-Cosmo-La-scienza-di-Star-Wars.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/01/2020",
			"DATETIME_endDate": "23/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "21.00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Fi\u00e9s, quando la geologia diventa arte, di Irene Trotter",
			"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "\u200b; Fi\u00e9s, quando la geologia diventa arte, di Irene Trotter; Inaugurazione 6 marzo 2020 ore 17",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/mostre-temporanee/Archivio/Pagine/Fies-quando-la-geologia-diventa-arte-di-Irene-Trottel.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "7/03/2020",
			"DATETIME_endDate": "9/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Museo%20Geologico%20delle%20Dolomiti%20di%20Predazzo"
		}
	],
	"VisualArtsEvent": [
		{
			"GEN_name": "WILDLIFE",
			"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso MUSE",
			"GEN_description": "\u200b; La prima mostra italiana dello scultore tedesco J\u00fcrgen Lingl-Rebetez, che ritrae con una originale tecnica di intaglio specie animali tanto carismatiche quanto fragili.; Inaugurazione 14 giugno ore 18 con l'artista, letture tratte da Pinocchio a cura della lettrice Ester D\u2019Amico e accompagnamento con violino a cura di Andrea Ferroni.; Pi\u00f9 di 30 sculture sono raccolte in quattro nuclei tematici. Accanto al pantheon selvaggio dei Grandi Carnivori trovano spazio i gruppi delle specie artiche, di ambienti temperati, infine un angolo dove l'autore concede il suo tributo artistico e passionale al cavallo, un animale di sicuro non minacciato ma che l'uomo va lentamente \"dimenticando\" dopo averlo reso un elemento cardine della sua storia.; La visita alla mostra si connota in primis come un'esperienza estetica ed emozionale, supportata dalla grandiosit\u00e0 delle opere esposte, ma le informazioni a corredo delle specie rappresentate permettono di approfondire anche lo stato di conservazione, il presente complesso e il futuro fosco di questi spettacolari compagni di viaggio.; Dietro l'eccellenza del risultato c'\u00e8 la profonda conoscenza anatomica di Rebetez, che ha memorizzato e fatto propri i rapporti dimensionali, le proporzioni e le armonie tra corpi e crani, mandibole e mascelle, occhi e narici, e li ripropone sulla superficie scabra del legno aggredito dalla motosega.; L'artista; J\u00fcrgen Lingl-Rebetez \u00e8 un artista tedesco, nato nel 1971 in Baviera; la passione per il disegno e la pittura dei pi\u00f9 svariati soggetti (animali, persone e paesaggi), intensa in lui fin dall'infanzia, lo port\u00f2, all'et\u00e0 di 20 anni, alla prima esibizione dei suoi studi artistici di nudo presso una galleria d'arte di Dachau.; Successivamente si specializz\u00f2 in scultura lignea grazie a un apprendistato presso il maestro Hans-Joachim Seitfudem, per poi trasferirsi in Svizzera nel 1996 e diventare un artista indipendente, incominciando a esplorare le potenzialit\u00e0 espressive della motosega. Oggi, le opere di J\u00fcrgen Lingl-Rebetez, poi trasferitosi in Francia dal 1999, sono esposte in collezioni pubbliche e private in tutta Europa, USA, Canada, Russia, Australia, Singapore e Hong Kong.",
			"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/mostre-temporanee/Archivio/Pagine/Wildlife-mostra-Rebetez-2019-2020.aspx",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "15/06/2019",
			"DATETIME_endDate": "12/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"SCHEDULE_byDay": [],
			"SCHEDULE_byMonth": [],
			"SCHEDULE_byMonthDay": [],
			"SCHEDULE_repeatCount": "",
			"SCHEDULE_repeatFrequency": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse"
		},
		{
			"GEN_name": "Domenica 1 dicembre gratis nei musei",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Tornano le domeniche gratis al museo, promosse dal Ministero dei Beni Culturali.; Ogni prima settimana del mese si potr\u00e0 entrare senza pagare il biglietto; per questo mese l'appuntamento \u00e8 fissato a domenica 3 novembre.; In Trentino si potr\u00e0 entrare in tutti i musei provinciali, i castelli, di propriet\u00e0 della Provincia, ed altri musei pubblici, oltre al Museo Diocesano. Ecco l'elenco.; Musei gratis in Trentino; A Trento: Castello del Buonconsiglio, Le Gallerie di Piedicastello, MUSE \u2013 Museo delle Scienze, Museo dell'Aeronautica Gianni Caproni, Museo Diocesano Tridentino, Spazio Archeologico Sotterraneo del Sas, Galleria Civica di Trento, Museo Diocesano.; A Rovereto il MART, Museo di Arte Contemporanea, ed il Museo Civico. A San Michele all'Adige il Museo degli Usi e Costumi della Gente Trentina. In Val di Non il Museo Retico di Sanzeno. A Fiav\u00e8 il Museo delle Palafitte. A Riva del Garda il MAG, Museo Alto Garda, riaperto per l'occasione sar\u00e0 visitabile al prezzo ridotto di 2,5 euro.; I castelli: Castel Stenico, Castel Beseno, Castel Thun e Castel Caldes. Ultima domenica di apertura per Forte Cadine, la fortezza austroungarica alle porte di Trento.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/musei-gratis-1-dicembre.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "00:00",
			"DATETIME_endTime": "23:59",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Castello%20del%20Buonconsiglio%3B%20Via%20Bernardo%20Clesio"
		},
		{
			"GEN_name": "Berlino 2019, a 30 anni dalla caduta del muro",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Una mostra alle Gallerie di Piedicastello per ricordare i 30 anni da un evento che ha cambiato la storia: la caduta del muro di Berlino.; Il progetto \u00e8 del fotografo Tommaso Bonaventura, in collabroazione con la curatrice Elisa Del Prete.; La mostra propone il racconto del Begr\u00fcssungsgeld, il denaro di benvenuto che dal 1970 al dicembre 1989 i cittadini della DDR ricevevano quando entravano nella Germania Ovest per la prima volta. Questa vicenda offre uno spunto per interrogarsi su un cambiamento epocale a partire da un punto di osservazione che privilegia le storie private e familiari, restituendole attraverso un duplice racconto: fotografico e video.; La semplice domanda \u00abRicordi come hai speso il tuo Begr\u00fcssungsgeld?\u00bb posta a un campione di tedeschi della ex DDR di generazioni differenti, intervistati nel corso del 2018 e 2019, ha rappresentato il punto di partenza per un viaggio nella memoria, oggi ancora poco condivisa, di queste persone che hanno vissuto un cambiamento totale, sia da un punto di vista materiale, lavorativo, sociale ed economico, sia politico.; Se la caduta del muro di Berlino ha posto le basi per un nuovo assetto politico e geografico mondiale segnando la fine della Guerra Fredda, la riunificazione tra Germania Est e Germania Ovest rimane ancora oggi un fenomeno complesso e poco discusso nei suoi aspetti pi\u00f9 profondi. Spesso risolto in modo semplicistico come il coronamento di uno scontato desiderio di libert\u00e0, il superamento del confine fisico che simbolicamente coincide con l\u2019abbattimento del muro porta inevitabilmente con s\u00e9 la necessit\u00e0 di superare anche un confine ideologico.; Il 9 novembre 1989 non cade soltanto il muro di Berlino ma cambia un intero paese: la parte che si ricongiunge alle sue origini subisce una inevitabile metamorfosi e svaniscono rapidamente un modo di vivere, di pensare, di comportarsi, di vestire, di spendere. In tempi brevissimi la Repubblica Democratica Tedesca \u00e8 rimossa dall'immaginario e dalla memoria. Quasi 17 milioni di persone si trovano di colpo immerse in un nuovo stile di vita, dove non valgono pi\u00f9 le regole apprese fino ad allora. La trasformazione \u00e8 repentina. Nelle politiche governative e nella vita quotidiana delle persone si afferma il nuovo alfabeto dell'Ovest, i suoi colori, i suoi odori, le sue politiche economiche e sociali, e quelle che erano due comunit\u00e0 distinte si trovano a convivere.; Il racconto fotografico di Tommaso Bonaventura, intrecciandosi alla narrazione di queste biografie, si propone di restituire una Berlino contemporanea fatta di volti, luoghi e storie non scontati, rimasta simbolo di uno degli eventi pi\u00f9 significativi della storia recente, ancora viva e presente nel tessuto cittadino, urbano e sociale. La ricerca si \u00e8 infatti focalizzata su Berlino quale emblema di questo cambiamento, ma anche citt\u00e0 in cui la presenza fisica e \"mentale\" del muro, che ha segnato cos\u00ec fortemente l'esperienza delle persone, in qualche modo permane.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/muro-berlino-30-anni-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "09/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "09/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "9.00",
			"DATETIME_endTime": "18.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Le%20Gallerie%20Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Un anno da Vaia, video installazione alle Gallerie",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Alle Gallerie di Piedicastello una video-mostra per ricordare ad un anno di distanza la Tampesta Vaia, accostandola ad un altro disastrio naturale: l'alluvione che colp\u00ec il capoluogo di Provincia nel 1966.; \"AD UN ANNO DA VAIA. Dall'alluvione del '66 al racconto sui social\u2019 \u00e8 realizzata dalla Fondazione Museo storico del Trentino e sar\u00e0 visitabile per un mese presso le Gallerie di Piedicastello, a partire da sabato 26 ottobre 2019, giorno della commemorazione per Vaia a Trento.; L'installazione si compone di sei filmati. A sinistra quelli dedicati all'alluvione del 1966 e realizzati utilizzando immagini super 8. Ognuno dei tre video riguarda uno specifico tema: l'allagamento della citt\u00e0 di Trento, la devastazione nelle Valli che di fatto pagarono il prezzo pi\u00f9 alto in termini di vittime e distruzione, e \"il dopo\" con la conta dei danni e il lavoro per ripristinare il territorio.; A destra i filmati su Vaia, la tempesta che colp\u00ec il Trentino e non solo tra il 29 e il 30 ottobre 2018. Questi tre video raccontano il momento dell'emergenza, la fase della ricostruzione e la narrazione andata in scena \"in tempo reale\" sui social.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/vaia-tempesta-mostra-anniversario.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "26/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "09",
			"DATETIME_endTime": "18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Le%20Gallerie%20Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Pellicole in mostra, come si filmava una volta",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Un viaggio nella storia fino a maggio 2020 in esposizione alle Gallerie di Piedicastello. Documenti catturati dalla cinepresa, un'azione che appartiene al passato. Forse non ancora al passato remoto, ma comunque prima dell'arrivo del digitale. Nell'era delle pellicole \u201criprendere\u201d o essere \u201cripresi\u201d \u00e8 stata un'esperienza comune a molti. Esperienza e gesto che \u00e8 alla \u201cpreistoria\u201d di quello che oggi ripetiamo continuamente, usando lo smartphone.; I formati ridotti indicano le pellicole realizzate in ambito non professionale a partire dagli anni venti fino agli anni ottanta del Novecento. Un campo molto vasto di produzioni filmiche, che vanno dal cinema di famiglia per uso domestico al documentario. Dal punto di visto storico diventano preziosi strumenti per cogliere i cambiamenti dei riti sociali, i modelli di comportamento, le trasformazioni del territorio del secolo scorso. Le storie in formato ridotto incontrano cos\u00ec la \u201cgrande Storia\u201d.; Le pellicole sono conservate dalla Fondazione Museo storico del Trentino nella sua Cineteca e questa esposizione vuole essere un invito a valorizzare un patrimonio, a renderlo fruibile per il pubblico. I Musei servono anche a questo. Le Gallerie a mettere in scena tutto ci\u00f2.; VISITE GUIDATE GRATUITE; domenica 29 settembre 2019, ore 15.30; domenica 27 ottobre 2019, ore 15.30; domenica 24 novembre 2019, ore 15.30; domenica 29 dicembre 2019, ore 15.30; ORARI; Da marted\u00ec a domenica, ore 9.00-18.00. Luned\u00ec chiuso. Ingresso libero.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/pellicola-gallerie-piedicastello.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/07/2019",
			"DATETIME_endDate": "03/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Le%20Gallerie%20Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Mercatini: c'\u00e8 anche il percorso in citt\u00e0 con la musica in cuffia",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Un percorso \"silente\" attraverso i luoghi pi\u00f9 suggestivi della Citt\u00e0 del Natale. Per questa 26a edizione del Mercatino di Natale di Trento, Miscele d\u2019Aria Factory propone: Canto Trento \u2013 ogni pietra un sentimento, un nuovo spettacolo musicale itinerante con ascolti in cuffia wireless dedicato alla citt\u00e0 ed alla sua storia.; Un\u2019esperienza musicale, sensoriale, emozionale e divertente, dove i protagonisti saranno i palazzi, le chiese, le strade e gli angoli pi\u00f9 suggestivi del centro, che al passaggio del pubblico prendono vita fra narrazione, musica dal vivo e suoni.; Sono previste delle repliche dello spettacolo il 23 e 30 novembre, il 14, il 21, il 28 dicembre e il 4 gennaio alle 15 e alle 17.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/percorso-cuffie-natale-trento.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "04/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Piazza%20del%20Duomo"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Mondo di Leonardo, mostra a Palazzo delle Albere",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Fino al 23 Febbario 2020 sar\u00e0 possibile ammirare questa grande mostra al Palazzo delle Albere, dedicata ad una delle pi\u00f9 importanti menti dell'umanit\u00e0.; Esperienze multimediali, ricostruzioni inedite e postazioni interattive invitano il pubblico a interagire in prima persona con le macchine, le opere artistiche e i codici del genio toscano: un appuntamento importante per chiunque sia interessato a scoprire Leonardo da Vinci, come mai visto prima, nel cinquecentesimo anniversario della sua morte.; La mostra, che sar\u00e0 ad ingresso gratuito, \u00e8 realizzata dal Centro studi Leonardo3 di Milano grazie al sostegno di Provincia autonoma di Trento, Comune di Trento e MUSE - Museo delle Scienze.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mondo-leonardo-palazzo-albere-2019.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "22/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "23/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Palazzo%20delle%20Albere%3B%20Via%20Roberto%20da%20Sanseverino"
		},
		{
			"GEN_name": "Trento: sotto i Mercatini c'\u00e8 la citt\u00e0 romana",
			"GEN_price": "normale costo biglietto",
			"GEN_description": "Le vie del centro storico di Trento immerse nelle atmosfere del Mercatino di Natale nascondono un\u2019altra citt\u00e0, la Tridentum fondata dai Romani pi\u00f9 di duemila anni fa. Per conoscere questo luogo ricco di storia e suggestione i Servizi Educativi dell\u2019Ufficio beni archeologici della Soprintendenza per i beni culturali propongono \u201cNatale a Tridentum\u201d, visite guidate gratuite e laboratori per famiglie. Il primo appuntamento, in programma venerd\u00ec 29 novembre, alle ore 15.30, prevede la visita al S.A.S.S. Spazio Archeologico Sotterraneo del Sas, sotto piazza Cesare Battisti, alla mostra \u201cOstriche e vino. In cucina con gli antichi romani\u201d e alle aree archeologiche di Palazzo Lodron e Palazzo Roccabruna. L\u2019iniziativa sar\u00e0 ripetuta venerd\u00ec 6, 13, 20 e 27 dicembre. Sabato 7 dicembre alle ore 10 e alle 15, nell\u2019ambito del Festival della Famiglia, al S.A.S.S. si terr\u00e0 \u201cDadi, noci e astragali: giochi a Tridentum\u201d, un laboratorio dedicato ai pi\u00f9 piccoli per scoprire come giocavano i bambini dell'antica Roma che sar\u00e0 riproposto anche sabato 21 e 28 dicembre alle ore 15. Informazioni e prenotazione tel. 0461 230171.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/visite-citta-romana-mercatini.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "28/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Spazio%20Archeologico%20Sotterraneo%20del%20SAS%3B%20Piazza%20Cesare%20Battisti"
		},
		{
			"GEN_name": "Mart Open Day: ingresso gratuito",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Il Mart Open Day \u00e8 da sempre un momento di festa e di condivisione. La prima domenica del mese con ingresso gratuito \u00e8 un\u2019occasione unica per partecipare a tante attivit\u00e0 e sperimentare differenti modalit\u00e0 di visita al museo. Al naturale compito di conservazione e trasmissione del patrimonio culturale si \u00e8 affiancato negli ultimi anni un ruolo sempre pi\u00f9 importante dei musei come luoghi di aggregazione e di partecipazione, che rispettino l\u2019inclusione e valorizzino il talento di tutti i cittadini. Al Mart, tra i programmi di lungo periodo portati avanti con continuit\u00e0, spiccano i Progetti speciali, destinati a persone con disabilit\u00e0 e pensati per i visitatori la cui fruizione va mediata e sostenuta con particolare cura. Il Mart dedica l\u2019Open Day di dicembre ai temi dell\u2019inclusione e della valorizzazione delle diversit\u00e0, anticipando la Giornata Internazionale delle Persone con Disabilit\u00e0 del 3 dicembre.; Nel programma dell\u2019Open Day sono inseriti numerosi incontri. Dalle ore 10.00 alle ore 11.00 verr\u00e0 presentata in Sala Conferenze la guida cartacea realizzata con la Comunicazione Aumentativa Alternativa, un linguaggio che favorisce l\u2019accesso ad alcune opere delle Collezioni a un pubblico con bisogni complessi. Questa traduzione elimina le barriere culturali e fisiche e inserisce le persone con disabilit\u00e0 in un percorso di arricchimento personale. La guida \u00e8 realizzata in collaborazione con le cooperative sociali Il Ponte e Iter nell\u2019ambito del progetto Le vie dell\u2019arte. La conferenza sar\u00e0 tradotta in LIS a cura dell\u2019Ente Nazionale Sordi di Trento.; Alle 11.30 nelle sale espositive si potr\u00e0 assistere a un talk con i partecipanti dell\u2019Inclusive Practice Workshop, un laboratorio di danza inclusiva di quattro giorni organizzato dal Centro internazionale della Danza e Oriente Occidente Dance Festival. Tenuto dal danzatore non vedente Giuseppe Comuniello, da Camilla Guarino e dalla britannica Stopgag Dance company, l\u2019ultimo giorno di workshop vede i partecipanti svolgere le prove libere nelle sale del museo, con orario 10.00-12.00 e 14.00-16.00. Il talk delle 11.30, traduzione in LIS a cura di Ente Nazionale Sordi di Trento, sar\u00e0 un momento di dialogo aperto con i danzatori e le danzatrici nell\u2019ottica della condivisione e della piena inclusione delle persone con disabilit\u00e0.; Inoltre, dalle 10.00 alle 17.00, l\u2019Area educazione si trasformer\u00e0 in uno spazio espositivo con presentazione al pubblico alle 14.30. Protagonisti i lavori realizzati durante i laboratori condotti al Mart con la cooperativa sociale Eliodoro di Riva del Garda. La cooperativa sociale Villa Maria, infine, si occuper\u00e0 dell\u2019accoglienza in sala per Les silences \u00e9ternels de ces espaces infinis, concerto per pianoforte di Franco Venturini nell\u2019ambito della rassegna Mart Music in collaborazione con l\u2019Associazione Filarmonica di Rovereto.; La partecipazione alle attivit\u00e0 \u00e8 gratuita e senza prenotazione.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mart-gratis-domenica-1-dicembre.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "00:00",
			"DATETIME_endTime": "23:59",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%20-%20Museo%20di%20Arte%20Moderna%20e%20Contemporanea%3B%20Corso%20Bettini%3B%20Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "\"Cometa Sonora\": suoni e luci per Natale alle Albere",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Non solo il centro citt\u00e0, con i Mercatini di Natale: anche l'ultramoderno quartiere delle Albere si illumina per il periodo delle festivit\u00e0 natalizie e lo fa, giustamete, con un progetto artistico all'avanguardia. Ecco \u201cCometa Sonora\u201d, un\u2019installazione artistica diffusa, un complesso di opere che si occupa di inquinamento, inteso non semplicemente nella sua accezione ambientale, ma anche in quella personale, sociale. Le opere che la compongono sono tre, interconnesse fra loro. Sar\u00e0 presente \u201cCometa\u201d, un richiamo visivo e sonoro alla cittadinanza; \u201cSlalom\u201d, installazione artistica a cielo aperto che invita gli avventori a compiere delle scelte e \u201cSon et Lumi\u00e9re: the App Symphony\u201d, uno spettacolo coordinato di luci e suoni della durata di circa 5 minuti, che illuminer\u00e0 ed arreder\u00e0 con il suono tutta la via principale del quartiere.; Il concetto alla base di questa installazione \u00e8 quello di unire il tema natalizio estrapolandolo per qualche momento dal suo habitat consumistico per recuperarne la dimensione spirituale, prima ancora che religiosa. L\u2019idea \u00e8 quella di un richiamo artistico alle masse, una \u201ccometa\u201d che trasformi le famiglie in esploratori, che si incamminano sui sentieri della scelta. Dal 6 dicembre 2019 al 6 gennaio 2020.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/luci-natale-albere-cometa.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Quartiere%20Le%20Albere%3B%20Via%20Roberto%20da%20Sanseverino"
		},
		{
			"GEN_name": "Cosmo cartoons",
			"GEN_price": "Biglietto compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/cosmo-cartoons_e_10961816?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "20/07/2019",
			"DATETIME_endDate": "14/06/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Dentro Leonardo",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/dentro-leonardo_e_11080383?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "23/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "L'Angolo Artigianale Natalizio di Im\u00e8r",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/l-angolo-artigianale-natalizio-di-imer_e_2304875?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Primiero%20-%20Imer"
		},
		{
			"GEN_name": "La Montagna chiama ( The mountain calling )",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-montagna-chiama-the-mountain-calling_e_13132578?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "13/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "15.00",
			"DATETIME_endTime": "19.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEN_name": "Espressionismo in pittura e scultura",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/espressionismo-in-pittura-e-scultura_e_11080393?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "19/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Eventi in Vallarsa",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/eventi-in-vallarsa_e_9090514?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/05/2019",
			"DATETIME_endDate": "26/12/2019",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vallarsa"
		},
		{
			"GEN_name": "Pinacoteca: Testimonianze figurative dal territorio tra XIV e XIX secolo",
			"GEN_price": "\u20ac 2,50",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/pinacoteca-testimonianze-figurative-dal-territorio-tra-xiv-e-xix-secolo_e_309613?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/06/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Il Sacro e il Quotidiano. Il villaggio tardoantico a San Martino ai Campi",
			"GEN_price": "\u20ac 2,50",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/il-sacro-e-il-quotidiano.il-villaggio-tardoantico-a-san-martino-ai-campi_e_12221623?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "04/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Fermoimmagine. L'evoluzione della Gardesana Occidentale da 22 a 2 ruote",
			"GEN_price": "\u20ac 2,50",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/fermoimmagine.l-evoluzione-della-gardesana-occidentale-da-22-a-2-ruote_e_12913625?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "06/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "Presepi sulle fontane",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/presepi-sulle-fontane_e_390181?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "05/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "11/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "00:00",
			"DATETIME_endTime": "23:59",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "La strada dei presepi",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-strada-dei-presepi_e_12304054?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "11/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "00:00",
			"DATETIME_endTime": "23:59",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEN_name": "Presepi in Turchia",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/presepi-in-turchia_e_390219?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "06/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "13/01/2020",
			"DATETIME_startTime": "00:00",
			"DATETIME_endTime": "23:59",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena"
		},
		{
			"GEN_name": "Richard Artschwager",
			"GEN_price": "Prezzi; intero \u20ac 11,00; giovani dai 15 ai 26 anni, convenzionati, gruppi min 15 e max 30 persone, over 65 \u20ac 7,00; fino ai 14 anni, Amici del Museo e scolaresche gratuito; biglietto di ingresso compreso nel Museum Pass in vendita ad \u20ac 22,00; biglietto famiglia \u20ac 22,00; biglietto unico 3 sedi (Mart, Casa d'Arte Futurista Depero, Galleria Civica Trento): intero \u20ac 14,00 e ridotto \u20ac 10,00; Entrata gratuita ogni prima domenica del mese; visite guidate su prenotazione al numero verde 800 397 760 \u20ac 2.00 + il biglietto d'ingresso; laboratori per famiglie \u20ac 5 a bambino",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/richard-artschwager_e_10552252?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "12/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "02/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "100 Marchi - Berlino 2019",
			"GEN_price": "ingresso libero",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/100-marchi-berlino-2019_e_12642196?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "09/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "09/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "Danzare la rivoluzione",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/danzare-la-rivoluzione_e_12139969?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "19/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "01/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "La pelle del soldato",
			"GEN_price": "Prezzi; intero \u20ac 7,50 (visitatori a partire dai 18 anni); ridotto \u20ac 5,50 (Gruppi \u2013 tariffa a persona per gruppi di minimo 20 adulti paganti, forze dell'ordine in borghese su esibizione del tesserino, visitatori della mostra \"La Strada delle Gallerie ha 100 anni\"); ridotto \u20ac 2,00 (bambini e ragazzi dai 6 ai 17 anni compiuti, classi in visita libera, forze dell'ordine in servizio); ridotto in convenzione \u20ac 6,00 (visitatori che esibiscono tessera in corso di validit\u00e0: ACI di Trento, ACLI, AIB ANLA, ARCI del Trentino, ASAT, Associazione Lagarina Storia Antica, CGIL del Trentino, FAI, FederCircoli del Trentino, GARDO, SAT, TCI, UNPLI, VOLKSBANK); gratuito (Bambini fino a 5 anni compiuti, visitatori disabili -e il loro accompagnatore-, visitatori muniti di Guest Card Trentino, soci del Museo, soci della Cassa Rurale di Rovereto con tessera I'Mart, insegnanti che accompagnano le classi -2 per classe-, un capogruppo per ogni comitiva, giornalisti con tessera professionale, funzionari dell'Assessorato alla Cultura della PAT, operatori del Servizio Civile -esibendo il tesserino); tariffa famiglia: per ogni genitore che paga il biglietto intero, un bambino fino a 14 anni ha diritto all'ingresso gratuito; biglietto di ingresso compreso nel Museum Pass",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-pelle-del-soldato_e_2758648?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "25/04/2018",
			"DATETIME_endDate": "03/05/2020",
			"DATETIME_startTime": "10:00",
			"DATETIME_endTime": "18:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "1914-1918 La Gran Vera - La Grande Guerra: Galizia, Dolomiti",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/1914-1918-la-gran-vera-la-grande-guerra-galizia-dolomiti_e_13579?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "07/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "02/06/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena"
		},
		{
			"GEN_name": "Ci vuole un fiore",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/ci-vuole-un-fiore_e_13071630?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/12/2019",
			"DATETIME_endDate": "23/08/2020",
			"DATETIME_startTime": "",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		}
	],
	"MusicEvent": [],
	"ScreeningEvent": [
		{
			"GEN_name": "Rassegna Settearti\nLa scomparsa di mia madre",
			"GEN_price": "Costo: \u20ac 5",
			"GEN_description": "Un film dedicato alla vita di Benedetta Barzini, modella iconica degli anni '60. Proiezione a cura di Centro S. Chiara. Costo: \u20ac 5 (\u20ac 3 con tessera Cineforum Rovereto). Info: pinfo@centrosantachiara.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "26-11-19",
			"DATETIME_endDate": "26-11-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "21:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/%0D%0AAuditorium%20Melotti%2C%20Rovereto"
		},
		{
			"GEN_name": "Cineforum al Teatro San Marco",
			"GEN_price": "vedi sito web",
			"GEN_description": "Torna l'appuntamento con lo storico cineforum del Teatro San Marco. Sono 23 i titoli in programma, come di consueto nel doppio appuntamento delle 17.30 e delle 20.45. Confermate le collaborazioni con il Religion Today Filmfestival e con il Trento Film Festival, che il 3 dicembre porter\u00e0 al San Marco \"In questo mondo\", con ospite in sala la regista Anna Kauber. Da segnalare il mini-ciclo \"Omaggi\", con proiezioni dedicate a Bruno Ganz, Agn\u00e8s Varda e Federico Fellini.; Ecco tutti i film della rassegna; Between Two Seas; Marted\u00ec, 08 Ottobre; Life again; Marted\u00ec, 08 Ottobre; Der amerikanische Freund (L'amico americano); Marted\u00ec, 15 Ottobre; L'insulto; Marted\u00ec, 22 Ottobre; Cat people - Il bacio della pantera; Marted\u00ec, 29 Ottobre; Visages Villages; Marted\u00ec, 05 Novembre; BlacKkKlansman; Marted\u00ec, 12 Novembre; Storia di erbe fluttuanti; Marted\u00ec, 19 Novembre; La mia casa e i miei coinquilini; Marted\u00ec, 26 Novembre; La mia casa e i miei coinquilini; Marted\u00ec, 26 Novembre; Essi vivono; Marted\u00ec, 10 Dicembre; La truffa dei Logan; Marted\u00ec, 07 Gennaio 2020; Il bidone; Marted\u00ec, 21 Gennaio; Fiore gemello; Marted\u00ec, 14 Gennaio; Lontano da qui; Marted\u00ec, 28 Gennaio; L'invasione degli ultracorpi; Marted\u00ec, 11 Febbraio; La stanza delle meraviglie; Marted\u00ec, 18 Febbraio; Il filo nascosto; Marted\u00ec, 25 Febbraio",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/cineforum-san-marco-2019-2020.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "25/02/2020",
			"DATETIME_startTime": "17.30",
			"DATETIME_endTime": "20.45",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20San%20Marco%3B%20Via%20San%20Bernardino"
		},
		{
			"GEN_name": "FuCinema: quattro grandi film ad ingresso libero",
			"GEN_price": "Gratis",
			"GEN_description": "Il cinema torna nella frazione Fucine di Ossana, Val di Sole, con la rassegna \u201cCome mi vuoi, come mi voglio\u201d, un omaggio alle libert\u00e0 di essere.; Ingresso libero.; Venerd\u00ec 8 novembre ore 20.45; CUORI PURI; di Roberto De Paolis \u2013 Italia, 2017 (114 min.); Introduce: Oscar Andreis, FuCinema; Presentato al festival di Cannes 2017. Agnese e Stefano, due mondi agli antipodi a pochi metri di distanza. Lei devota ad una madre intransigente e ai precetti della parrocchia. Lui sottoposto alla dura legge della strada. Mentre tutto, attorno, cade a pezzi, i due ragazzi corrono inevitabilmente verso un incontro/scontro.; Venerd\u00ec 15 novembre ore 20.45; LA BICICLETTA VERDE; di Haifaa Al-Mansour \u2013 Arabia Saudita, 2012 (93 min.); Introduce: Non Una di Meno - Trento; Presentato al festival di Venezia 2012 dalla prima regista dell\u2019Arabia Saudita. Wadjda \u00e8 una bambina molto intelligente e piena di vita. Sogna disperatamente di avere una bicicletta per poter battere l\u2019amico Abdullah in una gara. Ma la societ\u00e0 considera le biciclette un pericolo per la virt\u00f9 delle ragazzine\u2026; Venerd\u00ec 22 novembre ore 20.45; MOONLIGHT; di Barry Jenkins \u2013 USA, 2016 (111 min.); Introduce: Arcigay del Trentino; Vincitore di tre premi Oscar. Il giovanissimo Chiron vive nei sobborghi di Miami, accerchiato da gang intrise di machismo e criminalit\u00e0. Impossibile per lui manifestare la propria omosessualit\u00e0, che custodisce come un segreto. Sar\u00e0 costretto a cambiare, diventare un altro, ma come nascondere per sempre quello che si \u00e8?; Venerd\u00ec 29 novembre ore 20.45; AMERICAN LIFE; di Sam Mendes \u2013 USA, 2009 (98 min.); Introduce: Valeria Bigongiali, FuCinema; Dal premio Oscar Sam Mendes (con American Beauty), una commedia tenera e brillante. Burt e Verona, in attesa di una bambina, intraprendono un viaggio alla ricerca di un luogo dove crescere la loro famiglia e dove essere amanti e genitori a modo loro, lontano dai condizionamenti di chi li vorrebbe diversi.",
			"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/fucinema-film-gratis-ossana.html",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "08/11/2019",
			"DATETIME_endDate": "29/11/2019",
			"DATETIME_startTime": "20.45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cinema%20Comunale%20di%20Ossana%3B%20Via%20Bartolomeo%20Bezzi%2C%2012%3B%20Ossana"
		},
		{
			"GEN_name": "Luned\u00ec Cinema Cineforum",
			"GEN_price": "",
			"GEN_description": "",
			"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/lunedi-cinema-cineforum_e_544608?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "14/10/2019",
			"DATETIME_endDate": "23/03/2020",
			"DATETIME_startTime": "21.00",
			"DATETIME_endTime": "23.00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco%2C%20Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/19",
			"DATETIME_endDate": "29/11/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/19",
			"DATETIME_endDate": "29/11/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/19",
			"DATETIME_endDate": "30/11/19",
			"DATETIME_startTime": "16:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/19",
			"DATETIME_endDate": "30/11/19",
			"DATETIME_startTime": "16:15",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/19",
			"DATETIME_endDate": "30/11/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/19",
			"DATETIME_endDate": "30/11/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/19",
			"DATETIME_endDate": "01/12/19",
			"DATETIME_startTime": "15:45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/19",
			"DATETIME_endDate": "01/12/19",
			"DATETIME_startTime": "16:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/19",
			"DATETIME_endDate": "01/12/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/19",
			"DATETIME_endDate": "01/12/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02/12/19",
			"DATETIME_endDate": "02/12/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02/12/19",
			"DATETIME_endDate": "02/12/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03/12/19",
			"DATETIME_endDate": "03/12/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Ora che Arendelle e la sua famiglia vivono in armonia, Elsa non vorrebbe per nessun motivo turbare la quiete di entrambe, ma sente una voce, che nessun altro ode, che le mostra frammenti del suo passato e le promette risposte riguardo alla sua identit\u00e0. Per seguire questo richiamo e trovare una spiegazione ai suoi poteri, decide di viaggiare attraverso la foresta incantata di cui le parlava il padre, nonostante questo significhi dover dominare gli spiriti dell\u2019Aria, dell\u2019Acqua, del Fuoco e della Terra. Anna la segue, determinata a proteggere la sorella, e naturalmente Kristoff, Sven e Olaf si uniscono all\u2019impresa.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "103'",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03/12/19",
			"DATETIME_endDate": "03/12/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/19",
			"DATETIME_endDate": "29/11/19",
			"DATETIME_startTime": "18:45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/11/19",
			"DATETIME_endDate": "29/11/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/19",
			"DATETIME_endDate": "30/11/19",
			"DATETIME_startTime": "18:45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30/11/19",
			"DATETIME_endDate": "30/11/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/19",
			"DATETIME_endDate": "01/12/19",
			"DATETIME_startTime": "18:15",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01/12/19",
			"DATETIME_endDate": "01/12/19",
			"DATETIME_startTime": "20:45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02/12/19",
			"DATETIME_endDate": "02/12/19",
			"DATETIME_startTime": "18:45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02/12/19",
			"DATETIME_endDate": "02/12/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03/12/19",
			"DATETIME_endDate": "03/12/19",
			"DATETIME_startTime": "18:45",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Cetto la Qualunque ha lasciato la politica e l'Italia per trasferirsi felicemente in Germania, dove ha avviato una catena di ristoranti e pizzerie e ha trovato una bella moglie tedesca che gli ha dato una figlia. Ma quando la zia che l'ha cresciuto, sorella di sua madre, lo chiama al capezzale Cetto torna in Calabria, precisamente a Marina di Sopra, dove ora \u00e8 sindaco suo figlio Melo. La zia ha un segreto da rivelargli: Cetto non \u00e8, come aveva sempre creduto, figlio di un venditore ambulante di candeggina, ma l'erede naturale del principe Luigi Buffo di Calabria. Dunque decide di trattenersi al Sud e godere dei privilegi del ruolo di sovrano \"assolutista\", con il sostegno di un aristocratico gattopardiano. Ma non \"tutto tutto\" \u00e8 rose e fiori, e anche il rapporto di Cetto con moglie e figlio verranno messi in gioco.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03/12/19",
			"DATETIME_endDate": "03/12/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "25/10/19",
			"DATETIME_endDate": "25/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "25/10/19",
			"DATETIME_endDate": "25/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/19",
			"DATETIME_endDate": "26/10/19",
			"DATETIME_startTime": "16:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/19",
			"DATETIME_endDate": "26/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/19",
			"DATETIME_endDate": "26/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/19",
			"DATETIME_endDate": "27/10/19",
			"DATETIME_startTime": "16:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/19",
			"DATETIME_endDate": "27/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/19",
			"DATETIME_endDate": "27/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28/10/19",
			"DATETIME_endDate": "28/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28/10/19",
			"DATETIME_endDate": "28/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/10/19",
			"DATETIME_endDate": "29/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:30",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale. Ma un giorno Arthur non ce la fa pi\u00f9 e reagisce violentemente, pistola alla mano. Mentre la polizia di Gotham City d\u00e0 la caccia al clown killer, la popolazione lo elegge a eroe metropolitano, simbolo della rivolta degli oppressi contro l'arroganza dei ricchi.",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/10/19",
			"DATETIME_endDate": "29/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "25/10/19",
			"DATETIME_endDate": "25/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:20",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "25/10/19",
			"DATETIME_endDate": "25/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/19",
			"DATETIME_endDate": "26/10/19",
			"DATETIME_startTime": "15:40",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/19",
			"DATETIME_endDate": "26/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:20",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "26/10/19",
			"DATETIME_endDate": "26/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/19",
			"DATETIME_endDate": "27/10/19",
			"DATETIME_startTime": "15:40",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/19",
			"DATETIME_endDate": "27/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:20",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "27/10/19",
			"DATETIME_endDate": "27/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28/10/19",
			"DATETIME_endDate": "28/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:20",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28/10/19",
			"DATETIME_endDate": "28/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/10/19",
			"DATETIME_endDate": "29/10/19",
			"DATETIME_startTime": "18:20",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"GEN_price": "8,50 \u20ac",
			"GEN_description": "Maleficent 2: Signora del Male continua a seguire la complessa relazione tra Malefica e Aurora. Il loro rapporto, originato da un tradimento, dalla vendetta e infine dall\u2019amore, \u00e8 ormai cresciuto e si \u00e8 consolidato in un forte legame. Ma quando il Principe Filippo chiede la mano ad Aurora, quest'ultima accetta immediatamente, senza consultarsi con Malefica, convinta che l'amore non sempre pu\u00f2 portare a un esito felice. La ragazza \u00e8 sicura di poter dimostrare alla creatura alata che il vero amore esiste e ignora il pensiero della sua madrina al riguardo.; L'imminente matrimonio tra i due giovani \u00e8 motivo di festeggiamenti in tutto il Regno e nelle terre vicine, poich\u00e9 le nozze uniranno i due mondi. Durante la cena di fidanzamento la madre di Filippo, la Regina Ingrith (Michelle Pfeiffer), dichiara a tavola che l'unione tra suo figlio e Aurora far\u00e0 s\u00ec che la ragazza diventi sua, cosicch\u00e9 possa ricevere finalmente l'amore di una madre. Malefica offesa e infuriata decide di schierarsi contro la regina, ma questa volta la sua amata figlioccia si opporr\u00e0 a lei, rimanendo accanto a Filippo e mettendo in discussione il legame con la madrina.; L'astio tra gli uomini e le creature magiche, tenuto in bilico fino a quel momento dal legame tra Aurora e Malefica, si acuisce, portando a uno scontro tra i due gruppi. Malefica e Aurora si ritroveranno sui fronti opposti di una Grande Guerra che metter\u00e0 alla prova la loro lealt\u00e0 e le porter\u00e0 a chiedersi se potranno mai essere davvero una famiglia. Inoltre, un incontro inaspettato dar\u00e0 inizio a una nuova alleanza, grazie alla quale scenderanno in campo potenti forze oscure...",
			"GEN_website": "http://www.supercinemarovereto.it/",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29/10/19",
			"DATETIME_endDate": "29/10/19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"GEN_name": "V.O. MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "The story of the Battle of Midway, told by the leaders and the sailors who fought it. MOVIE IN ENGLISH",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5542",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "23:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "V.O. FROZEN II",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Anna, Elsa, Kristoff, Olaf and Sven leave Arendelle to travel to an ancient, autumn-bound forest of an enchanted land. They set out to find the origin of Elsa's powers in order to save their kingdom. MOVIE IN ENGLISH",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5543",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "19:45",
			"DATETIME_endTime": "21:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
			"GEN_duration": null,
			"GEN_language": "giapponese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:21",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
			"GEN_duration": null,
			"GEN_language": "giapponese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "19:45",
			"DATETIME_endTime": "21:36",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
			"GEN_duration": null,
			"GEN_language": "giapponese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "19:51",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La storia di Ruka, liceale ribelle esclusa dall'attivit\u00e0 del club di pallamano per l'intera durata delle vacanze scolastiche. Ruka decide cos\u00ec di partire per trascorrere una giornata a Tokyo. Ma, al calare della notte, far\u00e0 uno strano incontro con Umi e Sora, due ragazzi stranieri cresciuti fra strani e straordinari segreti... EVENTO ANIME",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5515",
			"GEN_duration": null,
			"GEN_language": "giapponese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "22:51",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "WESTERN STARS",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La trasposizione cinematografica dell'omonimo album del Boss. Debutto alla regia dello stesso Bruce Springsteen. Evento al cinema solo il 2 - 3 - 4 dicembre 2019",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5545",
			"GEN_duration": "Durata: 83",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "23:23",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "WESTERN STARS",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La trasposizione cinematografica dell'omonimo album del Boss. Debutto alla regia dello stesso Bruce Springsteen. Evento al cinema solo il 2 - 3 - 4 dicembre 2019",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5545",
			"GEN_duration": "Durata: 83",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "21:53",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "WESTERN STARS",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La trasposizione cinematografica dell'omonimo album del Boss. Debutto alla regia dello stesso Bruce Springsteen. Evento al cinema solo il 2 - 3 - 4 dicembre 2019",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5545",
			"GEN_duration": "Durata: 83",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "22:23",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:20",
			"DATETIME_endTime": "21:38",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:20",
			"DATETIME_endTime": "21:38",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "16:00",
			"DATETIME_endTime": "18:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:30",
			"DATETIME_endTime": "21:48",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "16:00",
			"DATETIME_endTime": "18:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:45",
			"DATETIME_endTime": "21:03",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "23:48",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "19:20",
			"DATETIME_endTime": "21:38",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:48",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "MIDWAY",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Una spettacolare rievocazione della leggendaria battaglia che, nel corso della Seconda Guerra Mondiale, determin\u00f2 una svolta decisiva per il conflitto bloccando nel Pacifico l'avanzata nipponica, cambiando il corso della guerra.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5526",
			"GEN_duration": "138 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:18",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:13",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "15:40",
			"DATETIME_endTime": "17:23",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:50",
			"DATETIME_endTime": "19:33",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "16:43",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:15",
			"DATETIME_endTime": "18:58",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:13",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:13",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5445",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "19:43",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:45",
			"DATETIME_endTime": "22:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:45",
			"DATETIME_endTime": "21:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:45",
			"DATETIME_endTime": "19:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:45",
			"DATETIME_endTime": "22:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:45",
			"DATETIME_endTime": "21:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:00",
			"DATETIME_endTime": "18:43",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:15",
			"DATETIME_endTime": "20:58",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "23:13",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "15:45",
			"DATETIME_endTime": "17:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "19:43",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "22:13",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:45",
			"DATETIME_endTime": "19:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "20:45",
			"DATETIME_endTime": "22:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "19:45",
			"DATETIME_endTime": "21:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:45",
			"DATETIME_endTime": "19:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "20:45",
			"DATETIME_endTime": "22:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:45",
			"DATETIME_endTime": "19:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Elsa, Anna, Kristoff, Olaf e Sven si spingono all\u2019interno della foresta per scoprire la verit\u00e0 su di un antico mistero del loro regno.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5444",
			"GEN_duration": "103 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "20:45",
			"DATETIME_endTime": "22:28",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:30",
			"DATETIME_endTime": "21:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:30",
			"DATETIME_endTime": "21:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "20:00",
			"DATETIME_endTime": "21:31",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:15",
			"DATETIME_endTime": "23:46",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "16:50",
			"DATETIME_endTime": "18:21",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "19:30",
			"DATETIME_endTime": "21:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "23:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "19:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "19:30",
			"DATETIME_endTime": "21:01",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "22:10",
			"DATETIME_endTime": "23:41",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "A dieci anni dalla sua elezione a sindaco di Marina di Sopra di Cetto la Qualunque si erano perse le tracce. Scopriamo che vive in Germania e, messa da parte ogni ambizione politica, Cetto la Qualunque oggi per i tedeschi \u00e8 soltanto un irresistibile e pittoresco imprenditore di successo, che considera la Germania una terra di conquiste e la mafia un marchio di qualit\u00e0.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5479",
			"GEN_duration": "Durata: 91",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "19:31",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "20:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "23:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "20:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "23:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "16:40",
			"DATETIME_endTime": "18:52",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:20",
			"DATETIME_endTime": "21:32",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:00",
			"DATETIME_endTime": "19:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "20:30",
			"DATETIME_endTime": "22:42",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "20:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "23:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "20:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "23:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:00",
			"DATETIME_endTime": "20:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Il famoso caso Dreyfus che sconvolse l'opinione pubblica francese alla fine del XIX secolo.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5478",
			"GEN_duration": "132 min",
			"GEN_language": "francese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "04-12-19",
			"DATETIME_endDate": "04-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:00",
			"DATETIME_endTime": "23:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
			"GEN_duration": "152 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "00:02",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
			"GEN_duration": "152 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "00:02",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
			"GEN_duration": "152 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:32",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
			"GEN_duration": "152 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "18:40",
			"DATETIME_endTime": "21:12",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
			"GEN_duration": "152 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "00:02",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Carroll Shelby \u00e8 il pilota che nel '59 ha vinto la 24 ore di Le Mans, la pi\u00f9 ardua delle gare automobilistiche. Quando scopre di non poter pi\u00f9 correre, si dedica a progettare auto insieme all\u2019amico Ken Miles. Insieme accetteranno la sfida targata Ford di sconfiggere la Ferrari e si batteranno per vincere una nuova 24 ore, a bordo di un nuovo veicolo messo a punto da loro stessi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5423",
			"GEN_duration": "152 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "03-12-19",
			"DATETIME_endDate": "03-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "00:02",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
			"GEN_duration": "Durata: 86",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "18:56",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
			"GEN_duration": "Durata: 86",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "15:40",
			"DATETIME_endTime": "17:06",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
			"GEN_duration": "Durata: 86",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:40",
			"DATETIME_endTime": "19:06",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
			"GEN_duration": "Durata: 86",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "16:26",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
			"GEN_duration": "Durata: 86",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "16:50",
			"DATETIME_endTime": "18:16",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La vita della piccola renna Ailo raccontata in sedici mesi e quattro stagioni, dal parto in primavera alla pubert\u00e0, attraverso paesaggi incontaminati e primitivi abitati da animali fantastici. E spesso, come scoprir\u00e0 Ailo, molto pericolosi.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5420",
			"GEN_duration": "Durata: 86",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "02-12-19",
			"DATETIME_endDate": "02-12-19",
			"DATETIME_startTime": "17:30",
			"DATETIME_endTime": "18:56",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Un gruppo di spogliarelliste, capeggiate dalla madre single Ramona, decidono di unirsi per attuare un'elaborata truffa ai danni di facoltosi clienti, per lo pi\u00f9 broker di Wall Street.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5369",
			"GEN_duration": "110 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "28-11-19",
			"DATETIME_endDate": "28-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "23:50",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Un gruppo di spogliarelliste, capeggiate dalla madre single Ramona, decidono di unirsi per attuare un'elaborata truffa ai danni di facoltosi clienti, per lo pi\u00f9 broker di Wall Street.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5369",
			"GEN_duration": "110 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "21:30",
			"DATETIME_endTime": "23:20",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La famiglia Addams deve affrontare Margaux Needler, una subdola conduttrice di reality televisivi \"consumata dal desiderio dell'assoluta perfezione color pastello della vita suburbana\". Ci\u00f2 accade mentre gli Addams si apprestano a ricevere i parenti per un'importante riunione di famiglia.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5307",
			"GEN_duration": "99 min",
			"GEN_language": null,
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_%28film_1991%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "15:40",
			"DATETIME_endTime": "17:06",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "La famiglia Addams deve affrontare Margaux Needler, una subdola conduttrice di reality televisivi \"consumata dal desiderio dell'assoluta perfezione color pastello della vita suburbana\". Ci\u00f2 accade mentre gli Addams si apprestano a ricevere i parenti per un'importante riunione di famiglia.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5307",
			"GEN_duration": "99 min",
			"GEN_language": null,
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_%28film_1991%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "01-12-19",
			"DATETIME_endDate": "01-12-19",
			"DATETIME_startTime": "15:00",
			"DATETIME_endTime": "16:26",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5079",
			"GEN_duration": "123 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "29-11-19",
			"DATETIME_endDate": "29-11-19",
			"DATETIME_startTime": "22:00",
			"DATETIME_endTime": "00:02",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEN_name": "JOKER",
			"GEN_price": "8.50",
			"GEN_description": "Arthur Fleck vive con l'anziana madre in un palazzone fatiscente e sbarca il lunario facendo pubblicit\u00e0 per la strada travestito da clown, in attesa di avere il giusto materiale per realizzare il desiderio di fare il comico. La sua vita, per\u00f2, \u00e8 una tragedia: ignorato, calpestato, bullizzato, preso in giro da da chiunque, ha sviluppato un tic nervoso che lo fa ridere a sproposito incontrollabilmente, rendendolo inquietante e allontanando ulteriormente da lui ogni possibile relazione sociale.",
			"GEN_website": "https://cineworld.18tickets.it/film/5079",
			"GEN_duration": "123 min",
			"GEN_language": "inglese",
			"GEN_isTicketAvailable": true,
			"GEN_workURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29",
			"SCREEN_salaNumber": "",
			"DATETIME_startDate": "30-11-19",
			"DATETIME_endDate": "30-11-19",
			"DATETIME_startTime": "19:30",
			"DATETIME_endTime": "21:32",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		}
	],
	"TheatreEvent": [],
	"TalkEvent": [
		{
			"GEN_name": "Aspetti giuridici e responsabilit\u00e0 genitoriale della violenza domestica",
			"GEN_price": "free",
			"GEN_description": "Falenablu propone una formazione con la scrittrice Agnello Hornby, in collaborazione con Aiaf Trento. Valida ai fini della formazione. Gratuito, prenotazione obbligatoria email: education@mart.trento.it.",
			"GEN_website": "mart.trento.it/agenda.jsp",
			"GEN_duration": "",
			"GEN_language": "",
			"GEN_isTicketAvailable": "",
			"DATETIME_startDate": "21-11-19",
			"DATETIME_endDate": "21-11-19",
			"DATETIME_startTime": "17:00",
			"DATETIME_endTime": "19:00",
			"GEN_geoURI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Area%20educazione"
		}
	],
	"Movie": [
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103'",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "CETTO C'\u00c8, SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c'%C3%A8,_senzadubbiamente",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//en.wikipedia.org/wiki/Cetto_c%27%25C3%25A8%2C_senzadubbiamente"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "122' - v.m.14 anni",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Maleficent: Mistress of Evil",
			"MOVIE_genre": "fantastico",
			"MOVIE_duration": "",
			"WORK_name": "MALEFICENT - SIGNORA DEL MALE",
			"WORK_creator": "Joachim R\u00f8nning",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Maleficent_-_Signora_del_male"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "V.O. MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "V.O. FROZEN II",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": null,
			"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": null,
			"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": null,
			"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "\u6d77\u7363\u306e\u5b50\u4f9b",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": null,
			"WORK_name": "I FIGLI DEL MARE (KAIJU NO KODOMO)",
			"WORK_creator": "Ayumu Watanabe",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/I_figli_del_mare"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 83",
			"WORK_name": "WESTERN STARS",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 83",
			"WORK_name": "WESTERN STARS",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 83",
			"WORK_name": "WESTERN STARS",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "138 min",
			"WORK_name": "MIDWAY",
			"WORK_creator": "Roland Emmerich",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Midway_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Midway_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE - 3D (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Frozen II",
			"MOVIE_genre": "animazione",
			"MOVIE_duration": "103 min",
			"WORK_name": "FROZEN II - IL SEGRETO DI ARENDELLE (FROZEN II)",
			"WORK_creator": "Chris Buck",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Frozen_II_-_Il_segreto_di_Arendelle"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 91",
			"WORK_name": "CETTO C'E', SENZADUBBIAMENTE",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "J'accuse",
			"MOVIE_genre": "storico",
			"MOVIE_duration": "132 min",
			"WORK_name": "L'UFFICIALE E LA SPIA (J'ACCUSE)",
			"WORK_creator": "Roman Pola\u0144ski",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/L'ufficiale_e_la_spia",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/L%27ufficiale_e_la_spia"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "152 min",
			"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"WORK_creator": "James Mangold",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "152 min",
			"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"WORK_creator": "James Mangold",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "152 min",
			"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"WORK_creator": "James Mangold",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "152 min",
			"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"WORK_creator": "James Mangold",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "152 min",
			"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"WORK_creator": "James Mangold",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Ford v Ferrari",
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "152 min",
			"WORK_name": "LE MANS '66 - LA GRANDE SFIDA (FORD V. FERRARI)",
			"WORK_creator": "James Mangold",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_'66_-_La_grande_sfida",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_Mans_%2766_-_La_grande_sfida"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 86",
			"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 86",
			"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 86",
			"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 86",
			"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 86",
			"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "",
			"MOVIE_genre": "",
			"MOVIE_duration": "Durata: 86",
			"WORK_name": "AILO - UN'AVVENTURA TRA I GHIACCI (AILO: UNE ODYSSEE EN LAPONIE)",
			"WORK_creator": "",
			"WORK_createDate": "",
			"WORK_url": false,
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/unknown"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Hustlers",
			"MOVIE_genre": "commedia",
			"MOVIE_duration": "110 min",
			"WORK_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
			"WORK_creator": "Lorene Scafaria",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "Hustlers",
			"MOVIE_genre": "commedia",
			"MOVIE_duration": "110 min",
			"WORK_name": "LE RAGAZZE DI WALL STREET (HUSTLERS)",
			"WORK_creator": "Lorene Scafaria",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Le_ragazze_di_Wall_Street_-_Business_Is_Business"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "The Addams Family",
			"MOVIE_genre": "commedia",
			"MOVIE_duration": "99 min",
			"WORK_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
			"WORK_creator": "Barry Sonnenfeld",
			"WORK_createDate": "1991",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_(film_1991)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_%28film_1991%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": "The Addams Family",
			"MOVIE_genre": "commedia",
			"MOVIE_duration": "99 min",
			"WORK_name": "LA FAMIGLIA ADDAMS (THE ADDAMS FAMILY)",
			"WORK_creator": "Barry Sonnenfeld",
			"WORK_createDate": "1991",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_(film_1991)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/La_famiglia_Addams_%28film_1991%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "123 min",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		},
		{
			"MOVIE_originalName": null,
			"MOVIE_genre": "drammatico",
			"MOVIE_duration": "123 min",
			"WORK_name": "JOKER",
			"WORK_creator": "Todd Phillips",
			"WORK_createDate": "2019",
			"WORK_url": "https://it.wikipedia.org/wiki/Joker_(film_2019)",
			"WORK_URI": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/https%3A//it.wikipedia.org/wiki/Joker_%28film_2019%29"
		}
	],
	"facilities": [
		{
			"GEO_latitude": 45.9603668,
			"GEO_longitude": 10.9101973,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38074 Dro, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38074",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Dro"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.8513894,
			"GEO_longitude": 10.9787861,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38065 Mori, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38065",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mori"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.30530900000001,
			"GEO_longitude": 11.4579089,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38030 Varena, Trentino, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38030",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Varena"
		},
		{
			"FAC_name": "Distilleria Marzadro",
			"FAC_telephone": "0464 304555",
			"FAC_website": "https://www.marzadro.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.9089878,
			"GEO_longitude": 11.0281386,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via per Brancolino, 10, 38060 Nogaredo TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Distilleria%20Marzadro%3B%20Strada%20Provinciale%2090%3B%20Isera",
			"TIMETABLE_Monday": "9:00 AM \u2013 6:30 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "9:00 AM \u2013 6:30 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "9:00 AM \u2013 6:30 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "9:00 AM \u2013 6:30 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "9:00 AM \u2013 6:30 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "9:00 AM \u2013 6:30 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.36553740000001,
			"GEO_longitude": 10.9387742,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38022 Caldes, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38022",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Caldes"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.2895689,
			"GEO_longitude": 11.5079659,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38038 Tesero, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38038",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Tesero"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1757686,
			"GEO_longitude": 11.8283805,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38054 Fiera di Primiero, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38054",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Primiero%20-%20Imer"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.3199561,
			"GEO_longitude": 10.8400103,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38020 Commezzadura, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38020",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Commezzadura"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1757686,
			"GEO_longitude": 11.8283805,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38054 Fiera di Primiero, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38054",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Fiera%20di%20Primiero%2C%20Primiero%20-%20Siror%2C%20Primiero%20-%20Imer%20..."
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.88919839999999,
			"GEO_longitude": 10.8430696,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38066 Riva del Garda, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38066",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco%2C%20Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0688273,
			"GEO_longitude": 10.9824757,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza di S. Vigilio, 38070 Santa Massenza TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38070",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trentino-Alto%20Adige%2C%20Italy%3B%20Piazza%20di%20San%20Vigilio%3B%20Calavino"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9253574,
			"GEO_longitude": 11.341417,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38040 Luserna, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38040",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Lavarone%2C%20Folgaria%2C%20Luserna"
		},
		{
			"FAC_name": "Parrocchia di Santa Maria Maggiore",
			"FAC_telephone": "045 715 0541",
			"FAC_website": "http://www.comeilpane.it",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.4745289,
			"GEO_longitude": 10.8469638,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza Nuova, 3, 37012 Bussolengo VR",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "37012",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Chiese%20della%20citt%C3%A0%3B%20Piazza%20Santa%20Maria%20Maggiore"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.0733586,
			"GEO_longitude": 7.6789807,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Giuseppe Garibaldi, 10122 Torino TO",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "10122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Via%20Giuseppe%20Garibaldi"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0716484,
			"GEO_longitude": 11.1149877,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Vicolo di Piedicastello & Via D\u00f2s Trento, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.89096,
			"GEO_longitude": 11.0401399,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38068 Rovereto, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.312589,
			"GEO_longitude": 11.602437,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38037 Predazzo, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38037",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Predazzo"
		},
		{
			"FAC_name": "Geological Museum of the Dolomites Predazzo",
			"FAC_telephone": "0462 500366",
			"FAC_website": "http://www2.muse.it/museogeologico/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.31214229999999,
			"GEO_longitude": 11.6035392,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza SS. Filippo e Giacomo, 2, 38037 Predazzo TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38037",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Museo%20Geologico%20delle%20Dolomiti%20di%20Predazzo",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 12:30 PM, 4:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 12:30 PM, 4:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 12:30 PM, 4:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 12:30 PM, 4:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 12:30 PM, 4:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 12:30 PM, 4:00 \u2013 7:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.7905752,
			"GEO_longitude": 11.1253551,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38060 Vallarsa, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vallarsa"
		},
		{
			"FAC_name": "Ufficio Turistico Informazioni Moena - ApT Val di Fassa",
			"FAC_telephone": "0462 609770",
			"FAC_website": "http://www.fassa.com/IT/Moena/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.3734901,
			"GEO_longitude": 11.657341,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piaz de Navalge, 4, 38035 Moena TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38035",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa%2C%20Canazei%2C%20Moena%20...",
			"TIMETABLE_Monday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM, 3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM, 3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM, 3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM, 3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM, 3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM, 3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM, 3:00 \u2013 7:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.2865642,
			"GEO_longitude": 11.5592481,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38030 Ziano di Fiemme, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38030",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ziano%20di%20Fiemme"
		},
		{
			"FAC_name": "MUSE",
			"FAC_telephone": "0461 270311",
			"FAC_website": "https://www.muse.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0626048,
			"GEO_longitude": 11.1145374,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso del Lavoro e della Scienza, 3, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Attivit%C3%A0%20sul%20territorio",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1757686,
			"GEO_longitude": 11.8283805,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38054 Fiera di Primiero, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38054",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Primiero%20-%20Siror"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.4365458,
			"GEO_longitude": 11.1401368,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38013 Fondo, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38013",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Fondo"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9096785,
			"GEO_longitude": 11.1845902,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38064 Folgaria, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38064",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Folgaria"
		},
		{
			"FAC_name": "City of Pergine Valsugana",
			"FAC_telephone": "0461 502111",
			"FAC_website": "http://www.comune.pergine.tn.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.060537,
			"GEO_longitude": 11.2406332,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza Municipio, 7, 38057 Pergine Valsugana TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38057",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Piazza%20Gavazzi%3B%20Pergine%20Valsugana"
		},
		{
			"FAC_name": "Cinema Ossana",
			"FAC_telephone": "",
			"FAC_website": "",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.30950499999999,
			"GEO_longitude": 10.7310269,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Bartolomeo Bezzi, 16, 38026 Fucine TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38026",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cinema%20Comunale%20di%20Ossana%3B%20Via%20Bartolomeo%20Bezzi%2C%2012%3B%20Ossana"
		},
		{
			"FAC_name": "Buonconsiglio Castle Museum",
			"FAC_telephone": "0461 233770",
			"FAC_website": "http://www.buonconsiglio.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.07154999999999,
			"GEO_longitude": 11.126608,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Bernardo Clesio, 5, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Castello%20del%20Buonconsiglio%3B%20Via%20Bernardo%20Clesio",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "9:30 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "9:30 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "9:30 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "9:30 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "9:30 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "9:30 AM \u2013 5:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.26176419999999,
			"GEO_longitude": 11.8002183,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38054 San Martino di Castrozza, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38054",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/San%20Martino%20di%20Castrozza"
		},
		{
			"FAC_name": "Consorzio Rovereto In Centro",
			"FAC_telephone": "0464 424047",
			"FAC_website": "http://www.roveretoincentro.com/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.8927082,
			"GEO_longitude": 11.0436527,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso Angelo, Corso Bettini, 64, 38068 Rovereto TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Corso%20Bettini%3B%20Rovereto"
		},
		{
			"FAC_name": "Bugs Trento",
			"FAC_telephone": "",
			"FAC_website": "http://facebook.com/bugstrento",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.06845670000001,
			"GEO_longitude": 11.1252337,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Largo Giosu\u00e8 Carducci, 51, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Bugs%3B%20Largo%20Giosu%C3%A8%20Carducci",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "9:00 PM \u2013 3:00 AM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "9:00 PM \u2013 3:00 AM",
			"TIMETABLE_Thursday": "Closed",
			"TIMETABLE_Friday": "9:00 PM \u2013 3:00 AM",
			"TIMETABLE_Saturday": "9:00 PM \u2013 3:00 AM",
			"TIMETABLE_Sunday": "4:00 PM \u2013 12:00 AM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.2912024,
			"GEO_longitude": 11.4605662,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38033 Cavalese, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38033",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cavalese"
		},
		{
			"FAC_name": "Multiplex G. Modena",
			"FAC_telephone": "0461 261819",
			"FAC_website": "http://www.cineworldtrento.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.06688049999999,
			"GEO_longitude": 11.1255992,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Viale S. Francesco d'Assisi, 6, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Multisala%20G.%20ModenaViale%20S.%20F.%20d%E2%80%99Assisi%2C%208/a%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"FAC_name": "Brentonico Ski",
			"FAC_telephone": "377 167 8207",
			"FAC_website": "http://www.brentonicoski.com/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.78154,
			"GEO_longitude": 10.941185,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza Polsa, 1, 38060 Polsa, Brentonico TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Polsa%2C%20San%20Valentino",
			"TIMETABLE_Monday": "2:00 \u2013 4:00 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "Closed",
			"TIMETABLE_Wednesday": "9:00 AM \u2013 12:00 PM, 1:00 \u2013 4:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "9:00 AM \u2013 12:00 PM, 1:00 \u2013 4:30 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "9:00 AM \u2013 12:00 PM, 2:00 \u2013 4:30 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "Closed",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0802175,
			"GEO_longitude": 11.0014092,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38070 Vezzano, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38070",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vezzano"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.06837090000001,
			"GEO_longitude": 10.9817449,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38070 Santa Massenza, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38070",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Santa%20Massenza%3B%20Centro%20storico%3B%20Vezzano"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1243042,
			"GEO_longitude": 11.2574845,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38042 Baselga di Pin\u00e8, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38042",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Baselga%20di%20Pine%27"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9296906,
			"GEO_longitude": 11.067229,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38060 Nomi, Trentino, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Villa%20Lagarina%2C%20Nomi%2C%20Pomarolo"
		},
		{
			"FAC_name": "MUSE",
			"FAC_telephone": "0461 270311",
			"FAC_website": "https://www.muse.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0626048,
			"GEO_longitude": 11.1145374,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso del Lavoro e della Scienza, 3, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM"
		},
		{
			"FAC_name": "Hotel Meida - Pozza di Fassa",
			"FAC_telephone": "0462 764283",
			"FAC_website": "http://www.hotelmeida.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.4300636,
			"GEO_longitude": 11.6915665,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "strada de Meida, 67, 38036 Pozza di Fassa TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38036",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Strada%20de%20Meida%3B%20Pozza%20di%20Fassa",
			"TIMETABLE_Monday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Tuesday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Wednesday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Thursday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Friday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Saturday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Sunday": "Open 24 hours"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9708209,
			"GEO_longitude": 10.9456656,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38074 Drena, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38074",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco%2C%20Drena%2C%20Dro%20..."
		},
		{
			"FAC_name": "Teatro Sanb\u00e0Polis",
			"FAC_telephone": "",
			"FAC_website": "",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0456605,
			"GEO_longitude": 11.1330785,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via della Malpensada, 82, 38123 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38123",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20Sanbapolis%3B%20Via%20della%20Malpensada"
		},
		{
			"FAC_name": "MUSE",
			"FAC_telephone": "0461 270311",
			"FAC_website": "https://www.muse.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0626048,
			"GEO_longitude": 11.1145374,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso del Lavoro e della Scienza, 3, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse%2C%20Trento",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM"
		},
		{
			"FAC_name": "Teatro Comunale di Pergine",
			"FAC_telephone": "0461 534321",
			"FAC_website": "http://www.teatrodipergine.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0622777,
			"GEO_longitude": 11.2390965,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza Garibaldi, 5G, 38057 Pergine Valsugana TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38057",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20comunale%20di%20Pergine%20Valsugana%3B%20Piazza%20Garibaldi%2C%205g%3B%20Pergine%20Valsugana",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "5:00 \u2013 8:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "5:00 \u2013 8:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "5:00 \u2013 8:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "5:00 \u2013 8:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 1:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0747793,
			"GEO_longitude": 11.1217486,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Trento, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento"
		},
		{
			"FAC_name": "The Piedicastello Tunnel",
			"FAC_telephone": "0461 174 7000",
			"FAC_website": "http://fondazione.museostorico.it/index.php/Luoghi/I-luoghi-della-Fondazione/Le-Gallerie",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.071672,
			"GEO_longitude": 11.1136268,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza di Piedicastello, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Le%20Gallerie%20Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.42086339999999,
			"GEO_longitude": 11.6748775,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38039 Vigo di Fassa, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38039",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"FAC_name": "Hotel Garni Laurino",
			"FAC_telephone": "0462 340151",
			"FAC_website": "http://www.hotelgarnilaurino.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.2896974,
			"GEO_longitude": 11.4600364,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Antoniazzi, 14, 38033 Cavalese TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38033",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Cavalese",
			"TIMETABLE_Monday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Tuesday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Wednesday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Thursday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Friday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Saturday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Sunday": "Open 24 hours"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.88919839999999,
			"GEO_longitude": 10.8430696,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38066 Riva del Garda, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38066",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0023334,
			"GEO_longitude": 11.2247758,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38049 Bosentino, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38049",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Bosentino"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9195492,
			"GEO_longitude": 10.8329991,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38060 Tenno, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Tenno"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.3078419,
			"GEO_longitude": 10.7355513,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38026 Ossana, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38026",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ossana"
		},
		{
			"FAC_name": "Parco Asburgico Secolare di Levico Terme",
			"FAC_telephone": "",
			"FAC_website": "http://www.naturambiente.provincia.tn.it/parco_levico/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0097207,
			"GEO_longitude": 11.3061366,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Guglielmo Marconi, 38056 Levico Terme TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38056",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Parco%20Asburgico%3B%20Via%20Guglielmo%20Marconi%3B%20Levico%20Terme"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.298827,
			"GEO_longitude": 10.811343,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38020 Marilleva, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38020",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Marilleva"
		},
		{
			"FAC_name": "Castel Pergine",
			"FAC_telephone": "0461 531158",
			"FAC_website": "http://www.castelpergine.it/it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.05919919999999,
			"GEO_longitude": 11.249821,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via al Castello, 10, 38057 Pergine Valsugana TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38057",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Pergine%20Valsugana"
		},
		{
			"FAC_name": "Comune Di Trento Comune Di Trento Circoscrizione Di Sardagna",
			"FAC_telephone": "0461 889770",
			"FAC_website": "",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.06323520000001,
			"GEO_longitude": 11.0971739,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Gerolamo Bucelleni, 10, 38123 Sardagna TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38123",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Sala%20della%20circoscrizione%20di%20Sardagna%3B%20Localita%27%20Sardagna"
		},
		{
			"FAC_name": "Albere Palace",
			"FAC_telephone": "0461 496914",
			"FAC_website": "https://www.cultura.trentino.it/Luoghi/Tutti-i-luoghi-della-cultura/Palazzi-storici/Palazzo-delle-Albere",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0631566,
			"GEO_longitude": 11.1137877,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Roberto da Sanseverino, 43, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Quartiere%20Le%20Albere%3B%20Via%20Roberto%20da%20Sanseverino",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM"
		},
		{
			"FAC_name": "Bookique",
			"FAC_telephone": "342 701 1498",
			"FAC_website": "https://bookique.net/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0730057,
			"GEO_longitude": 11.1264776,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Torre D'Augusto, 29, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Bookique%3B%20Via%20Torre%20D%27Augusto",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "6:00 PM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "6:00 PM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Thursday": "6:00 PM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Friday": "6:00 PM \u2013 2:00 AM",
			"TIMETABLE_Saturday": "6:00 PM \u2013 2:00 AM",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"FAC_name": "Maio Restaurant",
			"FAC_telephone": "02 885 2455",
			"FAC_website": "http://www.maiorestaurant.com/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.464794,
			"GEO_longitude": 9.191839000000002,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza del Duomo, 20121 Milano MI",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "20121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ristoranti%20della%20citt%C3%A0%3B%20Piazza%20del%20Duomo",
			"TIMETABLE_Monday": "8:30 AM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "8:30 AM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "8:30 AM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Thursday": "8:30 AM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Friday": "8:30 AM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Saturday": "8:30 AM \u2013 12:00 AM",
			"TIMETABLE_Sunday": "8:30 AM \u2013 12:00 AM"
		},
		{
			"FAC_name": "Supercinema Vittoria",
			"FAC_telephone": "0461 261819",
			"FAC_website": "http://www.cineworldtrento.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.06987820000001,
			"GEO_longitude": 11.1240854,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Giannantonio Manci, 72, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Supercinema%20VittoriaVia%20Manci%2C%2072%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.242222,
			"GEO_longitude": 11.5025,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Cermis, 38033 Cavalese, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38033",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cavalese%2C%20Alpe%20Cermis%2C%20Pampeago-Predazzo-Obereggen%20..."
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9509207,
			"GEO_longitude": 11.0201642,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Lago di Cei, 38060 Villa Lagarina, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Villa%20Lagarina%20-%20Lago%20di%20Cei"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.89096,
			"GEO_longitude": 11.0401399,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38068 Rovereto, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto%2C%20Terragnolo"
		},
		{
			"FAC_name": "Social Theatre",
			"FAC_telephone": "0461 213862",
			"FAC_website": "http://www.centrosantachiara.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.06939060000001,
			"GEO_longitude": 11.1225996,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Paolo Oss-Mazzurana, 19, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20Sociale%3B%20Via%20Oss%20Mazzurana"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1080128,
			"GEO_longitude": 11.1115948,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Laurence Feininger, 4, 38121 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Circolo%20ACLI%20GARDOLO%3B%20Via%20Laurence%20Feininger%2C%204"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.42086339999999,
			"GEO_longitude": 11.6748775,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38039 Vigo di Fassa, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38039",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Canazei%2C%20Moena%2C%20Vigo%20di%20Fassa"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0710383,
			"GEO_longitude": 11.1248052,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via del Suffragio, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Via%20del%20Suffragio%3B%20Via%20del%20Suffragio"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.27468210000001,
			"GEO_longitude": 11.0481459,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38010 Denno, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38010",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Denno"
		},
		{
			"FAC_name": "Albere Palace",
			"FAC_telephone": "0461 496914",
			"FAC_website": "https://www.cultura.trentino.it/Luoghi/Tutti-i-luoghi-della-cultura/Palazzi-storici/Palazzo-delle-Albere",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0631566,
			"GEO_longitude": 11.1137877,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Roberto da Sanseverino, 43, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Palazzo%20delle%20Albere%3B%20Via%20Roberto%20da%20Sanseverino",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM"
		},
		{
			"FAC_name": "Sala conferenze del Mart",
			"FAC_telephone": "0464 454132",
			"FAC_website": "",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.89421569999999,
			"GEO_longitude": 11.0446996,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38068 Rovereto, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Sala%20conferenze",
			"TIMETABLE_Monday": "8:30 AM \u2013 7:30 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "8:30 AM \u2013 7:30 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "8:30 AM \u2013 7:30 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "8:30 AM \u2013 7:30 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "8:30 AM \u2013 7:30 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "9:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.4636991,
			"GEO_longitude": 9.1907068,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza del Duomo, Milano MI",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Piazza%20del%20Duomo"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.87782430000001,
			"GEO_longitude": 10.8908516,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38069 Nago\u2013Torbole, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38069",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Torbole%20sul%20Garda%20-%20Nago"
		},
		{
			"FAC_name": "Castle of Castellano",
			"FAC_telephone": "349 711 9977",
			"FAC_website": "https://www.visitrovereto.it/scopri/castelli/castello-di-castellano/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.9211919,
			"GEO_longitude": 11.0064004,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Viale Lodron, 17, 38060 Castellano TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Castellano%3B%20via%20al%20castello%3B%20Villa%20Lagarina"
		},
		{
			"FAC_name": "Teatro San Marco",
			"FAC_telephone": "0461 233522",
			"FAC_website": "https://www.teatrosanmarco.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0638188,
			"GEO_longitude": 11.1287118,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via S. Bernardino, 10, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20San%20Marco%3B%20Via%20San%20Bernardino"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.8904808,
			"GEO_longitude": 11.0433908,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza Antonio Rosmini, 18, 38068 Rovereto TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Rosmini%2018/A.%20Rovereto%20%28TN%29"
		},
		{
			"FAC_name": "Teatro Portland",
			"FAC_telephone": "0461 924470",
			"FAC_website": "http://www.teatroportland.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0701296,
			"GEO_longitude": 11.1117611,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Papiria, 8, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20Portland%3B%20Via%20Papiria%2C%208",
			"TIMETABLE_Monday": "3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "3:00 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "Closed",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.73277940000001,
			"GEO_longitude": 10.9397993,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38063 Avio, Trentino, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38063",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Avio"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.37642,
			"GEO_longitude": 11.6615999,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38035 Moena, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38035",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena"
		},
		{
			"FAC_name": "Appartamenti Segantini Arco",
			"FAC_telephone": "347 412 0189",
			"FAC_website": "http://appartamentisegantini.com/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.919433,
			"GEO_longitude": 10.8873386,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Giovanni Segantini, 75, 38062 Arco TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38062",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Via%20Giovanni%20Segantini%3B%20Arco",
			"TIMETABLE_Monday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Tuesday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Wednesday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Thursday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Friday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Saturday": "Open 24 hours",
			"TIMETABLE_Sunday": "Open 24 hours"
		},
		{
			"FAC_name": "Museum of Modern and Contemporary Art of Trento and Rovereto",
			"FAC_telephone": "0464 438887",
			"FAC_website": "http://www.mart.trento.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.8939992,
			"GEO_longitude": 11.0446889,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso Angelo Bettini, 43, 38068 Rovereto TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Rovereto",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 9:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.81712659999999,
			"GEO_longitude": 10.9495574,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38060 Brentonico, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Brentonico"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.4907862,
			"GEO_longitude": 11.7123873,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38031 Campitello di Fassa, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38031",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa"
		},
		{
			"FAC_name": "Museo S.A.S.S. Spazio Archeologico Sotterraneo del Sas",
			"FAC_telephone": "0461 230171",
			"FAC_website": "https://www.cultura.trentino.it/Temi/Archeologia",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0694843,
			"GEO_longitude": 11.1236374,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza Cesare Battisti, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Spazio%20Archeologico%20Sotterraneo%20del%20SAS%3B%20Piazza%20Cesare%20Battisti",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "9:00 AM \u2013 1:00 PM, 2:00 \u2013 5:30 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "9:00 AM \u2013 1:00 PM, 2:00 \u2013 5:30 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "9:00 AM \u2013 1:00 PM, 2:00 \u2013 5:30 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "9:00 AM \u2013 1:00 PM, 2:00 \u2013 5:30 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "9:00 AM \u2013 1:00 PM, 2:00 \u2013 5:30 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "9:00 AM \u2013 1:00 PM, 2:00 \u2013 5:30 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.2564381,
			"GEO_longitude": 10.5808235,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Tonale Pass, 25056 Ponte di Legno, Province of Brescia",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "25056",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Folgarida%2C%20Marilleva%2C%20Passo%20del%20Tonale%20..."
		},
		{
			"FAC_name": "EIT Digital Italy",
			"FAC_telephone": "0461 314045",
			"FAC_website": "https://www.eitdigital.eu/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0677984,
			"GEO_longitude": 11.151339,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "1st floor Northern Building, Via Sommarive, 18, 38123 Povo TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38123",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/EIT%20Digital%20Italy%20Co-Location%20Centre%3B%20Via%20Sommarive%2C%2018",
			"TIMETABLE_Monday": "8:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "8:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "8:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "8:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "8:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "Closed",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9117544,
			"GEO_longitude": 10.6134314,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38082 Cimego, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38082",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Cimego"
		},
		{
			"FAC_name": "Museum of Modern and Contemporary Art of Trento and Rovereto",
			"FAC_telephone": "0464 438887",
			"FAC_website": "http://www.mart.trento.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.8939992,
			"GEO_longitude": 11.0446889,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso Angelo Bettini, 43, 38068 Rovereto TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%20-%20Museo%20di%20Arte%20Moderna%20e%20Contemporanea%3B%20Corso%20Bettini%3B%20Rovereto",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 9:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM"
		},
		{
			"FAC_name": "Basilica Papale di Santa Maria Maggiore",
			"FAC_telephone": "06 6988 6800",
			"FAC_website": "http://www.vatican.va/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 41.89759859999999,
			"GEO_longitude": 12.4984084,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza di S. Maria Maggiore, 00100 Roma RM",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Santa%20Maria%20Maggiore%3B%20Piazza%20Santa%20Maria%20Maggiore"
		},
		{
			"FAC_name": "FAI - Castello di Avio",
			"FAC_telephone": "0464 684453",
			"FAC_website": "http://www.castellodiavio.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.8168437,
			"GEO_longitude": 11.0120515,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via al Castello, 38063 Sabbionara TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38063",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Castello%20di%20Avio%3B%20via%20al%20castello%3B%20Avio",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "Closed",
			"TIMETABLE_Wednesday": "Closed",
			"TIMETABLE_Thursday": "Closed",
			"TIMETABLE_Friday": "Closed",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9268706,
			"GEO_longitude": 10.9097607,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38062 Arco, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38062",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.06174,
			"GEO_longitude": 11.2369603,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38057 Pergine Valsugana, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38057",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Pergine%20Valsugana"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.06499039999999,
			"GEO_longitude": 11.1247026,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza di Fiera, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Piazza%20Fiera%3B%20Piazza%20di%20Fiera"
		},
		{
			"FAC_name": "Teatro di Meano",
			"FAC_telephone": "0461 534321",
			"FAC_website": "http://www.teatrodimeano.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.1268463,
			"GEO_longitude": 11.1163055,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via delle Sugarine, 22, 38121 Meano TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38121",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Teatro%20di%20Meano%3B%20Via%20delle%20Sugarine%2C%2022"
		},
		{
			"FAC_name": "Museum of Modern and Contemporary Art of Trento and Rovereto",
			"FAC_telephone": "0464 438887",
			"FAC_website": "http://www.mart.trento.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.8939992,
			"GEO_longitude": 11.0446889,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso Angelo Bettini, 43, 38068 Rovereto TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%2C%20Area%20educazione",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "10:00 AM \u2013 9:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "10:00 AM \u2013 6:00 PM"
		},
		{
			"FAC_name": "Palazzo Roccabruna",
			"FAC_telephone": "0461 887101",
			"FAC_website": "http://www.palazzoroccabruna.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.066349,
			"GEO_longitude": 11.123444,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Santa Trinit\u00e0, 24, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Palazzo%20Roccabruna%3B%20Via%20Santa%20Trinit%C3%A0%2C%2044",
			"TIMETABLE_Monday": "Closed",
			"TIMETABLE_Tuesday": "Closed",
			"TIMETABLE_Wednesday": "Closed",
			"TIMETABLE_Thursday": "5:00 \u2013 10:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "5:00 \u2013 10:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "5:00 \u2013 10:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0415587,
			"GEO_longitude": 11.1329949,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Angelo Bettini, 11, 38123 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38123",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/parrocchia%20di%20Madonna%20Bianca%3B%20Via%20Angelo%20Bettini%2C%2011"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.7625639,
			"GEO_longitude": 11.0051732,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38061 Ala, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38061",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Ala"
		},
		{
			"FAC_name": "Kushi Ling",
			"FAC_telephone": "",
			"FAC_website": "http://www.kushi-ling.com/en/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.9413715,
			"GEO_longitude": 10.8860869,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38062 Arco, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38062",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20di%20meditazione%20Kushi%20Ling%3B%20Via%20Alle%20Fontane%2C%20Loc.%20Laghel%2044%3B%20Arco"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.4121956,
			"GEO_longitude": 10.7888809,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38020 Rabbi, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38020",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rabbi"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.01302399999999,
			"GEO_longitude": 11.2977599,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38056 Levico Terme, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38056",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Levico%20Terme"
		},
		{
			"FAC_name": "Comune di Tenno",
			"FAC_telephone": "0464 500624",
			"FAC_website": "http://www.comune.tenno.tn.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.92024029999999,
			"GEO_longitude": 10.8324822,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Via Dante Alighieri, 18, 38060 Tenno TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38060",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Via%20Dante%20Alighieri%3B%20Tenno",
			"TIMETABLE_Monday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "8:30 AM \u2013 12:30 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "Closed",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"FAC_name": "Azienda per il Turismo della Val di Fassa",
			"FAC_telephone": "0462 609500",
			"FAC_website": "http://www.fassa.com/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.4765319,
			"GEO_longitude": 11.7691361,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Str\u00e8da Roma, 36, 38032 Canazei TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38032",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa%2C%20Canazei",
			"TIMETABLE_Monday": "8:00 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "8:00 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "8:00 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "8:00 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "8:00 AM \u2013 5:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "Closed",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"FAC_name": "Liceo Andrea Maffei",
			"FAC_telephone": "0464 553511",
			"FAC_website": "http://e.liceomaffei.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.887436,
			"GEO_longitude": 10.844791,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Viale Lutti Alberti, 7, 38066 Riva del Garda TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38066",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Via%20Andrea%20Maffei%3B%20Riva%20del%20Garda",
			"TIMETABLE_Monday": "8:00 AM \u2013 1:00 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "8:00 AM \u2013 1:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "8:00 AM \u2013 1:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "8:00 AM \u2013 1:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "8:00 AM \u2013 1:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "8:00 AM \u2013 12:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"FAC_name": "Apartments Moena - Living 2000",
			"FAC_telephone": "0462 573193",
			"FAC_website": "http://www.moena-appartamenti.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.37617900000001,
			"GEO_longitude": 11.660669,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piaz de Ramon, 59, 38035 Moena TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38035",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Piaz%20de%20Ramon%3B%20Moena",
			"TIMETABLE_Monday": "9:00 \u2013 10:00 AM, 3:30 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Tuesday": "9:00 \u2013 10:00 AM, 3:30 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Wednesday": "9:00 \u2013 10:00 AM, 3:30 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Thursday": "9:00 \u2013 10:00 AM, 3:30 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Friday": "9:00 \u2013 10:00 AM, 3:30 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Saturday": "9:00 \u2013 10:00 AM, 3:30 \u2013 7:00 PM",
			"TIMETABLE_Sunday": "Closed"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.4573084,
			"GEO_longitude": 11.6996124,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38030 Mazzin, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38030",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Campitello%20di%20Fassa%2C%20Canazei%2C%20Mazzin%20..."
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.4767277,
			"GEO_longitude": 11.7703015,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38032 Canazei, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38032",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Canazei"
		},
		{
			"FAC_name": "Auditorium Fausto Melotti",
			"FAC_telephone": "",
			"FAC_website": "http://www.comune.rovereto.tn.it/Entra-in-Comune/Servizi-erogati/Cerca-per-tipologia/Sale-e-spazi-pubblici/Sale-e-spazi-comunali/Auditorium-Fausto-Melotti",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 45.8938485,
			"GEO_longitude": 11.044469,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso Bettini, 43, 38068 Rovereto TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38068",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/%0D%0AAuditorium%20Melotti%2C%20Rovereto"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1925658,
			"GEO_longitude": 11.1618684,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38010 Faedo, Province of Trento",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38010",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Faedo"
		},
		{
			"FAC_name": "Cinema Teatro Nuovo Roma",
			"FAC_telephone": "0461 261819",
			"FAC_website": "http://www.cineworldtrento.it/",
			"FAC_mail": "No email from google to avoid spamming",
			"FAC_hasParking": "",
			"FAC_animalsAllowed": "",
			"FAC_smokingAllowed": "",
			"FAC_isIndoor": "",
			"GEO_latitude": 46.0614157,
			"GEO_longitude": 11.1248262,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Corso 3 Novembre 1918, 35, 38122 Trento TN",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38122",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento%20-%20Cinema%20Teatro%20Nuovo%20RomaCorso%20III%20Novembre%2C%2035%20%E2%80%93%20Trento"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.9117544,
			"GEO_longitude": 10.6134314,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38082 Cimego, Province of Trento, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38082",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Cimego"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1387805,
			"GEO_longitude": 11.1179099,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Giardino dei Ciucioi, Vicolo dei Ciucioi, 38015 Lavis TN, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38015",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Giardino%20dei%20Ciucioi%3B%20Piazza%20Venezia%2C%202%3B%20Lavarone"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.1877609,
			"GEO_longitude": 11.8302311,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38054 Siror, Province of Trento, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38054",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Siror"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.2207428,
			"GEO_longitude": 11.0364617,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38010 Maurina, Province of Trento, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38010",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Maurina%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Spormaggiore"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.3078419,
			"GEO_longitude": 10.7355513,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38026 Ossana, Province of Trento, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38026",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Ossana"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.0802175,
			"GEO_longitude": 11.0014092,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38070 Vezzano, Province of Trento, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38070",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Vezzano"
		},
		{
			"GEO_latitude": 45.8765359,
			"GEO_longitude": 10.7321478,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "38067 Ledro, Province of Trento, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38067",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Indirizzo%20non%20disponibile%3B%20Ledro"
		},
		{
			"GEO_latitude": 46.2888742,
			"GEO_longitude": 11.5106452,
			"GEO_altitude": "",
			"GEO_address": "Piazza Cesare Battisti, 38038 Tesero TN, Italy",
			"GEO_addressLocality": "WHAT IS IT??",
			"GEO_addressRegion": "WHAT IS IT???",
			"GEO_postalCode": "38038",
			"GEO_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/centro%20storico%3B%20piazza%20Cesare%20Battisti%3B%20Tesero"
		}
	]
}