[
	{
		"GEN_name": "WILDLIFE",
		"GEN_price": "compreso nel biglietto d'ingresso MUSE",
		"GEN_description": "\u200b; La prima mostra italiana dello scultore tedesco J\u00fcrgen Lingl-Rebetez, che ritrae con una originale tecnica di intaglio specie animali tanto carismatiche quanto fragili.; Inaugurazione 14 giugno ore 18 con l'artista, letture tratte da Pinocchio a cura della lettrice Ester D\u2019Amico e accompagnamento con violino a cura di Andrea Ferroni.; Pi\u00f9 di 30 sculture sono raccolte in quattro nuclei tematici. Accanto al pantheon selvaggio dei Grandi Carnivori trovano spazio i gruppi delle specie artiche, di ambienti temperati, infine un angolo dove l'autore concede il suo tributo artistico e passionale al cavallo, un animale di sicuro non minacciato ma che l'uomo va lentamente \"dimenticando\" dopo averlo reso un elemento cardine della sua storia.; La visita alla mostra si connota in primis come un'esperienza estetica ed emozionale, supportata dalla grandiosit\u00e0 delle opere esposte, ma le informazioni a corredo delle specie rappresentate permettono di approfondire anche lo stato di conservazione, il presente complesso e il futuro fosco di questi spettacolari compagni di viaggio.; Dietro l'eccellenza del risultato c'\u00e8 la profonda conoscenza anatomica di Rebetez, che ha memorizzato e fatto propri i rapporti dimensionali, le proporzioni e le armonie tra corpi e crani, mandibole e mascelle, occhi e narici, e li ripropone sulla superficie scabra del legno aggredito dalla motosega.; L'artista; J\u00fcrgen Lingl-Rebetez \u00e8 un artista tedesco, nato nel 1971 in Baviera; la passione per il disegno e la pittura dei pi\u00f9 svariati soggetti (animali, persone e paesaggi), intensa in lui fin dall'infanzia, lo port\u00f2, all'et\u00e0 di 20 anni, alla prima esibizione dei suoi studi artistici di nudo presso una galleria d'arte di Dachau.; Successivamente si specializz\u00f2 in scultura lignea grazie a un apprendistato presso il maestro Hans-Joachim Seitfudem, per poi trasferirsi in Svizzera nel 1996 e diventare un artista indipendente, incominciando a esplorare le potenzialit\u00e0 espressive della motosega. Oggi, le opere di J\u00fcrgen Lingl-Rebetez, poi trasferitosi in Francia dal 1999, sono esposte in collezioni pubbliche e private in tutta Europa, USA, Canada, Russia, Australia, Singapore e Hong Kong.",
		"GEN_website": "https://www.muse.it/it/Esplora/mostre-temporanee/Archivio/Pagine/Wildlife-mostra-Rebetez-2019-2020.aspx",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Muse",
		"TIME_startDate": "15/06/2019",
		"TIME_endDate": "12/01/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": "",
		"PERIOD_byDay": [],
		"PERIOD_byMonth": [],
		"PERIOD_byMonthDay": [],
		"PERIOD_repeatCount": "",
		"PERIOD_repeatFrequency": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Domenica 1 dicembre gratis nei musei",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Tornano le domeniche gratis al museo, promosse dal Ministero dei Beni Culturali.; Ogni prima settimana del mese si potr\u00e0 entrare senza pagare il biglietto; per questo mese l'appuntamento \u00e8 fissato a domenica 3 novembre.; In Trentino si potr\u00e0 entrare in tutti i musei provinciali, i castelli, di propriet\u00e0 della Provincia, ed altri musei pubblici, oltre al Museo Diocesano. Ecco l'elenco.; Musei gratis in Trentino; A Trento: Castello del Buonconsiglio, Le Gallerie di Piedicastello, MUSE \u2013 Museo delle Scienze, Museo dell'Aeronautica Gianni Caproni, Museo Diocesano Tridentino, Spazio Archeologico Sotterraneo del Sas, Galleria Civica di Trento, Museo Diocesano.; A Rovereto il MART, Museo di Arte Contemporanea, ed il Museo Civico. A San Michele all'Adige il Museo degli Usi e Costumi della Gente Trentina. In Val di Non il Museo Retico di Sanzeno. A Fiav\u00e8 il Museo delle Palafitte. A Riva del Garda il MAG, Museo Alto Garda, riaperto per l'occasione sar\u00e0 visitabile al prezzo ridotto di 2,5 euro.; I castelli: Castel Stenico, Castel Beseno, Castel Thun e Castel Caldes. Ultima domenica di apertura per Forte Cadine, la fortezza austroungarica alle porte di Trento.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/musei-gratis-1-dicembre.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Castello%20del%20Buonconsiglio%3B%20Via%20Bernardo%20Clesio",
		"TIME_startDate": "01/12/2019",
		"TIME_endDate": "01/12/2019",
		"TIME_startTime": "00:00",
		"TIME_endTime": "23:59"
	},
	{
		"GEN_name": "Berlino 2019, a 30 anni dalla caduta del muro",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Una mostra alle Gallerie di Piedicastello per ricordare i 30 anni da un evento che ha cambiato la storia: la caduta del muro di Berlino.; Il progetto \u00e8 del fotografo Tommaso Bonaventura, in collabroazione con la curatrice Elisa Del Prete.; La mostra propone il racconto del Begr\u00fcssungsgeld, il denaro di benvenuto che dal 1970 al dicembre 1989 i cittadini della DDR ricevevano quando entravano nella Germania Ovest per la prima volta. Questa vicenda offre uno spunto per interrogarsi su un cambiamento epocale a partire da un punto di osservazione che privilegia le storie private e familiari, restituendole attraverso un duplice racconto: fotografico e video.; La semplice domanda \u00abRicordi come hai speso il tuo Begr\u00fcssungsgeld?\u00bb posta a un campione di tedeschi della ex DDR di generazioni differenti, intervistati nel corso del 2018 e 2019, ha rappresentato il punto di partenza per un viaggio nella memoria, oggi ancora poco condivisa, di queste persone che hanno vissuto un cambiamento totale, sia da un punto di vista materiale, lavorativo, sociale ed economico, sia politico.; Se la caduta del muro di Berlino ha posto le basi per un nuovo assetto politico e geografico mondiale segnando la fine della Guerra Fredda, la riunificazione tra Germania Est e Germania Ovest rimane ancora oggi un fenomeno complesso e poco discusso nei suoi aspetti pi\u00f9 profondi. Spesso risolto in modo semplicistico come il coronamento di uno scontato desiderio di libert\u00e0, il superamento del confine fisico che simbolicamente coincide con l\u2019abbattimento del muro porta inevitabilmente con s\u00e9 la necessit\u00e0 di superare anche un confine ideologico.; Il 9 novembre 1989 non cade soltanto il muro di Berlino ma cambia un intero paese: la parte che si ricongiunge alle sue origini subisce una inevitabile metamorfosi e svaniscono rapidamente un modo di vivere, di pensare, di comportarsi, di vestire, di spendere. In tempi brevissimi la Repubblica Democratica Tedesca \u00e8 rimossa dall'immaginario e dalla memoria. Quasi 17 milioni di persone si trovano di colpo immerse in un nuovo stile di vita, dove non valgono pi\u00f9 le regole apprese fino ad allora. La trasformazione \u00e8 repentina. Nelle politiche governative e nella vita quotidiana delle persone si afferma il nuovo alfabeto dell'Ovest, i suoi colori, i suoi odori, le sue politiche economiche e sociali, e quelle che erano due comunit\u00e0 distinte si trovano a convivere.; Il racconto fotografico di Tommaso Bonaventura, intrecciandosi alla narrazione di queste biografie, si propone di restituire una Berlino contemporanea fatta di volti, luoghi e storie non scontati, rimasta simbolo di uno degli eventi pi\u00f9 significativi della storia recente, ancora viva e presente nel tessuto cittadino, urbano e sociale. La ricerca si \u00e8 infatti focalizzata su Berlino quale emblema di questo cambiamento, ma anche citt\u00e0 in cui la presenza fisica e \"mentale\" del muro, che ha segnato cos\u00ec fortemente l'esperienza delle persone, in qualche modo permane.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/muro-berlino-30-anni-2019.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Le%20Gallerie%20Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento",
		"TIME_startDate": "09/11/2019",
		"TIME_endDate": "09/02/2020",
		"TIME_startTime": "9.00",
		"TIME_endTime": "18.00"
	},
	{
		"GEN_name": "Un anno da Vaia, video installazione alle Gallerie",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Alle Gallerie di Piedicastello una video-mostra per ricordare ad un anno di distanza la Tampesta Vaia, accostandola ad un altro disastrio naturale: l'alluvione che colp\u00ec il capoluogo di Provincia nel 1966.; \"AD UN ANNO DA VAIA. Dall'alluvione del '66 al racconto sui social\u2019 \u00e8 realizzata dalla Fondazione Museo storico del Trentino e sar\u00e0 visitabile per un mese presso le Gallerie di Piedicastello, a partire da sabato 26 ottobre 2019, giorno della commemorazione per Vaia a Trento.; L'installazione si compone di sei filmati. A sinistra quelli dedicati all'alluvione del 1966 e realizzati utilizzando immagini super 8. Ognuno dei tre video riguarda uno specifico tema: l'allagamento della citt\u00e0 di Trento, la devastazione nelle Valli che di fatto pagarono il prezzo pi\u00f9 alto in termini di vittime e distruzione, e \"il dopo\" con la conta dei danni e il lavoro per ripristinare il territorio.; A destra i filmati su Vaia, la tempesta che colp\u00ec il Trentino e non solo tra il 29 e il 30 ottobre 2018. Questi tre video raccontano il momento dell'emergenza, la fase della ricostruzione e la narrazione andata in scena \"in tempo reale\" sui social.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/vaia-tempesta-mostra-anniversario.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Le%20Gallerie%20Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento",
		"TIME_startDate": "26/10/2019",
		"TIME_endDate": "26/11/2019",
		"TIME_startTime": "09",
		"TIME_endTime": "18"
	},
	{
		"GEN_name": "Pellicole in mostra, come si filmava una volta",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Un viaggio nella storia fino a maggio 2020 in esposizione alle Gallerie di Piedicastello. Documenti catturati dalla cinepresa, un'azione che appartiene al passato. Forse non ancora al passato remoto, ma comunque prima dell'arrivo del digitale. Nell'era delle pellicole \u201criprendere\u201d o essere \u201cripresi\u201d \u00e8 stata un'esperienza comune a molti. Esperienza e gesto che \u00e8 alla \u201cpreistoria\u201d di quello che oggi ripetiamo continuamente, usando lo smartphone.; I formati ridotti indicano le pellicole realizzate in ambito non professionale a partire dagli anni venti fino agli anni ottanta del Novecento. Un campo molto vasto di produzioni filmiche, che vanno dal cinema di famiglia per uso domestico al documentario. Dal punto di visto storico diventano preziosi strumenti per cogliere i cambiamenti dei riti sociali, i modelli di comportamento, le trasformazioni del territorio del secolo scorso. Le storie in formato ridotto incontrano cos\u00ec la \u201cgrande Storia\u201d.; Le pellicole sono conservate dalla Fondazione Museo storico del Trentino nella sua Cineteca e questa esposizione vuole essere un invito a valorizzare un patrimonio, a renderlo fruibile per il pubblico. I Musei servono anche a questo. Le Gallerie a mettere in scena tutto ci\u00f2.; VISITE GUIDATE GRATUITE; domenica 29 settembre 2019, ore 15.30; domenica 27 ottobre 2019, ore 15.30; domenica 24 novembre 2019, ore 15.30; domenica 29 dicembre 2019, ore 15.30; ORARI; Da marted\u00ec a domenica, ore 9.00-18.00. Luned\u00ec chiuso. Ingresso libero.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/pellicola-gallerie-piedicastello.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Le%20Gallerie%20Piedicastello%3B%20Via%20D%C3%B2s%20Trento",
		"TIME_startDate": "05/07/2019",
		"TIME_endDate": "03/05/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Mercatini: c'\u00e8 anche il percorso in citt\u00e0 con la musica in cuffia",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Un percorso \"silente\" attraverso i luoghi pi\u00f9 suggestivi della Citt\u00e0 del Natale. Per questa 26a edizione del Mercatino di Natale di Trento, Miscele d\u2019Aria Factory propone: Canto Trento \u2013 ogni pietra un sentimento, un nuovo spettacolo musicale itinerante con ascolti in cuffia wireless dedicato alla citt\u00e0 ed alla sua storia.; Un\u2019esperienza musicale, sensoriale, emozionale e divertente, dove i protagonisti saranno i palazzi, le chiese, le strade e gli angoli pi\u00f9 suggestivi del centro, che al passaggio del pubblico prendono vita fra narrazione, musica dal vivo e suoni.; Sono previste delle repliche dello spettacolo il 23 e 30 novembre, il 14, il 21, il 28 dicembre e il 4 gennaio alle 15 e alle 17.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/percorso-cuffie-natale-trento.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Centro%20Storico%3B%20Piazza%20del%20Duomo",
		"TIME_startDate": "23/11/2019",
		"TIME_endDate": "04/01/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Il Mondo di Leonardo, mostra a Palazzo delle Albere",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Fino al 23 Febbario 2020 sar\u00e0 possibile ammirare questa grande mostra al Palazzo delle Albere, dedicata ad una delle pi\u00f9 importanti menti dell'umanit\u00e0.; Esperienze multimediali, ricostruzioni inedite e postazioni interattive invitano il pubblico a interagire in prima persona con le macchine, le opere artistiche e i codici del genio toscano: un appuntamento importante per chiunque sia interessato a scoprire Leonardo da Vinci, come mai visto prima, nel cinquecentesimo anniversario della sua morte.; La mostra, che sar\u00e0 ad ingresso gratuito, \u00e8 realizzata dal Centro studi Leonardo3 di Milano grazie al sostegno di Provincia autonoma di Trento, Comune di Trento e MUSE - Museo delle Scienze.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mondo-leonardo-palazzo-albere-2019.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Palazzo%20delle%20Albere%3B%20Via%20Roberto%20da%20Sanseverino",
		"TIME_startDate": "22/11/2019",
		"TIME_endDate": "23/02/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Trento: sotto i Mercatini c'\u00e8 la citt\u00e0 romana",
		"GEN_price": "normale costo biglietto",
		"GEN_description": "Le vie del centro storico di Trento immerse nelle atmosfere del Mercatino di Natale nascondono un\u2019altra citt\u00e0, la Tridentum fondata dai Romani pi\u00f9 di duemila anni fa. Per conoscere questo luogo ricco di storia e suggestione i Servizi Educativi dell\u2019Ufficio beni archeologici della Soprintendenza per i beni culturali propongono \u201cNatale a Tridentum\u201d, visite guidate gratuite e laboratori per famiglie. Il primo appuntamento, in programma venerd\u00ec 29 novembre, alle ore 15.30, prevede la visita al S.A.S.S. Spazio Archeologico Sotterraneo del Sas, sotto piazza Cesare Battisti, alla mostra \u201cOstriche e vino. In cucina con gli antichi romani\u201d e alle aree archeologiche di Palazzo Lodron e Palazzo Roccabruna. L\u2019iniziativa sar\u00e0 ripetuta venerd\u00ec 6, 13, 20 e 27 dicembre. Sabato 7 dicembre alle ore 10 e alle 15, nell\u2019ambito del Festival della Famiglia, al S.A.S.S. si terr\u00e0 \u201cDadi, noci e astragali: giochi a Tridentum\u201d, un laboratorio dedicato ai pi\u00f9 piccoli per scoprire come giocavano i bambini dell'antica Roma che sar\u00e0 riproposto anche sabato 21 e 28 dicembre alle ore 15. Informazioni e prenotazione tel. 0461 230171.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/visite-citta-romana-mercatini.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Spazio%20Archeologico%20Sotterraneo%20del%20SAS%3B%20Piazza%20Cesare%20Battisti",
		"TIME_startDate": "29/11/2019",
		"TIME_endDate": "28/12/2019",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Mart Open Day: ingresso gratuito",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Il Mart Open Day \u00e8 da sempre un momento di festa e di condivisione. La prima domenica del mese con ingresso gratuito \u00e8 un\u2019occasione unica per partecipare a tante attivit\u00e0 e sperimentare differenti modalit\u00e0 di visita al museo. Al naturale compito di conservazione e trasmissione del patrimonio culturale si \u00e8 affiancato negli ultimi anni un ruolo sempre pi\u00f9 importante dei musei come luoghi di aggregazione e di partecipazione, che rispettino l\u2019inclusione e valorizzino il talento di tutti i cittadini. Al Mart, tra i programmi di lungo periodo portati avanti con continuit\u00e0, spiccano i Progetti speciali, destinati a persone con disabilit\u00e0 e pensati per i visitatori la cui fruizione va mediata e sostenuta con particolare cura. Il Mart dedica l\u2019Open Day di dicembre ai temi dell\u2019inclusione e della valorizzazione delle diversit\u00e0, anticipando la Giornata Internazionale delle Persone con Disabilit\u00e0 del 3 dicembre.; Nel programma dell\u2019Open Day sono inseriti numerosi incontri. Dalle ore 10.00 alle ore 11.00 verr\u00e0 presentata in Sala Conferenze la guida cartacea realizzata con la Comunicazione Aumentativa Alternativa, un linguaggio che favorisce l\u2019accesso ad alcune opere delle Collezioni a un pubblico con bisogni complessi. Questa traduzione elimina le barriere culturali e fisiche e inserisce le persone con disabilit\u00e0 in un percorso di arricchimento personale. La guida \u00e8 realizzata in collaborazione con le cooperative sociali Il Ponte e Iter nell\u2019ambito del progetto Le vie dell\u2019arte. La conferenza sar\u00e0 tradotta in LIS a cura dell\u2019Ente Nazionale Sordi di Trento.; Alle 11.30 nelle sale espositive si potr\u00e0 assistere a un talk con i partecipanti dell\u2019Inclusive Practice Workshop, un laboratorio di danza inclusiva di quattro giorni organizzato dal Centro internazionale della Danza e Oriente Occidente Dance Festival. Tenuto dal danzatore non vedente Giuseppe Comuniello, da Camilla Guarino e dalla britannica Stopgag Dance company, l\u2019ultimo giorno di workshop vede i partecipanti svolgere le prove libere nelle sale del museo, con orario 10.00-12.00 e 14.00-16.00. Il talk delle 11.30, traduzione in LIS a cura di Ente Nazionale Sordi di Trento, sar\u00e0 un momento di dialogo aperto con i danzatori e le danzatrici nell\u2019ottica della condivisione e della piena inclusione delle persone con disabilit\u00e0.; Inoltre, dalle 10.00 alle 17.00, l\u2019Area educazione si trasformer\u00e0 in uno spazio espositivo con presentazione al pubblico alle 14.30. Protagonisti i lavori realizzati durante i laboratori condotti al Mart con la cooperativa sociale Eliodoro di Riva del Garda. La cooperativa sociale Villa Maria, infine, si occuper\u00e0 dell\u2019accoglienza in sala per Les silences \u00e9ternels de ces espaces infinis, concerto per pianoforte di Franco Venturini nell\u2019ambito della rassegna Mart Music in collaborazione con l\u2019Associazione Filarmonica di Rovereto.; La partecipazione alle attivit\u00e0 \u00e8 gratuita e senza prenotazione.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/mart-gratis-domenica-1-dicembre.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Mart%20-%20Museo%20di%20Arte%20Moderna%20e%20Contemporanea%3B%20Corso%20Bettini%3B%20Rovereto",
		"TIME_startDate": "01/12/2019",
		"TIME_endDate": "01/12/2019",
		"TIME_startTime": "00:00",
		"TIME_endTime": "23:59"
	},
	{
		"GEN_name": "\"Cometa Sonora\": suoni e luci per Natale alle Albere",
		"GEN_price": "Gratis",
		"GEN_description": "Non solo il centro citt\u00e0, con i Mercatini di Natale: anche l'ultramoderno quartiere delle Albere si illumina per il periodo delle festivit\u00e0 natalizie e lo fa, giustamete, con un progetto artistico all'avanguardia. Ecco \u201cCometa Sonora\u201d, un\u2019installazione artistica diffusa, un complesso di opere che si occupa di inquinamento, inteso non semplicemente nella sua accezione ambientale, ma anche in quella personale, sociale. Le opere che la compongono sono tre, interconnesse fra loro. Sar\u00e0 presente \u201cCometa\u201d, un richiamo visivo e sonoro alla cittadinanza; \u201cSlalom\u201d, installazione artistica a cielo aperto che invita gli avventori a compiere delle scelte e \u201cSon et Lumi\u00e9re: the App Symphony\u201d, uno spettacolo coordinato di luci e suoni della durata di circa 5 minuti, che illuminer\u00e0 ed arreder\u00e0 con il suono tutta la via principale del quartiere.; Il concetto alla base di questa installazione \u00e8 quello di unire il tema natalizio estrapolandolo per qualche momento dal suo habitat consumistico per recuperarne la dimensione spirituale, prima ancora che religiosa. L\u2019idea \u00e8 quella di un richiamo artistico alle masse, una \u201ccometa\u201d che trasformi le famiglie in esploratori, che si incamminano sui sentieri della scelta. Dal 6 dicembre 2019 al 6 gennaio 2020.",
		"GEN_website": "http://www.trentotoday.it/eventi/luci-natale-albere-cometa.html",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Quartiere%20Le%20Albere%3B%20Via%20Roberto%20da%20Sanseverino",
		"TIME_startDate": "06/12/2019",
		"TIME_endDate": "06/01/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Cosmo cartoons",
		"GEN_price": "Biglietto compreso nel biglietto d'ingresso al museo",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/cosmo-cartoons_e_10961816?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento",
		"TIME_startDate": "20/07/2019",
		"TIME_endDate": "14/06/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Dentro Leonardo",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/dentro-leonardo_e_11080383?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda",
		"TIME_startDate": "23/11/2019",
		"TIME_endDate": "06/12/2019",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "L'Angolo Artigianale Natalizio di Im\u00e8r",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/l-angolo-artigianale-natalizio-di-imer_e_2304875?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=2&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Primiero%20-%20Imer",
		"TIME_startDate": "07/12/2019",
		"TIME_endDate": "08/12/2019",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "La Montagna chiama ( The mountain calling )",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-montagna-chiama-the-mountain-calling_e_13132578?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=3&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Arco",
		"TIME_startDate": "30/11/2019",
		"TIME_endDate": "13/12/2019",
		"TIME_startTime": "15.00",
		"TIME_endTime": "19.00"
	},
	{
		"GEN_name": "Espressionismo in pittura e scultura",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/espressionismo-in-pittura-e-scultura_e_11080393?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=4&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda",
		"TIME_startDate": "08/12/2019",
		"TIME_endDate": "19/12/2019",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Eventi in Vallarsa",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/eventi-in-vallarsa_e_9090514?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=5&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vallarsa",
		"TIME_startDate": "06/05/2019",
		"TIME_endDate": "26/12/2019",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Pinacoteca: Testimonianze figurative dal territorio tra XIV e XIX secolo",
		"GEN_price": "\u20ac 2,50",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/pinacoteca-testimonianze-figurative-dal-territorio-tra-xiv-e-xix-secolo_e_309613?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=6&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda",
		"TIME_startDate": "01/06/2019",
		"TIME_endDate": "06/01/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Il Sacro e il Quotidiano. Il villaggio tardoantico a San Martino ai Campi",
		"GEN_price": "\u20ac 2,50",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/il-sacro-e-il-quotidiano.il-villaggio-tardoantico-a-san-martino-ai-campi_e_12221623?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda",
		"TIME_startDate": "04/10/2019",
		"TIME_endDate": "06/01/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Fermoimmagine. L'evoluzione della Gardesana Occidentale da 22 a 2 ruote",
		"GEN_price": "\u20ac 2,50",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/fermoimmagine.l-evoluzione-della-gardesana-occidentale-da-22-a-2-ruote_e_12913625?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Riva%20del%20Garda",
		"TIME_startDate": "01/12/2019",
		"TIME_endDate": "06/01/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Presepi sulle fontane",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/presepi-sulle-fontane_e_390181?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa",
		"TIME_startDate": "05/12/2019",
		"TIME_endDate": "11/01/2020",
		"TIME_startTime": "00:00",
		"TIME_endTime": "23:59"
	},
	{
		"GEN_name": "La strada dei presepi",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-strada-dei-presepi_e_12304054?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Vigo%20di%20Fassa",
		"TIME_startDate": "06/12/2019",
		"TIME_endDate": "11/01/2020",
		"TIME_startTime": "00:00",
		"TIME_endTime": "23:59"
	},
	{
		"GEN_name": "Presepi in Turchia",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/presepi-in-turchia_e_390219?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena",
		"TIME_startDate": "06/12/2019",
		"TIME_endDate": "13/01/2020",
		"TIME_startTime": "00:00",
		"TIME_endTime": "23:59"
	},
	{
		"GEN_name": "Richard Artschwager",
		"GEN_price": "Prezzi; intero \u20ac 11,00; giovani dai 15 ai 26 anni, convenzionati, gruppi min 15 e max 30 persone, over 65 \u20ac 7,00; fino ai 14 anni, Amici del Museo e scolaresche gratuito; biglietto di ingresso compreso nel Museum Pass in vendita ad \u20ac 22,00; biglietto famiglia \u20ac 22,00; biglietto unico 3 sedi (Mart, Casa d'Arte Futurista Depero, Galleria Civica Trento): intero \u20ac 14,00 e ridotto \u20ac 10,00; Entrata gratuita ogni prima domenica del mese; visite guidate su prenotazione al numero verde 800 397 760 \u20ac 2.00 + il biglietto d'ingresso; laboratori per famiglie \u20ac 5 a bambino",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/richard-artschwager_e_10552252?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto",
		"TIME_startDate": "12/10/2019",
		"TIME_endDate": "02/02/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "100 Marchi - Berlino 2019",
		"GEN_price": "ingresso libero",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/100-marchi-berlino-2019_e_12642196?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Trento",
		"TIME_startDate": "09/11/2019",
		"TIME_endDate": "09/02/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Danzare la rivoluzione",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/danzare-la-rivoluzione_e_12139969?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=7&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto",
		"TIME_startDate": "19/10/2019",
		"TIME_endDate": "01/03/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "La pelle del soldato",
		"GEN_price": "Prezzi; intero \u20ac 7,50 (visitatori a partire dai 18 anni); ridotto \u20ac 5,50 (Gruppi \u2013 tariffa a persona per gruppi di minimo 20 adulti paganti, forze dell'ordine in borghese su esibizione del tesserino, visitatori della mostra \"La Strada delle Gallerie ha 100 anni\"); ridotto \u20ac 2,00 (bambini e ragazzi dai 6 ai 17 anni compiuti, classi in visita libera, forze dell'ordine in servizio); ridotto in convenzione \u20ac 6,00 (visitatori che esibiscono tessera in corso di validit\u00e0: ACI di Trento, ACLI, AIB ANLA, ARCI del Trentino, ASAT, Associazione Lagarina Storia Antica, CGIL del Trentino, FAI, FederCircoli del Trentino, GARDO, SAT, TCI, UNPLI, VOLKSBANK); gratuito (Bambini fino a 5 anni compiuti, visitatori disabili -e il loro accompagnatore-, visitatori muniti di Guest Card Trentino, soci del Museo, soci della Cassa Rurale di Rovereto con tessera I'Mart, insegnanti che accompagnano le classi -2 per classe-, un capogruppo per ogni comitiva, giornalisti con tessera professionale, funzionari dell'Assessorato alla Cultura della PAT, operatori del Servizio Civile -esibendo il tesserino); tariffa famiglia: per ogni genitore che paga il biglietto intero, un bambino fino a 14 anni ha diritto all'ingresso gratuito; biglietto di ingresso compreso nel Museum Pass",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/la-pelle-del-soldato_e_2758648?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto",
		"TIME_startDate": "25/04/2018",
		"TIME_endDate": "03/05/2020",
		"TIME_startTime": "10:00",
		"TIME_endTime": "18:00"
	},
	{
		"GEN_name": "1914-1918 La Gran Vera - La Grande Guerra: Galizia, Dolomiti",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/1914-1918-la-gran-vera-la-grande-guerra-galizia-dolomiti_e_13579?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Moena",
		"TIME_startDate": "07/12/2019",
		"TIME_endDate": "02/06/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	},
	{
		"GEN_name": "Ci vuole un fiore",
		"GEN_price": "",
		"GEN_description": "",
		"GEN_website": "https://www.visittrentino.info/it/guida/eventi/ci-vuole-un-fiore_e_13071630?destination=&submitted=1&startdate=03%2F12%2F2019&category%5B0%5D=&enddate=15%2F12%2F2019&device=desktop&mode=grid&page=8&ajax=1",
		"GEN_duration": "",
		"GEN_language": "",
		"GEN_isTicketAvailable": "",
		"GEN_locationText": "http://www.semanticweb.org/facilitiesEventsOntology/Rovereto",
		"TIME_startDate": "14/12/2019",
		"TIME_endDate": "23/08/2020",
		"TIME_startTime": "",
		"TIME_endTime": ""
	}
]